{
  "title": "San Juan Bautista Tuxtepec",
  "content-preview": "San Juan Bautista Tuxtepec (Nahuatl languages: T\u014dchtep\u0113c, \"on the hill of rabbits\"), or simply referred to as Tuxtepec, is the head of the municipality by the same name and is the second most populous city of the Mexican state of Oaxaca.\nIt is part of the Tuxtepec District of the Papaloapan Region.\n",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/San_Juan_Bautista_Tuxtepec",
  "pageid": 10261104,
  "title-terms": {
    "san": 1,
    "juan": 1,
    "bautista": 1,
    "tuxtepec": 1
  },
  "content-terms": {
    "san": 26,
    "juan": 5,
    "bautista": 6,
    "tuxtepec": 6,
    "nahuatl": 1,
    "languages": 1,
    "t\u014dchtep\u0113c": 1,
    "hill": 1,
    "rabbits": 1,
    "simply": 1,
    "referred": 1,
    "head": 1,
    "municipality": 7,
    "name": 1,
    "second": 1,
    "populous": 1,
    "city": 6,
    "mexican": 1,
    "state": 4,
    "oaxaca": 2,
    "part": 1,
    "district": 1,
    "papaloapan": 7,
    "region": 2,
    "2020": 2,
    "census": 3,
    "home": 1,
    "population": 3,
    "103609": 1,
    "159452": 1,
    "0979": 1,
    "though": 1,
    "data": 1,
    "often": 1,
    "reported": 2,
    "various": 1,
    "reasons": 1,
    "serves": 1,
    "municipal": 4,
    "seat": 1,
    "jurisdiction": 1,
    "following": 1,
    "communities": 2,
    "adolfina": 1,
    "rangel": 1,
    "arceo": 1,
    "agua": 8,
    "azul": 1,
    "escondida": 1,
    "fr\u00eda": 3,
    "piedra": 4,
    "del": 4,
    "sol": 1,
    "amapa": 2,
    "arroyo": 6,
    "chiquito": 1,
    "cohapa": 1,
    "lim\u00f3n": 1,
    "zuzule": 1,
    "atilano": 1,
    "cruz": 1,
    "base": 1,
    "estrella": 1,
    "benem\u00e9rito": 1,
    "ju\u00e1rez": 3,
    "bethania": 1,
    "buenavista": 4,
    "gallardo": 1,
    "r\u00edo": 3,
    "tonto": 3,
    "buenos": 1,
    "aires": 1,
    "el": 46,
    "apompo": 1,
    "california": 1,
    "camalotal": 1,
    "camar\u00f3n": 1,
    "salsipuedes": 2,
    "camelia": 1,
    "roja": 1,
    "campo": 1,
    "nuevo": 6,
    "canutillo": 1,
    "caracol": 1,
    "c\u00e1ndido": 1,
    "cuevas": 1,
    "centro": 1,
    "de": 21,
    "poblaci\u00f3n": 1,
    "rosario": 1,
    "ibarra": 1,
    "cerro": 2,
    "bola": 1,
    "claudio": 1,
    "vicente": 1,
    "justo": 1,
    "colonia": 6,
    "la": 28,
    "fe": 1,
    "mancilla": 1,
    "acevedo": 1,
    "obrera": 2,
    "ejido": 2,
    "benito": 2,
    "ortega": 1,
    "v\u00edctor": 1,
    "bravo": 2,
    "ahuja": 1,
    "segunda": 1,
    "etapa": 1,
    "conjunto": 2,
    "residencial": 2,
    "fapatux": 1,
    "sebastopol": 2,
    "curva": 1,
    "las": 8,
    "consuegras": 1,
    "\u00e1nimas": 1,
    "desviaci\u00f3n": 2,
    "quemada": 2,
    "antonio": 3,
    "dos": 1,
    "caminos": 1,
    "azufre": 1,
    "basurero": 1,
    "ca\u00f1averal": 1,
    "caminante": 1,
    "cedral": 2,
    "chaparral": 1,
    "crucero": 1,
    "desenga\u00f1o": 1,
    "encajonado": 1,
    "escobillal": 1,
    "esfuerzo": 1,
    "guayabo": 1,
    "boca": 5,
    "coapa": 5,
    "jimbal": 1,
    "mangal": 1,
    "milagro": 1,
    "mirador": 1,
    "mata": 2,
    "ca\u00f1a": 2,
    "lino": 1,
    "ram\u00edrez": 1,
    "naranjal": 1,
    "ojillal": 1,
    "palmar": 1,
    "panalito": 1,
    "para\u00edso": 2,
    "zacatal": 1,
    "peal": 1,
    "placer": 1,
    "porvenir": 1,
    "progreso": 3,
    "1": 5,
    "2": 5,
    "recreo": 4,
    "3": 1,
    "recuerdo": 1,
    "suspiro": 1,
    "triunfo": 1,
    "yagual": 1,
    "zapotal": 2,
    "esperanza": 3,
    "gloria": 1,
    "finca": 1,
    "francisco": 5,
    "madero": 2,
    "los": 11,
    "cerritos": 2,
    "frente": 1,
    "al": 1,
    "ingenio": 1,
    "fuente": 2,
    "misteriosa": 1,
    "villa": 1,
    "galera": 1,
    "soto": 1,
    "general": 1,
    "l\u00e1zaro": 1,
    "c\u00e1rdenas": 1,
    "huerta": 2,
    "gerardo": 1,
    "ignacio": 2,
    "zaragoza": 1,
    "jazm\u00edn": 1,
    "jimaguas": 1,
    "aurora": 1,
    "anexas": 1,
    "carlota": 1,
    "coconal": 1,
    "esmalta": 1,
    "esmeralda": 1,
    "pescadito": 1,
    "hulera": 1,
    "mina": 1,
    "monta\u00f1a": 1,
    "nueva": 1,
    "revoluci\u00f3n": 1,
    "peque\u00f1a": 1,
    "pita": 2,
    "efr\u00e9n": 1,
    "gardu\u00f1o": 1,
    "mexicanito": 1,
    "pochota": 1,
    "puerta": 1,
    "redonda": 1,
    "reforma": 1,
    "trinidad": 1,
    "uni\u00f3n": 1,
    "delicias": 1,
    "palmas": 2,
    "nanche": 1,
    "palomas": 1,
    "lic": 1,
    "mart\u00ednez": 1,
    "anzures": 1,
    "\u00e1valos": 2,
    "cocos": 1,
    "juanes": 1,
    "mangales": 1,
    "estopa": 1,
    "mangos": 1,
    "pinos": 1,
    "reyes": 2,
    "ampliaci\u00f3n": 1,
    "santa": 11,
    "\u00farsula": 2,
    "mac\u00edn": 2,
    "chico": 2,
    "mar\u00eda": 3,
    "dom\u00ednguez": 1,
    "mixtancillo": 1,
    "mundo": 1,
    "horizonte": 1,
    "ojo": 2,
    "palmilla": 1,
    "pantoja": 1,
    "paso": 3,
    "canoa": 1,
    "armadillo": 1,
    "rinc\u00f3n": 2,
    "pillo": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "pio": 1,
    "v": 1,
    "becerra": 1,
    "ballesteros": 1,
    "playa": 1,
    "mono": 1,
    "pueblo": 2,
    "puente": 1,
    "obispo": 4,
    "joya": 1,
    "rancho": 7,
    "do\u00f1a": 1,
    "mim\u00ed": 1,
    "\u00e1guila": 1,
    "s\u00e1balo": 1,
    "mis": 1,
    "abuelos": 1,
    "jonotal": 1,
    "bonito": 1,
    "roberto": 1,
    "figueroa": 1,
    "rodeo": 1,
    "pepesca": 1,
    "sabino": 1,
    "p\u00e9rez": 1,
    "bartolo": 1,
    "felipe": 1,
    "pe\u00f1a": 1,
    "ferm\u00edn": 1,
    "isidro": 1,
    "pi\u00f1as": 1,
    "jos\u00e9": 2,
    "matamoros": 1,
    "lorenzo": 1,
    "mart\u00edn": 1,
    "caobas": 1,
    "miguel": 1,
    "pedro": 1,
    "rafael": 2,
    "rom\u00e1n": 1,
    "rosendo": 1,
    "silverio": 2,
    "catarina": 1,
    "elena": 1,
    "isabel": 1,
    "rosa": 1,
    "silvia": 1,
    "teresa": 2,
    "santo": 2,
    "tom\u00e1s": 1,
    "silvano": 1,
    "arrocera": 1,
    "soledad": 1,
    "tacoteno": 1,
    "consuelo": 1,
    "tecoteno": 1,
    "tular": 1,
    "toro": 1,
    "vista": 1,
    "hermosa": 1,
    "zacate": 1,
    "colorado": 1,
    "together": 1,
    "covers": 1,
    "area": 2,
    "9339": 1,
    "km2": 2,
    "36058": 1,
    "sq": 1,
    "mi": 1,
    "144555": 1,
    "includes": 1,
    "many": 1,
    "small": 1,
    "outlying": 1,
    "history": 1,
    "president": 1,
    "fernando": 1,
    "d\u00e1vila": 1,
    "died": 1,
    "covid19": 1,
    "pandemic": 1,
    "mexico": 4,
    "geography": 1,
    "resides": 1,
    "called": 1,
    "cuenca": 1,
    "spanish": 1,
    "\u201cthe": 1,
    "basin\u201d": 1,
    "located": 1,
    "36": 1,
    "feet": 1,
    "sea": 1,
    "level": 1,
    "occupies": 1,
    "approximately": 1,
    "580": 1,
    "square": 1,
    "miles": 4,
    "1500": 1,
    "surrounded": 1,
    "river": 2,
    "lies": 1,
    "kilometers": 1,
    "south": 2,
    "oro": 1,
    "dam": 1,
    "tributary": 1,
    "domingo": 1,
    "bordered": 1,
    "veracruz": 2,
    "north": 1,
    "municipalities": 1,
    "loma": 1,
    "bonita": 1,
    "east": 1,
    "chiltepec": 1,
    "almost": 1,
    "100": 1,
    "160": 1,
    "km": 3,
    "port": 1,
    "130": 1,
    "210": 1,
    "capital": 1,
    "310": 1,
    "500": 1,
    "climate": 1,
    "twinned": 1,
    "towns": 1,
    "tierra": 1,
    "blanca": 1,
    "tlacotalpan": 1,
    "see": 1,
    "also": 1,
    "plan": 1,
    "proclaimed": 1,
    "10": 1,
    "january": 1,
    "1876": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "gobierno": 1,
    "official": 1,
    "website": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 713,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}