{
  "title": "Congress of Europe",
  "content-preview": "The Hague Congress or the Congress of Europe was a conference that was held in The Hague from 7\u201311 May 1948 with 750 delegates participating from around Europe as well as observers from Canada and the United States of America.\nThe Congress, organized by Duncan Sandys and J\u00f3zef Retinger, brought toge",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Congress_of_Europe",
  "pageid": 1031879,
  "title-terms": {
    "congress": 1,
    "europe": 1
  },
  "content-terms": {
    "hague": 6,
    "congress": 17,
    "europe": 14,
    "conference": 2,
    "held": 2,
    "7\u201311": 1,
    "may": 2,
    "1948": 4,
    "750": 1,
    "delegates": 1,
    "participating": 1,
    "around": 1,
    "well": 1,
    "observers": 1,
    "canada": 1,
    "united": 2,
    "states": 1,
    "america": 1,
    "organized": 1,
    "duncan": 2,
    "sandys": 4,
    "j\u00f3zef": 2,
    "retinger": 4,
    "brought": 1,
    "together": 3,
    "representatives": 1,
    "across": 1,
    "broad": 2,
    "political": 8,
    "spectrum": 1,
    "providing": 1,
    "opportunity": 1,
    "discuss": 1,
    "ideas": 1,
    "development": 1,
    "european": 28,
    "cooperation": 3,
    "auspices": 1,
    "international": 4,
    "committee": 5,
    "movements": 4,
    "unity": 7,
    "subsequently": 3,
    "become": 1,
    "movement": 6,
    "important": 1,
    "figures": 1,
    "konrad": 2,
    "adenauer": 2,
    "winston": 2,
    "churchill": 2,
    "harold": 2,
    "macmillan": 1,
    "sir": 1,
    "david": 1,
    "maxwellfyfe": 2,
    "pierrehenri": 1,
    "teitgen": 2,
    "fran\u00e7ois": 3,
    "mitterrand": 2,
    "ministers": 3,
    "robert": 4,
    "schumans": 2,
    "government": 3,
    "three": 2,
    "former": 1,
    "french": 2,
    "prime": 1,
    "paul": 8,
    "reynaud": 3,
    "\u00e9douard": 3,
    "daladier": 2,
    "ramadier": 2,
    "van": 2,
    "zeeland": 2,
    "albert": 1,
    "copp\u00e9": 1,
    "altiero": 2,
    "spinelli": 2,
    "took": 2,
    "part": 1,
    "range": 1,
    "philosophers": 1,
    "journalists": 1,
    "church": 1,
    "leaders": 1,
    "lawyers": 1,
    "professors": 1,
    "entrepreneurs": 1,
    "historians": 1,
    "also": 4,
    "active": 1,
    "role": 2,
    "call": 2,
    "launched": 1,
    "economic": 4,
    "monetary": 1,
    "union": 11,
    "landmark": 1,
    "profound": 1,
    "influence": 1,
    "shape": 1,
    "created": 1,
    "soon": 1,
    "afterwards": 1,
    "spanish": 1,
    "statesman": 1,
    "salvador": 2,
    "de": 5,
    "madariaga": 2,
    "proposed": 2,
    "establishment": 1,
    "college": 2,
    "would": 1,
    "university": 1,
    "graduates": 1,
    "many": 1,
    "different": 1,
    "countries": 1,
    "short": 1,
    "war": 1,
    "could": 1,
    "study": 1,
    "live": 1,
    "discussed": 1,
    "future": 1,
    "structure": 1,
    "council": 5,
    "instrumental": 1,
    "creating": 1,
    "convention": 1,
    "protection": 1,
    "human": 1,
    "rights": 2,
    "fundamental": 1,
    "freedoms": 1,
    "provided": 1,
    "means": 1,
    "heighten": 1,
    "public": 1,
    "opinion": 1,
    "20": 2,
    "july": 2,
    "meeting": 3,
    "western": 1,
    "foreign": 1,
    "minister": 1,
    "georges": 3,
    "bidault": 1,
    "creation": 2,
    "assembly": 3,
    "realized": 1,
    "later": 2,
    "customs": 1,
    "coal": 1,
    "steel": 1,
    "community": 1,
    "two": 1,
    "communities": 3,
    "treaties": 1,
    "rome": 1,
    "thus": 1,
    "conclusions": 2,
    "became": 1,
    "policy": 2,
    "subject": 1,
    "governmental": 1,
    "preparation": 1,
    "organised": 1,
    "coordination": 1,
    "agreed": 1,
    "paris": 1,
    "1947": 2,
    "convened": 1,
    "bring": 1,
    "number": 1,
    "existing": 1,
    "organisations": 2,
    "working": 1,
    "league": 1,
    "nouvelles": 1,
    "equipes": 1,
    "internationales": 1,
    "federalists": 4,
    "parliamentary": 2,
    "participated": 1,
    "declined": 1,
    "join": 1,
    "renamed": 1,
    "december": 1,
    "elected": 2,
    "chairman": 1,
    "retigner": 1,
    "honorary": 1,
    "secretary": 1,
    "whilst": 1,
    "clear": 1,
    "federalist": 3,
    "objectives": 1,
    "confined": 1,
    "officially": 1,
    "vague": 1,
    "formulas": 1,
    "wanted": 2,
    "increase": 1,
    "cultivate": 1,
    "opportunities": 1,
    "among": 1,
    "nations": 1,
    "elec": 1,
    "ensure": 1,
    "day": 1,
    "wide": 1,
    "support": 1,
    "action": 1,
    "tends": 1,
    "towards": 2,
    "uem": 1,
    "general": 1,
    "evolve": 1,
    "pragmatically": 1,
    "confederal": 1,
    "adopted": 1,
    "resolutions": 1,
    "prepared": 1,
    "commission": 2,
    "resolution": 5,
    "social": 1,
    "cultural": 1,
    "reflected": 1,
    "attempt": 1,
    "find": 1,
    "common": 1,
    "ground": 1,
    "favoured": 1,
    "gradualist": 1,
    "intergovernmental": 1,
    "approach": 1,
    "recalled": 1,
    "heated": 1,
    "debates": 1,
    "particularly": 1,
    "led": 1,
    "called": 1,
    "constituent": 1,
    "directly": 1,
    "people": 1,
    "others": 1,
    "modest": 1,
    "consultative": 1,
    "likely": 1,
    "prove": 1,
    "acceptable": 1,
    "governmentsfor": 1,
    "reason": 1,
    "pooling": 1,
    "transfer": 1,
    "sovereign": 1,
    "prevailed": 1,
    "state": 1,
    "participants": 1,
    "selection": 1,
    "marcel": 1,
    "piletgolaz": 1,
    "grigore": 1,
    "gafencu": 1,
    "albert\u00e9douard": 1,
    "janssen": 1,
    "antony": 1,
    "eden": 1,
    "juraj": 1,
    "krnjevic": 1,
    "knut": 1,
    "kristensen": 1,
    "indalecio": 1,
    "prieto": 1,
    "hjalmar": 1,
    "j": 1,
    "procop\u00e9": 1,
    "tadeusz": 1,
    "romer": 1,
    "jacques": 3,
    "augarde": 1,
    "gustav": 1,
    "heinemann": 1,
    "johannes": 1,
    "hoffmann": 1,
    "l\u00e9on": 2,
    "chevalme": 1,
    "alphonse": 1,
    "colle": 1,
    "maurice": 2,
    "schumann": 1,
    "auguste": 1,
    "cool": 1,
    "henri": 4,
    "lambotte": 1,
    "davezac": 1,
    "ivo": 1,
    "duchacek": 1,
    "carl": 1,
    "romme": 1,
    "gaston": 1,
    "tessier": 1,
    "\u017eivko": 1,
    "topalovi\u0107": 1,
    "bonnefous": 1,
    "chevrot": 1,
    "paolo": 1,
    "giobbe": 1,
    "andr\u00e9": 3,
    "fran\u00e7oisponcet": 1,
    "lef\u00e8vre": 1,
    "marquis": 1,
    "dormesson": 1,
    "nicol\u00f2": 1,
    "carandini": 1,
    "\u00e9tienne": 1,
    "gilson": 1,
    "charles": 1,
    "morgan": 1,
    "bertrand": 1,
    "russell": 1,
    "raymond": 3,
    "rifflet": 1,
    "william": 1,
    "rappard": 1,
    "walter": 2,
    "hallstein": 1,
    "ren\u00e9": 2,
    "capitant": 1,
    "julliot": 1,
    "lord": 1,
    "moran": 1,
    "michel": 1,
    "polonowski": 1,
    "\u00e9mile": 1,
    "borel": 1,
    "gilbert": 1,
    "murray": 1,
    "peter": 1,
    "fleming": 1,
    "henry": 1,
    "s\u00e9gogne": 1,
    "rueff": 1,
    "allais": 1,
    "jan": 2,
    "tinbergen": 1,
    "butler": 1,
    "louis": 1,
    "salleron": 1,
    "lacourgayet": 1,
    "pierre": 1,
    "h\u00e9ly": 1,
    "d\u2019oissel": 1,
    "pieter": 1,
    "otten": 1,
    "adrian": 1,
    "boult": 1,
    "landowski": 1,
    "aron": 1,
    "courtin": 1,
    "layton": 1,
    "pi\u0142sudski": 1,
    "silva": 1,
    "gilberte": 1,
    "brossolette": 1,
    "frances": 1,
    "l": 1,
    "josephy": 1,
    "germaine": 1,
    "peyroles": 1,
    "edmond": 2,
    "michelet": 1,
    "jean": 3,
    "suzannet": 1,
    "hugh": 1,
    "delargy": 1,
    "math\u00e9": 1,
    "buchmann": 1,
    "koch": 1,
    "voisin": 1,
    "bichet": 1,
    "alexandre": 1,
    "marc": 1,
    "menthon": 1,
    "luc": 1,
    "durandr\u00e9ville": 1,
    "lemaignen": 1,
    "giscard": 1,
    "d\u2019estaing": 1,
    "cangardel": 1,
    "le": 1,
    "brun": 1,
    "k\u00e9ris": 1,
    "see": 1,
    "schuman": 2,
    "history": 2,
    "19451957": 1,
    "flag": 1,
    "supranationalism": 1,
    "supranational": 1,
    "declaration": 1,
    "references": 1,
    "1999": 1,
    "isbn": 2,
    "9287139180": 1,
    "19481988": 1,
    "40": 1,
    "years": 1,
    "1989": 1,
    "3771303508": 1,
    "specific": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "cvce": 1,
    "speak": 1,
    "blog": 1,
    "archived": 1,
    "20140219": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1,
    "archival": 1,
    "sources": 1,
    "consultable": 1,
    "historical": 1,
    "archives": 1,
    "florence": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 658,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}