{
  "title": "Celso Furtado",
  "content-preview": "Celso Monteiro Furtado (July 26, 1920 \u2013 November 20, 2004) was a Brazilian economist and one of the most distinguished intellectuals of the 20th century. His work focuses on development and underdevelopment and on the persistence of poverty in peripheral countries throughout the world. He is viewed,",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Celso_Furtado",
  "pageid": 1173260,
  "title-terms": {
    "celso": 1,
    "furtado": 1
  },
  "content-terms": {
    "celso": 7,
    "monteiro": 1,
    "furtado": 13,
    "july": 1,
    "26": 1,
    "1920": 1,
    "\u2013": 4,
    "november": 1,
    "20": 1,
    "2004": 2,
    "brazilian": 7,
    "economist": 2,
    "one": 4,
    "distinguished": 1,
    "intellectuals": 1,
    "20th": 1,
    "century": 1,
    "work": 2,
    "focuses": 1,
    "development": 20,
    "underdevelopment": 3,
    "persistence": 1,
    "poverty": 2,
    "peripheral": 2,
    "countries": 5,
    "throughout": 1,
    "world": 9,
    "viewed": 1,
    "along": 1,
    "ra\u00fal": 2,
    "prebisch": 3,
    "main": 1,
    "formulators": 1,
    "economic": 22,
    "structuralism": 1,
    "economics": 3,
    "school": 1,
    "largely": 2,
    "identified": 1,
    "cepal": 3,
    "achieved": 2,
    "prominence": 1,
    "latin": 6,
    "america": 5,
    "developing": 1,
    "regions": 1,
    "1960s": 1,
    "1970s": 2,
    "sought": 1,
    "stimulate": 2,
    "governmental": 2,
    "intervention": 1,
    "inspired": 1,
    "views": 1,
    "john": 1,
    "maynard": 1,
    "keynes": 1,
    "politician": 1,
    "appointed": 4,
    "minister": 4,
    "planning": 2,
    "goulart": 2,
    "government": 4,
    "culture": 2,
    "sarney": 2,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "pombal": 1,
    "city": 1,
    "set": 1,
    "semiarid": 1,
    "region": 3,
    "state": 1,
    "para\u00edba": 1,
    "moved": 2,
    "rio": 2,
    "de": 15,
    "janeiro": 2,
    "1939": 1,
    "study": 2,
    "law": 2,
    "graduated": 1,
    "federal": 1,
    "university": 9,
    "ufrj": 1,
    "1944": 1,
    "year": 1,
    "conscripted": 1,
    "expeditionary": 1,
    "force": 1,
    "fight": 1,
    "italy": 1,
    "war": 1,
    "ii": 1,
    "alongside": 1,
    "allies": 1,
    "seeing": 1,
    "destroyed": 1,
    "postwar": 1,
    "europe": 1,
    "profound": 1,
    "impact": 1,
    "leading": 1,
    "decision": 1,
    "would": 6,
    "enrolled": 1,
    "doctorate": 1,
    "program": 1,
    "paris": 3,
    "sorbonne": 2,
    "1946": 2,
    "presented": 1,
    "thesis": 1,
    "economy": 7,
    "brazil": 9,
    "colonial": 5,
    "period": 2,
    "1949": 1,
    "santiago": 1,
    "chile": 1,
    "joined": 1,
    "team": 1,
    "newly": 1,
    "created": 2,
    "united": 3,
    "nations": 2,
    "commission": 1,
    "caribbean": 1,
    "best": 2,
    "known": 3,
    "american": 1,
    "acronym": 1,
    "headed": 1,
    "argentine": 1,
    "working": 1,
    "decisive": 1,
    "formulation": 1,
    "socioeconomic": 1,
    "policies": 2,
    "emphasized": 1,
    "industrialization": 1,
    "import": 1,
    "substitution": 1,
    "upon": 1,
    "return": 1,
    "1959": 5,
    "published": 5,
    "famous": 1,
    "book": 2,
    "growth": 5,
    "survey": 3,
    "modern": 2,
    "times": 3,
    "portuguese": 3,
    "forma\u00e7\u00e3o": 7,
    "econ\u00f4mica": 7,
    "brasil": 9,
    "director": 2,
    "bank": 2,
    "bnde": 1,
    "charge": 1,
    "issues": 3,
    "concerning": 1,
    "states": 2,
    "northeastern": 1,
    "poor": 4,
    "face": 1,
    "chronic": 1,
    "droughts": 1,
    "desertification": 1,
    "developed": 1,
    "plan": 2,
    "resulted": 1,
    "creation": 1,
    "superintendency": 1,
    "northeast": 1,
    "sudene": 1,
    "agency": 1,
    "worked": 2,
    "president": 3,
    "juscelino": 1,
    "kubitschek": 1,
    "1956\u20131961": 1,
    "agencys": 1,
    "first": 2,
    "jo\u00e3o": 1,
    "1961\u20131964": 1,
    "became": 1,
    "responsible": 1,
    "brazils": 2,
    "triennial": 1,
    "also": 3,
    "founders": 1,
    "conference": 1,
    "trade": 3,
    "unctad": 1,
    "intergovernmental": 1,
    "body": 1,
    "1964": 4,
    "whose": 1,
    "since": 1,
    "centered": 1,
    "around": 1,
    "related": 1,
    "asymmetries": 1,
    "international": 2,
    "military": 1,
    "coup": 1,
    "d\u00e9tat": 1,
    "forced": 1,
    "exile": 1,
    "professor": 1,
    "yale": 1,
    "later": 1,
    "cambridge": 2,
    "france": 1,
    "amnesty": 1,
    "1979": 1,
    "returned": 1,
    "ambassador": 1,
    "eec": 1,
    "brussels": 1,
    "1985\u20131986": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "1985\u20131990": 1,
    "nominated": 1,
    "nobel": 1,
    "prize": 2,
    "sweden": 1,
    "sciences": 1,
    "books": 2,
    "30": 2,
    "lifetime": 1,
    "contos": 1,
    "da": 7,
    "vida": 1,
    "expedicion\u00e1ria": 1,
    "n\u00e1poles": 1,
    "rj": 22,
    "zelio": 1,
    "valverde": 1,
    "economia": 7,
    "brasileira": 6,
    "noite": 1,
    "1954": 1,
    "uma": 2,
    "dependente": 1,
    "minist\u00e9rio": 1,
    "educa\u00e7\u00e3o": 1,
    "e": 29,
    "cultura": 7,
    "1956": 1,
    "perspectivas": 1,
    "instituto": 2,
    "superior": 2,
    "estudos": 2,
    "brasileiros": 2,
    "1958": 1,
    "fundo": 4,
    "editions": 3,
    "14\u00aa": 1,
    "ed": 7,
    "s\u00e3o": 6,
    "paulo": 6,
    "companhia": 5,
    "editora": 5,
    "nacional": 5,
    "1976": 2,
    "24\u00aa": 1,
    "1991": 2,
    "34\u00aa": 1,
    "das": 3,
    "letras": 3,
    "2007": 2,
    "opera\u00e7\u00e3o": 1,
    "nordeste": 2,
    "pol\u00edtica": 2,
    "desenvolvimento": 7,
    "econ\u00f4mico": 5,
    "para": 2,
    "imprensa": 1,
    "subdesenvolvimento": 4,
    "1961": 1,
    "estado": 1,
    "democr\u00e1tico": 1,
    "recife": 1,
    "condepe": 1,
    "1962": 2,
    "pr\u00e9revolu\u00e7\u00e3o": 1,
    "dial\u00e9tica": 1,
    "estagna\u00e7\u00e3o": 1,
    "na": 3,
    "am\u00e9rica": 3,
    "latina": 3,
    "civiliza\u00e7\u00e3o": 4,
    "1966": 1,
    "teoria": 1,
    "sp": 11,
    "1967": 1,
    "um": 2,
    "projeto": 1,
    "saga": 1,
    "1968": 1,
    "lia": 1,
    "1969": 1,
    "an\u00e1lise": 1,
    "modelo": 2,
    "brasileiro": 1,
    "1972": 1,
    "hegemonia": 1,
    "dos": 1,
    "estados": 1,
    "unidos": 1,
    "1973": 1,
    "mito": 2,
    "paz": 16,
    "terra": 16,
    "1974": 2,
    "latinoamericana": 2,
    "4\u00aa": 1,
    "criatividade": 3,
    "depend\u00eancia": 4,
    "industrial": 2,
    "1978": 1,
    "c\u00edrculo": 1,
    "livro": 1,
    "1980": 1,
    "2\u00aa": 1,
    "2008": 1,
    "p\u00f3smilagre": 1,
    "1981": 1,
    "nova": 1,
    "d\u00edvida": 2,
    "externa": 2,
    "monetarismo": 1,
    "1982": 1,
    "n\u00e3o": 1,
    "\u00e0": 1,
    "recess\u00e3o": 1,
    "ao": 1,
    "desemprego": 1,
    "1983": 2,
    "em": 2,
    "\u00e9poca": 1,
    "crise": 2,
    "1984": 2,
    "fantasia": 2,
    "organizada": 1,
    "1985": 1,
    "desfeita": 1,
    "1989": 2,
    "transforma\u00e7\u00e3o": 1,
    "mundial": 1,
    "1987": 1,
    "abc": 1,
    "os": 1,
    "ares": 1,
    "mundo": 1,
    "constru\u00e7\u00e3o": 1,
    "interrompida": 1,
    "1992": 1,
    "obra": 1,
    "autobiogr\u00e1fica": 1,
    "3": 2,
    "vol": 1,
    "rosa": 1,
    "freire": 1,
    "daguiar": 1,
    "1997": 1,
    "capitalismo": 1,
    "global": 3,
    "1998": 3,
    "longo": 1,
    "amanhecer": 1,
    "1999": 1,
    "busca": 1,
    "novo": 1,
    "2002": 1,
    "english": 1,
    "translations": 1,
    "myth": 3,
    "2020": 1,
    "translation": 4,
    "jordan": 1,
    "b": 1,
    "jones": 1,
    "polity": 1,
    "press": 5,
    "1963": 1,
    "los": 3,
    "angeles": 3,
    "california": 3,
    "centuries": 1,
    "xvi": 1,
    "xvii": 1,
    "accumulation": 1,
    "logic": 1,
    "civilization": 1,
    "oxford": 1,
    "martin": 1,
    "robertson": 1,
    "cuban": 1,
    "revolution": 1,
    "1970": 2,
    "2nd": 1,
    "2003": 1,
    "suzette": 1,
    "macedo": 1,
    "recession": 1,
    "unemployment": 1,
    "examination": 1,
    "crisis": 2,
    "london": 1,
    "tw": 1,
    "foundation": 1,
    "capitalism": 2,
    "jorge": 1,
    "navarrete": 1,
    "\u00a91999": 1,
    "fondo": 1,
    "economica": 1,
    "mexico": 1,
    "sue": 1,
    "branford": 1,
    "obstacles": 1,
    "new": 1,
    "york": 1,
    "anchor": 1,
    "booksdoubleday": 1,
    "diagnosis": 1,
    "1965": 1,
    "analysis": 1,
    "original": 1,
    "title": 1,
    "considered": 1,
    "many": 1,
    "national": 1,
    "classic": 1,
    "depicts": 1,
    "history": 1,
    "causes": 1,
    "almost": 1,
    "prophetically": 1,
    "refers": 1,
    "globalisation": 1,
    "mundializa\u00e7\u00e3o": 1,
    "describing": 1,
    "ongoing": 1,
    "process": 1,
    "today": 2,
    "globalization": 1,
    "raises": 1,
    "questions": 1,
    "experience": 2,
    "1": 1,
    "versus": 1,
    "need": 1,
    "natural": 2,
    "resources": 2,
    "processes": 1,
    "mistaken": 1,
    "think": 1,
    "benefits": 1,
    "day": 1,
    "reach": 2,
    "everyone": 2,
    "model": 3,
    "change": 1,
    "instance": 2,
    "sufficient": 1,
    "available": 2,
    "take": 1,
    "benchmark": 1,
    "based": 3,
    "currently": 1,
    "ie": 1,
    "consumerism": 1,
    "individualism": 1,
    "basis": 1,
    "corporate": 1,
    "actions": 2,
    "everybody": 1,
    "could": 2,
    "afford": 1,
    "buy": 1,
    "car": 1,
    "cities": 1,
    "completely": 1,
    "gridlocked": 1,
    "furtados": 1,
    "critique": 1,
    "myths": 1,
    "report": 2,
    "club": 2,
    "rome": 2,
    "summarized": 1,
    "abstract": 1,
    "limits": 1,
    "2": 1,
    "central": 1,
    "economies": 2,
    "base": 1,
    "giant": 1,
    "corporations": 2,
    "10": 1,
    "population": 1,
    "level": 1,
    "wealth": 1,
    "people": 1,
    "richest": 1,
    "create": 1,
    "independent": 1,
    "complete": 1,
    "remain": 1,
    "growing": 1,
    "disparities": 1,
    "rich": 1,
    "inhabitants": 1,
    "superstructure": 2,
    "capitalist": 1,
    "mainly": 2,
    "imf": 1,
    "gatt": 1,
    "gave": 1,
    "rise": 1,
    "wto": 1,
    "organization": 1,
    "hand": 2,
    "increase": 1,
    "control": 1,
    "increasing": 1,
    "freedom": 1,
    "capital": 1,
    "flows": 1,
    "big": 1,
    "reduce": 1,
    "number": 1,
    "possible": 1,
    "choices": 1,
    "governments": 2,
    "countrys": 1,
    "kind": 1,
    "taking": 1,
    "place": 1,
    "last": 1,
    "years": 1,
    "references": 1,
    "works": 1,
    "formation": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "obituary": 1,
    "guardian": 1,
    "center": 1,
    "hist\u00f3ria": 1,
    "pensamento": 1,
    "centro": 1,
    "internacional": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 1060,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}