{
  "title": "Ger\u00f3nimo Gim\u00e9nez",
  "content-preview": "Ger\u00f3nimo Gim\u00e9nez y Bellido (10 October 1854 \u2013 19 February 1923) was a Spanish conductor and composer, who dedicated his career to writing zarzuelas, such as La tempranica and La boda de Luis Alonso. He preferred to spell his first name with a \"G\", even though his name at birth officially began with ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ger%C3%B3nimo_Gim%C3%A9nez",
  "pageid": 11767112,
  "title-terms": {
    "ger\u00f3nimo": 1,
    "gim\u00e9nez": 1
  },
  "content-terms": {
    "ger\u00f3nimo": 2,
    "gim\u00e9nez": 13,
    "bellido": 2,
    "10": 1,
    "october": 1,
    "1854": 1,
    "\u2013": 1,
    "19": 2,
    "february": 1,
    "1923": 1,
    "spanish": 4,
    "conductor": 2,
    "composer": 2,
    "dedicated": 1,
    "career": 2,
    "writing": 1,
    "zarzuelas": 3,
    "la": 14,
    "tempranica": 4,
    "boda": 3,
    "de": 18,
    "luis": 4,
    "alonso": 4,
    "preferred": 1,
    "spell": 1,
    "first": 4,
    "name": 2,
    "g": 1,
    "even": 1,
    "though": 1,
    "birth": 1,
    "officially": 1,
    "began": 2,
    "j": 1,
    "written": 1,
    "comprehensive": 1,
    "biographical": 1,
    "exposition": 1,
    "ascensi\u00f3n": 2,
    "garc\u00eda": 2,
    "las": 2,
    "mozas": 2,
    "may": 1,
    "found": 2,
    "universidad": 1,
    "c\u00e1diz": 3,
    "institutional": 1,
    "repository": 1,
    "research": 1,
    "learning": 1,
    "objects": 1,
    "rodin": 1,
    "httpsrodinucaesbitstreamhandle10498778833195031pdfsequence1": 2,
    "born": 1,
    "seville": 1,
    "son": 1,
    "granada": 1,
    "musician": 2,
    "jos\u00e9": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "wife": 1,
    "antonia": 1,
    "moved": 1,
    "family": 1,
    "city": 1,
    "cadiz": 1,
    "soon": 1,
    "became": 3,
    "choirboy": 1,
    "although": 1,
    "details": 1,
    "early": 1,
    "years": 2,
    "entirely": 1,
    "certain": 1,
    "spent": 1,
    "childhood": 1,
    "adolescence": 1,
    "child": 1,
    "prodigy": 1,
    "music": 6,
    "lessons": 1,
    "father": 1,
    "continued": 1,
    "education": 1,
    "salvador": 1,
    "viniegra": 1,
    "age": 1,
    "12": 1,
    "already": 1,
    "playing": 1,
    "among": 1,
    "violins": 1,
    "teatro": 4,
    "principal": 1,
    "orchestra": 2,
    "five": 1,
    "later": 1,
    "director": 2,
    "opera": 3,
    "zarzuela": 5,
    "company": 1,
    "making": 1,
    "debut": 1,
    "gibraltar": 1,
    "production": 1,
    "giovanni": 1,
    "pacinis": 1,
    "safo": 1,
    "scholarship": 1,
    "permitted": 1,
    "enrol": 1,
    "conservatoire": 1,
    "paris": 1,
    "june": 1,
    "1874": 1,
    "studied": 1,
    "violin": 2,
    "jeandelphin": 1,
    "alard": 1,
    "composition": 1,
    "ambroise": 1,
    "thomas": 1,
    "received": 1,
    "prizes": 1,
    "harmony": 1,
    "counterpoint": 1,
    "graduation": 1,
    "traveled": 1,
    "italy": 1,
    "returned": 1,
    "spain": 1,
    "settling": 1,
    "madrid": 6,
    "1885": 1,
    "appointed": 1,
    "apolo": 1,
    "shortly": 1,
    "afterwards": 1,
    "ruperto": 1,
    "chap\u00ed": 1,
    "commissioned": 1,
    "write": 1,
    "openings": 1,
    "el": 3,
    "milagro": 1,
    "virgen": 1,
    "bruja": 1,
    "sociedad": 1,
    "conciertos": 1,
    "helped": 1,
    "cultivate": 1,
    "tastes": 1,
    "audiences": 1,
    "symphonic": 1,
    "according": 2,
    "seem": 1,
    "conduct": 1,
    "transmitted": 1,
    "us": 1,
    "memory": 1,
    "performances": 1,
    "great": 2,
    "strength": 1,
    "enthusiasm": 1,
    "\u2026": 1,
    "obtained": 1,
    "imperceptible": 1,
    "gestures": 1,
    "wanted": 1,
    "prolific": 1,
    "also": 3,
    "collaborated": 1,
    "leading": 1,
    "authors": 1,
    "sainetes": 1,
    "comic": 1,
    "genre": 2,
    "theatre": 1,
    "including": 1,
    "ricardo": 1,
    "vega": 1,
    "carlos": 2,
    "arniches": 1,
    "brothers": 1,
    "seraf\u00edn": 1,
    "joaqu\u00edn": 3,
    "\u00e1lvarez": 1,
    "quintero": 1,
    "javier": 2,
    "burgos": 3,
    "obtain": 1,
    "libretti": 1,
    "cowrote": 1,
    "number": 1,
    "works": 3,
    "amadeo": 1,
    "vives": 1,
    "hailed": 1,
    "elegance": 1,
    "sense": 1,
    "rhythm": 1,
    "easy": 1,
    "melodies": 1,
    "1896": 1,
    "wrote": 2,
    "mundo": 1,
    "comedia": 1,
    "es": 1,
    "subtitled": 2,
    "baile": 1,
    "based": 1,
    "text": 2,
    "following": 1,
    "success": 2,
    "piece": 1,
    "set": 1,
    "another": 1,
    "sainete": 1,
    "characters": 1,
    "one": 1,
    "famous": 1,
    "noche": 1,
    "del": 1,
    "encierro": 1,
    "1897": 1,
    "second": 1,
    "work": 2,
    "achieved": 1,
    "much": 1,
    "greater": 1,
    "actually": 1,
    "meant": 1,
    "prequel": 1,
    "sequel": 1,
    "perhaps": 1,
    "ambitious": 1,
    "successful": 1,
    "presented": 1,
    "september": 1,
    "1900": 1,
    "followed": 1,
    "juli\u00e1n": 1,
    "romea": 1,
    "skillfully": 1,
    "managed": 1,
    "combine": 1,
    "moments": 1,
    "intense": 1,
    "lyricism": 1,
    "scenes": 1,
    "colloquial": 1,
    "explosion": 1,
    "g\u00f3mez": 1,
    "amat": 1,
    "qualities": 1,
    "none": 1,
    "faults": 1,
    "influence": 1,
    "often": 1,
    "noticeable": 1,
    "compositions": 1,
    "subsequent": 1,
    "composers": 1,
    "turina": 1,
    "manuel": 1,
    "falla": 1,
    "especially": 1,
    "stylistic": 1,
    "correspondences": 1,
    "latters": 1,
    "vida": 1,
    "breve": 1,
    "federico": 1,
    "moreno": 1,
    "torroba": 1,
    "adapted": 1,
    "celebrated": 1,
    "setting": 1,
    "spoken": 1,
    "parts": 1,
    "1939": 1,
    "rodrigo": 1,
    "paid": 1,
    "respects": 1,
    "homenaje": 1,
    "contained": 1,
    "solo": 1,
    "part": 1,
    "castanets": 1,
    "beyond": 1,
    "dramatic": 1,
    "stage": 1,
    "three": 1,
    "cadenzas": 1,
    "beethovens": 1,
    "concerto": 1,
    "towards": 1,
    "end": 1,
    "life": 1,
    "lived": 1,
    "precarious": 1,
    "economic": 1,
    "situation": 1,
    "made": 1,
    "worse": 1,
    "conservatorys": 1,
    "refusal": 1,
    "grant": 1,
    "professorship": 1,
    "chamber": 1,
    "died": 1,
    "aged": 1,
    "68": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "faceta": 1,
    "humana": 1,
    "profesional": 1,
    "los": 1,
    "voluntarios": 1,
    "march": 1,
    "httpswwwyoutubecomwatchvuwnjhfoyf8": 1,
    "httpswwwyoutubecomwatchvumcb4x6plpu": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 448,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 4,
  "entertaining_frequency": 3,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}