{
  "title": "Pierrette Alarie",
  "content-preview": "Pierrette Alarie,  (November 9, 1921 \u2013 July 10, 2011) was a French Canadian coloratura soprano. She was married to the French-Canadian tenor L\u00e9opold Simoneau.\n\n\n== Life and career ==\nBorn in Montreal, Quebec, Alarie was the daughter of a choirmaster, assistant conductor of the Soci\u00e9t\u00e9 Canadienne d'o",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pierrette_Alarie",
  "pageid": 1181835,
  "title-terms": {
    "pierrette": 1,
    "alarie": 1
  },
  "content-terms": {
    "pierrette": 5,
    "alarie": 14,
    "november": 2,
    "9": 2,
    "1921": 1,
    "\u2013": 1,
    "july": 2,
    "10": 2,
    "2011": 2,
    "french": 2,
    "canadian": 4,
    "coloratura": 1,
    "soprano": 2,
    "married": 2,
    "frenchcanadian": 1,
    "tenor": 2,
    "l\u00e9opold": 4,
    "simoneau": 8,
    "life": 2,
    "career": 2,
    "born": 1,
    "montreal": 1,
    "quebec": 1,
    "daughter": 1,
    "choirmaster": 1,
    "assistant": 1,
    "conductor": 1,
    "soci\u00e9t\u00e9": 1,
    "canadienne": 1,
    "dop\u00e9rettes": 1,
    "actress": 2,
    "studied": 1,
    "voice": 2,
    "acting": 1,
    "early": 2,
    "performed": 3,
    "radio": 1,
    "age": 1,
    "first": 2,
    "later": 3,
    "singer": 1,
    "popular": 1,
    "music": 2,
    "studying": 1,
    "victor": 1,
    "issaurel": 1,
    "made": 4,
    "debut": 3,
    "1938": 1,
    "les": 3,
    "vari\u00e9t\u00e9s": 1,
    "lyriques": 1,
    "operetta": 1,
    "white": 1,
    "horse": 1,
    "inn": 1,
    "also": 3,
    "sang": 2,
    "marie": 1,
    "la": 1,
    "fille": 1,
    "du": 1,
    "r\u00e9giment": 1,
    "lead": 2,
    "role": 2,
    "mireille": 1,
    "scholarship": 1,
    "went": 1,
    "curtis": 1,
    "institute": 1,
    "philadelphia": 2,
    "complete": 1,
    "studies": 1,
    "elisabeth": 1,
    "schumann": 1,
    "metropolitan": 2,
    "opera": 7,
    "auditions": 1,
    "air": 1,
    "december": 1,
    "8": 1,
    "1945": 1,
    "oscar": 1,
    "un": 1,
    "ballo": 1,
    "maschera": 1,
    "bruno": 1,
    "walter": 1,
    "spent": 1,
    "three": 1,
    "seasons": 1,
    "met": 2,
    "singing": 2,
    "olympia": 1,
    "contes": 1,
    "dhoffmann": 1,
    "blondchen": 1,
    "die": 1,
    "entf\u00fchrung": 1,
    "aus": 1,
    "dem": 1,
    "serail": 1,
    "etc": 2,
    "1946": 1,
    "two": 3,
    "montr\u00e9al": 3,
    "1940s": 1,
    "couple": 1,
    "left": 1,
    "france": 1,
    "1949": 1,
    "op\u00e9ra": 1,
    "comique": 1,
    "paris": 1,
    "operas": 1,
    "p\u00eacheurs": 1,
    "de": 1,
    "perles": 1,
    "lakm\u00e9": 1,
    "il": 1,
    "barbiere": 1,
    "di": 2,
    "siviglia": 1,
    "lucia": 1,
    "lammermoor": 1,
    "rigoletto": 1,
    "team": 1,
    "gained": 1,
    "celebrity": 1,
    "europe": 1,
    "invited": 1,
    "major": 2,
    "festivals": 1,
    "aixenprovence": 1,
    "salzburg": 1,
    "glyndebourne": 1,
    "edinburgh": 1,
    "well": 1,
    "houses": 1,
    "vienna": 1,
    "munich": 1,
    "important": 1,
    "north": 1,
    "america": 1,
    "appearing": 1,
    "recital": 1,
    "san": 1,
    "francisco": 1,
    "new": 2,
    "york": 1,
    "city": 1,
    "orleans": 1,
    "pianist": 1,
    "g\u00e9rard": 1,
    "caron": 1,
    "accompanied": 1,
    "alaire": 1,
    "recitals": 1,
    "us": 1,
    "canada": 6,
    "frequently": 1,
    "television": 1,
    "radiocanada": 1,
    "cbc": 1,
    "regularly": 1,
    "company": 1,
    "toronto": 1,
    "vancouver": 1,
    "gave": 1,
    "last": 1,
    "performance": 1,
    "handels": 1,
    "messiah": 1,
    "husband": 2,
    "24": 1,
    "1970": 1,
    "retiring": 1,
    "became": 1,
    "active": 1,
    "teacher": 1,
    "taught": 1,
    "ecole": 1,
    "vincent": 1,
    "dindy": 1,
    "banff": 1,
    "centre": 1,
    "founded": 1,
    "piccola": 1,
    "victoria": 2,
    "british": 2,
    "columbia": 2,
    "1982": 1,
    "honors": 1,
    "1959": 1,
    "received": 3,
    "calixalavall\u00e9e": 1,
    "award": 2,
    "1967": 1,
    "medal": 1,
    "service": 1,
    "order": 3,
    "exchanged": 1,
    "officer": 1,
    "promoted": 1,
    "companion": 1,
    "1995": 1,
    "1997": 1,
    "knight": 1,
    "national": 1,
    "qu\u00e9bec": 1,
    "2003": 1,
    "ms": 1,
    "governor": 1,
    "generals": 1,
    "performing": 1,
    "arts": 1,
    "lifetime": 1,
    "artistic": 1,
    "achievement": 1,
    "personal": 1,
    "daughters": 1,
    "isabelle": 1,
    "chantal": 1,
    "died": 2,
    "2006": 1,
    "aged": 1,
    "89": 1,
    "natural": 1,
    "causes": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "profile": 1,
    "encyclopedia": 1,
    "archived": 1,
    "20170810": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1,
    "interviews": 1,
    "bruce": 1,
    "duffie": 1,
    "may": 1,
    "1": 1,
    "1986": 1,
    "august": 1,
    "23": 1,
    "1987": 1,
    "fonds": 1,
    "library": 1,
    "archives": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 345,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}