{
  "title": "Katrin Fridriks",
  "content-preview": "Katrin Fridriks (born 1974 in Reykjav\u00edk, Iceland), is an abstract painter.\n\n\n== Work ==\nFusing the natural energies of her native Iceland with an explosive, however organic, abstract expressionism often filtered through painterly installations, Katrin Fridriks explores speed, gravity, and growth alo",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Katrin_Fridriks",
  "pageid": 13269422,
  "title-terms": {
    "katrin": 1,
    "fridriks": 1
  },
  "content-terms": {
    "katrin": 3,
    "fridriks": 4,
    "born": 1,
    "1974": 1,
    "reykjav\u00edk": 2,
    "iceland": 3,
    "abstract": 4,
    "painter": 1,
    "work": 2,
    "fusing": 1,
    "natural": 1,
    "energies": 1,
    "native": 1,
    "explosive": 1,
    "however": 1,
    "organic": 1,
    "expressionism": 1,
    "often": 2,
    "filtered": 1,
    "painterly": 2,
    "installations": 1,
    "explores": 1,
    "speed": 1,
    "gravity": 1,
    "growth": 1,
    "along": 1,
    "interaction": 1,
    "man": 1,
    "nature": 1,
    "different": 1,
    "media": 1,
    "one": 1,
    "creations": 2,
    "installed": 1,
    "nautical": 1,
    "stadium": 2,
    "n\u00eemes": 2,
    "section": 1,
    "connecting": 1,
    "land": 3,
    "art": 20,
    "also": 2,
    "important": 1,
    "element": 1,
    "process": 1,
    "integrated": 1,
    "paintscapes": 1,
    "sitespecific": 1,
    "installation": 3,
    "exceed": 1,
    "limits": 1,
    "painting": 2,
    "traditionally": 1,
    "conceived": 1,
    "showcased": 1,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "venice": 3,
    "2015": 2,
    "56th": 1,
    "biennale": 2,
    "reykjavik": 5,
    "museum": 2,
    "arts": 1,
    "center": 6,
    "seoul": 1,
    "2013": 2,
    "well": 2,
    "liverpool": 6,
    "2008": 2,
    "works": 1,
    "public": 1,
    "private": 1,
    "collections": 1,
    "received": 1,
    "commissions": 3,
    "pictures": 2,
    "wall": 1,
    "2012": 2,
    "michael": 3,
    "goss": 3,
    "foundation": 7,
    "2011": 2,
    "ralph": 2,
    "lauren": 2,
    "2010": 2,
    "bacardi": 2,
    "martini": 2,
    "rover": 2,
    "french": 1,
    "ministry": 1,
    "youth": 2,
    "sports": 2,
    "2007": 2,
    "exhibitions": 2,
    "selected": 1,
    "2017": 1,
    "solar": 1,
    "panel": 1,
    "series": 1,
    "tech": 1,
    "open": 1,
    "air": 1,
    "\u2013": 77,
    "beam": 1,
    "little": 1,
    "sun": 1,
    "berlin": 9,
    "das": 1,
    "dasein": 1,
    "circle": 16,
    "culture": 18,
    "gallery": 31,
    "todays": 1,
    "david": 1,
    "pluskwa": 1,
    "marseille": 1,
    "come": 1,
    "alive": 1,
    "hamburg": 2,
    "2016": 1,
    "masters": 1,
    "group": 1,
    "show": 14,
    "helene": 3,
    "bailly": 4,
    "paris": 7,
    "art16": 1,
    "duo": 2,
    "london": 14,
    "macrocosm": 1,
    "solo": 11,
    "lazarides": 5,
    "still": 1,
    "decade": 1,
    "new": 5,
    "wave": 1,
    "international": 2,
    "istanbul": 1,
    "global": 1,
    "affairs": 1,
    "european": 1,
    "cultural": 2,
    "personal": 1,
    "structures": 1,
    "crossing": 1,
    "borders": 1,
    "palazzo": 1,
    "bembo": 1,
    "painted": 1,
    "ii": 1,
    "kjarvalssta\u00f0ir": 1,
    "art15": 1,
    "2014": 2,
    "art14": 1,
    "flying": 1,
    "awareness": 2,
    "brafa": 1,
    "brussels": 1,
    "india": 1,
    "fair": 2,
    "ltd": 1,
    "delhi": 1,
    "art13": 1,
    "brutal": 1,
    "potse68": 1,
    "design": 2,
    "days": 1,
    "duba\u00ef": 2,
    "stilwerk": 1,
    "escape": 1,
    "golden": 2,
    "cage": 1,
    "vienna": 1,
    "spaceform": 1,
    "curated": 2,
    "sven": 1,
    "davis": 1,
    "portland": 1,
    "burlington": 1,
    "social": 1,
    "club": 1,
    "royal": 1,
    "academy": 1,
    "soho": 2,
    "house": 2,
    "urban": 2,
    "artist": 1,
    "leak": 1,
    "information": 1,
    "pascal": 3,
    "janssens": 3,
    "mothernature": 1,
    "ghent": 3,
    "forum": 1,
    "grimaldi": 1,
    "40": 1,
    "ans": 1,
    "du": 3,
    "pressionnisme": 1,
    "monaco": 1,
    "gossmichael": 1,
    "mtv": 3,
    "redefine": 3,
    "dallas": 4,
    "lebasse": 1,
    "future": 1,
    "used": 1,
    "los": 1,
    "angeles": 1,
    "border": 2,
    "contemporary": 4,
    "zone": 2,
    "lineart": 2,
    "thing": 1,
    "good": 1,
    "nothing": 1,
    "inauguration": 1,
    "\u00e9pinal": 1,
    "volta": 1,
    "6\u2013": 1,
    "basel": 2,
    "circleculture": 2,
    "salon": 3,
    "cercle": 1,
    "de": 3,
    "la": 1,
    "moniker": 1,
    "project": 1,
    "space": 1,
    "\u2013contemporary": 1,
    "2009": 2,
    "tag": 1,
    "grand": 2,
    "palais": 4,
    "cal": 1,
    "luxembourg": 3,
    "contemporain": 1,
    "collectionneur": 1,
    "icelandic": 3,
    "sim": 1,
    "barbieq": 1,
    "biennial": 2,
    "novas": 1,
    "centre": 1,
    "nice08": 1,
    "vigd\u00eds": 1,
    "finnbogad\u00f3ttir": 1,
    "earts": 1,
    "festival": 3,
    "digital": 1,
    "experience": 1,
    "curator": 1,
    "visual": 1,
    "systems": 1,
    "shanghai": 1,
    "b\u00e9n\u00e9dictine": 2,
    "mangeurs": 1,
    "d\u00e9toiles": 1,
    "f\u00e9camp": 1,
    "ice07": 1,
    "sequences": 1,
    "grants": 2,
    "cab": 1,
    "apart": 1,
    "special": 2,
    "commission": 1,
    "glass": 1,
    "light": 1,
    "royale": 1,
    "geneethics": 1,
    "black": 1,
    "edition": 4,
    "print": 1,
    "release": 1,
    "grant": 1,
    "perception": 1,
    "stendhal": 1,
    "syndrome": 1,
    "permanent": 1,
    "collection": 1,
    "nick": 1,
    "jones": 1,
    "francesca": 1,
    "gavin": 1,
    "100": 2,
    "nike": 1,
    "grazia": 1,
    "popup": 1,
    "agency": 1,
    "first": 1,
    "silkscreen": 1,
    "prints": 1,
    "limited": 1,
    "walls": 1,
    "artcurial": 1,
    "auction": 3,
    "briques": 1,
    "h\u00f4tel": 1,
    "marcel": 1,
    "dassault": 1,
    "pierre": 1,
    "berg\u00e9": 1,
    "empreintes": 1,
    "urbaines": 1,
    "d\u2019i\u00e9na": 1,
    "phillips": 2,
    "pury": 2,
    "stars": 1,
    "charity": 1,
    "teenage": 1,
    "cancer": 1,
    "trust": 1,
    "campaign": 1,
    "award": 1,
    "60": 1,
    "yrs": 1,
    "defender": 1,
    "svx": 1,
    "125": 1,
    "made": 1,
    "risk": 1,
    "boxes": 1,
    "trade": 1,
    "council": 1,
    "minister": 2,
    "higher": 1,
    "education": 1,
    "research": 1,
    "catalog": 1,
    "face": 1,
    "health": 1,
    "olympic": 1,
    "fresco": 1,
    "red": 1,
    "sea": 1,
    "80m\u00b2": 1,
    "constructed": 1,
    "bouygues": 1,
    "architect": 1,
    "bvl": 1,
    "customizing": 1,
    "metal": 1,
    "box": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 702,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}