{
  "title": "Frankenburg am Hausruck",
  "content-preview": "Frankenburg am Hausruck (Central Bavarian: Fraungabuag) is a municipality in the district of V\u00f6cklabruck in the Austrian state of Upper Austria.\n\n\n== History ==\nFrankenburg was part of the Roman province Noricum since the year 16 AD. Around 600, Bavarians migrated from the area of Franken and cleare",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Frankenburg_am_Hausruck",
  "pageid": 14719526,
  "title-terms": {
    "frankenburg": 1,
    "hausruck": 1
  },
  "content-terms": {
    "frankenburg": 34,
    "hausruck": 6,
    "central": 2,
    "bavarian": 3,
    "fraungabuag": 1,
    "municipality": 4,
    "district": 1,
    "v\u00f6cklabruck": 1,
    "austrian": 6,
    "state": 3,
    "upper": 13,
    "austria": 15,
    "history": 5,
    "part": 1,
    "roman": 2,
    "province": 1,
    "noricum": 1,
    "since": 7,
    "year": 2,
    "16": 1,
    "ad": 1,
    "around": 2,
    "600": 1,
    "bavarians": 1,
    "migrated": 1,
    "area": 6,
    "franken": 1,
    "cleared": 1,
    "1100": 1,
    "rapoto": 1,
    "von": 11,
    "julbach": 1,
    "built": 2,
    "hofberg": 4,
    "gave": 1,
    "name": 1,
    "12th": 1,
    "century": 3,
    "village": 3,
    "belonged": 4,
    "duchy": 1,
    "1490": 1,
    "assigned": 1,
    "principality": 1,
    "hans": 3,
    "khevenh\u00fcllerfrankenburg": 2,
    "bought": 2,
    "kammer": 1,
    "castle": 11,
    "emperor": 2,
    "rudolf": 1,
    "ii": 2,
    "1581": 1,
    "well": 2,
    "dominions": 3,
    "kogl": 5,
    "khevenh\u00fcllers": 2,
    "1750": 1,
    "frein": 6,
    "united": 1,
    "form": 2,
    "county": 1,
    "abandoned": 2,
    "administrative": 2,
    "seat": 3,
    "june": 1,
    "11": 2,
    "1621": 2,
    "ferdinand": 1,
    "elevated": 2,
    "status": 1,
    "market": 3,
    "town": 6,
    "may": 2,
    "1625": 2,
    "time": 2,
    "thirty": 1,
    "years": 4,
    "war": 3,
    "catholic": 3,
    "clergyman": 1,
    "installed": 1,
    "armed": 1,
    "rebellion": 2,
    "majority": 1,
    "protestantminded": 1,
    "citizens": 1,
    "farmers": 1,
    "however": 4,
    "three": 1,
    "days": 1,
    "governor": 1,
    "adam": 1,
    "graf": 1,
    "herberstorff": 3,
    "promised": 1,
    "mercy": 2,
    "rebels": 1,
    "came": 2,
    "haushamerfeld": 2,
    "without": 1,
    "arms": 2,
    "weapons": 1,
    "terrible": 1,
    "appeared": 1,
    "accompanied": 1,
    "strong": 1,
    "military": 1,
    "unit": 1,
    "declared": 1,
    "frankenburgers": 1,
    "present": 1,
    "condemned": 1,
    "death": 4,
    "36": 1,
    "committee": 1,
    "men": 2,
    "roll": 1,
    "dice": 7,
    "lives": 3,
    "pairs": 1,
    "half": 1,
    "pardoned": 1,
    "found": 1,
    "hanging": 1,
    "game": 5,
    "prelude": 1,
    "peasant": 1,
    "wars": 2,
    "karl": 5,
    "itzinger": 1,
    "set": 1,
    "literary": 1,
    "monument": 1,
    "event": 2,
    "novel": 1,
    "das": 1,
    "blutgericht": 1,
    "blood": 1,
    "court": 1,
    "haushamer": 1,
    "field": 1,
    "1925": 2,
    "reenacted": 1,
    "every": 4,
    "two": 5,
    "400": 1,
    "amateur": 1,
    "actors": 1,
    "largest": 3,
    "openair": 2,
    "stage": 1,
    "europe": 3,
    "napoleonic": 1,
    "place": 2,
    "occupied": 1,
    "several": 1,
    "times": 1,
    "sold": 5,
    "viennese": 1,
    "lawyer": 1,
    "andreas": 2,
    "pausinger": 7,
    "1765\u20131818": 1,
    "also": 4,
    "acquired": 3,
    "ungenach": 2,
    "unterach": 3,
    "attersee": 2,
    "khevenh\u00fcller": 1,
    "1816": 1,
    "hereditary": 1,
    "nobility": 1,
    "king": 1,
    "maximilian": 1,
    "joseph": 2,
    "bavaria": 2,
    "pausingers": 1,
    "estates": 4,
    "divided": 3,
    "among": 2,
    "surviving": 1,
    "heirs": 2,
    "firstborn": 1,
    "franz": 5,
    "1794\u20131850": 1,
    "received": 2,
    "early": 1,
    "1828": 1,
    "brother": 2,
    "johann": 3,
    "1795\u20131848": 1,
    "remaining": 1,
    "shares": 1,
    "1834": 1,
    "thus": 1,
    "became": 1,
    "sole": 1,
    "owner": 3,
    "manors": 1,
    "schloss": 1,
    "centre": 1,
    "owned": 2,
    "family": 3,
    "1810": 1,
    "1848": 2,
    "children": 1,
    "valentin": 2,
    "felix": 2,
    "julia": 1,
    "estate": 2,
    "schaupp": 1,
    "1849": 2,
    "industrialist": 1,
    "mayr": 1,
    "melnhof": 1,
    "1872": 1,
    "1918": 1,
    "annexation": 1,
    "german": 4,
    "reich": 1,
    "march": 1,
    "13": 2,
    "1938": 2,
    "gau": 1,
    "oberdonau": 1,
    "1945": 1,
    "restoration": 1,
    "took": 1,
    "known": 2,
    "site": 1,
    "incident": 3,
    "frankenburger": 3,
    "w\u00fcrfelspiel": 2,
    "counterreformation": 1,
    "lutheran": 1,
    "peasants": 3,
    "revolted": 1,
    "attempt": 1,
    "local": 5,
    "landowner": 1,
    "count": 2,
    "impose": 1,
    "priest": 1,
    "despite": 1,
    "promise": 1,
    "amnesty": 1,
    "leaders": 1,
    "arrested": 1,
    "groups": 1,
    "forced": 1,
    "pair": 1,
    "gamble": 1,
    "thirtysix": 1,
    "hanged": 1,
    "act": 1,
    "triggered": 1,
    "revolt": 2,
    "1626": 1,
    "defeated": 1,
    "catholicism": 1,
    "reimposed": 1,
    "remembrance": 1,
    "festival": 1,
    "held": 1,
    "including": 1,
    "performances": 1,
    "claimed": 1,
    "theatre": 2,
    "1936": 1,
    "subject": 1,
    "play": 6,
    "dramatist": 1,
    "eberhard": 1,
    "wolfgang": 1,
    "m\u00f6ller": 1,
    "commissioned": 1,
    "propaganda": 2,
    "minister": 1,
    "goebbels": 2,
    "opening": 1,
    "dietricheckartb\u00fchne": 1,
    "outdoor": 1,
    "thingplatz": 1,
    "near": 1,
    "berlin": 1,
    "olympic": 1,
    "stadium": 1,
    "called": 1,
    "waldb\u00fchne": 1,
    "closely": 1,
    "involved": 1,
    "writing": 1,
    "staging": 1,
    "antiaustrian": 1,
    "anticatholic": 1,
    "aspects": 1,
    "exploited": 1,
    "serve": 1,
    "nazi": 3,
    "regimes": 1,
    "nationalist": 1,
    "aims": 1,
    "denounced": 1,
    "government": 1,
    "banned": 1,
    "anschluss": 1,
    "triumphantly": 1,
    "staged": 1,
    "authorities": 1,
    "places": 1,
    "speeches": 1,
    "delivered": 2,
    "nazis": 1,
    "proclaiming": 1,
    "adolf": 1,
    "hitler": 1,
    "born": 1,
    "far": 1,
    "away": 3,
    "braunau": 1,
    "inn": 1,
    "avenged": 1,
    "chains": 1,
    "church": 2,
    "today": 2,
    "reenactment": 1,
    "frankerburg": 1,
    "games": 1,
    "carried": 1,
    "making": 1,
    "cultural": 2,
    "attraction": 1,
    "geography": 1,
    "situated": 1,
    "altitude": 1,
    "519": 1,
    "hausruckviertel": 1,
    "extension": 1,
    "north": 2,
    "south": 3,
    "106": 1,
    "km": 5,
    "west": 3,
    "east": 3,
    "103": 1,
    "total": 1,
    "485": 1,
    "km\u00b2": 1,
    "445": 1,
    "forested": 1,
    "493": 1,
    "used": 2,
    "agriculture": 1,
    "municipal": 9,
    "divisions": 1,
    "territory": 1,
    "includes": 1,
    "following": 5,
    "63": 1,
    "localities": 1,
    "parentheses": 1,
    "number": 1,
    "inhabitants": 1,
    "january": 1,
    "1": 1,
    "2022": 1,
    "consists": 1,
    "cadastral": 1,
    "communities": 2,
    "hintersteining": 2,
    "h\u00f6rgersteig": 1,
    "neighbour": 1,
    "municipalities": 1,
    "population": 1,
    "politics": 1,
    "council": 5,
    "25": 1,
    "members": 1,
    "mayoral": 3,
    "elections": 3,
    "2009": 1,
    "distribution": 3,
    "sp\u00f6": 6,
    "9": 1,
    "\u00f6vp": 4,
    "5": 2,
    "fp\u00f6": 2,
    "4": 2,
    "gr\u00fcne": 2,
    "2015": 1,
    "12": 1,
    "6": 1,
    "2": 1,
    "fal": 1,
    "2021": 2,
    "10": 1,
    "mayors": 1,
    "2013": 1,
    "sieberer": 1,
    "20132019": 1,
    "baumann": 1,
    "20192021": 1,
    "heinz": 1,
    "leprich": 1,
    "norbert": 1,
    "weber": 1,
    "culture": 1,
    "sights": 1,
    "defensive": 1,
    "fortress": 1,
    "middle": 3,
    "ages": 1,
    "later": 1,
    "located": 2,
    "hill": 1,
    "originally": 1,
    "mattsee": 2,
    "abbey": 1,
    "1370": 1,
    "burgher": 1,
    "chunrad": 1,
    "der": 1,
    "schedinger": 1,
    "1593": 1,
    "christoph": 1,
    "geymann": 1,
    "provincial": 1,
    "1674": 1,
    "possession": 1,
    "descendants": 1,
    "schaup": 2,
    "one": 2,
    "cofounders": 1,
    "zipf": 1,
    "brewery": 2,
    "dynasty": 1,
    "remained": 1,
    "emilie": 1,
    "died": 1,
    "childless": 1,
    "1942": 1,
    "appointed": 1,
    "former": 1,
    "baronial": 1,
    "limbeck": 1,
    "lilienau": 1,
    "due": 1,
    "inheritance": 1,
    "disputes": 1,
    "officials": 1,
    "end": 1,
    "second": 1,
    "world": 1,
    "ethnic": 1,
    "refugees": 1,
    "quartered": 1,
    "building": 2,
    "houses": 1,
    "room": 1,
    "headquarters": 1,
    "forestry": 1,
    "administration": 1,
    "archives": 1,
    "society": 1,
    "lord": 1,
    "christian": 1,
    "limbecklilienau": 1,
    "vienna": 1,
    "2007": 1,
    "granted": 1,
    "zogaj": 1,
    "free": 1,
    "accommodation": 1,
    "parish": 1,
    "lookout": 3,
    "tower": 5,
    "g\u00f6blberg": 3,
    "801": 1,
    "meters": 1,
    "highest": 1,
    "elevation": 1,
    "therefore": 1,
    "good": 2,
    "weather": 1,
    "see": 5,
    "almost": 1,
    "whole": 1,
    "country": 1,
    "kobernau\u00dferwald": 1,
    "consist": 1,
    "glacial": 1,
    "gravels": 1,
    "contiguous": 1,
    "forest": 4,
    "erected": 1,
    "2006": 2,
    "arge": 1,
    "aussichtsturm": 1,
    "leader": 1,
    "project": 1,
    "ampflwang": 2,
    "funded": 1,
    "european": 1,
    "union": 1,
    "35": 1,
    "meter": 1,
    "high": 1,
    "larch": 1,
    "wood": 1,
    "construction": 3,
    "planned": 1,
    "ingenieurb\u00fcro": 1,
    "meinhartpartner": 1,
    "executed": 1,
    "schmid": 1,
    "bauunternehmung": 1,
    "holzbau": 1,
    "gmbh": 1,
    "april": 1,
    "recognition": 1,
    "timber": 1,
    "award": 1,
    "technical": 1,
    "knowhow": 1,
    "solid": 1,
    "landmark": 1,
    "cannot": 1,
    "overlooked": 1,
    "webcam": 1,
    "observation": 1,
    "faces": 1,
    "shoots": 1,
    "photos": 1,
    "five": 2,
    "minutes": 1,
    "put": 1,
    "web": 1,
    "minnibergerflashnet": 1,
    "power": 1,
    "supplied": 1,
    "solar": 1,
    "panel": 1,
    "mountain": 2,
    "panorama": 3,
    "stretches": 1,
    "gro\u00dfer": 1,
    "arber": 1,
    "117": 1,
    "m\u00fchlviertel": 1,
    "hochficht": 1,
    "day": 1,
    "\u00f6tscher": 1,
    "distance": 1,
    "128": 1,
    "peaks": 2,
    "sengsengebirge": 1,
    "totes": 1,
    "gebirge": 1,
    "closer": 1,
    "front": 1,
    "traunstein": 1,
    "stands": 1,
    "strikingly": 1,
    "h\u00f6llengebirge": 1,
    "often": 1,
    "seems": 1,
    "close": 1,
    "enough": 1,
    "touch": 1,
    "behind": 1,
    "blue": 1,
    "white": 1,
    "dachstein": 1,
    "striking": 1,
    "schafberg": 1,
    "salzburg": 1,
    "mountains": 1,
    "tennengebirge": 1,
    "hochk\u00f6nig": 1,
    "untersberg": 1,
    "watzmann": 1,
    "hochstaufen": 1,
    "lead": 1,
    "wendelstein": 1,
    "edge": 1,
    "chiemgau": 1,
    "alps": 1,
    "completes": 1,
    "vast": 1,
    "forests": 1,
    "kobernau\u00dfer": 1,
    "wald": 1,
    "146": 1,
    "already": 1,
    "spotted": 1,
    "brightly": 1,
    "lit": 1,
    "oval": 1,
    "munichs": 1,
    "allianz": 1,
    "arena": 1,
    "night": 1,
    "botanical": 2,
    "garden": 2,
    "kilometers": 1,
    "center": 1,
    "large": 2,
    "biotope": 1,
    "opened": 1,
    "1998": 1,
    "hobelsbergriesn": 1,
    "nature": 2,
    "reserve": 2,
    "hobelsberg": 1,
    "41hectare": 1,
    "10acre": 1,
    "plot": 1,
    "dedicated": 1,
    "2005": 1,
    "particularly": 1,
    "notable": 1,
    "occurrences": 1,
    "wild": 1,
    "moon": 1,
    "violet": 1,
    "initiative": 1,
    "kulimu": 1,
    "art": 1,
    "literature": 1,
    "music": 1,
    "museums": 1,
    "house": 1,
    "museum": 3,
    "sense": 1,
    "accumulation": 1,
    "memorabilia": 1,
    "purpose": 1,
    "trace": 1,
    "living": 1,
    "conditions": 1,
    "people": 2,
    "period": 1,
    "17th": 1,
    "20th": 1,
    "focus": 1,
    "always": 1,
    "remain": 1,
    "experienced": 1,
    "shaped": 1,
    "suffered": 1,
    "periods": 1,
    "firebrigade": 1,
    "cuisine": 1,
    "famous": 1,
    "bratkn\u00f6del": 1,
    "sports": 1,
    "sport": 1,
    "clubs": 1,
    "tsv": 1,
    "ask\u00f6": 1,
    "w\u00fcrfelspiellauf": 1,
    "feuerwehrsportgruppe": 1,
    "frankenburgo\u00f6": 1,
    "coat": 1,
    "international": 1,
    "relations": 1,
    "sister": 1,
    "cities": 1,
    "vernon": 1,
    "british": 1,
    "columbia": 1,
    "canada": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 1062,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 5,
  "general_frequency": 0
}