{
  "title": "Cristina Garc\u00eda Rodero",
  "content-preview": "Cristina Garc\u00eda Rodero (born 14 October 1949) is a Spanish photographer and member of Magnum Photos and Agence Vu photo agencies.\n\n\n== Life and work ==\nRodero was born in Puertollano, Spain, in 1949, and studied painting at Complutense University of Madrid. She has worked as a teacher.\nRodero photog",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cristina_Garc%C3%ADa_Rodero",
  "pageid": 15656347,
  "title-terms": {
    "cristina": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "rodero": 1
  },
  "content-terms": {
    "cristina": 10,
    "garc\u00eda": 11,
    "rodero": 13,
    "born": 3,
    "14": 1,
    "october": 1,
    "1949": 2,
    "spanish": 18,
    "photographer": 1,
    "member": 2,
    "magnum": 3,
    "photos": 3,
    "agence": 1,
    "vu": 1,
    "photo": 1,
    "agencies": 1,
    "life": 1,
    "work": 3,
    "puertollano": 2,
    "spain": 6,
    "studied": 1,
    "painting": 1,
    "complutense": 1,
    "university": 1,
    "madrid": 11,
    "worked": 1,
    "teacher": 1,
    "photographs": 2,
    "persistence": 1,
    "rural": 2,
    "traditions": 2,
    "modern": 1,
    "times": 1,
    "religious": 1,
    "rites": 1,
    "festivals": 3,
    "among": 1,
    "celebrated": 1,
    "documentary": 1,
    "photographers": 3,
    "joined": 1,
    "2005": 2,
    "became": 1,
    "full": 2,
    "2009": 1,
    "extraordinary": 1,
    "plenary": 1,
    "session": 1,
    "held": 2,
    "royal": 2,
    "academy": 1,
    "fine": 2,
    "arts": 3,
    "san": 1,
    "fernando": 1,
    "monday": 1,
    "february": 1,
    "18": 1,
    "2013": 1,
    "elected": 1,
    "academician": 1,
    "section": 1,
    "new": 2,
    "image": 1,
    "occupying": 1,
    "vacant": 1,
    "medal": 1,
    "luis": 1,
    "berlanga": 1,
    "city": 2,
    "inaugurated": 1,
    "museum": 4,
    "2018": 1,
    "large": 1,
    "part": 1,
    "exhibited": 1,
    "located": 1,
    "old": 1,
    "municipal": 1,
    "puertollanothere": 1,
    "2100": 1,
    "square": 1,
    "meters": 1,
    "distributed": 1,
    "three": 1,
    "floors": 1,
    "displayed": 1,
    "200": 1,
    "artist": 1,
    "publications": 1,
    "espa\u00f1a": 10,
    "oculta": 7,
    "barcelona": 4,
    "lunwerg": 3,
    "1989": 3,
    "1998": 3,
    "isbn": 26,
    "8477827796": 1,
    "munich": 2,
    "bucher": 1,
    "1990": 2,
    "3765806552": 1,
    "german": 4,
    "espagne": 2,
    "occulte": 1,
    "paris": 1,
    "contrejour": 1,
    "2859490957": 1,
    "french": 2,
    "fiestas": 3,
    "ritos": 2,
    "text": 1,
    "jm": 1,
    "caballero": 1,
    "bonald": 1,
    "1992": 2,
    "847782228x": 1,
    "spanien": 2,
    "feste": 1,
    "und": 3,
    "riten": 1,
    "schaffhausen": 1,
    "stemmle": 1,
    "3723104436": 1,
    "spagna": 1,
    "fiesta": 1,
    "milan": 1,
    "jaca": 1,
    "1994": 6,
    "9788816601536": 1,
    "italian": 1,
    "rituals": 2,
    "york": 1,
    "abrams": 1,
    "9780810938397": 1,
    "translated": 1,
    "wayne": 1,
    "finke": 1,
    "english": 7,
    "f\u00eates": 1,
    "et": 1,
    "8477823006": 1,
    "im\u00e1genes": 1,
    "de": 29,
    "una": 5,
    "danza": 1,
    "camu\u00f1as": 1,
    "pecados": 2,
    "danzantes": 1,
    "toledo": 2,
    "diputaci\u00f3n": 2,
    "provincial": 1,
    "8487100295": 1,
    "himerareta": 1,
    "supeinten": 1,
    "\u79d8\u3081\u3089\u308c\u305f\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u5c55": 1,
    "mitaka": 2,
    "tokyo": 1,
    "gallery": 2,
    "art": 1,
    "japanese": 1,
    "public": 1,
    "celebrations": 1,
    "19741989": 1,
    "washington": 1,
    "dc": 1,
    "smithsonian": 1,
    "institution": 1,
    "press": 1,
    "1995": 2,
    "9781560985303": 1,
    "foreword": 1,
    "julio": 2,
    "caro": 1,
    "baroja": 1,
    "introduction": 1,
    "mary": 1,
    "crain": 1,
    "la": 12,
    "realidad": 1,
    "m\u00faltiple": 1,
    "logro\u00f1o": 1,
    "ochoa": 1,
    "8473594347": 1,
    "primavera": 1,
    "en": 5,
    "pueblos": 1,
    "aldeas": 1,
    "prensa": 1,
    "espa\u00f1ola": 2,
    "general": 3,
    "revistas": 1,
    "oclc": 3,
    "634387795": 1,
    "c\u00e9sar": 1,
    "justel": 1,
    "grabarka": 2,
    "monte": 2,
    "das": 1,
    "600": 1,
    "cruces": 2,
    "unha": 1,
    "peregrinaci\u00f3n": 3,
    "ortodoxa": 2,
    "polonia": 2,
    "santiago": 4,
    "compostela": 3,
    "xunta": 3,
    "galicia": 3,
    "2000": 1,
    "8445328468": 1,
    "galician": 3,
    "lo": 2,
    "festivo": 1,
    "sagrado": 1,
    "consejer\u00eda": 1,
    "cultura": 3,
    "comunidad": 1,
    "2001": 3,
    "124031314": 1,
    "rituales": 1,
    "hait\u00ed": 2,
    "ministerio": 1,
    "educaci\u00f3n": 1,
    "direcci\u00f3n": 1,
    "bellas": 1,
    "artes": 1,
    "bienes": 1,
    "culturales": 1,
    "8495183587": 1,
    "843693458x": 1,
    "la\u00ebnnec": 1,
    "hurbon": 1,
    "el": 1,
    "las": 1,
    "6000": 1,
    "granada": 2,
    "2002": 1,
    "433149648": 1,
    "rituale": 1,
    "fotografien": 2,
    "deutsche": 1,
    "gesellschaft": 1,
    "f\u00fcr": 1,
    "christliche": 1,
    "kunst": 1,
    "2004": 3,
    "3932322142": 1,
    "historia": 3,
    "pasi\u00f3n": 3,
    "f\u00e1brica": 4,
    "9788495471925": 1,
    "2008": 2,
    "9788492841004": 1,
    "second": 1,
    "edition": 2,
    "includes": 1,
    "llamazares": 1,
    "8445338323": 1,
    "paso": 1,
    "doble": 1,
    "giorgio": 2,
    "von": 2,
    "arb": 2,
    "zur": 1,
    "volkskultur": 1,
    "der": 1,
    "schweiz": 1,
    "uster": 1,
    "villa": 1,
    "aabach": 1,
    "3952263370": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "lionza": 1,
    "diosa": 1,
    "los": 3,
    "ojos": 1,
    "agua": 1,
    "ayuntamiento": 2,
    "8445131362": 1,
    "colecci\u00f3n": 1,
    "arte": 1,
    "contempor\u00e1neo": 1,
    "fundaci\u00f3n": 2,
    "caixa": 2,
    "obra": 1,
    "social": 1,
    "2010": 2,
    "9788499000381": 1,
    "120": 1,
    "metros": 1,
    "derechos": 1,
    "infancia": 1,
    "vistos": 1,
    "desde": 1,
    "su": 1,
    "altura": 1,
    "consejo": 1,
    "abogac\u00eda": 1,
    "9788461409242": 1,
    "contributors": 1,
    "transtempo": 1,
    "conseller\u00eda": 1,
    "e": 2,
    "turismo": 1,
    "2011": 1,
    "9788492841837": 1,
    "9788445349564": 1,
    "combatiendo": 1,
    "nada": 1,
    "alcobendas": 2,
    "2012": 1,
    "9788493843151": 1,
    "siete": 1,
    "capitales": 1,
    "palabra": 1,
    "imagen": 1,
    "2014": 1,
    "9788415691419": 1,
    "gustavo": 1,
    "mart\u00edn": 1,
    "garzo": 1,
    "elisa": 1,
    "martin": 1,
    "ortega": 1,
    "awards": 1,
    "book": 1,
    "award": 1,
    "rencontres": 1,
    "darles": 1,
    "w": 1,
    "eugene": 1,
    "smith": 1,
    "grant": 1,
    "documenting": 1,
    "culturally": 1,
    "important": 1,
    "southern": 1,
    "european": 1,
    "communities": 1,
    "disappear": 1,
    "1996": 1,
    "premio": 1,
    "nacional": 1,
    "fotograf\u00eda": 1,
    "honorary": 1,
    "fellowship": 1,
    "photographic": 1,
    "society": 1,
    "exhibitions": 1,
    "others": 1,
    "london": 1,
    "venice": 2,
    "biennale": 1,
    "2016": 1,
    "photobiennale": 1,
    "moscow": 1,
    "collections": 1,
    "houston": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "roderos": 1,
    "profile": 1,
    "am\u00e9ricas": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 641,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}