{
  "title": "Pere Bosch-Gimpera",
  "content-preview": "Pere Bosch-Gimpera (1891 in Barcelona, Catalonia, Spain \u2013 1974 in Mexico) was a Spanish-born Mexican archaeologist and anthropologist.\nHe went into exile in Mexico, with many other intellectuals, after the Spanish Civil War. He became a Mexican citizen in 1971.\n\n\n== Career ==\nAlthough he began study",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pere_Bosch-Gimpera",
  "pageid": 159889,
  "title-terms": {
    "pere": 1,
    "boschgimpera": 1
  },
  "content-terms": {
    "pere": 3,
    "boschgimpera": 2,
    "1891": 1,
    "barcelona": 7,
    "catalonia": 2,
    "spain": 1,
    "\u2013": 1,
    "1974": 4,
    "mexico": 4,
    "spanishborn": 1,
    "mexican": 3,
    "archaeologist": 1,
    "anthropologist": 1,
    "went": 2,
    "exile": 2,
    "many": 2,
    "intellectuals": 2,
    "spanish": 3,
    "civil": 2,
    "war": 2,
    "became": 1,
    "citizen": 1,
    "1971": 4,
    "career": 1,
    "although": 1,
    "began": 1,
    "studying": 1,
    "law": 1,
    "changed": 1,
    "philology": 3,
    "obtained": 2,
    "doctorate": 2,
    "1911": 2,
    "aim": 1,
    "becoming": 1,
    "professor": 3,
    "greek": 3,
    "also": 3,
    "history": 3,
    "1913": 1,
    "1914": 1,
    "studied": 1,
    "prehistory": 1,
    "ancient": 2,
    "berlin": 2,
    "aid": 1,
    "scholarship": 1,
    "advice": 1,
    "wilamowitzmoellendorf": 1,
    "made": 2,
    "change": 1,
    "course": 1,
    "moved": 1,
    "language": 1,
    "literature": 1,
    "prehistoric": 1,
    "archaeology": 2,
    "1916": 2,
    "1939": 2,
    "chair": 1,
    "medieval": 1,
    "university": 7,
    "time": 1,
    "served": 1,
    "director": 2,
    "archaeological": 3,
    "research": 1,
    "service": 1,
    "\u201cinstitut": 1,
    "destudis": 2,
    "catalans\u201d": 1,
    "publication": 1,
    "1919": 2,
    "prehist\u00f2ria": 2,
    "catalana": 2,
    "strongly": 1,
    "advocated": 1,
    "use": 1,
    "catalan": 3,
    "scientific": 1,
    "publications": 1,
    "1931": 2,
    "led": 1,
    "section": 1,
    "museums": 1,
    "1933": 2,
    "dean": 1,
    "faculty": 1,
    "philosophy": 2,
    "president": 1,
    "involved": 1,
    "politics": 1,
    "minister": 1,
    "justice": 1,
    "government": 2,
    "llu\u00eds": 1,
    "companys": 1,
    "events": 1,
    "6": 1,
    "october": 1,
    "1934": 1,
    "prisoner": 1,
    "along": 1,
    "members": 1,
    "ship": 1,
    "uruguay": 1,
    "aroused": 1,
    "international": 1,
    "complaints": 1,
    "together": 1,
    "subsequently": 1,
    "suffered": 1,
    "vilifying": 1,
    "campaign": 1,
    "acquired": 1,
    "nationality": 1,
    "taught": 1,
    "universities": 2,
    "1921": 1,
    "edinburgh": 1,
    "1936": 1,
    "oxford": 1,
    "1939\u20131941": 1,
    "paris": 2,
    "1961": 1,
    "heidelberg": 1,
    "1966": 1,
    "among": 1,
    "european": 1,
    "1941": 1,
    "autonomous": 1,
    "school": 1,
    "escuela": 1,
    "general": 2,
    "city": 1,
    "positions": 1,
    "held": 1,
    "death": 1,
    "guatemala": 1,
    "1945\u20131947": 1,
    "division": 1,
    "humanities": 1,
    "unesco": 1,
    "1948\u20131953": 1,
    "secretary": 1,
    "union": 1,
    "anthropological": 2,
    "ethnological": 1,
    "sciences": 1,
    "1953\u20131966": 1,
    "honorary": 6,
    "memberships": 1,
    "important": 1,
    "member": 8,
    "royal": 1,
    "institute": 1,
    "great": 1,
    "britain": 1,
    "ireland": 1,
    "society": 3,
    "antiquaries": 1,
    "london": 1,
    "institut": 2,
    "catalans": 1,
    "deutsches": 1,
    "archaeologisches": 1,
    "berl\u00edn": 1,
    "hispanic": 1,
    "america": 1,
    "washington": 1,
    "correspondent": 3,
    "acad\u00e9mie": 1,
    "des": 1,
    "inscriptions": 1,
    "et": 1,
    "belles": 1,
    "lettres": 1,
    "pontificia": 1,
    "academia": 1,
    "romana": 1,
    "di": 1,
    "archeologia": 1,
    "rome": 1,
    "jutland": 1,
    "main": 1,
    "works": 2,
    "edats": 1,
    "de": 7,
    "la": 8,
    "pedra": 1,
    "dels": 1,
    "metalls": 1,
    "colonitzaci\u00f3": 1,
    "grega": 1,
    "etnografia": 1,
    "arqueolog\u00eda": 1,
    "preromana": 1,
    "hisp\u00e1nica": 1,
    "1920": 1,
    "etnolog\u00eda": 1,
    "pen\u00ednsula": 1,
    "ib\u00e9rica": 1,
    "1932": 1,
    "el": 3,
    "poblamiento": 1,
    "antiguo": 1,
    "formaci\u00f3n": 1,
    "los": 1,
    "pueblos": 1,
    "espa\u00f1a": 1,
    "1945": 1,
    "problema": 1,
    "indoeuropeo": 1,
    "1960": 1,
    "pr\u00f3ximo": 1,
    "oriente": 2,
    "en": 1,
    "antig\u00fcedad": 1,
    "1964": 1,
    "universitat": 1,
    "catalunya": 1,
    "1969": 1,
    "historia": 1,
    "am\u00e9rica": 2,
    "precolombina": 1,
    "las": 1,
    "ra\u00edces": 1,
    "europa": 1,
    "prehisp\u00e1nica": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "internet": 1,
    "archive": 1,
    "biography": 1,
    "universidad": 1,
    "michoac\u00e1n": 1,
    "special": 1,
    "collection": 1,
    "bosch": 1,
    "gimpera": 1,
    "library": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 347,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}