{
  "title": "V\u00edmara Peres",
  "content-preview": "V\u00edmara Peres (died in Galicia, 873) was a ninth-century nobleman who served as the first Count of Portugal.\n\n\n== Life ==\n\n\n=== Family ===\nHis father, Pedro Theon (d. after 867), sometimes called Pedro The\u00f3n of Pravia, and possibly the son of Bermudo I of Asturias, was a member of the Curia Regis of ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/V%C3%ADmara_Peres",
  "pageid": 1827396,
  "title-terms": {
    "v\u00edmara": 1,
    "peres": 1
  },
  "content-terms": {
    "v\u00edmara": 8,
    "peres": 4,
    "died": 2,
    "galicia": 2,
    "873": 2,
    "ninthcentury": 1,
    "nobleman": 1,
    "served": 1,
    "first": 1,
    "count": 5,
    "portugal": 9,
    "life": 1,
    "family": 1,
    "father": 4,
    "pedro": 4,
    "theon": 1,
    "867": 2,
    "sometimes": 1,
    "called": 1,
    "the\u00f3n": 1,
    "pravia": 1,
    "possibly": 2,
    "son": 2,
    "bermudo": 1,
    "asturias": 3,
    "member": 1,
    "curia": 1,
    "regis": 1,
    "king": 3,
    "alfonso": 4,
    "iii": 3,
    "appears": 1,
    "january": 1,
    "confirming": 1,
    "royal": 2,
    "charter": 1,
    "jointly": 1,
    "nobles": 1,
    "including": 2,
    "rodrigo": 1,
    "castile": 1,
    "actively": 1,
    "involved": 1,
    "reconquista": 2,
    "also": 3,
    "responsible": 1,
    "ousting": 1,
    "defeating": 1,
    "vikings": 1,
    "invaded": 2,
    "858": 1,
    "besides": 1,
    "hermenegildo": 1,
    "old": 2,
    "christian": 1,
    "version": 1,
    "\u2018v\u00edmara\u2019": 1,
    "believed": 1,
    "derived": 1,
    "\u2018weimar\u2019": 1,
    "name": 4,
    "several": 2,
    "places": 1,
    "like": 1,
    "one": 2,
    "weimar": 1,
    "hesse": 1,
    "another": 1,
    "thuringia": 1,
    "high": 1,
    "german": 1,
    "w\u012bh": 1,
    "holy": 1,
    "mari": 1,
    "standing": 1,
    "water": 1,
    "although": 3,
    "oldfashioned": 1,
    "still": 1,
    "used": 1,
    "today": 1,
    "gu\u00edmaro": 1,
    "vassal": 1,
    "sent": 1,
    "reconquer": 1,
    "secure": 1,
    "moors": 2,
    "arabs": 1,
    "berbers": 1,
    "visigothic": 1,
    "hispania": 2,
    "west": 1,
    "coastal": 1,
    "fringe": 1,
    "gallaecia": 1,
    "area": 1,
    "minho": 1,
    "river": 3,
    "douro": 2,
    "city": 2,
    "portus": 2,
    "cale": 2,
    "later": 3,
    "porto": 3,
    "gaia": 1,
    "emerged": 1,
    "kingdom": 1,
    "divided": 1,
    "internally": 1,
    "counties": 2,
    "provinces": 1,
    "asturian": 1,
    "868": 1,
    "named": 1,
    "reconquest": 1,
    "region": 1,
    "north": 1,
    "portuguese": 3,
    "historians": 2,
    "viewed": 1,
    "event": 1,
    "earliest": 1,
    "milestone": 1,
    "history": 1,
    "state": 1,
    "achieve": 1,
    "independence": 1,
    "12th": 1,
    "century": 1,
    "able": 1,
    "expel": 1,
    "founded": 1,
    "fortified": 1,
    "town": 1,
    "vimaranis": 1,
    "vimar": 1,
    "became": 1,
    "guimaranis": 1,
    "presentday": 1,
    "guimar\u00e3es": 2,
    "call": 1,
    "cradle": 1,
    "vama": 1,
    "identified": 1,
    "bama": 1,
    "territory": 1,
    "touro": 1,
    "coru\u00f1a": 1,
    "issue": 1,
    "agree": 1,
    "luc\u00eddio": 2,
    "vimaranes": 2,
    "succeeded": 1,
    "governor": 1,
    "county": 1,
    "identity": 1,
    "wife": 1,
    "recorded": 1,
    "contemporary": 1,
    "charters": 1,
    "could": 1,
    "trudildi": 1,
    "case": 1,
    "would": 1,
    "audivia": 1,
    "married": 1,
    "gutierre": 1,
    "alo\u00edtez": 1,
    "see": 1,
    "middle": 1,
    "ages": 1,
    "notes": 1,
    "references": 1,
    "bibliography": 1,
    "mart\u00ednez": 1,
    "d\u00edez": 1,
    "gonzalo": 1,
    "2005": 1,
    "el": 3,
    "condado": 1,
    "de": 14,
    "castilla": 3,
    "7111038": 1,
    "la": 4,
    "historia": 3,
    "frente": 1,
    "leyenda": 1,
    "spanish": 5,
    "valladolid": 1,
    "isbn": 3,
    "8497182758cite": 1,
    "book": 1,
    "cs1": 1,
    "maint": 1,
    "location": 1,
    "missing": 1,
    "publisher": 1,
    "link": 1,
    "mattoso": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "1981": 1,
    "fam\u00edlias": 1,
    "condais": 1,
    "portucalenses": 1,
    "dos": 1,
    "s\u00e9culos": 1,
    "x": 2,
    "e": 2,
    "xi": 1,
    "nobreza": 1,
    "medieval": 1,
    "portuguesa": 1,
    "fam\u00edlia": 1,
    "poder": 1,
    "lisbon": 1,
    "editorial": 1,
    "estampa": 1,
    "oclc": 2,
    "8242615": 1,
    "miguens": 1,
    "narvaiz": 1,
    "silvia": 1,
    "2010": 1,
    "breve": 1,
    "los": 3,
    "piratas": 1,
    "madrid": 2,
    "ediciones": 1,
    "nowtilus": 1,
    "sl": 1,
    "9788497637091": 1,
    "s\u00e1ez": 1,
    "emilio": 1,
    "1947": 1,
    "ascendientes": 1,
    "san": 1,
    "rosendo": 1,
    "notas": 1,
    "para": 1,
    "estudio": 1,
    "monarqu\u00eda": 1,
    "asturleonesa": 1,
    "durante": 1,
    "siglos": 2,
    "ix": 1,
    "revista": 2,
    "espa\u00f1ola": 1,
    "xxx": 1,
    "csic": 1,
    "instituto": 1,
    "jer\u00f3nimo": 1,
    "zurita": 1,
    "pp": 2,
    "139\u2013156": 1,
    "682814356": 1,
    "torres": 2,
    "sevillaqui\u00f1ones": 2,
    "le\u00f3n": 5,
    "margarita": 2,
    "cecilia": 2,
    "1999": 1,
    "linajes": 1,
    "nobiliarios": 1,
    "ixxiii": 1,
    "salamanca": 1,
    "junta": 1,
    "consejer\u00eda": 1,
    "educaci\u00f3n": 1,
    "cultura": 1,
    "8478467815": 1,
    "1998": 1,
    "relaciones": 1,
    "fronterizas": 1,
    "entre": 1,
    "en": 1,
    "tiempos": 1,
    "vii": 1,
    "ejemplo": 1,
    "casa": 1,
    "traba": 1,
    "pdf": 1,
    "da": 1,
    "faculdade": 1,
    "letras": 1,
    "hist\u00f3ria": 1,
    "universidade": 1,
    "15": 1,
    "2": 1,
    "301\u2013312": 1,
    "issn": 1,
    "0871164x": 1,
    "external": 1,
    "links": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 414,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}