{
  "title": "2008 Club Olimpia season",
  "content-preview": "The following is a summary of the  2008  season by Paraguayan football (soccer) club Olimpia Asunci\u00f3n.\nOlimpia participated in the following competitions in 2008: Torneo Apertura and Torneo Clausura (pertaining to the Paraguayan first division) and the Copa Sudamericana. In December, Eduardo Delm\u00e1s ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2008_Club_Olimpia_season",
  "pageid": 18301777,
  "title-terms": {
    "2008": 1,
    "club": 1,
    "olimpia": 1,
    "season": 1
  },
  "content-terms": {
    "following": 3,
    "summary": 1,
    "2008": 9,
    "season": 4,
    "paraguayan": 5,
    "football": 1,
    "soccer": 1,
    "club": 9,
    "olimpia": 9,
    "asunci\u00f3n": 1,
    "participated": 1,
    "competitions": 2,
    "torneo": 4,
    "apertura": 3,
    "clausura": 5,
    "pertaining": 1,
    "first": 4,
    "division": 4,
    "copa": 3,
    "sudamericana": 3,
    "december": 2,
    "eduardo": 1,
    "delm\u00e1s": 1,
    "elected": 1,
    "clubs": 1,
    "new": 3,
    "president": 1,
    "replacing": 1,
    "oscar": 1,
    "paciello": 1,
    "started": 1,
    "year": 2,
    "announcement": 1,
    "coach": 5,
    "argentine": 2,
    "gustavo": 3,
    "costas": 3,
    "promised": 1,
    "use": 1,
    "promotion": 1,
    "youth": 1,
    "players": 5,
    "main": 1,
    "signing": 1,
    "international": 2,
    "carlos": 1,
    "humberto": 1,
    "paredes": 2,
    "sporting": 2,
    "lisboa": 1,
    "returned": 1,
    "home": 1,
    "playing": 1,
    "8": 1,
    "years": 1,
    "europe": 1,
    "team": 4,
    "roster": 2,
    "note": 2,
    "flags": 2,
    "indicate": 2,
    "national": 2,
    "defined": 2,
    "fifa": 2,
    "eligibility": 2,
    "rules": 2,
    "may": 2,
    "hold": 2,
    "one": 2,
    "nonfifa": 2,
    "nationality": 2,
    "final": 2,
    "standing": 2,
    "results": 3,
    "top": 4,
    "scorers": 4,
    "tournament": 5,
    "hellboy": 1,
    "hired": 1,
    "requested": 1,
    "fight": 1,
    "title": 2,
    "however": 1,
    "poor": 1,
    "performances": 1,
    "resulted": 1,
    "resignation": 1,
    "august": 2,
    "28": 1,
    "next": 1,
    "day": 1,
    "ever": 2,
    "hugo": 1,
    "almeida": 1,
    "chosen": 1,
    "marking": 1,
    "return": 1,
    "since": 1,
    "1993": 1,
    "undefeated": 1,
    "fashion": 1,
    "transfers": 2,
    "occurred": 1,
    "prior": 1,
    "start": 1,
    "denis": 1,
    "caniza": 1,
    "cruz": 2,
    "azul": 2,
    "jose": 1,
    "ramirez": 1,
    "olimpo": 1,
    "franco": 1,
    "mendoza": 1,
    "ca": 1,
    "hurac\u00e1n": 1,
    "edgar": 1,
    "daniel": 1,
    "gonz\u00e1lez": 1,
    "estudiantes": 1,
    "lp": 1,
    "juan": 1,
    "manuel": 1,
    "lucero": 1,
    "cd": 1,
    "cobresal": 1,
    "cristian": 1,
    "leiva": 1,
    "charleroi": 1,
    "sc": 1,
    "derlis": 1,
    "cardozo": 2,
    "libertad": 1,
    "caballero": 2,
    "12": 2,
    "de": 6,
    "octubre": 2,
    "marco": 1,
    "lazaga": 1,
    "sportivo": 2,
    "luque\u00f1o": 1,
    "dar\u00edo": 1,
    "deportivo": 1,
    "quito": 1,
    "mat\u00edas": 1,
    "esp\u00edndola": 1,
    "patria": 1,
    "angel": 1,
    "ortiz": 1,
    "guaran\u00ed": 2,
    "gilberto": 1,
    "palacios": 1,
    "david": 1,
    "villalba": 1,
    "deportes": 1,
    "tolima": 1,
    "emanuel": 1,
    "fernandes": 1,
    "v\u00e9lez": 1,
    "s\u00e1rsfield": 1,
    "rolando": 1,
    "renaut": 1,
    "leonardo": 1,
    "bordad": 1,
    "sol": 1,
    "america": 1,
    "ricardo": 1,
    "dominguez": 1,
    "hidalgo": 1,
    "michel": 1,
    "godoy": 1,
    "3": 3,
    "febrero": 3,
    "rodrigo": 1,
    "romero": 1,
    "milton": 1,
    "ben\u00edtez": 1,
    "mauro": 1,
    "monges": 1,
    "retired": 1,
    "juvenal": 1,
    "guabir\u00e1": 1,
    "mart\u00edn": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "defensor": 1,
    "last": 3,
    "updated": 2,
    "listin": 1,
    "spanish": 2,
    "league": 1,
    "stats": 1,
    "updateddecember": 1,
    "24": 1,
    "preliminary": 1,
    "round": 1,
    "roundeliminated": 1,
    "references": 1,
    "see": 1,
    "also": 1,
    "2007": 1,
    "2009": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 330,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}