{
  "title": "Reformist Democratic Party",
  "content-preview": "Reformist Democratic Party (in Spanish: Partido Democr\u00e1tico Reformista) was a political party in Peru.  It was founded in 1920 by Augusto Bernardino Legu\u00eda y Salcedo, whose regime, which began the previous year, had led to a dictatorial government. It was a party with a strong personal character, wh",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Reformist_Democratic_Party",
  "pageid": 1846588,
  "title-terms": {
    "reformist": 1,
    "democratic": 1,
    "party": 1
  },
  "content-terms": {
    "reformist": 2,
    "democratic": 3,
    "party": 15,
    "spanish": 1,
    "partido": 1,
    "democr\u00e1tico": 2,
    "reformista": 2,
    "political": 3,
    "peru": 4,
    "founded": 1,
    "1920": 1,
    "augusto": 5,
    "bernardino": 1,
    "legu\u00eda": 26,
    "salcedo": 1,
    "whose": 3,
    "regime": 2,
    "began": 1,
    "previous": 3,
    "year": 3,
    "led": 2,
    "dictatorial": 1,
    "government": 5,
    "strong": 1,
    "personal": 1,
    "character": 1,
    "members": 2,
    "included": 2,
    "friends": 1,
    "relatives": 1,
    "president": 10,
    "well": 1,
    "many": 1,
    "public": 2,
    "employees": 1,
    "lacked": 1,
    "ideology": 1,
    "authentic": 1,
    "program": 2,
    "organized": 1,
    "support": 3,
    "perpetuation": 1,
    "power": 4,
    "fall": 3,
    "1930": 2,
    "leading": 1,
    "role": 1,
    "peruvian": 1,
    "politics": 1,
    "ended": 2,
    "dissolving": 1,
    "context": 2,
    "end": 2,
    "second": 2,
    "jos\u00e9": 2,
    "pardo": 1,
    "barreda": 1,
    "civilista": 2,
    "elections": 4,
    "called": 3,
    "1919": 5,
    "former": 1,
    "b": 4,
    "returned": 1,
    "launched": 1,
    "candidacy": 1,
    "supported": 2,
    "constitutional": 6,
    "leader": 1,
    "general": 2,
    "andr\u00e9s": 1,
    "avelino": 1,
    "c\u00e1ceres": 2,
    "presented": 1,
    "standard": 1,
    "bearer": 1,
    "radical": 1,
    "change": 2,
    "countrys": 1,
    "structures": 1,
    "proposed": 2,
    "series": 3,
    "reforms": 5,
    "grouped": 1,
    "around": 2,
    "idea": 1,
    "new": 1,
    "homeland": 1,
    "thus": 1,
    "obtaining": 1,
    "people": 1,
    "hit": 1,
    "social": 1,
    "economic": 1,
    "crisis": 1,
    "longed": 1,
    "failure": 1,
    "civilistas": 1,
    "university": 1,
    "students": 1,
    "gave": 1,
    "proclaimed": 2,
    "teacher": 1,
    "youth": 1,
    "despite": 1,
    "fact": 1,
    "never": 2,
    "academic": 1,
    "title": 1,
    "legu\u00edas": 2,
    "victory": 2,
    "inevitable": 1,
    "popular": 1,
    "candidate": 1,
    "claiming": 1,
    "going": 1,
    "recognized": 1,
    "staged": 1,
    "coup": 1,
    "d\u00e9tat": 1,
    "july": 1,
    "4": 1,
    "gendarmerie": 1,
    "immediately": 1,
    "afterwards": 1,
    "assumed": 2,
    "interim": 1,
    "dissolved": 1,
    "congress": 3,
    "next": 1,
    "step": 1,
    "legalize": 1,
    "plebiscite": 1,
    "considered": 1,
    "necessary": 1,
    "electing": 1,
    "republic": 1,
    "time": 2,
    "terms": 1,
    "five": 1,
    "years": 4,
    "previously": 1,
    "presidential": 4,
    "term": 1,
    "four": 1,
    "parliament": 2,
    "renewed": 1,
    "thirds": 1,
    "every": 1,
    "two": 2,
    "way": 1,
    "executive": 1,
    "avoided": 1,
    "adverse": 1,
    "majority": 1,
    "simultaneously": 1,
    "elect": 2,
    "representatives": 1,
    "national": 2,
    "assembly": 5,
    "first": 3,
    "30": 1,
    "days": 1,
    "would": 4,
    "charge": 1,
    "ratifying": 1,
    "act": 1,
    "constituent": 2,
    "installed": 1,
    "september": 1,
    "24": 1,
    "chaired": 1,
    "sociologist": 1,
    "jurisconsult": 1,
    "mariano": 1,
    "h": 1,
    "cornejo": 1,
    "one": 2,
    "tasks": 1,
    "said": 3,
    "count": 1,
    "votes": 1,
    "ratified": 1,
    "winner": 1,
    "october": 2,
    "12": 1,
    "constitution": 2,
    "subsequently": 1,
    "rewritten": 1,
    "last": 1,
    "eleven": 1,
    "since": 2,
    "reelected": 2,
    "1924": 1,
    "1929": 1,
    "also": 1,
    "known": 3,
    "oncenio": 2,
    "eleventh": 1,
    "important": 2,
    "traditional": 1,
    "parties": 1,
    "civil": 1,
    "ceased": 1,
    "validity": 1,
    "allied": 1,
    "aging": 1,
    "remained": 2,
    "promoted": 1,
    "high": 1,
    "rank": 1,
    "grand": 1,
    "marshal": 1,
    "stay": 1,
    "subdued": 1,
    "press": 1,
    "unleashed": 1,
    "relentless": 1,
    "persecution": 1,
    "adversaries": 1,
    "hand": 1,
    "undertook": 1,
    "modernization": 1,
    "carrying": 1,
    "numerous": 1,
    "works": 1,
    "foundation": 1,
    "decided": 2,
    "found": 1,
    "initial": 1,
    "contribute": 1,
    "anything": 1,
    "apart": 1,
    "already": 2,
    "speeches": 1,
    "added": 1,
    "objective": 1,
    "protecting": 1,
    "indigenous": 1,
    "race": 1,
    "practice": 2,
    "realized": 1,
    "lasted": 1,
    "statutes": 1,
    "drawn": 1,
    "germ\u00e1n": 4,
    "mart\u00ednez": 2,
    "published": 1,
    "official": 1,
    "gazette": 1,
    "el": 2,
    "peruano": 1,
    "provisional": 1,
    "major": 1,
    "esteban": 1,
    "cobilich": 1,
    "incumbent": 1,
    "guillermo": 1,
    "rey": 1,
    "1925": 1,
    "roberto": 1,
    "augustos": 1,
    "brother": 1,
    "presidency": 1,
    "board": 1,
    "directors": 1,
    "positions": 1,
    "articles": 1,
    "statute": 1,
    "explicitly": 1,
    "stated": 1,
    "head": 1,
    "actions": 1,
    "carried": 2,
    "germancism": 2,
    "within": 2,
    "legui\u00edsmo": 2,
    "kind": 1,
    "left": 1,
    "wing": 1,
    "arose": 1,
    "germancismo": 1,
    "named": 1,
    "meeting": 1,
    "figure": 1,
    "presidents": 1,
    "cousin": 1,
    "office": 1,
    "prime": 1,
    "minister": 2,
    "arduous": 1,
    "task": 1,
    "ensuring": 1,
    "absolutism": 1,
    "committing": 1,
    "outrages": 1,
    "flouted": 1,
    "judicial": 1,
    "rulings": 1,
    "expropriated": 1,
    "newspaper": 1,
    "la": 4,
    "prensa": 1,
    "ignored": 1,
    "parliamentary": 1,
    "jurisdiction": 1,
    "persecuted": 1,
    "imprisoned": 1,
    "exiled": 1,
    "enemies": 1,
    "legui\u00edsta": 1,
    "saw": 1,
    "ideal": 1,
    "successor": 1,
    "latter": 1,
    "surrounded": 1,
    "unconditional": 1,
    "collaborators": 1,
    "talk": 1,
    "germancist": 1,
    "suddenly": 1,
    "made": 1,
    "intention": 1,
    "ordered": 1,
    "amend": 1,
    "opposed": 1,
    "protest": 1,
    "resigned": 1,
    "ministerial": 1,
    "position": 1,
    "7": 1,
    "1922": 1,
    "denounced": 1,
    "reelection": 1,
    "considering": 1,
    "serious": 1,
    "mistake": 1,
    "later": 1,
    "arrested": 1,
    "deported": 1,
    "entire": 1,
    "family": 1,
    "diluted": 1,
    "resurgence": 1,
    "long": 1,
    "death": 1,
    "reemerged": 1,
    "due": 1,
    "efforts": 1,
    "expresidents": 1,
    "daughter": 1,
    "carmen": 1,
    "participated": 1,
    "1978": 1,
    "obtained": 1,
    "tiny": 1,
    "vote": 1,
    "bring": 1,
    "seats": 1,
    "references": 1,
    "basadre": 1,
    "grohmann": 1,
    "jorge": 1,
    "historia": 3,
    "de": 2,
    "rep\u00fablica": 2,
    "del": 2,
    "per\u00fa": 1,
    "1822": 1,
    "1933": 1,
    "tomos": 2,
    "13": 1,
    "14": 1,
    "editada": 1,
    "por": 1,
    "empresa": 1,
    "editora": 1,
    "comercio": 1,
    "lima": 2,
    "2005": 1,
    "isbn": 2,
    "9972205754": 1,
    "v13": 1,
    "9972205762": 1,
    "v14": 1,
    "chirinos": 1,
    "soto": 1,
    "enrique": 1,
    "19301985": 1,
    "ii": 1,
    "afa": 1,
    "editores": 1,
    "importadores": 1,
    "sa": 1,
    "1985": 1,
    "rea\u00f1o": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "sus": 2,
    "hombres": 1,
    "obras": 1,
    "fundaci\u00f3n": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 587,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}