{
  "title": "\u0160piro Kuli\u0161i\u0107",
  "content-preview": "\u0160piro Kuli\u0161i\u0107 (Serbo-Croat Cyrillic: \u0428\u043f\u0438\u0440\u043e \u041a\u0443\u043b\u0438\u0448\u0438\u045b; Perast 1908 \u2014 Belgrade 1989) was a Montenegrin ethnologist and one of the founders of the Montenegrin autochthonist school. He contributed to ethnology and museology in Bosnia and Herzegovina and Serbia. His research interests were in tribal organi",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/%C5%A0piro_Kuli%C5%A1i%C4%87",
  "pageid": 18482142,
  "title-terms": {
    "\u0161piro": 1,
    "kuli\u0161i\u0107": 1
  },
  "content-terms": {
    "\u0161piro": 3,
    "kuli\u0161i\u0107": 10,
    "serbocroat": 1,
    "cyrillic": 1,
    "\u0448\u043f\u0438\u0440\u043e": 1,
    "\u043a\u0443\u043b\u0438\u0448\u0438\u045b": 1,
    "perast": 2,
    "1908": 2,
    "\u2014": 7,
    "belgrade": 3,
    "1989": 2,
    "montenegrin": 6,
    "ethnologist": 2,
    "one": 2,
    "founders": 1,
    "autochthonist": 1,
    "school": 4,
    "contributed": 2,
    "ethnology": 10,
    "museology": 2,
    "bosnia": 4,
    "herzegovina": 3,
    "serbia": 3,
    "research": 2,
    "interests": 1,
    "tribal": 1,
    "organization": 1,
    "dinaric": 1,
    "region": 1,
    "ethnic": 5,
    "history": 3,
    "relations": 1,
    "slavs": 2,
    "indigenous": 1,
    "population": 1,
    "balkan": 4,
    "religion": 2,
    "among": 1,
    "serbs": 1,
    "montenegrins": 7,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "city": 1,
    "bay": 1,
    "kotor": 1,
    "studied": 1,
    "university": 1,
    "faculty": 1,
    "philosophy": 1,
    "1927": 1,
    "1933": 1,
    "worked": 3,
    "teacher": 1,
    "croatia": 1,
    "eve": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "ii": 2,
    "joined": 1,
    "partisan": 1,
    "movement": 1,
    "yugoslav": 5,
    "communist": 2,
    "party": 2,
    "postwar": 1,
    "ministry": 2,
    "education": 1,
    "science": 3,
    "official": 2,
    "charge": 1,
    "scientific": 1,
    "institutions": 1,
    "associations": 1,
    "national": 1,
    "museum": 3,
    "1947\u20131950": 1,
    "institute": 1,
    "folklore": 2,
    "studies": 2,
    "sarajevo": 3,
    "milenko": 2,
    "filipovi\u0107": 4,
    "active": 1,
    "since": 4,
    "1965": 1,
    "permanent": 1,
    "fellow": 1,
    "center": 1,
    "anubih": 1,
    "early": 2,
    "1960s": 2,
    "became": 1,
    "post": 1,
    "director": 1,
    "ethnographic": 2,
    "withdrew": 1,
    "institutional": 1,
    "work": 8,
    "1963": 3,
    "continued": 1,
    "publish": 1,
    "writings": 1,
    "1980s": 1,
    "died": 1,
    "1970s": 1,
    "yugoslavian": 1,
    "blend": 1,
    "evolutionary": 1,
    "anthropology": 4,
    "marxist": 3,
    "historical": 5,
    "materialism": 1,
    "ideological": 1,
    "theoretical": 2,
    "grounds": 1,
    "development": 2,
    "1953": 2,
    "criticized": 4,
    "interwar": 1,
    "museological": 1,
    "practice": 1,
    "well": 2,
    "introduced": 1,
    "new": 2,
    "name": 1,
    "discipline": 2,
    "ethnography": 3,
    "instead": 1,
    "strongly": 1,
    "soviet": 1,
    "absolutization": 1,
    "chauvinistic": 1,
    "panslavism": 1,
    "noted": 1,
    "establishment": 2,
    "kingdom": 1,
    "yugoslavia": 2,
    "1914": 1,
    "subject": 1,
    "political": 5,
    "oppression": 1,
    "centralist": 1,
    "regime": 1,
    "serbian": 5,
    "bourgeois": 1,
    "founded": 1,
    "jovan": 2,
    "cviji\u0107": 1,
    "erdeljanovi\u0107": 1,
    "also": 1,
    "originated": 1,
    "19th": 2,
    "century": 3,
    "class": 1,
    "assumptions": 1,
    "ethnocentric": 1,
    "premises": 1,
    "hegemony": 1,
    "influenced": 1,
    "presented": 1,
    "integralist": 1,
    "ethnocentrism": 1,
    "underestimated": 1,
    "minority": 1,
    "groups": 1,
    "supported": 2,
    "methodological": 1,
    "formalism": 1,
    "existed": 1,
    "scholarship": 1,
    "rivality": 1,
    "scholar": 1,
    "antiquarian": 1,
    "social": 2,
    "debated": 1,
    "structural": 1,
    "functionalism": 1,
    "resulted": 1,
    "accusation": 1,
    "antihistoricism": 1,
    "broken": 1,
    "cooperation": 1,
    "withdrawal": 1,
    "phd": 1,
    "degree": 1,
    "dissertation": 1,
    "christmas": 1,
    "ritual": 1,
    "breads": 1,
    "manojlo": 1,
    "glu\u0161evi\u0107": 1,
    "erdeljanovi\u0107s": 1,
    "idea": 2,
    "nations": 1,
    "ethnicity": 1,
    "ethnogenesis": 4,
    "core": 1,
    "putative": 1,
    "based": 1,
    "hypothetical": 1,
    "reconstructions": 2,
    "basis": 1,
    "unreliable": 1,
    "oral": 1,
    "tradition": 2,
    "objected": 1,
    "neglecting": 1,
    "historicity": 1,
    "mans": 1,
    "existence": 1,
    "kuli\u0161i\u0107s": 5,
    "tendency": 1,
    "using": 1,
    "quotes": 1,
    "negative": 1,
    "labels": 1,
    "discussion": 1,
    "later": 1,
    "called": 1,
    "\u0161pirinism": 1,
    "1973": 1,
    "wrote": 2,
    "paradoxal": 1,
    "lament": 1,
    "marxism": 2,
    "trend": 1,
    "liberalization": 1,
    "researched": 1,
    "prechristian": 1,
    "mythology": 1,
    "considered": 2,
    "patriarchy": 1,
    "next": 1,
    "stage": 1,
    "matriarchy": 1,
    "south": 1,
    "matriarchal": 1,
    "origin": 3,
    "contrary": 1,
    "historiography": 2,
    "consideration": 1,
    "slavic": 2,
    "migration": 1,
    "transition": 1,
    "yet": 1,
    "patrilinealpatrilocal": 1,
    "family": 1,
    "militarydemocratic": 1,
    "system": 1,
    "zadruga": 2,
    "cooperative": 1,
    "transitory": 1,
    "form": 1,
    "like": 2,
    "vlach": 1,
    "katuns": 1,
    "fraternity": 1,
    "lack": 1,
    "patriarchal": 1,
    "structure": 1,
    "showed": 1,
    "archaic": 1,
    "longevity": 1,
    "adjustment": 1,
    "socioeconomical": 1,
    "formations": 1,
    "feudalism": 1,
    "influential": 1,
    "book": 2,
    "etnogenezi": 3,
    "crnogoraca": 3,
    "published": 1,
    "capital": 1,
    "titograd": 2,
    "modernday": 1,
    "podgorica": 1,
    "state": 2,
    "pobjeda": 3,
    "1980": 3,
    "sparked": 1,
    "huge": 1,
    "amount": 1,
    "controversy": 1,
    "interest": 1,
    "general": 1,
    "scholarly": 1,
    "public": 3,
    "developing": 1,
    "theory": 1,
    "autochthonous": 1,
    "whereas": 1,
    "widespread": 1,
    "serb": 3,
    "background": 1,
    "final": 1,
    "confrontation": 1,
    "nationalromanticist": 1,
    "approach": 1,
    "positivist": 1,
    "orientation": 1,
    "archaeology": 1,
    "contradicted": 1,
    "viewpoint": 1,
    "ideologue": 1,
    "milovan": 1,
    "djilas": 1,
    "1945\u20131947": 1,
    "group": 2,
    "within": 1,
    "nation": 1,
    "1878": 1,
    "formed": 1,
    "nationality": 2,
    "due": 1,
    "socialcapitalism": 1,
    "denied": 1,
    "separate": 1,
    "various": 1,
    "misinterpretations": 1,
    "including": 1,
    "sources": 1,
    "immediately": 1,
    "followed": 1,
    "panel": 1,
    "1981": 1,
    "intention": 1,
    "discrediting": 1,
    "legacy": 1,
    "years": 1,
    "become": 1,
    "conceiving": 1,
    "cradle": 1,
    "sovereignty": 1,
    "centered": 1,
    "distinct": 1,
    "language": 1,
    "orthodox": 1,
    "church": 1,
    "montenegros": 2,
    "independence": 2,
    "common": 1,
    "2006": 2,
    "view": 1,
    "promoted": 1,
    "throughout": 1,
    "1990s": 1,
    "doclean": 1,
    "academy": 1,
    "sciences": 1,
    "arts": 1,
    "montenegro": 1,
    "changes": 1,
    "21st": 1,
    "works": 2,
    "continuations": 1,
    "members": 1,
    "received": 1,
    "considerable": 1,
    "growth": 1,
    "popularity": 1,
    "porijeklo": 1,
    "zna\u010denje": 1,
    "bo\u017ei\u0107nog": 1,
    "obrednog": 1,
    "hljeba": 1,
    "u": 9,
    "ju\u017enih": 1,
    "slovena": 1,
    "bulletin": 2,
    "du": 2,
    "mus\u00e9e": 2,
    "de": 4,
    "la": 2,
    "r\u00e9publique": 2,
    "populaire": 2,
    "bosnie": 2,
    "et": 3,
    "herc\u00e9govine": 1,
    "\u00e0": 2,
    "dr\u017eavna": 1,
    "\u0161tamparija": 1,
    "pp": 4,
    "9\u2013": 1,
    "postanku": 1,
    "slovenske": 1,
    "zadruge": 1,
    "bilten": 1,
    "instituta": 1,
    "za": 1,
    "prou\u010davanje": 1,
    "folklora": 1,
    "sarajevu": 1,
    "vol": 1,
    "3": 1,
    "1955": 1,
    "43\u201356": 1,
    "tragovi": 2,
    "arhai\u010dne": 2,
    "porodice": 1,
    "svadbenim": 1,
    "obi\u010dajima": 2,
    "crne": 1,
    "gore": 1,
    "boke": 1,
    "kotorske": 1,
    "herzegovine": 1,
    "histoire": 1,
    "ethnographie": 1,
    "\u0161tamparski": 1,
    "zavod": 1,
    "veselin": 2,
    "masle\u0161a": 2,
    "1956": 1,
    "arhai\u010dno": 1,
    "bratstvo": 1,
    "crnoj": 1,
    "gori": 1,
    "hercegovini": 1,
    "1957": 1,
    "matrilokalni": 1,
    "brak": 1,
    "materinska": 1,
    "filijacija": 1,
    "narodnim": 1,
    "bosne": 3,
    "hercegovine": 3,
    "dalmacije": 1,
    "1958": 1,
    "etnolo\u0161kofolkloristi\u010dka": 1,
    "ispitivanja": 1,
    "neumu": 1,
    "okolini": 1,
    "1959": 1,
    "1960": 1,
    "\u017eivot": 1,
    "kultura": 1,
    "zaostalih": 1,
    "plemena": 1,
    "australije": 1,
    "okeanije": 1,
    "amerike": 1,
    "afrike": 1,
    "organizacije": 1,
    "pitanje": 1,
    "balkanskoslovenske": 1,
    "simbioze": 1,
    "razvoju": 1,
    "na\u0161eg": 1,
    "dinarskog": 1,
    "rodovskog": 1,
    "dru\u0161tva": 1,
    "etnolo\u0161ko": 1,
    "dru\u0161tvo": 1,
    "jugoslavije": 1,
    "1966": 1,
    "traditions": 1,
    "jugoslavija": 1,
    "miodrag": 1,
    "maksimovi\u0107": 1,
    "1968": 1,
    "neobi\u010dni": 1,
    "obi\u010daji": 2,
    "raznih": 1,
    "naroda": 1,
    "svijeta": 1,
    "vuk": 1,
    "karad\u017ei\u0107": 1,
    "iz": 1,
    "stare": 1,
    "srpske": 1,
    "religije": 1,
    "novogodi\u0161nji": 1,
    "1970": 2,
    "p": 2,
    "\u017e": 2,
    "petrovi\u0107": 2,
    "n": 2,
    "panteli\u0107": 2,
    "srpski": 1,
    "mitolo\u0161ki": 1,
    "rje\u010dnik": 1,
    "1979": 1,
    "stara": 1,
    "slovenska": 1,
    "religija": 1,
    "svjetlu": 1,
    "novijih": 1,
    "istra\u017eivanja": 1,
    "posebno": 1,
    "balkanolo\u0161kih": 1,
    "akademija": 1,
    "nauka": 1,
    "umjetnosti": 1,
    "kulturna": 1,
    "istorija": 1,
    "od": 1,
    "najstarijih": 1,
    "vremena": 1,
    "pada": 1,
    "ovih": 1,
    "zemalja": 1,
    "pod": 1,
    "osmansku": 1,
    "vlast": 1,
    "1984": 1,
    "references": 1,
    "reading": 1,
    "gorunovi\u0107": 2,
    "gordana": 2,
    "pseudomarksizam": 1,
    "protofunkcionalizam": 1,
    "srpskoj": 1,
    "etnologiji": 1,
    "vs": 1,
    "filipovi\u0107\u2217": 1,
    "pdf": 1,
    "lit": 2,
    "verlag": 2,
    "m\u00fcnster": 2,
    "185\u2013208": 1,
    "isbn": 2,
    "9783825899110": 2,
    "2008": 1,
    "14": 1,
    "welltempered": 1,
    "ideologicalcriticism": 1,
    "late": 1,
    "returnto": 1,
    "studying": 1,
    "peoples": 2,
    "democracies": 1,
    "socialist": 1,
    "era": 1,
    "southeast": 1,
    "europe": 1,
    "307\u2013336": 1,
    "nik\u010devi\u0107": 1,
    "vojislav": 1,
    "1994": 1,
    "preface": 1,
    "serbocroatian": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 771,
  "curious_frequency": 4,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}