{
  "title": "Azores Air Zone Command",
  "content-preview": "The Azores Air Zone Command (Portuguese: Comando da Zona A\u00e9rea dos A\u00e7ores, ZAA) is a Portuguese Air Force command, responsible for the planning, supervision and control of the readiness of the airpower resources and of the air activity in the area of the Azores islands. It is under the direct depend",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Azores_Air_Zone_Command",
  "pageid": 19117449,
  "title-terms": {
    "azores": 1,
    "air": 1,
    "zone": 1,
    "command": 1
  },
  "content-terms": {
    "azores": 12,
    "air": 24,
    "zone": 8,
    "command": 10,
    "portuguese": 8,
    "comando": 2,
    "da": 2,
    "zona": 1,
    "a\u00e9rea": 1,
    "dos": 2,
    "a\u00e7ores": 2,
    "zaa": 5,
    "force": 6,
    "responsible": 2,
    "planning": 1,
    "supervision": 1,
    "control": 4,
    "readiness": 1,
    "airpower": 1,
    "resources": 1,
    "activity": 4,
    "area": 2,
    "islands": 1,
    "direct": 4,
    "dependency": 2,
    "mission": 1,
    "1": 1,
    "plan": 3,
    "responsibility": 2,
    "execution": 1,
    "approved": 1,
    "plans": 1,
    "directives": 1,
    "2": 1,
    "maintain": 1,
    "relationship": 1,
    "foreign": 1,
    "forces": 1,
    "stationed": 1,
    "bases": 1,
    "accordingly": 1,
    "terms": 2,
    "established": 2,
    "respective": 1,
    "international": 2,
    "agreements": 2,
    "3": 1,
    "guarantee": 1,
    "respect": 1,
    "national": 1,
    "sovereignty": 1,
    "confirmed": 1,
    "4": 4,
    "study": 1,
    "operational": 1,
    "5": 1,
    "6": 1,
    "coordinate": 1,
    "search": 1,
    "rescue": 1,
    "actions": 1,
    "designated": 1,
    "areas": 1,
    "history": 1,
    "created": 1,
    "1956": 1,
    "1st": 1,
    "region": 1,
    "base": 3,
    "lajes": 1,
    "1977": 3,
    "1993": 5,
    "commands": 2,
    "designation": 1,
    "changed": 1,
    "a\u00e9reo": 1,
    "caa": 5,
    "period": 1,
    "time": 1,
    "commander": 4,
    "executed": 1,
    "simultaneously": 1,
    "functions": 1,
    "commanding": 1,
    "officer": 1,
    "disbanded": 1,
    "1995": 4,
    "remained": 1,
    "body": 1,
    "july": 1,
    "reactivated": 2,
    "structure": 1,
    "previous": 1,
    "commanders": 2,
    "brigadier": 14,
    "pilotaviator": 1,
    "pilav": 26,
    "francisco": 2,
    "chagas": 1,
    "1957": 1,
    "\u2014": 27,
    "1960": 2,
    "colonel": 3,
    "m\u00e1rio": 3,
    "e": 2,
    "noronha": 1,
    "1961": 2,
    "manuel": 4,
    "norton": 1,
    "brand\u00e3o": 1,
    "1963": 2,
    "guilherme": 1,
    "dias": 1,
    "costa": 3,
    "1966": 1,
    "rui": 2,
    "tavares": 1,
    "monteiro": 1,
    "1969": 1,
    "1971": 2,
    "ant\u00f3nio": 3,
    "maia": 1,
    "1973": 2,
    "jorge": 3,
    "brochado": 1,
    "de": 6,
    "miranda": 1,
    "1974": 3,
    "barbeitos": 1,
    "sousa": 2,
    "wilton": 1,
    "pereira": 2,
    "1975": 2,
    "jos\u00e9": 3,
    "rosa": 1,
    "tom\u00e1s": 1,
    "george": 1,
    "concei\u00e7\u00e3o": 1,
    "silva": 1,
    "1978": 2,
    "first": 2,
    "moura": 1,
    "carvalho": 3,
    "1981": 2,
    "ramos": 2,
    "lopes": 1,
    "1985": 2,
    "general": 9,
    "b": 1,
    "camarada": 1,
    "cortes\u00e3o": 1,
    "1989": 2,
    "alvarenga": 1,
    "santos": 1,
    "1990": 2,
    "vasques": 1,
    "os\u00f3rio": 1,
    "october": 7,
    "fernando": 3,
    "seabra": 1,
    "last": 1,
    "brigadiermajor": 1,
    "lindner": 1,
    "2000": 2,
    "major": 7,
    "caetano": 1,
    "mendes": 1,
    "february": 1,
    "june": 2,
    "2002": 2,
    "antunes": 1,
    "andrade": 1,
    "march": 4,
    "2004": 2,
    "mimoso": 1,
    "2006": 2,
    "alfredo": 1,
    "cruz": 1,
    "january": 2,
    "2007": 4,
    "tareco": 1,
    "v\u00edtor": 1,
    "val\u00e9rio": 1,
    "fragoso": 1,
    "s\u00edlvio": 1,
    "pimenta": 1,
    "sampaio": 1,
    "interim": 1,
    "may": 2,
    "2008": 2,
    "mora": 1,
    "oliveira": 1,
    "present": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "list": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 453,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}