{
  "title": "Jorge Brum do Canto",
  "content-preview": "Jorge Brum do Canto (10 February 1910 \u2013 7 February 1994) was a Portuguese film director and actor. His career spanned over a half-century, from 1929 to 1984.\n\n\n== Biography ==\nJorge Brum do Canto was born in Lisbon into a family with aristocratic Flemish and English roots. He attended high school an",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jorge_Brum_do_Canto",
  "pageid": 1914284,
  "title-terms": {
    "jorge": 1,
    "brum": 1,
    "canto": 1
  },
  "content-terms": {
    "jorge": 4,
    "brum": 9,
    "canto": 9,
    "10": 1,
    "february": 2,
    "1910": 1,
    "\u2013": 1,
    "7": 1,
    "1994": 1,
    "portuguese": 5,
    "film": 7,
    "director": 5,
    "actor": 3,
    "career": 3,
    "spanned": 1,
    "halfcentury": 1,
    "1929": 4,
    "1984": 3,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "lisbon": 4,
    "family": 1,
    "aristocratic": 1,
    "flemish": 1,
    "english": 1,
    "roots": 1,
    "attended": 1,
    "high": 1,
    "school": 2,
    "enrolled": 1,
    "university": 1,
    "law": 1,
    "finish": 1,
    "degree": 1,
    "wrote": 2,
    "1925": 1,
    "took": 1,
    "first": 4,
    "acting": 2,
    "role": 1,
    "part": 1,
    "rino": 1,
    "lupos": 1,
    "desconhecido": 1,
    "1927": 1,
    "newspaper": 1,
    "s\u00e9culo": 1,
    "meanwhile": 1,
    "edited": 1,
    "andor": 1,
    "collaborated": 1,
    "several": 2,
    "cinema": 3,
    "magazines": 1,
    "flourishing": 1,
    "time": 1,
    "cin\u00e9filo": 1,
    "kino": 1,
    "imagem": 1,
    "interested": 1,
    "french": 1,
    "vanguard": 1,
    "followed": 1,
    "lead": 1,
    "dan\u00e7a": 3,
    "dos": 4,
    "paroxismos": 3,
    "shot": 3,
    "end": 1,
    "produced": 2,
    "mello": 1,
    "castello": 1,
    "branco": 1,
    "lda": 1,
    "shown": 1,
    "november": 1,
    "1930": 1,
    "presented": 1,
    "october": 1,
    "27": 1,
    "cinemateca": 1,
    "portuguesa": 1,
    "negatives": 1,
    "existing": 1,
    "copies": 1,
    "two": 1,
    "years": 1,
    "later": 2,
    "another": 1,
    "paisagem": 1,
    "never": 1,
    "completed": 1,
    "financial": 1,
    "reasons": 1,
    "1935": 1,
    "minor": 1,
    "documentaries": 1,
    "amateur": 1,
    "turning": 1,
    "professional": 1,
    "year": 2,
    "assisted": 1,
    "leit\u00e3o": 2,
    "de": 12,
    "barros": 1,
    "pupilas": 1,
    "senhor": 1,
    "reitor": 1,
    "following": 1,
    "brun": 1,
    "assistant": 1,
    "chianca": 1,
    "garcias": 1,
    "trevo": 1,
    "quatro": 1,
    "folhas": 1,
    "1936\u201337": 1,
    "unsuccessful": 1,
    "productions": 1,
    "directed": 3,
    "feature": 2,
    "can\u00e7\u00e3o": 2,
    "da": 6,
    "terra": 3,
    "well": 1,
    "received": 1,
    "premiere": 1,
    "cantos": 1,
    "became": 1,
    "prolific": 1,
    "early": 1,
    "1950s": 1,
    "six": 1,
    "films": 3,
    "1953": 2,
    "1959": 1,
    "interrupted": 1,
    "cinematic": 1,
    "left": 1,
    "home": 1,
    "establishing": 1,
    "porto": 1,
    "santo": 1,
    "island": 1,
    "madeira": 1,
    "owned": 1,
    "large": 1,
    "properties": 1,
    "dedicating": 1,
    "agriculture": 1,
    "sport": 1,
    "fishing": 1,
    "returned": 2,
    "next": 1,
    "decade": 1,
    "three": 1,
    "1973": 1,
    "audience": 1,
    "discovered": 1,
    "theatrical": 1,
    "plays": 1,
    "broadcast": 1,
    "rtp": 2,
    "acted": 1,
    "successfully": 1,
    "paddy": 1,
    "chayefskys": 1,
    "grande": 1,
    "neg\u00f3cio": 1,
    "reginald": 1,
    "roses": 1,
    "twelve": 1,
    "angry": 1,
    "men": 1,
    "artur": 1,
    "ramos": 2,
    "still": 1,
    "1975": 1,
    "tv": 1,
    "series": 1,
    "ang\u00fastia": 1,
    "para": 1,
    "jantar": 1,
    "jaime": 1,
    "silva": 1,
    "filmography": 1,
    "crime": 1,
    "sim\u00e3o": 1,
    "bolandas": 1,
    "cruz": 2,
    "ferro": 2,
    "1967": 1,
    "fado": 2,
    "corrido": 2,
    "1964": 1,
    "retalhos": 1,
    "vida": 1,
    "um": 2,
    "m\u00e9dico": 1,
    "1962": 1,
    "chaimite": 2,
    "ladr\u00e3o": 1,
    "precisase": 1,
    "1946": 1,
    "homem": 1,
    "\u00e0s": 1,
    "direitas": 1,
    "1945": 1,
    "f\u00e1tima": 1,
    "f\u00e9": 1,
    "1943": 1,
    "lobos": 1,
    "serra": 1,
    "1942": 1,
    "jo\u00e3o": 1,
    "rat\u00e3o": 1,
    "1940": 1,
    "1938": 2,
    "hora": 2,
    "h": 2,
    "berlengas": 1,
    "1934": 4,
    "doen\u00e7a": 1,
    "ulmeiros": 1,
    "obra": 1,
    "junta": 1,
    "aut\u00f3noma": 1,
    "das": 1,
    "estradas": 1,
    "bicho": 1,
    "seda": 1,
    "abrantes": 1,
    "1933": 4,
    "nada": 1,
    "novo": 1,
    "em": 2,
    "\u00f3bidos": 1,
    "sintra": 1,
    "cen\u00e1rio": 1,
    "filme": 1,
    "rom\u00e2ntico": 1,
    "uma": 1,
    "tarde": 1,
    "alc\u00e1cer": 1,
    "fabrica\u00e7\u00e3o": 1,
    "mangueiras": 1,
    "1932": 1,
    "member": 1,
    "orquestra": 1,
    "aldrab\u00f3fona": 1,
    "bibliography": 1,
    "dicion\u00e1rio": 1,
    "portugu\u00eas": 1,
    "1962\u20131988": 1,
    "editorial": 1,
    "caminho": 1,
    "sa": 1,
    "1989": 1,
    "cais": 1,
    "olhar": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "matoscruz": 1,
    "cinematheque": 1,
    "1999": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 380,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}