{
  "title": "Verano de amor",
  "content-preview": "Verano de amor (English title: Summer of Love) is a Mexican telenovela produced by Televisa. It is a remake of a famous Argentine telenovela, Verano del 98, adapted for the Mexican audience. It premiered on February 9, 2009, and ended on July 24, 2009.\n\n\n== Plot and themes ==\nVerano de amor is the s",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Verano_de_amor",
  "pageid": 21509911,
  "title-terms": {
    "verano": 1,
    "de": 1,
    "amor": 1
  },
  "content-terms": {
    "verano": 5,
    "de": 10,
    "amor": 3,
    "english": 1,
    "title": 1,
    "summer": 1,
    "love": 1,
    "mexican": 2,
    "telenovela": 5,
    "produced": 1,
    "televisa": 2,
    "remake": 1,
    "famous": 1,
    "argentine": 1,
    "del": 2,
    "98": 1,
    "adapted": 1,
    "audience": 1,
    "premiered": 2,
    "february": 1,
    "9": 1,
    "2009": 2,
    "ended": 1,
    "july": 1,
    "24": 1,
    "plot": 1,
    "themes": 2,
    "story": 1,
    "four": 1,
    "teenagers": 1,
    "always": 1,
    "lived": 1,
    "city": 1,
    "tlacotalpan": 2,
    "veracruz": 1,
    "mexico": 1,
    "storys": 1,
    "message": 1,
    "emphasizes": 1,
    "distinction": 1,
    "importance": 2,
    "pursuing": 2,
    "ones": 1,
    "dreams": 1,
    "material": 1,
    "things": 1,
    "shows": 1,
    "creators": 1,
    "chose": 1,
    "setting": 1,
    "large": 1,
    "part": 1,
    "natural": 1,
    "beauty": 1,
    "storyline": 1,
    "incorporates": 1,
    "messages": 1,
    "promoting": 1,
    "environmentalism": 1,
    "extension": 1,
    "televisas": 1,
    "verde": 1,
    "initiative": 1,
    "focused": 1,
    "environment": 1,
    "cast": 1,
    "dulce": 3,
    "mar\u00eda": 3,
    "miranda": 1,
    "perea": 4,
    "olmos": 6,
    "villalba": 4,
    "gonzalo": 1,
    "garc\u00eda": 2,
    "vivanco": 1,
    "mauro": 1,
    "duarte": 3,
    "christina": 1,
    "mas\u00f3n": 1,
    "zo\u00e9": 1,
    "palma": 4,
    "brandon": 1,
    "peniche": 1,
    "dylan": 1,
    "morett": 2,
    "carrasco": 6,
    "pablo": 1,
    "lyle": 1,
    "baldomero": 1,
    "mark": 3,
    "tacher": 1,
    "dante": 1,
    "escudero": 2,
    "vict\u00f3ria": 1,
    "d\u00edaz": 1,
    "arango": 1,
    "flora": 1,
    "lola": 1,
    "merino": 1,
    "sof\u00eda": 1,
    "ana": 2,
    "layevska": 1,
    "val\u00e9ria": 1,
    "michel": 1,
    "enrique": 1,
    "rocha": 1,
    "vito": 1,
    "rocca": 6,
    "provenzano": 1,
    "juan": 4,
    "ferrara": 1,
    "othon": 1,
    "limonqu\u00ed": 1,
    "luz": 1,
    "maria": 3,
    "jer\u00e9z": 1,
    "aura": 1,
    "fernanda": 1,
    "reyna": 1,
    "felipe": 1,
    "n\u00e1jera": 1,
    "federico": 1,
    "sharis": 1,
    "cid": 1,
    "frida": 1,
    "manuel": 3,
    "landeta": 2,
    "marcos": 1,
    "casar": 1,
    "rebeca": 3,
    "manr\u00edquez": 1,
    "zulema": 1,
    "esdregal": 1,
    "ariane": 1,
    "pellicer": 1,
    "adelina": 1,
    "ojeda": 1,
    "clemente": 1,
    "matus": 1,
    "ari": 1,
    "borovoy": 1,
    "el\u00edas": 1,
    "lobo": 1,
    "anal\u00eda": 1,
    "mar": 1,
    "feliciana": 1,
    "claver\u00eda": 1,
    "lourdes": 2,
    "canale": 1,
    "etelvina": 1,
    "garcia": 1,
    "gonz\u00e1lez": 1,
    "carlos": 3,
    "mu\u00f1\u00f3z": 1,
    "santino": 1,
    "mankita": 2,
    "lina": 1,
    "corval\u00e1n": 1,
    "jorge": 1,
    "ort\u00edn": 1,
    "adriano": 1,
    "bonfiglio": 1,
    "elisa": 1,
    "camargo": 1,
    "isabela": 1,
    "viviana": 1,
    "macouzet": 1,
    "jennifer": 1,
    "montili": 2,
    "alan": 1,
    "estrada": 1,
    "fabi\u00e1n": 1,
    "natasha": 1,
    "dupeyr\u00f3n": 1,
    "berenice": 1,
    "imanol": 1,
    "daniel": 1,
    "gurzan": 1,
    "speitzer": 1,
    "narciso": 1,
    "sotelo": 1,
    "per\u00e9z": 1,
    "karla": 1,
    "souza": 1,
    "dana": 1,
    "yago": 1,
    "mu\u00f1oz": 2,
    "enzo": 1,
    "esmeralda": 1,
    "pimentel": 1,
    "adalberta": 1,
    "claveria": 1,
    "andr\u00e9a": 1,
    "milena": 1,
    "manelick": 1,
    "la": 3,
    "parra": 1,
    "bruno": 3,
    "alicia": 1,
    "moreno": 1,
    "sol": 1,
    "h\u00e9ctor": 1,
    "pe\u00f1a": 1,
    "rocco": 1,
    "lev\u00edn": 1,
    "mart\u00edn": 1,
    "barba": 1,
    "jord\u00ed": 1,
    "heidi": 1,
    "michelle": 2,
    "brisa": 1,
    "jos\u00e9": 4,
    "origel": 1,
    "gallaza": 1,
    "yessica": 1,
    "salazar": 1,
    "giovanna": 1,
    "reyes": 1,
    "araceli": 1,
    "mali": 1,
    "f\u00e1tima": 1,
    "villalobos": 2,
    "samantha": 1,
    "l\u00f3pez": 1,
    "eug\u00e9nia": 1,
    "carmen": 1,
    "rodriguez": 1,
    "eva": 1,
    "fernando": 1,
    "robles": 1,
    "donato": 1,
    "vallejo": 1,
    "mungu\u00eda": 1,
    "violeta": 1,
    "alejandro": 1,
    "peraza": 1,
    "cust\u00f3dio": 1,
    "santoscoy": 1,
    "celina": 1,
    "ver\u00f3nica": 1,
    "jaspeado": 1,
    "greta": 1,
    "andrea": 1,
    "torre": 1,
    "sandra": 1,
    "palacios": 1,
    "archi": 1,
    "lanfranco": 1,
    "william": 1,
    "femat": 1,
    "bobby": 1,
    "santiago": 1,
    "toledo": 1,
    "iv\u00e1n": 1,
    "arturo": 1,
    "garza": 1,
    "armando": 1,
    "isabel": 1,
    "meraza": 1,
    "felicitas": 1,
    "renaud": 1,
    "d\u00e9bora": 1,
    "ilse": 1,
    "ikeda": 1,
    "palmira": 1,
    "m\u00f3nica": 1,
    "blanchet": 2,
    "virg\u00ednia": 1,
    "rub\u00e9n": 2,
    "cerda": 1,
    "pedro": 1,
    "dami\u00e1n": 1,
    "benito": 1,
    "danzza": 1,
    "santos": 1,
    "diablitos": 1,
    "patricia": 1,
    "cant\u00fa": 2,
    "paty": 2,
    "puerto": 1,
    "oso": 1,
    "pope": 2,
    "lopto": 1,
    "axel": 3,
    "valero": 1,
    "batak": 1,
    "special": 1,
    "guests": 1,
    "christopher": 2,
    "uckermann": 2,
    "wisin": 1,
    "yandel": 1,
    "theme": 3,
    "songs": 1,
    "el": 1,
    "performed": 1,
    "main": 1,
    "sounds": 1,
    "entrance": 2,
    "end": 1,
    "credits": 1,
    "novel": 1,
    "progressed": 1,
    "new": 2,
    "introduced": 1,
    "example": 1,
    "light": 1,
    "world": 1,
    "tonight": 1,
    "want": 1,
    "life": 1,
    "fictional": 1,
    "band": 1,
    "bikinis": 1,
    "premiere": 1,
    "second": 1,
    "season": 1,
    "also": 2,
    "song": 1,
    "d\u00e9jame": 1,
    "ser": 1,
    "starring": 1,
    "used": 1,
    "awards": 1,
    "nominations": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 429,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}