{
  "title": "Cuarteto Patria",
  "content-preview": "Cuarteto Patria is a musical group from Santiago de Cuba. It was founded in 1939 by Francisco Cobas la O (Pancho Cobas), who served as the Director; along with Emilia Gracia, Rigoberto Hechaverr\u00eda (Maduro), and Rey Caney (Reinaldo Hierrezuelo la O). The group's original style was traditional trova, ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cuarteto_Patria",
  "pageid": 21593299,
  "title-terms": {
    "cuarteto": 1,
    "patria": 1
  },
  "content-terms": {
    "cuarteto": 4,
    "patria": 3,
    "musical": 4,
    "group": 13,
    "santiago": 1,
    "de": 9,
    "cuba": 2,
    "founded": 1,
    "1939": 1,
    "francisco": 1,
    "cobas": 5,
    "la": 9,
    "pancho": 1,
    "served": 1,
    "director": 1,
    "along": 1,
    "emilia": 1,
    "gracia": 1,
    "rigoberto": 1,
    "hechaverr\u00eda": 1,
    "maduro": 1,
    "rey": 3,
    "caney": 2,
    "reinaldo": 1,
    "hierrezuelo": 1,
    "groups": 2,
    "original": 1,
    "style": 2,
    "traditional": 2,
    "trova": 2,
    "included": 1,
    "boleros": 1,
    "m\u00fasica": 2,
    "campesina": 1,
    "countryside": 1,
    "music": 5,
    "time": 2,
    "members": 1,
    "evolved": 1,
    "eliades": 3,
    "ochoa": 12,
    "also": 1,
    "became": 1,
    "member": 1,
    "1978": 1,
    "invited": 1,
    "lead": 1,
    "accepted": 1,
    "offer": 1,
    "condition": 1,
    "would": 1,
    "introduce": 1,
    "new": 1,
    "works": 1,
    "repertoire": 1,
    "continued": 1,
    "hilario": 1,
    "cuadras": 1,
    "amado": 1,
    "machado": 1,
    "joined": 1,
    "introduced": 1,
    "son": 1,
    "staple": 1,
    "diet": 1,
    "increased": 2,
    "percussion": 1,
    "balance": 1,
    "guajiro": 1,
    "content": 1,
    "african": 1,
    "element": 1,
    "known": 1,
    "virtuosity": 1,
    "acoustic": 2,
    "guitarist": 1,
    "warm": 1,
    "singing": 1,
    "however": 1,
    "took": 1,
    "long": 1,
    "gain": 1,
    "popularity": 1,
    "outside": 1,
    "1999": 3,
    "documentary": 1,
    "film": 2,
    "buena": 1,
    "vista": 1,
    "social": 1,
    "club": 1,
    "played": 3,
    "pivotal": 1,
    "role": 1,
    "breaking": 1,
    "internationally": 1,
    "series": 1,
    "cd": 1,
    "albums": 4,
    "released": 1,
    "increasingly": 1,
    "prominent": 1,
    "part": 1,
    "led": 2,
    "sales": 1,
    "patrias": 1,
    "many": 1,
    "foreign": 1,
    "tours": 2,
    "consists": 1,
    "leader": 2,
    "vocals": 1,
    "guitar": 4,
    "humberto": 1,
    "second": 3,
    "coro": 6,
    "eglis": 1,
    "maracas": 1,
    "g\u00fciro": 1,
    "william": 1,
    "calder\u00f3n": 1,
    "double": 1,
    "bass": 3,
    "roberto": 1,
    "torres": 1,
    "bongos": 1,
    "conga": 1,
    "others": 1,
    "include": 2,
    "former": 1,
    "franciso": 1,
    "arist\u00f3teles": 1,
    "limonta": 1,
    "enrique": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "voice": 1,
    "an\u00edbal": 1,
    "avila": 1,
    "pacheco": 1,
    "trumpet": 1,
    "claves": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "\u00e1ngel": 1,
    "mart\u00ednez": 1,
    "exmember": 1,
    "tresero": 1,
    "cabrera": 1,
    "famous": 1,
    "oldtimers": 1,
    "recorded": 1,
    "faustino": 1,
    "oramas": 1,
    "el": 1,
    "guayabero": 1,
    "compay": 1,
    "segundo": 1,
    "younger": 1,
    "days": 1,
    "dominated": 1,
    "family": 1,
    "expanded": 1,
    "recordings": 1,
    "required": 1,
    "toured": 1,
    "guadeloupe": 1,
    "martinique": 1,
    "granada": 1,
    "cura\u00e7ao": 1,
    "nicaragua": 1,
    "brazil": 1,
    "dominican": 1,
    "republic": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "carnegie": 1,
    "hall": 1,
    "ny": 1,
    "canada": 1,
    "spain": 1,
    "france": 1,
    "olympia": 1,
    "paris": 1,
    "netherlands": 1,
    "italy": 1,
    "japan": 1,
    "2000": 2,
    "album": 2,
    "sublime": 2,
    "ilusi\u00f3n": 2,
    "received": 1,
    "grammy": 1,
    "nomination": 1,
    "2001": 1,
    "awarded": 1,
    "premio": 1,
    "sociedad": 1,
    "general": 1,
    "autores": 1,
    "editores": 1,
    "espa\u00f1a": 2,
    "sgae": 1,
    "asociaci\u00f3n": 1,
    "int\u00e9rpretes": 1,
    "ejecutantes": 1,
    "aie": 1,
    "prize": 1,
    "spanish": 1,
    "society": 1,
    "authors": 1,
    "editors": 1,
    "performers": 1,
    "best": 1,
    "discography": 1,
    "una": 1,
    "coqueta": 1,
    "1993": 1,
    "corason": 1,
    "cocd106": 1,
    "lion": 1,
    "loose": 1,
    "1995": 1,
    "cubason": 1,
    "cora125": 1,
    "cubafrica": 1,
    "manu": 1,
    "dibango": 1,
    "1998": 1,
    "m\u00e9lodie": 1,
    "795932": 1,
    "virgin": 1,
    "dgvir": 1,
    "85": 1,
    "tribute": 1,
    "higher": 2,
    "octave": 2,
    "estoy": 1,
    "como": 1,
    "nunca": 1,
    "2002": 1,
    "casa": 1,
    "2005": 1,
    "escondidaultra": 1,
    "collecci\u00f3n": 1,
    "cubana": 1,
    "2006": 1,
    "compilation": 1,
    "nascente": 1,
    "nscd": 1,
    "114": 1,
    "contributing": 1,
    "artist": 1,
    "unwired": 1,
    "around": 1,
    "world": 2,
    "network": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 357,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}