{
  "title": "Aitor Larraz\u00e1bal",
  "content-preview": "Aitor Larraz\u00e1bal Bilbao (born 21 June 1971) is a Spanish former professional footballer who played solely for Athletic Bilbao, currently manager of Primera Federaci\u00f3n club Logro\u00f1\u00e9s.\nA left-back of attacking penchant, he appeared in 445 competitive matches for his only club and was also a penalty kic",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Aitor_Larraz%C3%A1bal",
  "pageid": 22123150,
  "title-terms": {
    "aitor": 1,
    "larraz\u00e1bal": 1
  },
  "content-terms": {
    "aitor": 4,
    "larraz\u00e1bal": 13,
    "bilbao": 7,
    "born": 2,
    "21": 1,
    "june": 3,
    "1971": 1,
    "spanish": 1,
    "former": 3,
    "professional": 2,
    "footballer": 2,
    "played": 2,
    "solely": 1,
    "athletic": 5,
    "currently": 1,
    "manager": 3,
    "primera": 2,
    "federaci\u00f3n": 4,
    "club": 5,
    "logro\u00f1\u00e9s": 2,
    "leftback": 1,
    "attacking": 1,
    "penchant": 1,
    "appeared": 1,
    "445": 1,
    "competitive": 1,
    "matches": 2,
    "also": 3,
    "penalty": 1,
    "kick": 1,
    "specialist": 1,
    "scoring": 2,
    "least": 1,
    "one": 1,
    "la": 2,
    "liga": 2,
    "goal": 1,
    "13": 1,
    "14": 1,
    "seasons": 2,
    "playing": 2,
    "career": 2,
    "biscay": 1,
    "joined": 3,
    "bilbaos": 1,
    "youth": 3,
    "ranks": 1,
    "11": 1,
    "started": 1,
    "professionally": 1,
    "reserves": 2,
    "segunda": 3,
    "divisi\u00f3n": 2,
    "made": 1,
    "firstteam": 1,
    "debut": 1,
    "2": 1,
    "september": 1,
    "1990": 1,
    "1\u20130": 1,
    "away": 2,
    "loss": 1,
    "tenerife": 1,
    "finishing": 1,
    "first": 2,
    "year": 2,
    "18": 1,
    "games": 2,
    "onwards": 1,
    "undisputed": 1,
    "starter": 1,
    "basques": 1,
    "assisting": 1,
    "alike": 1,
    "1997\u201398": 1,
    "season": 4,
    "finished": 1,
    "runnersup": 1,
    "scored": 1,
    "careerbest": 1,
    "seven": 1,
    "league": 3,
    "goals": 2,
    "instrumental": 1,
    "team": 4,
    "qualified": 1,
    "subsequent": 1,
    "edition": 1,
    "uefa": 1,
    "champions": 1,
    "featured": 2,
    "instance": 1,
    "group": 1,
    "stage": 1,
    "draws": 1,
    "juventus": 1,
    "although": 2,
    "eventually": 2,
    "ranked": 1,
    "last": 2,
    "emergence": 1,
    "asier": 1,
    "del": 1,
    "horno": 1,
    "another": 1,
    "lezama": 1,
    "graduate": 1,
    "2002\u201303": 1,
    "campaign": 2,
    "still": 1,
    "prominently": 1,
    "two": 2,
    "\u2013": 2,
    "36": 1,
    "three": 3,
    "retired": 1,
    "game": 1,
    "may": 2,
    "2004": 1,
    "age": 1,
    "33": 1,
    "twodecade": 1,
    "link": 1,
    "sole": 1,
    "coaching": 1,
    "subsequently": 1,
    "became": 2,
    "coach": 1,
    "starting": 1,
    "amateur": 1,
    "football": 2,
    "lowly": 1,
    "lemona": 1,
    "basque": 2,
    "country": 2,
    "b": 1,
    "2009": 1,
    "leading": 1,
    "side": 2,
    "sixth": 1,
    "position": 4,
    "narrowly": 1,
    "missing": 1,
    "playoff": 1,
    "qualification": 1,
    "second": 1,
    "lemoa": 1,
    "reached": 1,
    "final": 1,
    "copa": 1,
    "de": 1,
    "espa\u00f1a": 1,
    "returned": 3,
    "take": 2,
    "sporting": 2,
    "director": 3,
    "following": 3,
    "election": 1,
    "teammate": 1,
    "josu": 1,
    "urrutia": 1,
    "president": 1,
    "july": 1,
    "2011": 1,
    "2013": 1,
    "reorganisation": 1,
    "functions": 1,
    "saw": 1,
    "responsibility": 1,
    "system": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "amorrortu": 1,
    "focusing": 1,
    "senior": 1,
    "resigned": 1,
    "summer": 2,
    "2015": 1,
    "citing": 1,
    "differences": 1,
    "desire": 1,
    "return": 1,
    "managerial": 2,
    "roles": 1,
    "april": 1,
    "2016": 1,
    "thirdtier": 1,
    "marbella": 1,
    "short": 1,
    "spell": 2,
    "collected": 1,
    "points": 1,
    "charge": 1,
    "enough": 1,
    "successfully": 1,
    "steer": 1,
    "relegation": 2,
    "zone": 1,
    "end": 2,
    "moved": 2,
    "back": 1,
    "taking": 1,
    "control": 1,
    "amorebieta": 2,
    "escaped": 1,
    "single": 1,
    "point": 1,
    "appointed": 1,
    "barakaldo": 1,
    "division": 1,
    "2017": 2,
    "years": 1,
    "later": 1,
    "brief": 1,
    "salamanca": 1,
    "previous": 1,
    "28": 1,
    "december": 2,
    "2020": 1,
    "replaced": 1,
    "assistant": 1,
    "germ\u00e1n": 1,
    "beltr\u00e1n": 1,
    "continued": 1,
    "role": 1,
    "management": 1,
    "2022": 1,
    "joining": 1,
    "gernika": 1,
    "leaving": 1,
    "2022\u201323": 1,
    "26": 1,
    "2023": 2,
    "personal": 1,
    "life": 1,
    "larraz\u00e1bals": 1,
    "son": 1,
    "gaizka": 1,
    "right": 1,
    "winger": 1,
    "assigned": 1,
    "zamudio": 1,
    "managed": 1,
    "father": 1,
    "preceding": 1,
    "statistics": 1,
    "27": 1,
    "see": 1,
    "list": 1,
    "oneclub": 1,
    "men": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "bdfutbol": 2,
    "profile": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 367,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}