{
  "title": "Gabriel de la Cueva, 5th Duke of Alburquerque",
  "content-preview": "Gabriel de la Cueva y Gir\u00f3n, 5th Duke of Alburquerque, 2nd Marquess of Cu\u00e9llar, 5th Count of Ledesma, 5th Count of Huelma (c. 1515 \u2013 1571) was a Spanish nobleman and military leader who served as Viceroy of Navarre from 1560 to 1564 and Governor of Milan from 1564 to his death in 1571.\n\n\n== Biograph",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gabriel_de_la_Cueva,_5th_Duke_of_Alburquerque",
  "pageid": 22929121,
  "title-terms": {
    "gabriel": 1,
    "de": 1,
    "la": 1,
    "cueva": 1,
    "5th": 1,
    "duke": 1,
    "alburquerque": 1
  },
  "content-terms": {
    "gabriel": 5,
    "de": 66,
    "la": 37,
    "cueva": 24,
    "gir\u00f3n": 5,
    "5th": 3,
    "duke": 10,
    "alburquerque": 11,
    "2nd": 2,
    "marquess": 1,
    "cu\u00e9llar": 10,
    "count": 4,
    "ledesma": 1,
    "huelma": 1,
    "c": 1,
    "1515": 1,
    "\u2013": 1,
    "1571": 3,
    "spanish": 1,
    "nobleman": 1,
    "military": 1,
    "leader": 1,
    "served": 1,
    "viceroy": 2,
    "navarre": 2,
    "1560": 2,
    "1564": 3,
    "governor": 2,
    "milan": 3,
    "death": 2,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "son": 2,
    "beltr\u00e1n": 11,
    "3rd": 1,
    "do\u00f1a": 4,
    "isabel": 5,
    "inherited": 2,
    "title": 2,
    "older": 1,
    "brother": 1,
    "francisco": 6,
    "fern\u00e1ndez": 4,
    "4th": 2,
    "leading": 1,
    "1556": 1,
    "defense": 1,
    "oran": 1,
    "turks": 1,
    "appointed": 1,
    "replace": 1,
    "father": 1,
    "died": 2,
    "later": 1,
    "duchy": 1,
    "position": 1,
    "held": 1,
    "correction": 1,
    "paragraph": 1,
    "ayes": 2,
    "sic": 3,
    "giron": 1,
    "iii": 3,
    "t\u00e9llez": 1,
    "grandfather": 1,
    "mendoza": 1,
    "ii": 4,
    "wife": 1,
    "francisca": 1,
    "\u00e1lvarez": 1,
    "toledo": 1,
    "source": 1,
    "proof": 1,
    "ministry": 1,
    "culture": 1,
    "spain": 1,
    "section": 1,
    "nobility": 1,
    "national": 1,
    "historical": 1,
    "archive": 1,
    "archivo": 2,
    "secci\u00f3n": 1,
    "nobleza": 1,
    "del": 1,
    "hist\u00f3rico": 2,
    "nacional": 1,
    "signatura": 2,
    "osunac4d12": 1,
    "c\u00f3digo": 1,
    "referencia": 1,
    "es45168snahn1639osunac4d12": 1,
    "t\u00edtulo": 1,
    "capitulaciones": 2,
    "matrimoniales": 1,
    "hechas": 1,
    "entre": 1,
    "hern\u00e1ndez": 3,
    "duque": 3,
    "juan": 5,
    "t\u00e9llezgir\u00f3n": 4,
    "conde": 2,
    "ure\u00f1a": 4,
    "padres": 1,
    "e": 1,
    "respectivamente": 1,
    "en": 1,
    "raz\u00f3n": 1,
    "al": 3,
    "matrimonio": 1,
    "sus": 1,
    "hijos": 1,
    "adem\u00e1s": 1,
    "hay": 1,
    "cartas": 1,
    "pago": 4,
    "dote": 1,
    "arras": 1,
    "etc": 1,
    "incluye": 1,
    "una": 1,
    "c\u00e9dula": 3,
    "reina": 4,
    "juana": 7,
    "autorizando": 1,
    "el": 2,
    "casamiento": 3,
    "translation": 1,
    "record": 1,
    "matrimony": 1,
    "fathers": 1,
    "marriage": 3,
    "children": 1,
    "includes": 2,
    "letters": 1,
    "payment": 1,
    "contract": 1,
    "royal": 1,
    "decree": 1,
    "queen": 1,
    "authorizing": 1,
    "document": 1,
    "continues": 1,
    "date": 1,
    "creation": 1,
    "fecha": 1,
    "creaci\u00f3n": 1,
    "15080315": 1,
    "segovia": 2,
    "15100424": 1,
    "osuna": 3,
    "leg4d1": 1,
    "leg4": 1,
    "d63": 1,
    "c4": 1,
    "d12": 1,
    "contiene": 3,
    "documento": 2,
    "1": 1,
    "los": 2,
    "originales": 2,
    "dos": 1,
    "las": 1,
    "cuellar": 1,
    "1508": 8,
    "marzo": 2,
    "15": 1,
    "con": 2,
    "sellos": 1,
    "placa": 2,
    "carta": 8,
    "abril": 3,
    "4": 1,
    "junio": 2,
    "10": 2,
    "poder": 2,
    "agosto": 2,
    "30": 2,
    "pe\u00f1afiel": 3,
    "septiembre": 1,
    "19": 1,
    "dando": 1,
    "licencia": 1,
    "para": 1,
    "sevilla": 1,
    "diciembre": 1,
    "8": 1,
    "aut\u00f3grafo": 1,
    "sello": 1,
    "traslado": 1,
    "1509": 1,
    "26": 1,
    "1510": 2,
    "12": 1,
    "24": 1,
    "2": 1,
    "copias": 1,
    "simples": 1,
    "documentos": 1,
    "anteriores": 1,
    "m\u00e1s": 1,
    "estado": 1,
    "conservaci\u00f3n": 1,
    "bueno": 1,
    "lenguaescritura": 1,
    "documentaci\u00f3n": 1,
    "espa\u00f1ol": 1,
    "cortesana": 1,
    "human\u00edstica": 1,
    "married": 2,
    "niece": 1,
    "lama": 4,
    "marchioness": 2,
    "adrada": 2,
    "daughter": 1,
    "gonzalo": 1,
    "portocarrero": 1,
    "reign": 1,
    "received": 1,
    "pope": 1,
    "pius": 1,
    "v": 1,
    "golden": 1,
    "rose": 1,
    "normally": 1,
    "given": 1,
    "kings": 1,
    "emperors": 1,
    "two": 1,
    "daughters": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "young": 1,
    "ana": 1,
    "mil\u00e1n": 1,
    "cerda": 1,
    "arag\u00f3n": 1,
    "6th": 1,
    "medinaceli": 1,
    "succeeded": 1,
    "cousin": 1,
    "references": 1,
    "sources": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "portrait": 1,
    "albuquerque": 1
  },
  "title-length": 7,
  "content-length": 543,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}