{
  "title": "Sergio Vargas (footballer, born 1965)",
  "content-preview": "Sergio Bernab\u00e9 Vargas Buscalia (born 17 August 1965 in Chacabuco, Buenos Aires) is an Argentine born Chilean naturalised football manager and former football goalkeeper. He received ten caps for the Chile national team during his career. Vargas retired in 2005.\n\n\n== Club career ==\nVargas began his c",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sergio_Vargas_(footballer,_born_1965)",
  "pageid": 23018181,
  "title-terms": {
    "sergio": 1,
    "vargas": 1,
    "footballer": 1,
    "born": 1,
    "1965": 1
  },
  "content-terms": {
    "sergio": 4,
    "bernab\u00e9": 1,
    "vargas": 17,
    "buscalia": 1,
    "born": 2,
    "17": 1,
    "august": 1,
    "1965": 1,
    "chacabuco": 1,
    "buenos": 1,
    "aires": 1,
    "argentine": 2,
    "chilean": 2,
    "naturalised": 1,
    "football": 4,
    "manager": 3,
    "former": 2,
    "goalkeeper": 2,
    "received": 1,
    "ten": 1,
    "caps": 1,
    "chile": 22,
    "national": 1,
    "team": 2,
    "career": 6,
    "retired": 2,
    "2005": 2,
    "club": 4,
    "began": 2,
    "independiente": 2,
    "three": 1,
    "seasons": 2,
    "98": 1,
    "appearances": 1,
    "left": 3,
    "sport": 2,
    "emelec": 1,
    "ecuador": 1,
    "however": 1,
    "season": 2,
    "join": 1,
    "universidad": 9,
    "de": 12,
    "players": 1,
    "luis": 1,
    "musrri": 1,
    "rogelio": 1,
    "delgado": 1,
    "esteban": 1,
    "valencia": 1,
    "marcelo": 1,
    "salas": 1,
    "rodrigo": 2,
    "goldberg": 2,
    "helped": 1,
    "win": 2,
    "primera": 5,
    "divisi\u00f3n": 5,
    "1994": 3,
    "1995": 2,
    "last": 2,
    "championship": 1,
    "1969": 1,
    "continue": 1,
    "copa": 5,
    "1998": 2,
    "2000": 3,
    "double": 1,
    "winning": 1,
    "earned": 1,
    "nickname": 1,
    "superman": 1,
    "constant": 1,
    "saves": 1,
    "air": 1,
    "especially": 1,
    "moments": 1,
    "2002": 2,
    "president": 1,
    "dr": 1,
    "ren\u00e9": 1,
    "orozco": 1,
    "terminated": 1,
    "vargass": 1,
    "contract": 1,
    "uni\u00f3n": 1,
    "espa\u00f1ola": 1,
    "stayed": 1,
    "went": 1,
    "psm": 1,
    "makassar": 1,
    "indonesia": 1,
    "two": 2,
    "soccer": 1,
    "recently": 1,
    "entitled": 1,
    "coach": 1,
    "brief": 1,
    "passage": 1,
    "technical": 1,
    "international": 2,
    "summoned": 1,
    "selection": 1,
    "argentina": 1,
    "u17": 1,
    "played": 2,
    "fifa": 1,
    "world": 1,
    "cup": 2,
    "qualifiers": 1,
    "made": 1,
    "debut": 1,
    "match": 1,
    "uruguay": 1,
    "24": 1,
    "april": 1,
    "2001": 2,
    "lost": 1,
    "0\u20131": 1,
    "goal": 1,
    "also": 1,
    "capped": 1,
    "am\u00e9rica": 1,
    "playing": 1,
    "four": 1,
    "matches": 1,
    "knocked": 1,
    "quarterfinals": 1,
    "managerial": 1,
    "2010": 1,
    "coaching": 1,
    "sportverein": 1,
    "jugendland": 1,
    "fussball": 1,
    "tercera": 3,
    "b": 2,
    "next": 1,
    "year": 1,
    "moved": 1,
    "deportes": 1,
    "temuco": 1,
    "2014": 1,
    "coached": 2,
    "curic\u00f3": 1,
    "unido": 1,
    "2015": 1,
    "trasandino": 1,
    "segunda": 1,
    "profesional": 1,
    "addition": 3,
    "worked": 3,
    "sports": 2,
    "director": 1,
    "steps": 1,
    "2006": 1,
    "2007": 1,
    "2019": 1,
    "2021": 1,
    "alongside": 1,
    "january": 1,
    "2023": 1,
    "assumed": 1,
    "barnechea": 1,
    "personal": 1,
    "life": 1,
    "son": 1,
    "emanuel": 1,
    "professional": 1,
    "footballer": 1,
    "fatherinlaw": 1,
    "midfielder": 1,
    "manuel": 1,
    "iturra": 1,
    "retirement": 1,
    "commentator": 1,
    "analyst": 1,
    "different": 1,
    "tv": 1,
    "radio": 2,
    "media": 1,
    "canal": 1,
    "del": 1,
    "f\u00fatbol": 1,
    "mega": 1,
    "chilevisi\u00f3n": 1,
    "fox": 1,
    "adn": 1,
    "newspaper": 1,
    "la": 1,
    "honours": 1,
    "libertadores": 1,
    "1": 3,
    "1984": 2,
    "intercontinental": 1,
    "1988\u201389": 1,
    "4": 1,
    "1999": 1,
    "2": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "bdfa": 1,
    "spanish": 2,
    "nationalfootballteamscom": 1,
    "ceroacero": 1
  },
  "title-length": 5,
  "content-length": 334,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}