{
  "title": "Genevi\u00e8ve Fraisse",
  "content-preview": "Genevi\u00e8ve Fraisse (born October 7, 1948, Paris) is a French feminist philosopher.\n\n\n== Early life ==\nShe was born within Murs blancs (\"White walls\"), a community founded by Emmanuel Mounier at Ch\u00e2tenay-Malabry.  Her parents, Paul Fraisse (an author of books of experimental psychology) and Simone Fra",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Genevi%C3%A8ve_Fraisse",
  "pageid": 23664260,
  "title-terms": {
    "genevi\u00e8ve": 1,
    "fraisse": 1
  },
  "content-terms": {
    "genevi\u00e8ve": 4,
    "fraisse": 7,
    "born": 2,
    "october": 1,
    "7": 1,
    "1948": 1,
    "paris": 2,
    "french": 30,
    "feminist": 2,
    "philosopher": 1,
    "early": 1,
    "life": 1,
    "within": 1,
    "murs": 1,
    "blancs": 1,
    "white": 1,
    "walls": 1,
    "community": 1,
    "founded": 1,
    "emmanuel": 1,
    "mounier": 1,
    "ch\u00e2tenaymalabry": 1,
    "parents": 1,
    "paul": 1,
    "author": 3,
    "books": 3,
    "experimental": 1,
    "psychology": 1,
    "simone": 3,
    "charles": 1,
    "p\u00e9guy": 1,
    "ernest": 1,
    "renan": 1,
    "weil": 1,
    "professors": 1,
    "sorbonne": 2,
    "may": 1,
    "1968": 1,
    "first": 1,
    "year": 1,
    "philosophy": 2,
    "student": 1,
    "cofunded": 1,
    "jacques": 1,
    "ranci\u00e8re": 1,
    "journal": 1,
    "les": 8,
    "r\u00e9voltes": 1,
    "logiques": 1,
    "logical": 1,
    "revolts": 1,
    "career": 1,
    "around": 1,
    "20": 1,
    "work": 2,
    "focuses": 1,
    "political": 1,
    "epistemology": 1,
    "thought": 2,
    "research": 3,
    "led": 2,
    "postulate": 1,
    "concepts": 2,
    "domestic": 1,
    "service": 5,
    "exclusive": 1,
    "democracy": 2,
    "womens": 2,
    "reason": 1,
    "two": 2,
    "governments": 1,
    "mixing": 1,
    "sexes": 7,
    "habeas": 1,
    "corpus": 1,
    "consent": 1,
    "complexity": 1,
    "debate": 1,
    "gender": 3,
    "closely": 1,
    "historians": 1,
    "particularly": 1,
    "synthesis": 1,
    "history": 2,
    "women": 3,
    "west": 2,
    "seen": 1,
    "leader": 1,
    "contemporary": 1,
    "idea": 1,
    "equality": 1,
    "lies": 1,
    "theory": 1,
    "practice": 1,
    "historicity": 1,
    "interministerial": 1,
    "delegate": 1,
    "rights": 1,
    "1997": 2,
    "1998": 2,
    "member": 2,
    "european": 2,
    "parliament": 1,
    "1999": 3,
    "2004": 4,
    "independent": 1,
    "united": 1,
    "leftnordic": 1,
    "green": 1,
    "left": 1,
    "took": 1,
    "initiative": 1,
    "parliamentary": 1,
    "agendas": 1,
    "one": 1,
    "performing": 1,
    "arts": 1,
    "sport": 2,
    "also": 2,
    "producer": 1,
    "france": 2,
    "culture": 2,
    "europe": 1,
    "ideas": 1,
    "20042008": 1,
    "joined": 1,
    "national": 1,
    "centre": 1,
    "scientific": 2,
    "cnrs": 2,
    "1983": 1,
    "helped": 1,
    "create": 1,
    "international": 1,
    "college": 1,
    "1984": 1,
    "visiting": 2,
    "scholar": 1,
    "institute": 1,
    "advanced": 1,
    "study": 1,
    "1990": 1,
    "doctor": 1,
    "director": 1,
    "since": 1,
    "professor": 1,
    "rutgers": 1,
    "university": 3,
    "usa": 1,
    "20002002": 1,
    "president": 1,
    "committee": 1,
    "institut": 1,
    "emilie": 1,
    "du": 10,
    "ch\u00e2telet": 1,
    "2006": 2,
    "2010": 2,
    "2011": 2,
    "2013": 1,
    "gave": 1,
    "master": 1,
    "class": 1,
    "sciences": 2,
    "po": 2,
    "pens\u00e9e": 1,
    "des": 14,
    "et": 16,
    "d\u00e9mocratie": 4,
    "program": 1,
    "presage": 1,
    "programme": 1,
    "de": 25,
    "recherche": 1,
    "savoir": 1,
    "sur": 8,
    "le": 11,
    "genre": 6,
    "works": 2,
    "femmes": 15,
    "toutes": 4,
    "mains": 4,
    "essai": 4,
    "domestique": 2,
    "seuil": 4,
    "1979": 1,
    "new": 4,
    "expanded": 3,
    "edition": 3,
    "ou": 2,
    "servitude": 2,
    "bord": 3,
    "l\u2019eau": 1,
    "2009": 3,
    "cl\u00e9mence": 1,
    "royer": 1,
    "philosophe": 1,
    "femme": 2,
    "science": 1,
    "la": 18,
    "d\u00e9couverte": 2,
    "1985": 1,
    "r\u00e9\u00e9dition": 1,
    "2002": 3,
    "muse": 2,
    "raison": 3,
    "exclusion": 1,
    "en": 6,
    "alinea": 1,
    "1989": 2,
    "foliogallimard": 2,
    "1995": 1,
    "2017": 2,
    "english": 2,
    "reasons": 1,
    "sexual": 1,
    "difference": 1,
    "birth": 1,
    "translated": 3,
    "jane": 1,
    "marie": 1,
    "todd": 1,
    "chicago": 1,
    "press": 3,
    "1994": 1,
    "histoire": 4,
    "occident": 2,
    "vol": 1,
    "iv": 3,
    "xixe": 1,
    "codirig\u00e9": 1,
    "avec": 3,
    "michelle": 4,
    "perrot": 4,
    "sous": 1,
    "direction": 1,
    "georges": 3,
    "duby": 3,
    "plon": 3,
    "1991": 2,
    "tempus": 1,
    "volume": 2,
    "emerging": 1,
    "feminism": 1,
    "revolution": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "arthur": 1,
    "goldhammer": 1,
    "series": 1,
    "edited": 2,
    "harvard": 1,
    "1993": 1,
    "1992": 1,
    "partiellement": 1,
    "repris": 3,
    "dans": 3,
    "leur": 2,
    "diff\u00e9rence": 2,
    "puf": 2,
    "1996": 1,
    "\u00e0": 4,
    "c\u00f4t\u00e9": 4,
    "sexe": 3,
    "philosophie": 4,
    "l\u00e9galit\u00e9": 3,
    "folio": 3,
    "gallimard": 4,
    "reprise": 2,
    "partielle": 1,
    "autres": 2,
    "textes": 3,
    "deux": 3,
    "au": 4,
    "royaume": 2,
    "hommes": 2,
    "roselyne": 2,
    "bachelotnarquin": 2,
    "collaboration": 1,
    "ghislaine": 2,
    "ottenheimer": 2,
    "hachette": 2,
    "litt\u00e9rature": 2,
    "controverse": 2,
    "2001": 1,
    "gouvernements": 1,
    "famille": 1,
    "cit\u00e9": 1,
    "2000": 1,
    "m\u00e9lange": 1,
    "jeunesse": 1,
    "consentement": 1,
    "2007": 1,
    "privil\u00e8ge": 1,
    "beauvoir": 1,
    "actes": 1,
    "sud": 1,
    "2008": 2,
    "2018": 2,
    "l\u2019europe": 1,
    "id\u00e9es": 1,
    "suivi": 1,
    "touriste": 2,
    "chronique": 2,
    "dune": 3,
    "\u00e9lue": 2,
    "parlement": 2,
    "europ\u00e9en": 2,
    "19992004": 1,
    "christine": 1,
    "guedj": 1,
    "l\u2019harmattanfrance": 1,
    "353": 1,
    "p": 1,
    "leau": 2,
    "nouvelle": 1,
    "\u00e9dition": 1,
    "augment\u00e9e": 1,
    "opinion": 1,
    "pr\u00e9face": 1,
    "fanny": 1,
    "raoul": 2,
    "passager": 2,
    "clandestin": 2,
    "\u00e9ditions": 2,
    "fabrique": 1,
    "f\u00e9minisme": 2,
    "entretiens": 1,
    "2012": 1,
    "paperback": 2,
    "exc\u00e8s": 1,
    "concept": 1,
    "image": 1,
    "nudit\u00e9": 1,
    "lignes": 1,
    "2014": 1,
    "points": 1,
    "2019": 2,
    "regards": 1,
    "dvd": 1,
    "r\u00e9alis\u00e9": 1,
    "par": 1,
    "benjamin": 1,
    "pichery": 1,
    "editions": 1,
    "montparnasse": 1,
    "2015": 1,
    "sexuation": 1,
    "monde": 1,
    "r\u00e9flexions": 1,
    "l\u00e9mancipation": 1,
    "presses": 1,
    "2016": 1,
    "suite": 1,
    "lhistoire": 1,
    "actrices": 1,
    "cr\u00e9atrices": 1,
    "2020": 1,
    "collaborative": 1,
    "nineteenth": 1,
    "century": 1,
    "collection": 1,
    "masculinf\u00e9minin": 1,
    "profile": 1,
    "keywordsgender": 1,
    "newyork": 1,
    "delhi": 1,
    "vistaar": 1,
    "publications": 1,
    "editor": 2,
    "opinions": 1,
    "veille": 1,
    "lendemain": 1,
    "r\u00e9volution": 1,
    "fran\u00e7aise": 1,
    "gacondufour": 1,
    "gouges": 1,
    "c": 1,
    "salm": 1,
    "cl\u00e9menth\u00e9mery": 1,
    "f": 1,
    "c\u00f4t\u00e9femmes": 1,
    "sources": 1,
    "article": 1,
    "equivalent": 1,
    "wikipedia": 1,
    "19": 1,
    "july": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "page": 1,
    "academiaedu": 1,
    "masterclass": 1,
    "20112013": 1,
    "revue": 2,
    "sens": 2,
    "public": 2,
    "vingt": 1,
    "ans": 1,
    "68": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 755,
  "curious_frequency": 7,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}