{
  "title": "Adolf Zika",
  "content-preview": "Adolf Zika (born 21 July 1972) is a Czech photographer.\n\n\n== Early life ==\nZika was born in Prachatice, Czechoslovakia (now Czech Republic) in 1972. He graduated from secondary pedagogical school, and in 1988 became a member of the Center for Elite Sports in Prague. He won the title of Junior Champi",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Adolf_Zika",
  "pageid": 2437354,
  "title-terms": {
    "adolf": 1,
    "zika": 1
  },
  "content-terms": {
    "adolf": 5,
    "zika": 13,
    "born": 2,
    "21": 1,
    "july": 1,
    "1972": 2,
    "czech": 14,
    "photographer": 4,
    "early": 1,
    "life": 7,
    "prachatice": 1,
    "czechoslovakia": 1,
    "republic": 4,
    "graduated": 1,
    "secondary": 1,
    "pedagogical": 1,
    "school": 1,
    "1988": 1,
    "became": 1,
    "member": 1,
    "center": 1,
    "elite": 1,
    "sports": 2,
    "prague": 4,
    "title": 1,
    "junior": 2,
    "champion": 1,
    "country": 1,
    "judo": 3,
    "earned": 1,
    "bronze": 1,
    "medal": 1,
    "european": 1,
    "tournament": 1,
    "vienna": 1,
    "1990": 1,
    "traveled": 1,
    "budo": 1,
    "university": 1,
    "katsura": 1,
    "japan": 1,
    "trained": 1,
    "best": 2,
    "fighters": 1,
    "world": 1,
    "return": 1,
    "quit": 1,
    "career": 2,
    "without": 1,
    "official": 4,
    "explanation": 1,
    "following": 3,
    "years": 1,
    "composed": 2,
    "music": 2,
    "toured": 1,
    "organized": 2,
    "various": 1,
    "projects": 1,
    "1993": 1,
    "guitarist": 1,
    "songwriter": 1,
    "hardcore": 1,
    "band": 1,
    "serious": 1,
    "took": 2,
    "photography": 5,
    "1994": 1,
    "year": 9,
    "later": 6,
    "first": 2,
    "place": 1,
    "category": 1,
    "press": 2,
    "photo": 4,
    "contest": 1,
    "1996": 2,
    "worked": 4,
    "german": 1,
    "travel": 1,
    "agency": 2,
    "cologne": 3,
    "fashion": 4,
    "label": 1,
    "pietro": 1,
    "filipi": 1,
    "selected": 2,
    "main": 1,
    "spring": 1,
    "1997": 1,
    "opened": 1,
    "studio": 1,
    "began": 3,
    "shooting": 1,
    "commercial": 3,
    "received": 1,
    "large": 1,
    "commissions": 2,
    "working": 2,
    "catalogs": 1,
    "creating": 2,
    "calendars": 1,
    "australia": 1,
    "barbados": 1,
    "hawaii": 1,
    "dominican": 1,
    "locations": 1,
    "regularly": 1,
    "playboy": 1,
    "photographed": 1,
    "many": 1,
    "covers": 1,
    "1999": 1,
    "formed": 1,
    "film": 9,
    "production": 2,
    "company": 2,
    "zipo": 1,
    "autumn": 1,
    "2000": 5,
    "among": 2,
    "six": 1,
    "photographers": 3,
    "represent": 1,
    "leica": 5,
    "camera": 1,
    "brand": 1,
    "photokina": 2,
    "included": 3,
    "worldwide": 2,
    "calendar": 2,
    "author": 1,
    "largest": 2,
    "printed": 1,
    "project": 4,
    "involving": 1,
    "cooperation": 3,
    "120": 1,
    "four": 1,
    "countries": 1,
    "result": 1,
    "last": 2,
    "book": 5,
    "century": 2,
    "one": 3,
    "day": 2,
    "personalities": 1,
    "since": 1,
    "2001": 1,
    "directed": 5,
    "two": 1,
    "dozen": 1,
    "television": 2,
    "commercials": 1,
    "featurelength": 3,
    "producer": 1,
    "longterm": 1,
    "mobile": 1,
    "operator": 1,
    "orange": 2,
    "sa": 1,
    "slovakia": 1,
    "created": 3,
    "entire": 1,
    "rebranding": 1,
    "campaign": 1,
    "south": 1,
    "africa": 1,
    "2002": 1,
    "bestselling": 1,
    "artists": 1,
    "paris": 1,
    "louvre": 1,
    "represented": 1,
    "gallery": 4,
    "also": 1,
    "tender": 1,
    "station": 1,
    "tv": 4,
    "nova": 1,
    "photographic": 1,
    "concept": 1,
    "creative": 1,
    "promotional": 1,
    "visuals": 1,
    "programs": 1,
    "ministry": 1,
    "foreign": 1,
    "affairs": 1,
    "prepare": 1,
    "republics": 1,
    "entrance": 1,
    "eu": 1,
    "2003": 1,
    "signed": 1,
    "contract": 1,
    "publisher": 1,
    "presco": 1,
    "group": 1,
    "annual": 1,
    "work": 1,
    "distributed": 1,
    "september": 1,
    "2004": 3,
    "photographs": 4,
    "display": 1,
    "international": 2,
    "exhibition": 1,
    "time": 1,
    "olympus": 1,
    "esystem": 1,
    "displayed": 1,
    "black": 1,
    "white": 1,
    "past": 1,
    "present": 1,
    "part": 1,
    "interkamera": 1,
    "2006": 4,
    "featuring": 2,
    "three": 4,
    "classic": 1,
    "franti\u0161ek": 1,
    "drtikol": 1,
    "v\u00e1clav": 1,
    "chochola": 1,
    "josef": 1,
    "sudek": 1,
    "representatives": 1,
    "current": 1,
    "generation": 1,
    "jan": 5,
    "saudek": 5,
    "robert": 1,
    "vano": 1,
    "summer": 1,
    "support": 1,
    "hasselblad": 1,
    "planned": 1,
    "publication": 1,
    "6": 2,
    "days": 2,
    "24": 4,
    "hours": 4,
    "le": 5,
    "mans": 5,
    "nontraditional": 1,
    "conception": 1,
    "endurance": 1,
    "race": 2,
    "2007": 1,
    "fulllength": 1,
    "documentary": 7,
    "v": 2,
    "pekle": 1,
    "sv\u00fdch": 1,
    "v\u00e1\u0161n\u00ed": 1,
    "r\u00e1j": 1,
    "nedohlednu": 1,
    "2008": 2,
    "made": 1,
    "entitled": 2,
    "phenomenon": 1,
    "selection": 1,
    "screened": 1,
    "28th": 1,
    "edition": 1,
    "2010": 3,
    "milano": 1,
    "ficts": 1,
    "festival": 1,
    "sport": 1,
    "movies": 1,
    "2009": 2,
    "published": 2,
    "3285": 1,
    "pictures": 1,
    "illustrates": 1,
    "nine": 1,
    "extension": 1,
    "idea": 1,
    "founded": 1,
    "web": 1,
    "week": 1,
    "aims": 1,
    "create": 1,
    "library": 1,
    "humanity": 1,
    "short": 1,
    "tich\u00e1": 1,
    "v\u00e1\u0161e\u0148": 1,
    "silent": 1,
    "passion": 1,
    "october": 1,
    "another": 1,
    "shadow": 2,
    "light": 2,
    "portraits": 1,
    "landscapes": 1,
    "well": 1,
    "still": 1,
    "predominant": 1,
    "artistic": 1,
    "nude": 1,
    "february": 1,
    "2012": 1,
    "awarded": 1,
    "metro": 2,
    "zlat\u00e1": 2,
    "pecka": 2,
    "2011": 2,
    "award": 2,
    "spot": 1,
    "anthem": 1,
    "mountfield": 1,
    "collected": 1,
    "footage": 1,
    "sent": 1,
    "public": 1,
    "zem\u011b": 1,
    "\u010desk\u00e1": 1,
    "domov": 1,
    "tv\u016fj": 1,
    "land": 1,
    "home": 1,
    "coproduction": 1,
    "personal": 1,
    "june": 1,
    "arrested": 1,
    "remanded": 1,
    "custody": 1,
    "months": 1,
    "connecting": 1,
    "alleged": 1,
    "sex": 1,
    "trafficking": 1,
    "operation": 1,
    "centred": 1,
    "around": 1,
    "branch": 1,
    "slovak": 1,
    "eli": 1,
    "modelling": 1,
    "acquitted": 1,
    "trial": 1,
    "married": 1,
    "twice": 1,
    "children": 1,
    "awards": 2,
    "1995": 1,
    "1st": 1,
    "prize": 1,
    "academy": 1,
    "germany": 1,
    "glass": 1,
    "eye": 1,
    "eurofest": 1,
    "montreal": 1,
    "trapped": 1,
    "passions": 1,
    "hope": 1,
    "rescue": 1,
    "books": 1,
    "cirkus": 1,
    "woman": 1,
    "2005": 1,
    "luxurious": 1,
    "luminescence": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "zikas": 2,
    "website": 3
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 593,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 2,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}