{
  "title": "Juan Mag\u00e1n",
  "content-preview": "Juan Manuel Mag\u00e1n Gonz\u00e1lez (Spanish pronunciation: [\u02c8xwam ma\u02c8nwel ma\u02c8\u0263a\u014b \u0261on\u02c8\u03b8ale\u03b8]; born 30 September 1978) is a Spanish producer, singer, remixer and DJ of electronic dance music, recognized internationally for his contributions to the \"Electro Latino\" category of music.\nAs a remixer, he has worke",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Juan_Mag%C3%A1n",
  "pageid": 24857306,
  "title-terms": {
    "juan": 1,
    "mag\u00e1n": 1
  },
  "content-terms": {
    "juan": 8,
    "manuel": 2,
    "mag\u00e1n": 10,
    "gonz\u00e1lez": 1,
    "spanish": 2,
    "pronunciation": 1,
    "\u02c8xwam": 1,
    "ma\u02c8nwel": 1,
    "ma\u02c8\u0263a\u014b": 1,
    "\u0261on\u02c8\u03b8ale\u03b8": 1,
    "born": 1,
    "30": 1,
    "september": 1,
    "1978": 1,
    "producer": 1,
    "singer": 1,
    "remixer": 2,
    "dj": 1,
    "electronic": 3,
    "dance": 2,
    "music": 6,
    "recognized": 1,
    "internationally": 1,
    "contributions": 1,
    "electro": 1,
    "latino": 1,
    "category": 1,
    "worked": 1,
    "following": 1,
    "artists": 1,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "selena": 1,
    "omar": 2,
    "paulina": 1,
    "rubio": 1,
    "juanes": 1,
    "nelly": 1,
    "furtado": 1,
    "dulce": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "pitbull": 2,
    "michael": 1,
    "gray": 1,
    "milk": 1,
    "sugar": 1,
    "bob": 1,
    "sinclar": 1,
    "gary": 1,
    "nesta": 1,
    "pine": 1,
    "ian": 1,
    "oliver": 1,
    "azzido": 1,
    "da": 1,
    "bass": 1,
    "jerry": 1,
    "ropero": 1,
    "e": 1,
    "smoove": 1,
    "barbara": 1,
    "mu\u00f1oz": 1,
    "pier": 1,
    "bucci": 1,
    "tara": 1,
    "mcdonald": 1,
    "ceelo": 2,
    "green": 2,
    "inna": 2,
    "biography": 1,
    "became": 3,
    "interested": 1,
    "1994": 1,
    "began": 1,
    "frequent": 1,
    "discoth\u00e8ques": 1,
    "started": 1,
    "computer": 1,
    "sampler": 1,
    "analog": 1,
    "synthesizer": 1,
    "2004": 1,
    "launched": 1,
    "latin": 4,
    "register": 1,
    "experience": 1,
    "formed": 2,
    "group": 1,
    "called": 6,
    "guajiros": 1,
    "del": 1,
    "puerto": 1,
    "two": 1,
    "years": 1,
    "later": 1,
    "hit": 2,
    "veo": 2,
    "real": 1,
    "success": 1,
    "america": 1,
    "2007": 1,
    "2009": 3,
    "duet": 1,
    "marcos": 3,
    "rodr\u00edguez": 6,
    "debut": 1,
    "album": 4,
    "suave": 5,
    "premiered": 1,
    "included": 2,
    "suck": 2,
    "bora": 10,
    "rising": 1,
    "mano": 2,
    "el": 6,
    "globo": 2,
    "otro": 2,
    "yo": 2,
    "soy": 2,
    "loco": 2,
    "merenguito": 2,
    "released": 6,
    "compilation": 1,
    "vale": 1,
    "universal": 1,
    "spain": 2,
    "featuring": 2,
    "mariah": 1,
    "know": 1,
    "want": 1,
    "lumidee": 1,
    "yolanda": 1,
    "t\u00fa": 1,
    "feat": 1,
    "irm\u00e3os": 1,
    "verdades": 1,
    "verano": 3,
    "azul": 3,
    "well": 1,
    "bailando": 3,
    "por": 3,
    "ah\u00ed": 1,
    "tube": 1,
    "merengue": 1,
    "singles": 3,
    "double": 3,
    "platinum": 3,
    "certified": 1,
    "2010": 1,
    "made": 2,
    "feature": 1,
    "single": 3,
    "un": 1,
    "momento": 1,
    "2011": 1,
    "new": 5,
    "version": 1,
    "ahi": 1,
    "renamed": 1,
    "mundo": 1,
    "cata": 1,
    "also": 1,
    "featured": 1,
    "ella": 1,
    "sigue": 1,
    "modas": 1,
    "2013": 1,
    "artist": 3,
    "farruko": 1,
    "recorded": 1,
    "song": 2,
    "magan": 1,
    "2015": 2,
    "designed": 1,
    "summer": 1,
    "entitled": 1,
    "llorado": 1,
    "gente": 2,
    "de": 2,
    "zona": 1,
    "year": 1,
    "naturalized": 1,
    "dominican": 1,
    "citizen": 1,
    "march": 1,
    "2016": 3,
    "baila": 1,
    "conmigo": 1,
    "october": 1,
    "quiero": 2,
    "que": 3,
    "sepas": 2,
    "november": 1,
    "2017": 1,
    "dejate": 1,
    "llevar": 1,
    "ft": 4,
    "belinda": 1,
    "turizo": 1,
    "early": 1,
    "discography": 3,
    "includes": 2,
    "created": 1,
    "greatest": 1,
    "successes": 1,
    "time": 1,
    "global": 3,
    "level": 2,
    "levante": 1,
    "la": 1,
    "mi": 1,
    "supported": 1,
    "influential": 1,
    "djs": 1,
    "style": 1,
    "house": 2,
    "scene": 1,
    "top": 1,
    "official": 2,
    "sales": 2,
    "list": 1,
    "become": 1,
    "second": 1,
    "world": 2,
    "total": 1,
    "digital": 1,
    "beatport": 2,
    "went": 2,
    "career": 1,
    "recent": 1,
    "work": 1,
    "40": 2,
    "july": 1,
    "2019": 2,
    "\u201custed\u201d": 1,
    "mala": 1,
    "internacional": 1,
    "\u201cescondidos\u201d": 1,
    "bcase": 1,
    "legacy": 1,
    "nominated": 1,
    "best": 2,
    "awards": 1,
    "received": 1,
    "grammy": 1,
    "nomination": 1,
    "2012": 2,
    "king": 2,
    "back": 1,
    "latinibizate": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "website": 1,
    "twitter": 1,
    "facebook": 1,
    "mag\u00e1ns": 1,
    "channel": 1,
    "youtube": 1,
    "instagram": 1,
    "discogs": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 405,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}