{
  "title": "Madrid\u2013Asturias high-speed rail line",
  "content-preview": "The Madrid\u2013Asturias high-speed rail line (Spanish language: L\u00ednea de Alta Velocidad Madrid - Asturias) connects the city of Madrid with the autonomous community of Asturias and was inaugurated on 29 November 2023. The line is built to standard gauge and gauge changers are provided at strategic point",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Madrid%E2%80%93Asturias_high-speed_rail_line",
  "pageid": 25669506,
  "title-terms": {
    "madrid\u2013asturias": 1,
    "highspeed": 1,
    "rail": 1,
    "line": 1
  },
  "content-terms": {
    "madrid\u2013asturias": 1,
    "highspeed": 11,
    "rail": 6,
    "line": 27,
    "spanish": 4,
    "language": 1,
    "l\u00ednea": 1,
    "de": 36,
    "alta": 1,
    "velocidad": 1,
    "madrid": 14,
    "asturias": 5,
    "connects": 2,
    "city": 2,
    "autonomous": 1,
    "community": 1,
    "inaugurated": 3,
    "29": 5,
    "november": 5,
    "2023": 4,
    "built": 3,
    "standard": 2,
    "gauge": 12,
    "changers": 4,
    "provided": 1,
    "strategic": 1,
    "points": 1,
    "allow": 1,
    "interchange": 1,
    "older": 2,
    "railways": 2,
    "iberian": 3,
    "history": 1,
    "three": 1,
    "stages": 1,
    "first": 3,
    "1796": 4,
    "km": 17,
    "1116": 1,
    "mi": 12,
    "section": 16,
    "segovia": 16,
    "valladolid": 23,
    "opened": 2,
    "commercial": 3,
    "service": 5,
    "23": 1,
    "december": 2,
    "2007": 2,
    "instalment": 1,
    "corridor": 1,
    "north": 2,
    "northwest": 1,
    "spain": 2,
    "ave": 12,
    "services": 2,
    "reduced": 3,
    "journey": 2,
    "times": 3,
    "2\u00bd": 1,
    "hours": 1,
    "56": 2,
    "minutes": 1,
    "average": 1,
    "speed": 8,
    "192": 1,
    "kilometres": 14,
    "per": 7,
    "hour": 7,
    "119": 1,
    "mph": 7,
    "second": 1,
    "1627": 2,
    "1011": 1,
    "valladolidventa": 1,
    "ba\u00f1osle\u00f3n": 1,
    "september": 3,
    "2015": 2,
    "cost": 2,
    "\u20ac162bn": 1,
    "operation": 1,
    "350": 3,
    "kmh": 3,
    "since": 1,
    "time": 3,
    "le\u00f3n": 14,
    "cut": 1,
    "44": 1,
    "min": 3,
    "2": 4,
    "h": 1,
    "6": 1,
    "trains": 8,
    "2021": 1,
    "test": 1,
    "runs": 2,
    "started": 1,
    "pajares": 5,
    "base": 4,
    "tunnel": 15,
    "variante": 1,
    "railway": 4,
    "la": 10,
    "robla": 5,
    "campomanes": 3,
    "third": 1,
    "pola": 7,
    "lena": 9,
    "via": 30,
    "20": 1,
    "years": 1,
    "works": 1,
    "investment": 1,
    "\u20ac400bn": 1,
    "50": 3,
    "31": 1,
    "entire": 1,
    "put": 1,
    "30": 1,
    "initially": 1,
    "alvia": 13,
    "connecting": 1,
    "rest": 1,
    "network": 2,
    "gij\u00f3n": 2,
    "features": 1,
    "constructed": 1,
    "running": 1,
    "220": 3,
    "ertms": 3,
    "type": 1,
    "ii": 3,
    "signaling": 1,
    "asfa": 2,
    "digital": 2,
    "diversion": 1,
    "clearance": 1,
    "140": 1,
    "reduction": 2,
    "70": 1,
    "43": 1,
    "28": 1,
    "compared": 1,
    "general": 2,
    "layout": 1,
    "northern": 1,
    "imperial": 1,
    "due": 2,
    "tunnels": 6,
    "san": 4,
    "pedro": 3,
    "guadarrama": 5,
    "sierra": 1,
    "9": 1,
    "284": 1,
    "176": 1,
    "respectively": 1,
    "longest": 3,
    "fifth": 1,
    "world": 1,
    "travel": 5,
    "maximum": 7,
    "310": 1,
    "190": 2,
    "route": 2,
    "comprises": 1,
    "787": 1,
    "489": 1,
    "double": 4,
    "track": 6,
    "two": 1,
    "singletrack": 1,
    "sections": 2,
    "totalling": 1,
    "84": 1,
    "52": 1,
    "installed": 1,
    "chamartin": 5,
    "valdestillas": 6,
    "villamuriel": 2,
    "south": 1,
    "palencia": 14,
    "routes": 1,
    "spains": 1,
    "northnorthwest": 1,
    "202": 2,
    "126": 1,
    "remains": 1,
    "conventional": 8,
    "160": 1,
    "99": 1,
    "modernized": 1,
    "standards": 1,
    "along": 1,
    "additional": 2,
    "end": 2,
    "2024": 1,
    "497": 1,
    "309": 1,
    "electrified": 1,
    "speeds": 1,
    "275": 1,
    "171": 1,
    "80": 1,
    "consists": 1,
    "total": 3,
    "length": 4,
    "40": 2,
    "25": 3,
    "including": 1,
    "16": 2,
    "long": 1,
    "seventh": 1,
    "europe": 2,
    "mountainous": 1,
    "area": 1,
    "province": 1,
    "principality": 1,
    "cities": 1,
    "oviedo": 8,
    "region": 1,
    "connected": 1,
    "following": 1,
    "hsr": 3,
    "lines": 4,
    "madrid\u2013galicia": 2,
    "turn": 2,
    "atlantic": 1,
    "axis": 1,
    "burgos": 4,
    "future": 2,
    "vitoria": 1,
    "logro\u00f1omiranda": 1,
    "ebro": 3,
    "basque": 1,
    "departing": 1,
    "atocha": 1,
    "stations": 2,
    "figures": 1,
    "indicate": 1,
    "changer": 7,
    "345450": 1,
    "av": 6,
    "166141": 1,
    "campo": 7,
    "grande": 2,
    "344277": 1,
    "junction": 13,
    "estadio": 1,
    "municipal": 1,
    "343879": 1,
    "classification": 1,
    "339527": 1,
    "vilecha": 2,
    "338245": 1,
    "320332": 1,
    "pca": 3,
    "luengos": 1,
    "297591": 1,
    "las": 3,
    "arenas": 1,
    "276537": 1,
    "villada": 1,
    "maintenance": 2,
    "center": 2,
    "259999": 1,
    "barreras": 1,
    "244212": 1,
    "becerril": 1,
    "231315": 1,
    "level": 3,
    "crossing": 3,
    "los": 2,
    "tres": 3,
    "pasos": 1,
    "230627": 1,
    "224754": 1,
    "223530": 1,
    "cerrato": 2,
    "222699": 1,
    "desv\u00edo": 1,
    "10": 1,
    "217578": 1,
    "venta": 2,
    "ba\u00f1os": 2,
    "208447": 1,
    "crossover": 1,
    "due\u00f1as": 1,
    "198097": 1,
    "valoria": 1,
    "187360": 1,
    "pajareras": 1,
    "186283": 1,
    "canal": 1,
    "del": 15,
    "duero": 2,
    "181241": 1,
    "pilarica": 1,
    "valladolidcampo": 1,
    "1731": 1,
    "pinar": 2,
    "antequera": 2,
    "1680": 1,
    "rio": 1,
    "madridirun": 2,
    "1596": 1,
    "transition": 2,
    "single": 2,
    "1440": 1,
    "link": 3,
    "lav": 6,
    "olmedozamoragalicia": 2,
    "draft": 1,
    "intersection": 4,
    "n601": 1,
    "1330": 1,
    "olmedo": 2,
    "1066": 1,
    "nava": 2,
    "asunci\u00f3n": 1,
    "971": 1,
    "944": 1,
    "tabladillo": 2,
    "860": 1,
    "garcill\u00e1n": 2,
    "725": 1,
    "707": 1,
    "puentecilla": 2,
    "villa": 1,
    "683": 2,
    "guiomar": 6,
    "662": 1,
    "375": 1,
    "355": 1,
    "soto": 2,
    "real": 2,
    "madridburgos": 3,
    "329": 1,
    "arroyo": 2,
    "valley": 2,
    "viaduct": 2,
    "321": 1,
    "232": 1,
    "cerro": 1,
    "189": 1,
    "trivialization": 1,
    "post": 3,
    "cantos": 2,
    "conv": 1,
    "madridalcobendasss": 1,
    "reyes": 1,
    "fuencarral": 1,
    "linkhortaleza": 2,
    "pitis": 1,
    "width": 2,
    "madridchamartin": 3,
    "050": 1,
    "chamartinatocha": 1,
    "key": 1,
    "facts": 1,
    "inauguration": 1,
    "22": 1,
    "madrid\u2013valladolid": 4,
    "entry": 2,
    "next": 2,
    "day": 2,
    "valladolid\u2013le\u00f3n": 3,
    "le\u00f3n\u2013pola": 1,
    "approximate": 1,
    "4205": 2,
    "million": 3,
    "euro": 3,
    "700": 1,
    "\u20ac": 1,
    "reform": 1,
    "raf": 1,
    "1620": 1,
    "robla\u2013pola": 4,
    "tender": 1,
    "commissioned": 1,
    "government": 1,
    "gif": 1,
    "today": 1,
    "adif": 1,
    "1998": 1,
    "intermediate": 1,
    "kilometre": 2,
    "1338": 1,
    "2021completed": 1,
    "negotiable": 1,
    "technical": 1,
    "details": 1,
    "le\u00f3n\u2013robla": 1,
    "421": 1,
    "viaducts": 1,
    "18": 1,
    "uic": 1,
    "1435": 1,
    "mm": 1,
    "4": 1,
    "ft": 1,
    "81\u20442": 1,
    "electrification": 1,
    "kv": 1,
    "hz": 1,
    "ac": 1,
    "signage": 1,
    "platform": 1,
    "paet": 2,
    "3": 2,
    "pb": 2,
    "5": 1,
    "puesto": 2,
    "banalizaci\u00f3n": 1,
    "adelantamiento": 1,
    "estacionamiento": 1,
    "trenes": 1,
    "passing": 1,
    "loop": 1,
    "special": 1,
    "projects": 1,
    "28377": 1,
    "25000": 1,
    "8930": 1,
    "height": 1,
    "778": 1,
    "1900": 1,
    "tunel": 1,
    "1": 2,
    "opening": 1,
    "8": 1,
    "2009": 1,
    "talgo": 2,
    "replaced": 1,
    "renfe": 1,
    "class": 1,
    "130": 1,
    "operate": 1,
    "pass": 1,
    "join": 1,
    "high": 1,
    "back": 1,
    "reducing": 2,
    "distance": 1,
    "increasing": 1,
    "stretch": 1,
    "madridgalicia": 1,
    "diverted": 1,
    "later": 1,
    "circulating": 1,
    "reverses": 1,
    "direction": 1,
    "change": 1,
    "locomotive": 1,
    "case": 1,
    "lower": 1,
    "1520": 1,
    "galiciamadrid": 1,
    "train": 1,
    "advantage": 1,
    "using": 1,
    "best": 1,
    "able": 1,
    "recover": 1,
    "backlog": 1,
    "use": 1,
    "madridchamartin\u2013le\u00f3n": 1,
    "s102": 1,
    "madridchamartin\u2013gij\u00f3n": 2,
    "s106": 9,
    "madridchamartin\u2013a": 2,
    "coru\u00f1a": 2,
    "zamora": 9,
    "ourense": 8,
    "santiago": 5,
    "compostela": 6,
    "madridchamartin\u2013vigo": 3,
    "sanabria": 7,
    "gudi\u00f1a": 7,
    "vilagarcia": 2,
    "arousa": 2,
    "pontevedra": 3,
    "alicante\u2013le\u00f3n": 1,
    "albacete": 4,
    "cuenca": 7,
    "madridchamart\u00edn": 4,
    "alicante\u2013ourense": 1,
    "chamart\u00edn": 2,
    "valencia\u2013le\u00f3n": 1,
    "valencia\u2013burgos": 1,
    "requena": 1,
    "utiel": 1,
    "fernando": 1,
    "z\u00f3bel": 1,
    "s112": 1,
    "gij\u00f3n\u2013castell\u00f3n": 1,
    "mieres": 5,
    "cam\u00edn": 4,
    "valencia": 2,
    "sagunto": 2,
    "gij\u00f3n\u2013vinaros": 1,
    "castell\u00f3n": 1,
    "benic\u00e0ssim": 1,
    "oropesa": 1,
    "mar": 1,
    "benicarl\u00f3": 1,
    "summertime": 1,
    "avlo": 4,
    "chamart\u00edn\u2013gij\u00f3n": 1,
    "medina": 6,
    "murcia\u2013valladolid": 1,
    "orihuela": 1,
    "elche": 1,
    "alicante": 1,
    "villena": 2,
    "avant": 2,
    "madridchamartin\u2013segovia": 1,
    "nonstop": 1,
    "s121": 3,
    "madridchamartin\u2013valladolid": 1,
    "madridchamartin\u2013avil\u00e9s": 1,
    "madridchamartin\u2013irunhendaye": 1,
    "rosa": 1,
    "manzano": 1,
    "miranda": 2,
    "vitoriagasteiz": 1,
    "zumarraga": 1,
    "sebasti\u00e1ndonostia": 1,
    "s130": 3,
    "alicante\u2013gij\u00f3n": 1,
    "l\u00e9on": 2,
    "ic": 1,
    "madridchamartin\u2013bilbao": 1,
    "madridchamartin\u2013santander": 1,
    "aguilar": 1,
    "campoo": 1,
    "reinosa": 1,
    "torrelavega": 2,
    "alicante\u2013santander": 1,
    "madridchamartin\u2013lugo": 1,
    "monforte": 1,
    "lemos": 1,
    "sarria": 1,
    "madridchamartin\u2013pontevedra": 1,
    "schedules": 1,
    "continue": 1,
    "ferrol": 1,
    "stops": 1,
    "madridchamartin\u2013santiago": 1,
    "madridchamartin\u2013salamanca": 1,
    "permissible": 1,
    "shown": 1,
    "note": 1,
    "permitted": 1,
    "move": 1,
    "300": 1,
    "147": 1,
    "91": 1,
    "see": 1,
    "also": 1,
    "list": 1,
    "highest": 1,
    "references": 1,
    "article": 1,
    "ferropedia": 1,
    "construction": 4,
    "dossier": 2,
    "skyscrapercity": 2,
    "lav2": 1,
    "thread": 2,
    "tranviaorg": 2
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 1327,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}