{
  "title": "Charles De Koninck",
  "content-preview": "Charles De Koninck  (29 July 1906 \u2013 13 February 1965) was a Belgian-Canadian Thomist philosopher and theologian. As director of the Department of Philosophy at the Universit\u00e9 Laval in Quebec, he influenced Catholic philosophy in French Canada and also influenced Catholic philosophers in English Cana",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Charles_De_Koninck",
  "pageid": 25693972,
  "title-terms": {
    "charles": 1,
    "de": 1,
    "koninck": 1
  },
  "content-terms": {
    "charles": 9,
    "de": 39,
    "koninck": 24,
    "29": 1,
    "july": 1,
    "1906": 1,
    "\u2013": 1,
    "13": 1,
    "february": 1,
    "1965": 2,
    "belgiancanadian": 1,
    "thomist": 3,
    "philosopher": 2,
    "theologian": 1,
    "director": 1,
    "department": 1,
    "philosophy": 22,
    "universit\u00e9": 2,
    "laval": 8,
    "quebec": 3,
    "influenced": 2,
    "catholic": 5,
    "french": 4,
    "canada": 3,
    "also": 3,
    "philosophers": 2,
    "english": 4,
    "united": 2,
    "states": 2,
    "author": 1,
    "many": 3,
    "books": 3,
    "articles": 2,
    "contributed": 1,
    "variety": 1,
    "philosophical": 4,
    "fields": 1,
    "including": 2,
    "natural": 2,
    "science": 5,
    "mathematics": 5,
    "political": 1,
    "wrote": 1,
    "theology": 1,
    "especially": 1,
    "mariology": 1,
    "founder": 1,
    "socalled": 1,
    "school": 2,
    "mentored": 1,
    "number": 1,
    "ralph": 1,
    "mcinerny": 1,
    "published": 3,
    "translation": 3,
    "konincks": 6,
    "collected": 1,
    "works": 3,
    "early": 1,
    "life": 2,
    "education": 2,
    "born": 1,
    "torhout": 2,
    "belgium": 2,
    "son": 2,
    "louis": 3,
    "marie": 1,
    "verplancke": 1,
    "natives": 1,
    "1914": 1,
    "family": 2,
    "emigrated": 1,
    "worked": 1,
    "builder": 1,
    "contractor": 1,
    "detroit": 2,
    "michigan": 1,
    "1921": 1,
    "returned": 2,
    "complete": 1,
    "first": 1,
    "went": 1,
    "ostend": 1,
    "studied": 2,
    "mainly": 1,
    "chemistry": 1,
    "physics": 4,
    "read": 1,
    "widely": 1,
    "latin": 1,
    "greek": 1,
    "dutch": 1,
    "literature": 1,
    "university": 5,
    "louvain": 3,
    "became": 2,
    "attending": 1,
    "earned": 1,
    "doctorate": 1,
    "summa": 1,
    "cum": 1,
    "laude": 1,
    "dissertation": 3,
    "sir": 2,
    "arthur": 2,
    "eddingtons": 2,
    "career": 3,
    "1934": 1,
    "began": 1,
    "work": 2,
    "full": 2,
    "professor": 1,
    "following": 1,
    "year": 1,
    "position": 1,
    "held": 1,
    "rest": 1,
    "1939": 1,
    "1956": 1,
    "dean": 1,
    "faculty": 1,
    "member": 1,
    "royal": 1,
    "society": 1,
    "hosted": 1,
    "entertained": 1,
    "wellknown": 2,
    "people": 1,
    "city": 1,
    "residence": 1,
    "among": 1,
    "antoine": 1,
    "saintexup\u00e9ry": 2,
    "writerartist": 1,
    "wife": 2,
    "consuelo": 1,
    "sunc\u00edn": 1,
    "fiveweek": 1,
    "stay": 1,
    "province": 1,
    "spring": 1,
    "1942": 1,
    "eightyearold": 1,
    "thomas": 2,
    "met": 1,
    "may": 1,
    "served": 1,
    "inspiration": 1,
    "extraterrestrial": 1,
    "visitor": 1,
    "novella": 1,
    "little": 1,
    "prince": 1,
    "nature": 5,
    "devoted": 1,
    "good": 9,
    "portion": 1,
    "graduate": 1,
    "led": 1,
    "write": 1,
    "fernand": 1,
    "renoirte": 1,
    "eddington": 1,
    "attempted": 1,
    "parlay": 1,
    "classical": 2,
    "thomistic": 2,
    "shaped": 1,
    "recent": 1,
    "developments": 1,
    "relativity": 1,
    "theory": 2,
    "quantum": 2,
    "initial": 1,
    "view": 1,
    "relationship": 1,
    "experimental": 1,
    "sciences": 3,
    "followed": 1,
    "separatist": 1,
    "line": 1,
    "akin": 1,
    "jacques": 2,
    "maritain": 4,
    "later": 1,
    "development": 1,
    "thinking": 2,
    "portrayed": 1,
    "modern": 3,
    "dialectical": 1,
    "extensions": 1,
    "metaphysics": 1,
    "proximately": 1,
    "course": 1,
    "addressing": 1,
    "overlapping": 1,
    "issues": 1,
    "aristotelian": 1,
    "indeterminism": 1,
    "biological": 1,
    "foundation": 1,
    "mathematical": 1,
    "accessible": 1,
    "introduction": 2,
    "thought": 1,
    "whidden": 1,
    "lectures": 2,
    "1959": 1,
    "collection": 1,
    "titled": 1,
    "hollow": 3,
    "universe": 3,
    "three": 2,
    "addresses": 1,
    "foundations": 1,
    "content": 1,
    "implications": 1,
    "scientific": 1,
    "inquiries": 1,
    "world": 2,
    "symbolic": 1,
    "construction": 2,
    "two": 2,
    "one": 3,
    "twice": 1,
    "mental": 1,
    "test": 1,
    "experience": 1,
    "biology": 3,
    "lifeless": 1,
    "epilogue": 1,
    "book": 2,
    "reckoning": 1,
    "computers": 1,
    "extends": 1,
    "theme": 1,
    "realm": 1,
    "account": 1,
    "man": 1,
    "scholar": 1,
    "leslie": 2,
    "armour": 2,
    "maintains": 1,
    "place": 1,
    "knowing": 2,
    "beings": 2,
    "suggests": 1,
    "designed": 2,
    "go": 1,
    "together": 1,
    "unintelligible": 1,
    "without": 1,
    "another": 1,
    "common": 6,
    "controversy": 1,
    "along": 1,
    "henri": 1,
    "grenier": 1,
    "lachance": 1,
    "prominent": 1,
    "critic": 1,
    "personalism": 1,
    "primacy": 2,
    "personalists": 2,
    "criticized": 1,
    "personalist": 1,
    "thinkers": 1,
    "claiming": 1,
    "ought": 1,
    "subordinate": 1,
    "private": 1,
    "persons": 1,
    "name": 1,
    "mind": 1,
    "yves": 2,
    "simon": 2,
    "th": 1,
    "eschmann": 2,
    "assumed": 1,
    "agreed": 1,
    "rejection": 1,
    "subordination": 2,
    "person": 2,
    "denied": 1,
    "applied": 1,
    "hand": 1,
    "defended": 1,
    "claimed": 1,
    "fact": 1,
    "taught": 1,
    "death": 1,
    "died": 1,
    "rome": 1,
    "serving": 1,
    "advisor": 1,
    "cardinal": 1,
    "maurice": 1,
    "roy": 1,
    "second": 1,
    "vatican": 1,
    "council": 1,
    "survived": 1,
    "11": 1,
    "children": 1,
    "main": 1,
    "le": 4,
    "cosmos": 1,
    "qu\u00e9bec": 2,
    "pro": 1,
    "manuscripto": 1,
    "1936": 1,
    "ego": 1,
    "sapientia": 1,
    "montr\u00e9alqu\u00e9bec": 2,
    "fides\u00e9ditions": 2,
    "luniversit\u00e9": 4,
    "1943": 2,
    "translated": 3,
    "spanish": 2,
    "la": 5,
    "primaut\u00e9": 2,
    "du": 4,
    "bien": 2,
    "commun": 2,
    "contre": 2,
    "les": 2,
    "personnalistes": 2,
    "principe": 1,
    "lordre": 1,
    "nouveau": 1,
    "pi\u00e9t\u00e9": 1,
    "fils": 1,
    "1954": 1,
    "london": 1,
    "oxford": 1,
    "press": 3,
    "1960": 1,
    "reedited": 1,
    "presses": 2,
    "scandale": 1,
    "m\u00e9diation": 1,
    "paris": 1,
    "nouvelles": 1,
    "\u00e9ditions": 1,
    "latines": 1,
    "1962": 1,
    "tout": 1,
    "homme": 1,
    "est": 1,
    "mon": 1,
    "prochain": 1,
    "1964": 1,
    "references": 1,
    "reading": 1,
    "john": 1,
    "g": 1,
    "brungardt": 1,
    "sapiential": 1,
    "character": 1,
    "american": 1,
    "quarterly": 1,
    "901": 1,
    "2016": 1,
    "1\u201324": 1,
    "doi105840acpq20161570": 1,
    "pierrealexandre": 1,
    "fradet": 1,
    "d\u00e9sir": 1,
    "r\u00e9el": 1,
    "dans": 1,
    "philosophie": 1,
    "qu\u00e9b\u00e9coise": 1,
    "montr\u00e9al": 1,
    "nota": 1,
    "bene": 1,
    "coll": 1,
    "territoires": 1,
    "philosophiques": 1,
    "2022": 1,
    "246": 1,
    "p": 1,
    "writings": 3,
    "volume": 2,
    "edition": 2,
    "biography": 1,
    "notre": 4,
    "dame": 4,
    "2008": 1,
    "2009": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "bibliography": 1,
    "website": 1,
    "includes": 1,
    "text": 1,
    "wiki": 1,
    "sean": 1,
    "collins": 1,
    "project": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 681,
  "curious_frequency": 4,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}