{
  "title": "Hermann von Barth",
  "content-preview": "Hermann von Barth (5 June 1845 \u2013 7 December 1876) was a famous German mountaineer.\n\n\n== Life and career ==\nHermann von Barth was born on 5 June 1845 at Eurasburg Castle. He initially studied law in Munich, where he was affiliated to the Corps Franconia. As a junior lawyer he began in 1868 in Berchte",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hermann_von_Barth",
  "pageid": 25896293,
  "title-terms": {
    "hermann": 1,
    "von": 1,
    "barth": 1
  },
  "content-terms": {
    "hermann": 12,
    "von": 14,
    "barth": 15,
    "5": 3,
    "june": 2,
    "1845": 2,
    "\u2013": 1,
    "7": 2,
    "december": 2,
    "1876": 3,
    "famous": 1,
    "german": 2,
    "mountaineer": 1,
    "life": 1,
    "career": 1,
    "born": 1,
    "eurasburg": 1,
    "castle": 1,
    "initially": 1,
    "studied": 2,
    "law": 1,
    "munich": 1,
    "affiliated": 1,
    "corps": 1,
    "franconia": 1,
    "junior": 1,
    "lawyer": 1,
    "began": 1,
    "1868": 1,
    "berchtesgaden": 2,
    "explore": 1,
    "still": 1,
    "largely": 1,
    "unconquered": 2,
    "alps": 4,
    "1873": 1,
    "natural": 1,
    "sciences": 1,
    "deranged": 1,
    "fever": 1,
    "committed": 1,
    "suicide": 1,
    "whilst": 1,
    "research": 1,
    "expedition": 1,
    "africa": 1,
    "died": 1,
    "s\u00e3o": 1,
    "paulo": 1,
    "de": 1,
    "loanda": 1,
    "portuguese": 1,
    "angola": 1,
    "well": 2,
    "known": 1,
    "exploration": 1,
    "karwendel": 4,
    "mountains": 2,
    "summer": 1,
    "1870": 3,
    "climbed": 3,
    "alone": 3,
    "88": 1,
    "peaks": 2,
    "12": 1,
    "first": 4,
    "time": 1,
    "including": 1,
    "birkkarspitze": 1,
    "kaltwasserkarspitze": 1,
    "lalidererspitze": 1,
    "gro\u00dfe": 1,
    "seekarspitze": 2,
    "grubenkarspitze": 2,
    "dreizinkenspitze": 2,
    "eastern": 1,
    "karwendelspitze": 1,
    "vogelkarspitze": 1,
    "w\u00f6rner": 1,
    "kuhkopf": 1,
    "1871": 1,
    "switched": 1,
    "wetterstein": 1,
    "climb": 2,
    "many": 1,
    "1869": 1,
    "explored": 1,
    "allg\u00e4u": 2,
    "climbing": 1,
    "44": 1,
    "summits": 1,
    "3": 1,
    "previously": 1,
    "typically": 1,
    "1874": 5,
    "published": 1,
    "book": 1,
    "aus": 11,
    "den": 8,
    "n\u00f6rdlichen": 7,
    "kalkalpen": 7,
    "northern": 2,
    "limestone": 2,
    "documented": 1,
    "experiences": 1,
    "tours": 1,
    "work": 1,
    "viewed": 1,
    "today": 1,
    "classic": 1,
    "amongst": 1,
    "alpine": 2,
    "literature": 1,
    "legacy": 1,
    "names": 1,
    "numerous": 1,
    "mountain": 1,
    "huts": 1,
    "trails": 1,
    "etc": 1,
    "witness": 1,
    "services": 1,
    "opening": 1,
    "barthgrat": 1,
    "crossing": 1,
    "katzenkopf": 1,
    "middle": 1,
    "j\u00e4gerkarspitze": 1,
    "iii": 1,
    "conquered": 1,
    "unaided": 1,
    "barthspitze": 1,
    "named": 1,
    "honour": 1,
    "barthkamin": 1,
    "risser": 1,
    "falk": 1,
    "protected": 1,
    "meilerh\u00fctte": 1,
    "hut": 1,
    "partenkirchen": 1,
    "dreitorspitze": 1,
    "also": 1,
    "called": 1,
    "way": 1,
    "references": 1,
    "sources": 1,
    "rudolf": 1,
    "gombart": 1,
    "paul": 1,
    "martin": 1,
    "dem": 5,
    "bergsteiger": 1,
    "und": 13,
    "afrikaforscher": 1,
    "dr": 1,
    "frh": 1,
    "v": 1,
    "zu": 3,
    "hamarting": 1,
    "franconiae": 1,
    "m\u00fcnchen": 4,
    "xxfm": 1,
    "zum": 1,
    "ged\u00e4chtnis": 1,
    "einst": 1,
    "jetzt": 1,
    "10": 1,
    "1965": 1,
    "p": 2,
    "143145": 1,
    "ersteigungen": 2,
    "erlebnisse": 2,
    "s\u00fcddeutscher": 1,
    "verlag": 2,
    "1984": 1,
    "isbn": 1,
    "3799162178": 1,
    "print": 1,
    "gebirgen": 1,
    "berchtesgadens": 1,
    "des": 9,
    "innthales": 1,
    "isarquellengebietes": 1,
    "wettersteins": 1,
    "mit": 2,
    "erl\u00e4uternden": 1,
    "beitr\u00e4gen": 1,
    "zur": 1,
    "orographie": 1,
    "hypsometrie": 1,
    "der": 9,
    "lythographierten": 1,
    "gebirgsprofilen": 1,
    "horizontalprojectionen": 1,
    "nach": 1,
    "originalskizzen": 1,
    "verfassers": 1,
    "eduard": 1,
    "amthor": 1,
    "gera": 2,
    "xxiv": 1,
    "637": 1,
    "22": 1,
    "tables": 2,
    "folding": 1,
    "several": 1,
    "illustrations": 1,
    "facsimile": 1,
    "fines": 1,
    "mundi": 1,
    "saarbr\u00fccken": 1,
    "2008": 1,
    "pdf": 1,
    "86": 1,
    "mb": 1,
    "carl": 1,
    "b\u00fcnsch": 1,
    "max": 1,
    "rohrer": 1,
    "hrsg": 1,
    "gesammelte": 1,
    "schriften": 1,
    "freiherrn": 1,
    "verlagsanstalt": 1,
    "1926": 2,
    "ewald": 1,
    "wei\u00df": 1,
    "einsam": 1,
    "auf": 2,
    "einem": 1,
    "fels": 1,
    "thronen": 1,
    "das": 2,
    "kometenhafte": 1,
    "leben": 1,
    "freiherr": 1,
    "harmating": 1,
    "panorama": 2,
    "62000": 2,
    "deutscher": 1,
    "alpenverein": 1,
    "ev": 1,
    "42\u201344": 1,
    "issn": 1,
    "14375923": 1,
    "link": 1,
    "eine": 1,
    "auswahl": 1,
    "herausgegeben": 1,
    "vom": 1,
    "hauptausschuss": 1,
    "deutschen": 2,
    "\u00f6sterreichischen": 1,
    "alpenvereins": 2,
    "als": 1,
    "erster": 1,
    "band": 1,
    "reihe": 1,
    "erschlie\u00dfer": 1,
    "berge": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "portr\u00e4t": 1,
    "dav": 1,
    "nr": 1,
    "national": 1,
    "library": 1,
    "catalogue": 1,
    "liste": 1,
    "erstbesteigungen": 1,
    "auszugsweise": 1,
    "excerpts": 1,
    "publications": 1,
    "bergrufde": 1,
    "vollst\u00e4ndige": 1,
    "kapitel": 1,
    "berchtesgadener": 1,
    "alpen": 2,
    "buch": 2,
    "mehr": 2,
    "wanderpfade": 1,
    "tourenberichte": 1,
    "allg\u00e4uer": 1,
    "im": 1,
    "ro\u00dfloch": 1,
    "laliderer": 1,
    "wand": 1,
    "spitze": 1,
    "bockkarspitze": 1,
    "alpenfreund": 1,
    "1875": 1,
    "ein": 1,
    "tag": 1,
    "spitzen": 1,
    "hinterautaler": 1,
    "kette": 1,
    "birkkar": 1,
    "\u00f6dkar": 1,
    "marxenkar": 1,
    "zeitschrift": 1,
    "187071": 1,
    "quellengebiete": 1,
    "isar": 1,
    "xix": 1,
    "grosse": 1,
    "karwendelspitz": 1,
    "420": 1,
    "ff": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 472,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}