{
  "title": "H\u00fcmmling",
  "content-preview": "The H\u00fcmmling (Homelinghen, from h\u00f6mil = small stone) is a ground moraine landscape, up to 73 m above sea level (NN), in the Emsland region on the North German Plain in the western part of the German state of Lower Saxony.\n\n\n== Location ==\nThe wooded H\u00fcmmling, which is about 28 km long and only a few",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/H%C3%BCmmling",
  "pageid": 26250600,
  "title-terms": {
    "h\u00fcmmling": 1
  },
  "content-terms": {
    "h\u00fcmmling": 25,
    "homelinghen": 1,
    "h\u00f6mil": 1,
    "small": 1,
    "stone": 1,
    "ground": 1,
    "moraine": 1,
    "landscape": 1,
    "73": 1,
    "sea": 2,
    "level": 2,
    "nn": 2,
    "emsland": 5,
    "region": 5,
    "north": 3,
    "german": 5,
    "plain": 1,
    "western": 1,
    "part": 6,
    "state": 2,
    "lower": 2,
    "saxony": 1,
    "location": 1,
    "wooded": 1,
    "28": 1,
    "km": 2,
    "long": 1,
    "kilometres": 1,
    "wide": 1,
    "situated": 1,
    "northern": 7,
    "district": 1,
    "name": 1,
    "drainage": 1,
    "area": 2,
    "ems": 7,
    "river": 1,
    "limited": 1,
    "valley": 1,
    "west": 3,
    "saterland": 1,
    "east": 3,
    "located": 1,
    "around": 2,
    "town": 1,
    "werlte": 5,
    "22": 1,
    "northeast": 1,
    "meppen": 1,
    "various": 1,
    "streams": 3,
    "rise": 2,
    "discharge": 1,
    "hase": 3,
    "south": 1,
    "southeast": 3,
    "leda": 2,
    "history": 1,
    "100": 1,
    "less": 1,
    "wellpreserved": 1,
    "dolmens": 1,
    "megalith": 1,
    "culture": 2,
    "hills": 2,
    "times": 1,
    "holy": 1,
    "roman": 2,
    "empire": 2,
    "princebishopric": 2,
    "m\u00fcnster": 4,
    "called": 1,
    "niederstift": 1,
    "e": 1,
    "analogously": 1,
    "whereas": 1,
    "ecclesiastical": 1,
    "respect": 1,
    "diocese": 1,
    "osnabr\u00fcck": 1,
    "days": 1,
    "westphalia": 1,
    "clemens": 1,
    "august": 1,
    "princebishop": 1,
    "ordered": 1,
    "build": 2,
    "clemenswerth": 1,
    "castle": 2,
    "built": 1,
    "summer": 1,
    "residence": 1,
    "hunting": 1,
    "holidays": 1,
    "became": 2,
    "main": 1,
    "example": 1,
    "westphalian": 1,
    "baroque": 1,
    "ge": 1,
    "tried": 1,
    "use": 1,
    "soccage": 1,
    "order": 1,
    "peasants": 1,
    "free": 1,
    "fought": 1,
    "log": 1,
    "successful": 1,
    "trial": 1,
    "imperial": 1,
    "chamber": 1,
    "court": 1,
    "wetzlar": 2,
    "enfeoffed": 1,
    "anyone": 1,
    "short": 1,
    "periods": 1,
    "rule": 1,
    "duchy": 1,
    "arenberg": 1,
    "1803": 1,
    "1810": 2,
    "french": 1,
    "1814": 2,
    "kingdom": 2,
    "hanover": 2,
    "1866": 1,
    "annexion": 1,
    "prussia": 1,
    "belonged": 1,
    "province": 1,
    "typical": 1,
    "speciality": 1,
    "baukweiten": 1,
    "janhinnerk": 1,
    "pancake": 1,
    "made": 1,
    "buckwheat": 1,
    "flour": 1,
    "syrup": 1,
    "apple": 1,
    "sauce": 1,
    "cranberries": 1,
    "egg": 1,
    "cheese": 1,
    "bread": 2,
    "rye": 1,
    "national": 1,
    "anthem": 1,
    "h\u00fcmmlings": 1,
    "h\u00fcmmelske": 1,
    "bur": 1,
    "song": 1,
    "typecasts": 1,
    "characteristics": 1,
    "local": 2,
    "population": 1,
    "still": 1,
    "dialect": 1,
    "h\u00fcmmlinger": 3,
    "platt": 1,
    "belongs": 1,
    "low": 2,
    "saxon": 1,
    "group": 1,
    "dialects": 1,
    "1975": 1,
    "generations": 1,
    "born": 1,
    "grew": 1,
    "speaking": 1,
    "high": 1,
    "h\u00fcven": 1,
    "mill": 1,
    "technological": 1,
    "attraction": 1,
    "last": 1,
    "fully": 1,
    "preserved": 1,
    "combined": 1,
    "wind": 1,
    "watermill": 1,
    "europe": 1,
    "religion": 1,
    "93": 1,
    "catholic": 2,
    "second": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "large": 1,
    "number": 1,
    "refugees": 1,
    "old": 1,
    "eastern": 2,
    "provinces": 1,
    "germany": 1,
    "since": 1,
    "1990": 1,
    "also": 2,
    "ethnic": 1,
    "immigrants": 1,
    "former": 1,
    "soviet": 1,
    "union": 1,
    "addition": 1,
    "faith": 1,
    "belong": 1,
    "new": 1,
    "apostolic": 1,
    "church": 1,
    "protestant": 1,
    "faiths": 1,
    "pentecostalists": 1,
    "baptists": 1,
    "elevations": 2,
    "land": 1,
    "cells": 1,
    "hill": 2,
    "country": 2,
    "near": 3,
    "vicinity": 1,
    "include": 3,
    "heights": 1,
    "metres": 1,
    "rivers": 2,
    "loruper": 1,
    "beeke": 1,
    "rises": 6,
    "tributary": 4,
    "ohe": 3,
    "marka": 2,
    "right": 1,
    "headstream": 2,
    "sagter": 3,
    "discharges": 1,
    "mittelradde": 1,
    "edge": 1,
    "passes": 1,
    "nordradde": 1,
    "middle": 1,
    "theikenmeer": 1,
    "northeastern": 1,
    "centre": 1,
    "leaves": 1,
    "direction": 1,
    "left": 1,
    "results": 1,
    "confluence": 1,
    "friesoytheneuscharrel": 1,
    "s\u00fcdradde": 1,
    "settlements": 2,
    "sources": 1,
    "matthias": 1,
    "b\u00e4hr": 1,
    "widerstand": 1,
    "vor": 1,
    "dem": 2,
    "reichskammergericht": 1,
    "als": 1,
    "die": 3,
    "freien": 2,
    "nach": 1,
    "zogen": 1,
    "1739\u20131768": 1,
    "emsl\u00e4ndische": 2,
    "geschichte": 1,
    "bd": 1,
    "15": 1,
    "hrsg": 1,
    "von": 2,
    "der": 5,
    "studiengesellschaft": 1,
    "f\u00fcr": 1,
    "regionalgeschichte": 1,
    "hasel\u00fcnne": 1,
    "2008": 1,
    "isbn": 5,
    "3980802167": 1,
    "468577": 1,
    "wilhelm": 1,
    "ludwig": 1,
    "heermann": 1,
    "unser": 1,
    "unsere": 1,
    "heimat": 1,
    "gedichte": 1,
    "und": 2,
    "erz\u00e4hlungen": 1,
    "aus": 1,
    "alten": 1,
    "zeiten": 1,
    "goldschmidt": 2,
    "2002": 1,
    "3927099791": 1,
    "werner": 1,
    "franke": 1,
    "et": 1,
    "al": 1,
    "mit": 1,
    "s\u00f6gel": 3,
    "nordh\u00fcmmling": 1,
    "reihe": 1,
    "landschaften": 1,
    "im": 1,
    "emsl\u00e4ndischer": 2,
    "heimatbund": 2,
    "1995": 2,
    "3880770778": 1,
    "autorenkollektiv": 1,
    "ein": 1,
    "heimatbuch": 1,
    "herausgegeben": 1,
    "vom": 1,
    "katholischen": 1,
    "kreislehrerverein": 1,
    "des": 1,
    "kreises": 1,
    "fotomechanischer": 1,
    "nachdruck": 1,
    "ausgabe": 1,
    "1929": 1,
    "1979": 1,
    "holger": 1,
    "lemmermann": 1,
    "auf": 1,
    "l\u00e4ndliches": 1,
    "leben": 1,
    "vier": 1,
    "jahrhunderten": 1,
    "15301870": 1,
    "2": 1,
    "auflage": 1,
    "388077126x": 1,
    "lothar": 1,
    "riedel": 1,
    "kreisbahn": 1,
    "verkehrsgeschichte": 1,
    "schmalspurigen": 1,
    "kleinbahn": 1,
    "lathens\u00f6gelwerlte": 1,
    "r\u00f6hr": 1,
    "krefeld": 1,
    "1983": 1,
    "3884901389": 1
  },
  "title-length": 1,
  "content-length": 492,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}