{
  "title": "\u00d6d\u00f6n M\u00e1rffy",
  "content-preview": "\u00d6d\u00f6n M\u00e1rffy  (30 November 1878 \u2013 3 December 1959) was a Hungarian painter, one of The Eight in Budapest, credited with bringing cubism, Fauvism and expressionism to the country.\n\n\n== Biography ==\nFollowing a short basic training, he obtained a grant to study art in Paris, from the autumn of 1902. He",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/%C3%96d%C3%B6n_M%C3%A1rffy",
  "pageid": 26505623,
  "title-terms": {
    "\u00f6d\u00f6n": 1,
    "m\u00e1rffy": 1
  },
  "content-terms": {
    "\u00f6d\u00f6n": 4,
    "m\u00e1rffy": 16,
    "30": 2,
    "november": 1,
    "1878": 1,
    "\u2013": 6,
    "3": 2,
    "december": 5,
    "1959": 2,
    "hungarian": 9,
    "painter": 4,
    "one": 2,
    "eight": 10,
    "budapest": 5,
    "credited": 1,
    "bringing": 1,
    "cubism": 1,
    "fauvism": 2,
    "expressionism": 1,
    "country": 1,
    "biography": 1,
    "following": 1,
    "short": 1,
    "basic": 1,
    "training": 1,
    "obtained": 1,
    "grant": 1,
    "study": 1,
    "art": 9,
    "paris": 6,
    "autumn": 1,
    "1902": 1,
    "started": 1,
    "student": 1,
    "jeanpaul": 1,
    "laurens": 1,
    "acad\u00e9mie": 1,
    "julian": 1,
    "numerous": 1,
    "several": 1,
    "modernminded": 1,
    "painters": 4,
    "months": 1,
    "later": 4,
    "ostensibly": 1,
    "financial": 2,
    "reasons": 1,
    "transferred": 1,
    "\u00e9cole": 3,
    "des": 2,
    "beauxarts": 2,
    "fernand": 1,
    "cormon": 1,
    "teacher": 1,
    "classmates": 1,
    "often": 2,
    "went": 2,
    "ambroise": 1,
    "vollards": 1,
    "dealership": 2,
    "together": 2,
    "impressed": 1,
    "pictures": 2,
    "paul": 1,
    "c\u00e9zanne": 1,
    "henri": 1,
    "matisse": 2,
    "pierre": 1,
    "bonnard": 1,
    "georges": 2,
    "rouault": 1,
    "braque": 1,
    "claims": 1,
    "met": 2,
    "1905": 1,
    "sent": 1,
    "would": 3,
    "return": 2,
    "time": 3,
    "visited": 1,
    "studio": 1,
    "m\u00e1rffys": 2,
    "crucial": 1,
    "artistic": 1,
    "development": 1,
    "career": 1,
    "gained": 1,
    "familiarity": 1,
    "french": 2,
    "students": 1,
    "also": 4,
    "connections": 1,
    "artists": 5,
    "b\u00e9la": 3,
    "cz\u00f3bel": 2,
    "r\u00f3bert": 2,
    "ber\u00e9ny": 2,
    "bertalan": 2,
    "p\u00f3r": 2,
    "members": 2,
    "nyolcak": 3,
    "addition": 1,
    "philosopher": 1,
    "lajos": 3,
    "f\u00fclep": 1,
    "writer": 1,
    "critic": 1,
    "gy\u00f6rgy": 1,
    "b\u00f6l\u00f6ni": 1,
    "wrote": 1,
    "new": 5,
    "poet": 1,
    "endre": 3,
    "ady": 4,
    "returned": 1,
    "1906": 1,
    "last": 1,
    "year": 1,
    "stay": 1,
    "france": 3,
    "exhibited": 4,
    "fauvists": 1,
    "salon": 3,
    "dautomne": 1,
    "back": 1,
    "march": 2,
    "1907": 1,
    "works": 1,
    "made": 1,
    "ur\u00e1nia": 1,
    "company": 1,
    "gul\u00e1csy": 1,
    "show": 1,
    "received": 1,
    "good": 1,
    "reviews": 1,
    "success": 2,
    "exhibition": 3,
    "brought": 2,
    "friendship": 1,
    "j\u00f3zsef": 1,
    "ripplr\u00f3nai": 2,
    "k\u00e1roly": 3,
    "kernstok": 3,
    "lived": 1,
    "nabis": 1,
    "invited": 2,
    "young": 2,
    "kaposv\u00e1r": 1,
    "due": 1,
    "support": 1,
    "became": 3,
    "founding": 2,
    "member": 3,
    "mi\u00e9nk": 2,
    "magyar": 2,
    "impresszionist\u00e1k": 1,
    "\u00e9s": 1,
    "naturalist\u00e1k": 1,
    "k\u00f6re": 1,
    "circle": 1,
    "impressionists": 1,
    "naturalists": 1,
    "wellestablished": 1,
    "led": 1,
    "inherited": 1,
    "property": 1,
    "nyerges\u00fajfalu": 1,
    "worked": 1,
    "exploring": 1,
    "late": 1,
    "1909": 4,
    "actively": 1,
    "participated": 1,
    "group": 3,
    "seceded": 1,
    "become": 2,
    "famous": 1,
    "dezs\u0151": 3,
    "czig\u00e1ny": 1,
    "orb\u00e1n": 2,
    "tihanyi": 1,
    "first": 4,
    "exhibit": 3,
    "1911": 2,
    "held": 1,
    "name": 1,
    "opened": 2,
    "k\u00f6nyves": 1,
    "k\u00e1lm\u00e1n": 1,
    "title": 1,
    "second": 3,
    "already": 1,
    "entitled": 1,
    "april": 1,
    "national": 2,
    "three": 2,
    "exhibitions": 1,
    "total": 1,
    "involved": 1,
    "intellectual": 1,
    "movements": 1,
    "part": 3,
    "evenings": 1,
    "literature": 1,
    "contemporary": 1,
    "music": 2,
    "contributors": 1,
    "included": 1,
    "many": 2,
    "writers": 1,
    "associated": 1,
    "journal": 1,
    "nyugat": 1,
    "1919": 3,
    "kosztol\u00e1nyi": 1,
    "modern": 3,
    "composers": 1,
    "instance": 1,
    "bart\u00f3k": 1,
    "zolt\u00e1n": 2,
    "kod\u00e1ly": 1,
    "1914": 1,
    "painting": 1,
    "constantly": 1,
    "transforming": 1,
    "exalted": 1,
    "fauvist": 2,
    "brushwork": 1,
    "gave": 1,
    "way": 1,
    "landscapes": 2,
    "nudes": 2,
    "still": 2,
    "lifes": 2,
    "portraits": 1,
    "increasingly": 2,
    "rigorous": 1,
    "mode": 1,
    "composition": 1,
    "disciplined": 1,
    "constructivist": 2,
    "approach": 3,
    "loosened": 1,
    "half": 1,
    "decade": 2,
    "expressionistic": 1,
    "solutions": 1,
    "thanks": 1,
    "encounter": 1,
    "oskar": 1,
    "kokoschka": 1,
    "marriage": 2,
    "family": 1,
    "august": 1,
    "1920": 1,
    "married": 2,
    "widow": 1,
    "berta": 1,
    "boncza": 1,
    "known": 1,
    "csinszka": 1,
    "husband": 1,
    "died": 2,
    "four": 1,
    "years": 1,
    "emotional": 1,
    "security": 1,
    "1920s": 2,
    "acknowledged": 1,
    "much": 1,
    "soughtafter": 1,
    "regularly": 3,
    "could": 1,
    "afford": 1,
    "travel": 1,
    "paint": 1,
    "germany": 2,
    "italy": 2,
    "took": 1,
    "venice": 1,
    "biennials": 1,
    "internationally": 1,
    "including": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "poland": 2,
    "vienna": 2,
    "nuremberg": 1,
    "munich": 1,
    "work": 1,
    "hungary": 2,
    "considerable": 1,
    "authority": 1,
    "local": 1,
    "scene": 1,
    "emigrated": 2,
    "fall": 1,
    "democratic": 1,
    "republic": 1,
    "1939": 1,
    "rise": 1,
    "antisemitism": 1,
    "invasion": 1,
    "1924": 1,
    "kut": 1,
    "society": 1,
    "visual": 1,
    "umbrella": 1,
    "endeavours": 1,
    "1927": 1,
    "elected": 1,
    "head": 1,
    "organization": 1,
    "serving": 1,
    "meanwhile": 1,
    "style": 3,
    "grew": 1,
    "softer": 1,
    "accessible": 1,
    "well": 1,
    "airier": 1,
    "decorative": 2,
    "canvases": 1,
    "long": 1,
    "retained": 1,
    "colours": 2,
    "remnants": 1,
    "space": 1,
    "structures": 1,
    "earlier": 1,
    "vision": 1,
    "sake": 1,
    "odd": 1,
    "picture": 1,
    "two": 1,
    "end": 1,
    "replaced": 1,
    "vibrant": 1,
    "scumbled": 1,
    "misty": 1,
    "relaxed": 1,
    "atmosphere": 1,
    "smoother": 1,
    "palatable": 1,
    "middleclass": 1,
    "audience": 1,
    "garden": 1,
    "seaside": 1,
    "scenes": 1,
    "painted": 1,
    "wars": 1,
    "resemble": 1,
    "de": 3,
    "especially": 1,
    "mo\u00efse": 1,
    "kisling": 1,
    "jules": 1,
    "pascin": 1,
    "van": 1,
    "dongen": 1,
    "raoul": 1,
    "dufy": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "among": 1,
    "join": 1,
    "european": 1,
    "school": 1,
    "founded": 1,
    "13": 1,
    "october": 1,
    "1945": 1,
    "painterly": 1,
    "even": 1,
    "views": 1,
    "distant": 1,
    "schools": 1,
    "younger": 1,
    "attracted": 1,
    "partly": 2,
    "surrealists": 1,
    "abstract": 1,
    "ways": 1,
    "connected": 1,
    "corneille": 1,
    "cobra": 1,
    "k\u00fatv\u00f6lgyi": 1,
    "hospital": 1,
    "days": 1,
    "81st": 1,
    "birthday": 1,
    "exhibits": 1,
    "19911992": 1,
    "standing": 1,
    "storm": 1,
    "avantgarde": 1,
    "19081930": 1,
    "santa": 2,
    "barbara": 2,
    "museum": 3,
    "california": 1,
    "2006": 3,
    "fauves": 2,
    "nagyb\u00e1nya": 1,
    "19041914": 1,
    "21": 1,
    "march\u201430": 1,
    "july": 1,
    "gallery": 2,
    "legacy": 1,
    "2010": 2,
    "centenary": 1,
    "10": 1,
    "27": 1,
    "2011": 1,
    "janus": 1,
    "pannonius": 1,
    "p\u00e9cs": 1,
    "2012": 2,
    "hungarys": 1,
    "highway": 2,
    "die": 2,
    "acht": 1,
    "ungarns": 1,
    "moderne": 1,
    "12": 1,
    "september": 1,
    "2": 1,
    "bank": 1,
    "austria": 1,
    "kunstforum": 1,
    "collaboration": 1,
    "fine": 2,
    "arts": 2,
    "nemzeti": 1,
    "gal\u00e9ria": 1,
    "references": 1,
    "rockenbauer": 1,
    "catalogue": 1,
    "raisonn\u00e9": 1,
    "budapestparis": 1,
    "makl\u00e1ry": 1,
    "artworks": 1,
    "english": 2,
    "summary": 1,
    "isbn": 2,
    "9632299671": 1,
    "hongrois": 1,
    "1904\u20131914": 1,
    "ed": 1,
    "biro": 1,
    "2008": 1,
    "catalog": 1,
    "9782351190470": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "sur": 2,
    "le": 2,
    "site": 2,
    "kieselbach": 1,
    "artportal": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 688,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 2,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}