{
  "title": "List of lakes of Portugal",
  "content-preview": "Although some lakes occur in mainland Portugal, most of these bodies of water are native to the archipelago of the Azores.\nA large part of the lakes present in mainland Portugal are artificial and the result of damming. Most natural lakes in the mainland can be found in Serra da Estrela. Madeira has",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_lakes_of_Portugal",
  "pageid": 26757945,
  "title-terms": {
    "list": 1,
    "lakes": 1,
    "portugal": 1
  },
  "content-terms": {
    "although": 1,
    "lakes": 5,
    "occur": 1,
    "mainland": 4,
    "portugal": 2,
    "bodies": 4,
    "water": 4,
    "native": 1,
    "archipelago": 1,
    "azores": 2,
    "large": 1,
    "part": 1,
    "present": 1,
    "artificial": 1,
    "result": 1,
    "damming": 1,
    "natural": 1,
    "found": 1,
    "serra": 2,
    "da": 16,
    "estrela": 2,
    "madeira": 2,
    "small": 1,
    "ponds": 2,
    "thus": 1,
    "meet": 1,
    "criteria": 1,
    "inclusion": 1,
    "list": 1,
    "word": 3,
    "lake": 1,
    "directly": 1,
    "translated": 1,
    "portuguese": 1,
    "language": 1,
    "lago": 2,
    "commonly": 1,
    "classified": 1,
    "lagoas": 1,
    "singular": 1,
    "lagoa": 73,
    "semiequivalent": 1,
    "pond": 1,
    "confused": 1,
    "lagoon": 1,
    "lagoons": 1,
    "close": 1,
    "connected": 1,
    "ocean": 1,
    "whereas": 1,
    "surrounded": 1,
    "entirely": 1,
    "land": 1,
    "corvo": 1,
    "island": 7,
    "caldeir\u00e3o": 3,
    "flores": 1,
    "funda": 3,
    "das": 10,
    "lajes": 1,
    "branca": 1,
    "comprida": 2,
    "negra": 3,
    "seca": 2,
    "lomba": 1,
    "rasa": 2,
    "faial": 1,
    "caldeira": 2,
    "patas": 2,
    "pico": 7,
    "prainha": 1,
    "capit\u00e3o": 1,
    "paul": 1,
    "corre": 1,
    "\u00e1gua": 1,
    "landroal": 1,
    "caiado": 1,
    "dos": 5,
    "grot\u00f5es": 1,
    "rosada": 1,
    "peixinho": 1,
    "ilh\u00e9u": 2,
    "pa\u00fal": 1,
    "barreira": 1,
    "graciosa": 1,
    "vila": 2,
    "terceira": 1,
    "negro": 1,
    "ch\u00e3": 1,
    "lagoinhas": 1,
    "ou": 1,
    "falca": 1,
    "ginjal": 1,
    "lagoinha": 1,
    "alpanaque": 1,
    "areeiro": 2,
    "escampadouro": 1,
    "junco": 2,
    "laba\u00e7al": 1,
    "s\u00e3o": 3,
    "miguel": 1,
    "sete": 1,
    "cidades": 1,
    "de": 6,
    "santiago": 1,
    "fogo": 1,
    "franca": 1,
    "campo": 1,
    "furnas": 2,
    "\u00e9guas": 1,
    "congro": 1,
    "can\u00e1rio": 1,
    "empadadas": 1,
    "pau": 1,
    "pique": 1,
    "carv\u00e3o": 1,
    "br\u00e1s": 1,
    "nen\u00fafares": 1,
    "peixe": 1,
    "charco": 1,
    "canas": 1,
    "prata": 1,
    "achadas": 1,
    "grande": 1,
    "norte": 1,
    "jorge": 1,
    "faj\u00e3": 2,
    "santo": 1,
    "cristo": 1,
    "cubres": 1,
    "bernardino": 1,
    "alto": 1,
    "esperan\u00e7a": 1,
    "pinheiro": 1,
    "alentejo": 1,
    "barragem": 1,
    "alqueva": 1,
    "c\u00e2ntaros": 1,
    "cov\u00e3o": 3,
    "conchos": 1,
    "quelhas": 1,
    "francelha": 1,
    "meio": 1,
    "peix\u00e3o": 1,
    "serrano": 1,
    "viriato": 1,
    "penedager\u00eas": 1,
    "vilarinho": 1,
    "dam": 1,
    "see": 1,
    "also": 1,
    "portal": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 312,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}