{
  "title": "Anne-Marie G\u00e9linas",
  "content-preview": "Anne-Marie G\u00e9linas (born June 18, 1964) is a Montreal-based film, documentary and television producer. She is the president and CEO of EMAfilms, a production company that she founded in 2008.\n\n\n== Life and career ==\nAfter obtaining her B.A. in Communication Studies from Concordia University, G\u00e9linas",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Anne-Marie_G%C3%A9linas",
  "pageid": 27132490,
  "title-terms": {
    "annemarie": 1,
    "g\u00e9linas": 1
  },
  "content-terms": {
    "annemarie": 5,
    "g\u00e9linas": 5,
    "born": 1,
    "june": 1,
    "18": 1,
    "1964": 1,
    "montrealbased": 1,
    "film": 11,
    "documentary": 9,
    "television": 4,
    "producer": 3,
    "president": 1,
    "ceo": 1,
    "emafilms": 2,
    "production": 1,
    "company": 1,
    "founded": 1,
    "2008": 2,
    "life": 2,
    "career": 1,
    "obtaining": 1,
    "ba": 1,
    "communication": 1,
    "studies": 1,
    "concordia": 1,
    "university": 1,
    "cofounded": 1,
    "productions": 3,
    "jeux": 2,
    "dombres": 2,
    "1990": 1,
    "along": 1,
    "husband": 1,
    "andrew": 1,
    "noble": 1,
    "went": 1,
    "produce": 1,
    "critically": 1,
    "acclaimed": 1,
    "features": 2,
    "andr\u00e9": 1,
    "turpins": 1,
    "zigrail": 2,
    "eugene": 1,
    "garcias": 1,
    "burnt": 2,
    "eden": 2,
    "best": 6,
    "canadian": 1,
    "independent": 1,
    "montreal": 2,
    "international": 3,
    "festival": 5,
    "new": 3,
    "cinema": 1,
    "media": 1,
    "1997": 3,
    "m\u00e9chant": 2,
    "party": 2,
    "starring": 5,
    "roc": 1,
    "lafortune": 1,
    "david": 2,
    "la": 1,
    "haye": 1,
    "include": 1,
    "simon": 1,
    "lacombes": 1,
    "ne": 2,
    "dis": 2,
    "rien": 2,
    "john": 2,
    "l\u00e9cuyers": 1,
    "le": 4,
    "go\u00fbt": 2,
    "des": 4,
    "jeunes": 2,
    "filles": 2,
    "based": 1,
    "novel": 1,
    "dany": 1,
    "laferri\u00e8re": 1,
    "luck": 1,
    "mervil": 1,
    "dan": 1,
    "bigras": 1,
    "hazletts": 1,
    "girls": 2,
    "boreanaz": 1,
    "caroline": 3,
    "dhavernas": 2,
    "hassan": 1,
    "benjellouns": 1,
    "o\u00f9": 2,
    "vastu": 2,
    "mosh\u00e9": 2,
    "executive": 1,
    "bend": 2,
    "short": 6,
    "films": 2,
    "big": 2,
    "money": 2,
    "avantgo\u00fbt": 2,
    "de": 9,
    "printemps": 2,
    "also": 1,
    "produced": 3,
    "documentaries": 1,
    "oh": 2,
    "mother": 2,
    "change": 2,
    "within": 2,
    "doigt": 2,
    "dans": 2,
    "l\u0153il": 2,
    "public": 1,
    "choice": 1,
    "awards": 2,
    "portneuf": 1,
    "sur": 1,
    "lenvironnement": 1,
    "work": 1,
    "includes": 1,
    "series": 3,
    "hakuna": 2,
    "matata": 2,
    "dakar": 2,
    "\u00e0": 2,
    "bandiagara": 2,
    "quebecs": 1,
    "specialty": 1,
    "channel": 1,
    "\u00e9vasion": 1,
    "recently": 1,
    "worked": 1,
    "line": 1,
    "kim": 1,
    "nguyens": 1,
    "war": 2,
    "witch": 2,
    "rebelle": 1,
    "received": 1,
    "silver": 1,
    "bear": 1,
    "award": 1,
    "actress": 2,
    "berlinale": 1,
    "2012": 4,
    "tribeca": 1,
    "2013": 1,
    "oscar": 1,
    "nomination": 1,
    "foreign": 1,
    "language": 1,
    "coproduced": 1,
    "bottle": 2,
    "gaza": 2,
    "sea": 2,
    "martin": 1,
    "villeneuves": 1,
    "mars": 2,
    "et": 3,
    "avril": 2,
    "jacques": 1,
    "languirand": 1,
    "paul": 1,
    "ahmarani": 1,
    "robert": 1,
    "lepage": 1,
    "2015": 3,
    "turbo": 3,
    "kid": 3,
    "coproduction": 1,
    "canada": 1,
    "zealand": 1,
    "world": 1,
    "premiere": 1,
    "sundance": 1,
    "directed": 3,
    "fran\u00e7ois": 1,
    "simard": 1,
    "anouk": 1,
    "whissell": 2,
    "yoannkarl": 1,
    "three": 1,
    "released": 1,
    "2017": 4,
    "radius": 2,
    "sciencefiction": 1,
    "thriller": 1,
    "labr\u00e8che": 1,
    "steeve": 1,
    "l\u00e9onard": 1,
    "diego": 1,
    "klattenhoff": 1,
    "premiered": 3,
    "fantasia": 1,
    "fisk": 3,
    "untitled": 1,
    "portrait": 1,
    "artist": 1,
    "william": 1,
    "alejandro": 1,
    "alvarez": 1,
    "cadilla": 1,
    "part": 1,
    "palm": 1,
    "springs": 1,
    "shortfest": 1,
    "like": 2,
    "pebble": 2,
    "boot": 2,
    "h\u00e9l\u00e8ne": 1,
    "choquette": 1,
    "vancouver": 1,
    "completed": 1,
    "advanced": 1,
    "graduate": 1,
    "diploma": 1,
    "management": 1,
    "cultural": 1,
    "organizations": 1,
    "hec": 1,
    "montr\u00e9al": 1,
    "member": 2,
    "association": 1,
    "producteurs": 1,
    "t\u00e9l\u00e9vision": 1,
    "du": 1,
    "qu\u00e9bec": 1,
    "apftq": 1,
    "holds": 1,
    "seat": 1,
    "board": 1,
    "directors": 1,
    "women": 1,
    "\u2013": 1,
    "wiftm": 1,
    "montreals": 1,
    "cin\u00e9ma": 1,
    "parall\u00e8le": 1,
    "since": 1,
    "1996": 1,
    "2007": 4,
    "headed": 1,
    "organization": 1,
    "events": 1,
    "surrounding": 1,
    "institutions": 1,
    "30th": 1,
    "40th": 1,
    "anniversaries": 1,
    "selected": 1,
    "filmography": 1,
    "1995": 1,
    "1998": 1,
    "2000": 1,
    "2001": 2,
    "enfants": 1,
    "trop\u2026": 1,
    "2003": 1,
    "verge": 1,
    "fever": 1,
    "2004": 1,
    "2005": 2,
    "tv": 2,
    "2009": 1,
    "flesh": 1,
    "offering": 1,
    "2010": 2,
    "2011": 1,
    "dogs": 1,
    "night": 1,
    "song": 1,
    "2016": 2,
    "sun": 1,
    "midnight": 1,
    "third": 1,
    "wedding": 1,
    "troisi\u00e8mes": 1,
    "noces": 1,
    "2018": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "web": 2,
    "site": 2,
    "imdb": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 453,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}