{
  "title": "List of places with stolpersteine",
  "content-preview": "This is an incomplete list of the roughly 1000 cities and towns that have stolpersteine. It is organized in alphabetical order and by country. Where the number of stolpersteine is known or can be approximated, that information has been included, along with the first installation date, if known. Wher",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_places_with_stolpersteine",
  "pageid": 27706475,
  "title-terms": {
    "list": 1,
    "places": 1,
    "stolpersteine": 1
  },
  "content-terms": {
    "incomplete": 1,
    "list": 44,
    "roughly": 1,
    "1000": 4,
    "cities": 4,
    "towns": 2,
    "stolpersteine": 258,
    "organized": 1,
    "alphabetical": 1,
    "order": 1,
    "country": 2,
    "number": 3,
    "known": 3,
    "approximated": 1,
    "information": 2,
    "included": 2,
    "along": 1,
    "first": 30,
    "installation": 1,
    "date": 1,
    "people": 2,
    "deported": 4,
    "nazis": 2,
    "comparison": 1,
    "stolperstein": 21,
    "memorials": 12,
    "city": 3,
    "complete": 1,
    "uptodate": 1,
    "see": 56,
    "german": 18,
    "liste": 4,
    "der": 14,
    "orte": 1,
    "mit": 1,
    "stolpersteinen": 1,
    "december": 7,
    "2013": 26,
    "project": 4,
    "installed": 26,
    "43500": 1,
    "approximately": 1,
    "20": 6,
    "august": 20,
    "2014": 14,
    "48000": 1,
    "laid": 55,
    "18": 7,
    "european": 1,
    "countries": 2,
    "making": 1,
    "worlds": 1,
    "largest": 1,
    "memorial": 4,
    "11": 12,
    "january": 13,
    "2015": 10,
    "50000": 1,
    "turin": 2,
    "italy": 2,
    "eleonora": 1,
    "levi": 1,
    "may": 22,
    "2018": 6,
    "almost": 1,
    "69000": 1,
    "21": 5,
    "23": 4,
    "october": 6,
    "70000": 1,
    "frankfurt": 5,
    "germany": 4,
    "willy": 1,
    "zimmerer": 1,
    "austria": 5,
    "carinthia": 1,
    "klagenfurt": 1,
    "24": 5,
    "lower": 1,
    "bad": 18,
    "erlach": 1,
    "2": 19,
    "hinterbr\u00fchl": 1,
    "krems": 1,
    "donau": 2,
    "1": 23,
    "m\u00f6dling": 1,
    "near": 2,
    "vienna": 5,
    "22": 7,
    "2006": 3,
    "neunkirchen": 1,
    "34": 2,
    "wiener": 1,
    "neustadt": 2,
    "100": 3,
    "salzburg": 4,
    "state": 1,
    "anif": 1,
    "hallein": 1,
    "40": 2,
    "least": 2,
    "415": 1,
    "september": 9,
    "also": 51,
    "sankt": 3,
    "georgen": 1,
    "bei": 1,
    "ones": 3,
    "officially": 1,
    "admitted": 1,
    "municipal": 1,
    "administration": 1,
    "worldwide": 1,
    "st": 2,
    "johann": 1,
    "im": 5,
    "pongau": 1,
    "8": 7,
    "styria": 1,
    "graz": 1,
    "94": 1,
    "leoben": 1,
    "10": 9,
    "upper": 1,
    "aigenschl\u00e4gl": 1,
    "4": 15,
    "altheim": 1,
    "braunau": 2,
    "inn": 2,
    "adolf": 1,
    "hitlers": 1,
    "birthplace": 1,
    "district": 1,
    "hochburgach": 1,
    "maria": 1,
    "schmolln": 1,
    "moosdorf": 1,
    "radegund": 1,
    "veit": 1,
    "innkreis": 1,
    "wels": 1,
    "6": 15,
    "vorarlberg": 1,
    "hohenems": 1,
    "9": 13,
    "lingenau": 1,
    "7": 10,
    "many": 1,
    "two": 5,
    "organisations": 1,
    "databank": 1,
    "incl": 1,
    "map": 2,
    "promote": 1,
    "implementation": 1,
    "belgium": 3,
    "brussels": 1,
    "pav\u00e9s": 1,
    "de": 3,
    "m\u00e9moire": 1,
    "french": 1,
    "13": 10,
    "2009": 16,
    "150": 1,
    "antwerp": 1,
    "3": 20,
    "charleroi": 2,
    "eupen": 1,
    "5": 13,
    "ghent": 1,
    "leuven": 1,
    "stolperschwelle": 2,
    "several": 2,
    "liege": 1,
    "mol": 1,
    "sinttruiden": 1,
    "croatia": 3,
    "rijeka": 2,
    "czech": 2,
    "republic": 2,
    "brno": 3,
    "kol\u00edn": 1,
    "neratovice": 1,
    "olomouc": 1,
    "ostrava": 1,
    "prague": 1,
    "2008": 5,
    "lists": 1,
    "josefov": 1,
    "mal\u00e1": 1,
    "strana": 1,
    "vr\u0161ovice": 1,
    "mod\u0159any": 1,
    "\u0159\u00ed\u010dany": 1,
    "regions": 1,
    "st\u0159edo\u010desk\u00fd": 1,
    "kraj": 7,
    "beroun": 1,
    "jiho\u010desk\u00fd": 1,
    "\u010desk\u00e9": 1,
    "bud\u011bjovice": 1,
    "chlum": 1,
    "u": 1,
    "t\u0159ebon\u011b": 1,
    "t\u0159ebo\u0148": 1,
    "karlovarsk\u00fd": 1,
    "chodov": 1,
    "kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd": 1,
    "kostelec": 1,
    "orlic\u00ed": 1,
    "n\u00e1chod": 1,
    "\u00fasteck\u00fd": 1,
    "d\u011b\u010d\u00edn": 1,
    "teplice": 1,
    "\u017eatec": 1,
    "vyso\u010dina": 1,
    "chot\u011bbo\u0159": 1,
    "havl\u00ed\u010dk\u016fv": 1,
    "brod": 1,
    "pacov": 1,
    "seno\u017eaty": 1,
    "t\u0159eb\u00ed\u010d": 1,
    "zl\u00ednsk\u00fd": 1,
    "bor\u0161ice": 1,
    "krom\u011b\u0159\u00ed\u017e": 1,
    "denmark": 1,
    "12": 8,
    "stones": 8,
    "copenhagen": 1,
    "june": 20,
    "2019": 9,
    "n\u00f8rregade": 1,
    "27": 1,
    "krystalgade": 1,
    "bredgade": 1,
    "s\u00f8lvgade": 1,
    "ravnsborg": 1,
    "tv\u00e6rgade": 1,
    "prinsessegade": 1,
    "rantzausgade": 1,
    "carl": 1,
    "plougs": 1,
    "vej": 2,
    "borgmestervangen": 1,
    "odense": 1,
    "2021": 5,
    "2022": 7,
    "buchwaldsgade": 1,
    "kirkesvinget": 1,
    "kochsgade": 1,
    "ingrids": 1,
    "all\u00e9": 2,
    "hunderupvej": 1,
    "flakhaven": 1,
    "ny": 1,
    "kongevej": 1,
    "bangs": 1,
    "alle": 1,
    "chr": 1,
    "ix\u2019s": 1,
    "prinsesse": 1,
    "maries": 1,
    "store": 1,
    "glasvej": 1,
    "hjallesevej": 1,
    "assens": 1,
    "svendborg": 1,
    "three": 1,
    "finland": 1,
    "helsinki": 1,
    "turku": 1,
    "france": 3,
    "laiguillonsurmer": 1,
    "beaulieusouslaroche": 1,
    "b\u00e8gles": 1,
    "bordeaux": 1,
    "bourneau": 1,
    "cartel\u00e8gue": 1,
    "coux": 1,
    "par": 1,
    "montendre": 1,
    "stone": 1,
    "prisoner": 1,
    "war": 1,
    "died": 1,
    "cluny": 1,
    "fontaines": 1,
    "fontenaylecomte": 1,
    "saintm\u00e9darddespr\u00e9s": 1,
    "30": 1,
    "fontenaysousbois": 1,
    "april": 8,
    "herrlisheimpr\u00e8scolmar": 1,
    "la": 1,
    "br\u00e8de": 1,
    "le": 1,
    "grandvillageplage": 1,
    "libourne": 1,
    "long\u00e8ves": 1,
    "mervent": 1,
    "muttersholtz": 1,
    "nieulsurlautise": 1,
    "saintmalo": 1,
    "2023": 1,
    "strasbourg": 1,
    "aachen": 2,
    "ahaus": 1,
    "altenbeken": 1,
    "alzey": 1,
    "andernach": 1,
    "ansbach": 1,
    "apolda": 1,
    "28": 1,
    "arnsberg": 1,
    "arnstadt": 1,
    "aschaffenburg": 1,
    "aschersleben": 1,
    "a\u00dflar": 1,
    "attendorn": 1,
    "aub": 1,
    "2010": 8,
    "aue": 1,
    "berleburg": 1,
    "44": 4,
    "bentheim": 1,
    "hersfeld": 1,
    "homburg": 2,
    "vor": 2,
    "h\u00f6he": 1,
    "kissingen": 1,
    "laasphe": 1,
    "83": 2,
    "langensalza": 1,
    "neuenahrahrweiler": 2,
    "saarow": 1,
    "salzuflen": 2,
    "vilbel": 1,
    "wildungen": 1,
    "wimpfen": 1,
    "zwesten": 1,
    "badenbaden": 2,
    "114": 1,
    "november": 11,
    "badenweiler": 1,
    "bamberg": 1,
    "bargteheide": 1,
    "one": 3,
    "barsinghausen": 1,
    "bautzen": 1,
    "beckum": 1,
    "bergisch": 1,
    "gladbach": 1,
    "berlin": 3,
    "8176": 1,
    "july": 10,
    "55000": 1,
    "wikimedia": 1,
    "commons": 1,
    "beverungen": 1,
    "bielefeld": 1,
    "bingen": 1,
    "rhein": 1,
    "bocholt": 1,
    "bochum": 2,
    "179": 1,
    "88": 1,
    "locations": 5,
    "bodenheim": 1,
    "bonn": 1,
    "bornheim": 1,
    "main": 4,
    "borken": 1,
    "north": 1,
    "rhinewestphalia": 1,
    "25": 4,
    "february": 5,
    "2011": 6,
    "bottrop": 1,
    "braunschweig": 1,
    "bremen": 2,
    "bremerhaven": 2,
    "bretten": 1,
    "karlsruhe": 3,
    "bruchsal": 1,
    "b\u00fcckeburg": 1,
    "b\u00fcnde": 1,
    "burgdorf": 1,
    "burgkunstadt": 1,
    "burgsteinfurt": 1,
    "butzbach": 1,
    "castroprauxel": 2,
    "29": 1,
    "celle": 1,
    "chemnitz": 1,
    "coburg": 1,
    "cologne": 1,
    "1400": 1,
    "2005": 6,
    "cottbus": 2,
    "77": 1,
    "crimmitschau": 2,
    "dachau": 1,
    "darmstadt": 1,
    "delitzsch": 1,
    "dietzenbach": 1,
    "dinkelsb\u00fchl": 1,
    "dirmstein": 1,
    "march": 6,
    "british": 1,
    "airman": 1,
    "murdered": 2,
    "local": 3,
    "official": 2,
    "d\u00f6beln": 1,
    "2007": 6,
    "dormagen": 1,
    "dortmund": 1,
    "147": 1,
    "dreieich": 1,
    "dresden": 2,
    "duderstadt": 1,
    "duisburg": 1,
    "225": 1,
    "d\u00fcren": 1,
    "d\u00fcsseldorf": 1,
    "eberswalde": 1,
    "ederm\u00fcnde": 1,
    "besse": 1,
    "eichstetten": 1,
    "eisenach": 1,
    "eisenberg": 1,
    "thuringia": 2,
    "eislingen": 1,
    "erftstadt": 2,
    "erkrath": 1,
    "erlangen": 1,
    "eschwege": 1,
    "essen": 1,
    "170": 1,
    "2004": 3,
    "esslingen": 1,
    "estenfeld": 1,
    "ettlingen": 1,
    "flensburg": 1,
    "frankenthal": 1,
    "500": 2,
    "12000": 1,
    "jews": 4,
    "oder": 1,
    "placed": 13,
    "frechen": 1,
    "31": 5,
    "placement": 1,
    "another": 1,
    "19": 3,
    "planned": 2,
    "freiburg": 1,
    "breisgau": 1,
    "270": 1,
    "2002": 1,
    "freising": 1,
    "friedrichroda": 1,
    "friedrichsdorf": 1,
    "gaggenau": 1,
    "14": 5,
    "gaualgesheim": 1,
    "gauk\u00f6nigshofen": 1,
    "gelnhausen": 1,
    "gelsenkirchen": 1,
    "gera": 1,
    "gerlingen": 1,
    "giessen": 2,
    "126": 1,
    "46": 1,
    "places": 2,
    "gladbeck": 1,
    "g\u00f6ppingen": 1,
    "gotha": 1,
    "greifswald": 1,
    "missing": 1,
    "since": 1,
    "theft": 1,
    "2012": 19,
    "anniversary": 2,
    "kristallnacht": 2,
    "grevenbroich": 2,
    "griesheim": 1,
    "grimma": 1,
    "gr\u00f6benzell": 1,
    "gro\u00dfschweidnitz": 1,
    "gudensberg": 1,
    "g\u00fctersloh": 1,
    "haan": 1,
    "hachenburg": 1,
    "42": 2,
    "jewish": 2,
    "victims": 3,
    "completed": 1,
    "hagen": 1,
    "halle": 2,
    "saale": 2,
    "130": 1,
    "hamburg": 1,
    "5536": 1,
    "10000": 1,
    "1941": 1,
    "1945": 1,
    "hamm": 1,
    "hanover": 1,
    "hasel\u00fcnne": 1,
    "hattingen": 1,
    "eight": 1,
    "havixbeck": 1,
    "heide": 1,
    "heidelberg": 1,
    "heidenheim": 1,
    "brenz": 1,
    "heilbronn": 1,
    "hemsbach": 1,
    "herborn": 1,
    "herdecke": 1,
    "hermaringen": 1,
    "herzlake": 1,
    "meyer": 1,
    "family": 1,
    "herzogenrath": 1,
    "hiddensee": 2,
    "hilchenbach": 1,
    "hildburghausen": 1,
    "hilden": 1,
    "hildesheim": 1,
    "hochheim": 1,
    "hofheim": 1,
    "taunus": 2,
    "homberg": 1,
    "efze": 1,
    "h\u00f6xter": 1,
    "hoya": 1,
    "huenfeld": 1,
    "ilmenau": 1,
    "ingelheim": 1,
    "ingolstadt": 1,
    "irsee": 1,
    "iserlohn": 1,
    "itzehoe": 1,
    "jena": 1,
    "joachimsthal": 1,
    "brandenburg": 1,
    "kalkar": 1,
    "kall": 1,
    "kamen": 1,
    "kappeln": 1,
    "140": 1,
    "showing": 1,
    "karlstadt": 1,
    "katzwinkel": 1,
    "kehl": 1,
    "kempten": 2,
    "early": 1,
    "kenzingen": 1,
    "kiel": 3,
    "144": 1,
    "kippenheim": 1,
    "16": 2,
    "kirchheim": 1,
    "unter": 1,
    "teck": 1,
    "kitzingen": 1,
    "kleinblittersdorf": 1,
    "klingenm\u00fcnster": 1,
    "koblenz": 1,
    "87": 1,
    "k\u00f6ln": 1,
    "k\u00f6nigswinter": 1,
    "oberdollendorf": 1,
    "k\u00f6then": 2,
    "anhalt": 2,
    "17": 5,
    "addresses": 1,
    "konstanz": 2,
    "138": 1,
    "krefeld": 2,
    "kreuztal": 1,
    "including": 1,
    "suburb": 1,
    "littfeld": 1,
    "kronberg": 1,
    "kronshagen": 2,
    "k\u00fcnzelsau": 1,
    "kusel": 1,
    "ladenburg": 1,
    "lahnstein": 1,
    "lahr": 1,
    "lechenich": 1,
    "ward": 1,
    "leichlingen": 1,
    "leipzig": 1,
    "lennestadt": 1,
    "leverkusen": 1,
    "limbachoberfrohna": 2,
    "lindenberg": 1,
    "allg\u00e4u": 1,
    "lindow": 1,
    "l\u00f6rrach": 2,
    "15": 4,
    "l\u00fcbeck": 2,
    "luckenwalde": 1,
    "ludwigsburg": 1,
    "ludwigshafen": 1,
    "l\u00fcneburg": 1,
    "47": 1,
    "l\u00fcnen": 1,
    "lutherstadt": 1,
    "wittenberg": 1,
    "end": 1,
    "magdeburg": 1,
    "70": 1,
    "mainbernheim": 1,
    "maintal": 1,
    "mainz": 2,
    "deliste": 1,
    "mannheim": 1,
    "marbach": 1,
    "neckar": 1,
    "marburg": 1,
    "26": 1,
    "marktbreit": 1,
    "markkleeberg": 1,
    "meerane": 2,
    "meiningen": 1,
    "melsungen": 1,
    "meppen": 1,
    "merseburg": 2,
    "meschede": 2,
    "wennemen": 1,
    "michelstadt": 1,
    "autumn": 1,
    "spring": 1,
    "minden": 1,
    "m\u00f6nchengladbach": 1,
    "m\u00fchlacker": 1,
    "m\u00fchlhausen": 1,
    "m\u00fcllheim": 1,
    "m\u00fclheim": 1,
    "ruhr": 1,
    "munich": 1,
    "\u2013": 2,
    "private": 1,
    "land": 1,
    "legislated": 1,
    "laying": 1,
    "reconsideration": 1,
    "ban": 1,
    "confirmed": 1,
    "m\u00fcnster": 1,
    "nabburg": 1,
    "naumburg": 1,
    "nettetalbreyell": 1,
    "nettetalkaldenkirchen": 1,
    "2016": 8,
    "netphen": 1,
    "neuisenburg": 1,
    "neum\u00fcnster": 1,
    "neuruppin": 1,
    "aktion": 1,
    "t4": 1,
    "neuss": 1,
    "weinstra\u00dfe": 1,
    "neuwied": 1,
    "norden": 1,
    "nordhausen": 1,
    "nordhorn": 1,
    "n\u00f6rdlingen": 1,
    "nuremberg": 1,
    "oberramstadt": 1,
    "oberhausen": 1,
    "ochtrup": 1,
    "oederan": 2,
    "offenbach": 1,
    "68": 1,
    "offenburg": 1,
    "oranienburg": 1,
    "osnabr\u00fcck": 1,
    "osterath": 2,
    "ostheim": 1,
    "rh\u00f6n": 1,
    "papenburg": 1,
    "pasewalk": 1,
    "pattensen": 1,
    "peine": 1,
    "perleberg": 2,
    "petershagen": 1,
    "eggersdorf": 1,
    "pforzheim": 1,
    "pfullendorf": 1,
    "plauen": 1,
    "potsdam": 1,
    "prenzlau": 1,
    "quakenbr\u00fcck": 1,
    "querfurt": 2,
    "quickborn": 1,
    "radebeul": 2,
    "rathenow": 1,
    "ratingen": 1,
    "ravensburg": 2,
    "regensburg": 1,
    "reinbek": 1,
    "remscheid": 1,
    "rendsburg": 1,
    "r\u00f6delsee": 1,
    "ronneburg": 2,
    "rostock": 1,
    "rotenburg": 1,
    "fulda": 1,
    "rudolstadt": 1,
    "saarbr\u00fccken": 2,
    "32": 2,
    "salzkotten": 1,
    "wendel": 1,
    "sassnitz": 1,
    "schierling": 1,
    "schleswig": 1,
    "schl\u00fcchtern": 1,
    "sch\u00f6neiche": 1,
    "schorndorf": 1,
    "schriesheim": 2,
    "schwabach": 1,
    "schw\u00e4bisch": 2,
    "gm\u00fcnd": 1,
    "hall": 1,
    "schwelm": 2,
    "schwerin": 1,
    "schwerte": 1,
    "segnitz": 1,
    "selm": 1,
    "senftenberg": 1,
    "siegen": 1,
    "singen": 2,
    "73": 1,
    "soest": 2,
    "35": 1,
    "sollingen": 1,
    "s\u00f6mmerda": 1,
    "stegen": 1,
    "stendal": 1,
    "steinfurt": 1,
    "stockach": 2,
    "stralsund": 1,
    "stuttgart": 1,
    "outlying": 1,
    "suburbs": 1,
    "sulingen": 1,
    "s\u00fc\u00dfen": 1,
    "teupitz": 1,
    "telgte": 1,
    "themar": 1,
    "36": 1,
    "treuenbrietzen": 1,
    "trier": 1,
    "troisdorf": 1,
    "tuttlingen": 2,
    "\u00fcberlingen": 1,
    "ueckerm\u00fcnde": 2,
    "unna": 1,
    "usingen": 1,
    "vechta": 1,
    "verden": 2,
    "aller": 1,
    "viersen": 1,
    "viersend\u00fclken": 1,
    "viersenwillichschiefbahn": 1,
    "vilshofen": 1,
    "vlotho": 1,
    "waiblingen": 1,
    "waibstadt": 1,
    "walldorf": 1,
    "weeze": 1,
    "weimar": 2,
    "lahn": 1,
    "weingarten": 2,
    "weinheim": 1,
    "werne": 1,
    "wertheim": 1,
    "weisenheim": 1,
    "berg": 1,
    "wei\u00dfenfels": 1,
    "wernigerode": 1,
    "wetzlar": 1,
    "wiesbaden": 1,
    "214": 1,
    "wiltingen": 1,
    "wissen": 1,
    "witten": 2,
    "108": 1,
    "wittenberge": 2,
    "worms": 1,
    "wuppertal": 1,
    "w\u00fcrselen": 1,
    "w\u00fcrzburg": 1,
    "269": 1,
    "xanten": 1,
    "zehdenick": 1,
    "zellamehlis": 1,
    "zittau": 1,
    "zons": 1,
    "zossen": 1,
    "zwickau": 2,
    "zwingenberg": 1,
    "zw\u00f6nitz": 1,
    "greece": 1,
    "thessaloniki": 1,
    "harbour": 1,
    "160": 1,
    "front": 1,
    "school": 1,
    "vasilissis": 1,
    "olgas": 1,
    "veria": 1,
    "hungary": 1,
    "balatonf\u00fcred": 1,
    "budapest": 1,
    "esztergom": 1,
    "kiskunhalas": 1,
    "kisvarda": 1,
    "mak\u00f3": 1,
    "m\u00e1t\u00e9szalka": 1,
    "nagykanizsa": 1,
    "nagyk\u0151r\u00f6s": 1,
    "p\u00e9cs": 1,
    "szeged": 1,
    "szombathely": 1,
    "\u00fajfeh\u00e9rt\u00f3": 1,
    "zalaegerszeg": 1,
    "ireland": 1,
    "dublin": 1,
    "adro": 1,
    "ancona": 1,
    "laquila": 1,
    "auer": 1,
    "bergamo": 1,
    "bolzano": 1,
    "belgioioso": 1,
    "brescia": 1,
    "calvagese": 1,
    "della": 1,
    "riviera": 1,
    "collebeato": 1,
    "chieti": 1,
    "cuneo": 1,
    "doberd\u00f2": 1,
    "del": 1,
    "lago": 1,
    "genoa": 1,
    "faenza": 1,
    "finale": 1,
    "ligure": 1,
    "firenze": 1,
    "2020": 5,
    "forl\u00ed": 1,
    "gorizia": 1,
    "grosseto": 1,
    "lanciano": 1,
    "lecco": 1,
    "lecce": 1,
    "livorno": 1,
    "mantua": 1,
    "meran": 1,
    "milan": 1,
    "90": 1,
    "muggi\u00f2": 1,
    "naples": 1,
    "ostuni": 1,
    "padua": 1,
    "parma": 1,
    "pavia": 1,
    "pescara": 1,
    "pisa": 1,
    "2017": 1,
    "prato": 1,
    "premolo": 1,
    "ravenna": 1,
    "rome": 1,
    "249": 1,
    "ronchi": 1,
    "dei": 1,
    "legionari": 1,
    "sal\u00f2": 1,
    "santangelo": 1,
    "lodigiano": 1,
    "sarezzo": 1,
    "schio": 1,
    "siena": 1,
    "teramo": 1,
    "85": 1,
    "trieste": 1,
    "venice": 1,
    "185": 1,
    "2024": 1,
    "vicenza": 1,
    "vigevano": 1,
    "viterbo": 1,
    "latvia": 1,
    "riga": 1,
    "lithuania": 1,
    "kaunas": 1,
    "panev\u0117\u017eys": 1,
    "\u0161iauliai": 1,
    "vilnius": 1,
    "luxembourg": 1,
    "belvaux": 1,
    "differdange": 1,
    "38": 2,
    "eschsuralzette": 1,
    "ettelbr\u00fcck": 1,
    "mondorflesbains": 1,
    "antifascist": 1,
    "resistants": 1,
    "remich": 1,
    "netherlands": 3,
    "100000": 1,
    "200": 1,
    "romani": 1,
    "killed": 1,
    "almelo": 1,
    "amersfoort": 2,
    "amsterdam": 1,
    "assen": 1,
    "bedum": 1,
    "beesd": 1,
    "bennekom": 1,
    "berkelland": 1,
    "borculo": 1,
    "bernisse": 1,
    "borne": 1,
    "overijssel": 2,
    "breda": 1,
    "brielle": 1,
    "burgh": 1,
    "bussum": 1,
    "culemborg": 1,
    "dedemsvaart": 1,
    "den": 1,
    "haag": 1,
    "dirksland": 1,
    "doesburg": 1,
    "domburg": 1,
    "dordrecht": 1,
    "drunen": 1,
    "eethen": 1,
    "echtsusteren": 1,
    "eindhoven": 1,
    "elst": 1,
    "emmen": 1,
    "enschede": 1,
    "ettenleur": 1,
    "geertruidenberg": 1,
    "geffen": 1,
    "goirle": 1,
    "gorinchem": 1,
    "gouda": 1,
    "grave": 1,
    "groningen": 2,
    "grootegast": 1,
    "haaksbergen": 1,
    "haarlem": 1,
    "hague": 1,
    "hardenberg": 1,
    "haren": 1,
    "harlingen": 1,
    "hattem": 1,
    "sheerenberg": 1,
    "heerlen": 1,
    "heezeleende": 1,
    "hellendoorn": 1,
    "hellevoetsluis": 1,
    "shertogenbosch": 1,
    "herwijnen": 1,
    "hilversum": 1,
    "hof": 1,
    "van": 1,
    "twente": 1,
    "hoogezandsappemeer": 1,
    "kampen": 1,
    "kerkrade": 1,
    "leiden": 1,
    "lochem": 1,
    "losser": 1,
    "maarssen": 1,
    "maastricht": 1,
    "meppel": 1,
    "middelburg": 1,
    "middelharnis": 1,
    "moergestel": 1,
    "monster": 1,
    "naaldwijk": 1,
    "nederbetuwe": 1,
    "ochten": 2,
    "neerijnen": 1,
    "ophemert": 2,
    "nieuwkuijk": 1,
    "nijkerk": 1,
    "nijmegen": 1,
    "nunspeet": 1,
    "oisterwijk": 1,
    "oldambt": 1,
    "ommen": 1,
    "oost": 1,
    "gelre": 1,
    "groenlo": 1,
    "oosterhout": 1,
    "oss": 1,
    "oudetonge": 1,
    "ouddorp": 1,
    "pekela": 1,
    "renkum": 1,
    "rijssenholten": 1,
    "ronde": 1,
    "venen": 1,
    "roosendaal": 1,
    "rossum": 1,
    "gelderland": 1,
    "rotterdam": 1,
    "schagen": 1,
    "sintmichielsgestel": 1,
    "slochteren": 1,
    "spijkenisse": 1,
    "stadskanaal": 1,
    "s\u00fadwestfrysl\u00e2n": 1,
    "sneek": 1,
    "tiel": 1,
    "tilburg": 1,
    "tynaarlo": 1,
    "urk": 1,
    "utrecht": 2,
    "vaals": 1,
    "valkenburg": 1,
    "aan": 1,
    "geul": 1,
    "veere": 1,
    "veghel": 1,
    "venlo": 1,
    "vianen": 1,
    "vlijmen": 1,
    "vlissingen": 1,
    "weesp": 1,
    "werkendam": 1,
    "westvoorne": 1,
    "oostvoorne": 1,
    "wierden": 1,
    "winterswijk": 1,
    "woudrichem": 1,
    "zaanstad": 1,
    "zaandam": 1,
    "zaltbommel": 1,
    "zevenbergen": 1,
    "zierikzee": 1,
    "zuidlaren": 1,
    "zutphen": 1,
    "zwolle": 1,
    "norway": 3,
    "773": 1,
    "taken": 1,
    "sent": 1,
    "survived": 1,
    "606": 1,
    "amongst": 1,
    "others": 1,
    "bergen": 1,
    "elverum": 1,
    "harstad": 1,
    "haugesund": 1,
    "75": 1,
    "year": 1,
    "memory": 1,
    "moritz": 1,
    "rabinowitz": 1,
    "georg": 1,
    "rechenberg": 1,
    "hurum": 1,
    "h\u00f8nefoss": 1,
    "larvik": 1,
    "mosj\u00f8en": 1,
    "narvik": 1,
    "oslo": 1,
    "101": 1,
    "son": 1,
    "skien": 1,
    "stavanger": 1,
    "troms\u00f8": 1,
    "trondheim": 1,
    "t\u00f8nsberg": 1,
    "kristiansund": 1,
    "moldova": 1,
    "chi\u0219in\u0103u": 1,
    "poland": 1,
    "bia\u0142a": 1,
    "podlaska": 1,
    "bia\u0142ystok": 1,
    "bytom": 1,
    "\u0142om\u017ca": 1,
    "mi\u0144sk": 1,
    "mazowiecki": 1,
    "raczki": 1,
    "s\u0142ubice": 1,
    "wroc\u0142aw": 1,
    "romania": 1,
    "por\u021b": 1,
    "timi\u0219oara": 1,
    "russia": 1,
    "kromy": 1,
    "oryol": 2,
    "oblast": 1,
    "serbia": 1,
    "belgrade": 1,
    "collocated": 3,
    "novi": 1,
    "be\u010dej": 1,
    "zrenjanin": 1,
    "slovakia": 2,
    "help": 1,
    "organisation": 1,
    "antikomplexsk": 1,
    "bansk\u00e1": 1,
    "bystrica": 1,
    "bratislava": 1,
    "nitra": 1,
    "brezno": 1,
    "\u010dast\u00e1": 1,
    "hali\u010d": 1,
    "kom\u00e1rno": 1,
    "lu\u010denec": 1,
    "pre\u0161ov": 1,
    "prievidza": 1,
    "ratkov\u00e1": 1,
    "slovenia": 1,
    "ljubljana": 1,
    "maribor": 1,
    "murska": 1,
    "sobota": 1,
    "lendava": 1,
    "spain": 1,
    "manresa": 1,
    "nav\u00e0s": 1,
    "madrid": 1,
    "sabadell": 1,
    "barcelona": 1,
    "terrassa": 1,
    "ontinyent": 1,
    "sweden": 1,
    "stockholm": 1,
    "malm\u00f6": 1,
    "switzerland": 1,
    "kreuzlingen": 1,
    "ukraine": 1,
    "pereiaslav": 1,
    "rivne": 1,
    "kyiv": 1,
    "united": 1,
    "kingdom": 1,
    "london": 1,
    "golden": 1,
    "square": 1,
    "soho": 1,
    "honour": 1,
    "ada": 1,
    "von": 1,
    "dantzig": 1,
    "imitations": 5,
    "although": 2,
    "concept": 1,
    "gunter": 3,
    "demnig": 4,
    "protected": 1,
    "copyright": 1,
    "registered": 1,
    "trademark": 1,
    "europe": 1,
    "plaques": 3,
    "dedicated": 1,
    "nazi": 1,
    "regime": 1,
    "mechelen": 1,
    "flanders": 1,
    "found": 2,
    "bene\u0161ov": 1,
    "liberec": 1,
    "\u017eidlochovice": 1,
    "majority": 1,
    "original": 1,
    "bellingwedde": 1,
    "veendam": 1,
    "vught": 1,
    "called": 1,
    "herdenkingstenen": 1,
    "made": 1,
    "black": 1,
    "marmor": 1,
    "artist": 1,
    "conceived": 1,
    "projekt": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "homepage": 1,
    "tribune": 1,
    "website": 1,
    "article": 1,
    "shoa": 1,
    "visualisation": 1,
    "stored": 1,
    "openstreetmap": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 2521,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}