{
  "title": "Ir\u00e9n Lov\u00e1sz",
  "content-preview": "Ir\u00e9n Lov\u00e1sz is a Hungarian folk singer and ethnographer. She has a total of 12 albums to her credit, including on the Erdenklang Music, CC'nC Records, Fono, and Hungaroton Classics labels as well as recent CDs on her own SIRENVOICES label. She is featured on several compilations, including on the  H",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ir%C3%A9n_Lov%C3%A1sz",
  "pageid": 27906961,
  "title-terms": {
    "ir\u00e9n": 1,
    "lov\u00e1sz": 1
  },
  "content-terms": {
    "ir\u00e9n": 5,
    "lov\u00e1sz": 5,
    "hungarian": 13,
    "folk": 9,
    "singer": 4,
    "ethnographer": 1,
    "total": 1,
    "12": 2,
    "albums": 3,
    "credit": 1,
    "including": 2,
    "erdenklang": 4,
    "music": 37,
    "ccnc": 6,
    "records": 15,
    "fono": 1,
    "hungaroton": 3,
    "classics": 1,
    "labels": 1,
    "well": 1,
    "recent": 1,
    "cds": 2,
    "sirenvoices": 10,
    "label": 3,
    "featured": 1,
    "several": 2,
    "compilations": 4,
    "hearts": 2,
    "space": 2,
    "warner": 2,
    "france": 4,
    "minosemi": 3,
    "world": 15,
    "career": 1,
    "first": 2,
    "solo": 3,
    "cd": 10,
    "vil\u00e1gfa": 5,
    "1995": 2,
    "1999": 8,
    "fon\u00f3": 7,
    "appeared": 1,
    "request": 1,
    "national": 2,
    "museum": 2,
    "used": 1,
    "background": 1,
    "exclusive": 1,
    "archeological": 1,
    "exhibition": 1,
    "millennium": 1,
    "conquest": 1,
    "created": 1,
    "l\u00e1szl\u00f3": 7,
    "hortob\u00e1gyi": 7,
    "germany": 7,
    "rosebuds": 2,
    "stoneyard": 2,
    "1996": 3,
    "received": 3,
    "german": 2,
    "critics": 2,
    "award": 3,
    "genre": 2,
    "folkworld": 2,
    "also": 5,
    "soloist": 2,
    "early": 3,
    "groups": 1,
    "sang": 1,
    "contemporary": 3,
    "worked": 3,
    "jazz": 3,
    "musicians": 3,
    "toured": 1,
    "europe": 2,
    "berlinbased": 1,
    "guitarist": 1,
    "ferenc": 2,
    "sn\u00e9tberger": 2,
    "see": 1,
    "obsession": 2,
    "enja": 2,
    "1998": 9,
    "member": 2,
    "gayan": 1,
    "uttejak": 1,
    "orchestra": 2,
    "directed": 1,
    "estonian": 1,
    "composer": 2,
    "peeter": 2,
    "v\u00e4hi": 2,
    "wrote": 1,
    "new": 9,
    "voice": 9,
    "sings": 1,
    "medieval": 2,
    "tibetan": 1,
    "sanskrit": 1,
    "language": 4,
    "texts": 2,
    "supreme": 2,
    "silence": 2,
    "2000": 5,
    "2003": 2,
    "mak\u00e1m": 4,
    "group": 2,
    "project": 4,
    "based": 3,
    "ancient": 1,
    "songs": 5,
    "authentic": 1,
    "performance": 1,
    "ir\u00e9ns": 1,
    "however": 1,
    "conceives": 1,
    "musical": 3,
    "zolt\u00e1n": 5,
    "krulik": 4,
    "using": 1,
    "employing": 1,
    "style": 2,
    "ethnojazz": 3,
    "adopting": 1,
    "different": 1,
    "ethnic": 2,
    "sounds": 2,
    "instruments": 1,
    "traditional": 3,
    "cultures": 1,
    "collaborative": 1,
    "skanzen": 2,
    "9": 2,
    "colinda": 2,
    "2001": 6,
    "sindbad": 1,
    "2002": 4,
    "invited": 1,
    "vocal": 1,
    "years": 1,
    "czechmoravianslovak": 1,
    "eclectic": 1,
    "teagrass": 2,
    "titled": 2,
    "wide": 2,
    "danube": 2,
    "since": 1,
    "ejam": 1,
    "mobile": 1,
    "formation": 1,
    "consisting": 1,
    "varying": 1,
    "european": 1,
    "performing": 1,
    "mainly": 1,
    "austria": 1,
    "performed": 1,
    "repeated": 1,
    "soldout": 1,
    "concerts": 1,
    "repertoire": 1,
    "renaissance": 2,
    "poems": 1,
    "classical": 1,
    "lute": 1,
    "player": 2,
    "istv\u00e1n": 2,
    "k\u00f3nya": 1,
    "began": 1,
    "next": 1,
    "acoustic": 1,
    "duo": 1,
    "contrabass": 1,
    "attila": 1,
    "l\u0151rinszky": 1,
    "year": 1,
    "emerton": 1,
    "hungary": 9,
    "2005": 5,
    "founded": 1,
    "band": 1,
    "made": 2,
    "cloud": 2,
    "doors": 2,
    "classic": 2,
    "archaic": 2,
    "sacred": 6,
    "gregorian": 1,
    "chants": 1,
    "worldmusic": 1,
    "crossover": 2,
    "2006": 4,
    "started": 1,
    "publish": 1,
    "series": 2,
    "healing": 10,
    "voices": 8,
    "recommended": 1,
    "association": 1,
    "therapists": 1,
    "inner": 2,
    "2007": 3,
    "2008": 4,
    "accomplished": 1,
    "renown": 1,
    "varied": 1,
    "backgrounds": 1,
    "like": 1,
    "korn\u00e9l": 2,
    "horv\u00e1th": 2,
    "b\u00e9la": 1,
    "\u00e1goston": 1,
    "gy\u0151ri": 1,
    "zsolt": 1,
    "szab\u00f3": 1,
    "love": 3,
    "poetry": 1,
    "folksongs": 1,
    "dance": 1,
    "tunes": 1,
    "1618th": 1,
    "centuries": 1,
    "flower": 2,
    "2009": 4,
    "third": 1,
    "revised": 1,
    "remixed": 1,
    "edition": 1,
    "famous": 1,
    "present": 1,
    "leading": 1,
    "weekly": 1,
    "therapeutic": 1,
    "singing": 2,
    "circle": 1,
    "center": 1,
    "budapest": 7,
    "aimed": 1,
    "communion": 1,
    "personal": 1,
    "expression": 1,
    "line": 1,
    "album": 1,
    "concept": 2,
    "discography": 1,
    "compact": 1,
    "discs": 1,
    "1996germany": 1,
    "record": 2,
    "19963": 1,
    "1998germanyusa": 1,
    "composed": 3,
    "comp": 1,
    "jiri": 1,
    "plocek": 1,
    "usa": 4,
    "sinbad": 1,
    "fellegajt\u00f3": 1,
    "mizsei": 2,
    "luk\u00e1cs": 1,
    "szokolay": 1,
    "dong\u00f3": 1,
    "\u00e9gi": 1,
    "hang": 4,
    "1": 3,
    "bels\u0151": 1,
    "2": 2,
    "sienvoices": 1,
    "szerelmes": 1,
    "vir\u00e1g": 1,
    "remix": 1,
    "soundscapehangt\u00e1jk\u00e9p": 1,
    "lov\u00e1szgroovevoice": 1,
    "trio": 2,
    "2015": 2,
    "three": 1,
    "tr\u00ed": 1,
    "hlasy": 1,
    "jitka": 1,
    "\u0161uransk\u00e1": 1,
    "michal": 1,
    "elia": 1,
    "kamal": 1,
    "indies": 1,
    "scopecz": 1,
    "n\u0151i": 1,
    "female": 1,
    "3": 1,
    "2017": 1,
    "companies": 1,
    "around": 1,
    "guest": 1,
    "various": 1,
    "productions": 1,
    "amygdala": 1,
    "1991": 2,
    "transglobal": 1,
    "magical": 1,
    "sound": 1,
    "network": 1,
    "medien": 1,
    "gmbh": 1,
    "song": 1,
    "shanachie": 1,
    "corp": 1,
    "tanz": 1,
    "folkfest": 1,
    "rudolstadt": 1,
    "hei": 1,
    "deck": 1,
    "1997": 1,
    "origines": 1,
    "greece": 2,
    "mother": 1,
    "earth": 1,
    "origins": 1,
    "de": 3,
    "lorigine": 1,
    "lhomme": 1,
    "originsemi": 1,
    "ethnica": 1,
    "italy": 1,
    "beautiful": 1,
    "morning": 1,
    "koch": 1,
    "festival": 1,
    "germanyusa": 1,
    "rhapsody": 1,
    "k\u00e1lm\u00e1n": 2,
    "ol\u00e1h": 2,
    "peter": 1,
    "lehel": 1,
    "good": 1,
    "international": 2,
    "co": 1,
    "korea": 1,
    "contrasts": 1,
    "parallels": 1,
    "recordings": 1,
    "2004": 1,
    "japan": 1,
    "sowed": 1,
    "pearls": 1,
    "etnofon": 1,
    "bibliography": 1,
    "1986": 1,
    "roland": 1,
    "barthes": 1,
    "vil\u00e1goskamra": 1,
    "janus": 1,
    "i4": 1,
    "osz": 1,
    "1\u201314": 1,
    "szent": 3,
    "sz\u00f3": 1,
    "besz\u00e9d": 1,
    "az": 5,
    "archaikus": 1,
    "n\u00e9pi": 2,
    "im\u00e1ds\u00e1gok": 2,
    "meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9hez": 1,
    "vigila": 1,
    "566": 1,
    "335\u2013336": 1,
    "1992": 1,
    "secret": 1,
    "speech": 1,
    "hopp\u00e1l": 1,
    "mpentik\u00e4inen": 1,
    "j": 2,
    "eds": 2,
    "northern": 1,
    "religions": 1,
    "shamanism": 1,
    "budapesthelsinki3945": 1,
    "boundaries": 1,
    "paper": 1,
    "x": 1,
    "congress": 1,
    "society": 1,
    "narrative": 3,
    "research": 1,
    "view": 2,
    "innsbruck": 2,
    "4\u201311": 1,
    "july": 1,
    "lpetzold": 1,
    "ed": 2,
    "463\u2013369": 1,
    "pragmatikai": 1,
    "megk\u00f6zel\u00edt\u00e9se": 2,
    "eload\u00e1s": 1,
    "magyar": 2,
    "szemiotikai": 1,
    "t\u00e1rsas\u00e1g": 1,
    "ir\u00e1nyzatok": 1,
    "\u00e9s": 4,
    "kutat\u00e1si": 1,
    "programok": 1,
    "mai": 1,
    "szemiotik\u00e1ban": 1,
    "c": 3,
    "konferenci\u00e1j\u00e1n": 1,
    "nov4": 1,
    "k\u00e9zirat": 1,
    "1993": 1,
    "oral": 1,
    "christianity": 1,
    "interpreting": 1,
    "interpretations": 1,
    "davies": 1,
    "wollaston": 1,
    "sociology": 1,
    "sheffield": 1,
    "academic": 1,
    "press": 1,
    "72\u201382": 1,
    "religion": 1,
    "revolution": 1,
    "pilgrimage": 1,
    "rumania": 1,
    "martin": 1,
    "l": 1,
    "religious": 1,
    "transformations": 1,
    "sociopolitical": 1,
    "change": 1,
    "eastern": 1,
    "latin": 1,
    "america": 1,
    "mouton": 1,
    "gruyter": 1,
    "berlin": 1,
    "york": 1,
    "127\u2013142": 1,
    "1994": 1,
    "elme": 1,
    "hallja": 1,
    "nem": 1,
    "f\u00fcl": 1,
    "egy": 1,
    "asszony": 1,
    "l\u00e1tom\u00e1sainak": 1,
    "antropol\u00f3giai": 1,
    "k\u00fcllos": 1,
    "ip\u00f3cs": 1,
    "\u00e9": 1,
    "szerk": 5,
    "\u00e1lom": 1,
    "l\u00e1tom\u00e1s": 1,
    "ext\u00e1zis": 1,
    "bp": 2,
    "156\u2013173": 2,
    "szakr\u00e1lis": 6,
    "kommunik\u00e1ci\u00f3": 5,
    "elm\u00e9let\u00e9hez": 1,
    "benedek": 1,
    "k": 1,
    "csonka": 1,
    "tak\u00e1sc": 1,
    "e": 1,
    "d\u00e9monikus": 1,
    "vil\u00e1gok": 1,
    "hat\u00e1r\u00e1n": 1,
    "mentalit\u00e1st\u00f6rt\u00e9neti": 1,
    "tanulm\u00e1nyok": 1,
    "p\u00f3cs": 1,
    "\u00e9va": 1,
    "60": 1,
    "sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1ra": 2,
    "419\u2013440": 1,
    "im\u00e1dkoz\u00e1sr\u00f3l": 1,
    "barna": 2,
    "g": 2,
    "nyisd": 2,
    "meg": 2,
    "uram": 1,
    "ajt\u00f3dat": 1,
    "k\u00f6sz\u00f6nto": 1,
    "k\u00f6tet": 1,
    "erd\u00e9lyi": 2,
    "zsuzsanna": 1,
    "80": 1,
    "337": 1,
    "\u00e9letrajzi": 1,
    "besz\u00e9lget\u00e9s": 1,
    "zsuzsann\u00e1val": 1,
    "urambudapest": 1,
    "xixlv": 1,
    "eur\u00f3pai": 1,
    "folkl\u00f3r": 1,
    "int\u00e9zet": 1,
    "gy\u00f3gy\u00edt\u00f3": 3,
    "el\u0151ad\u00e1s": 2,
    "hagyom\u00e1ny": 2,
    "konferenci\u00e1nbp": 1,
    "hagyom\u00e1nyok": 1,
    "h\u00e1za": 1,
    "kutat\u00e1s\u00e1r\u00f3l": 2,
    "konferenci\u00e1n": 1,
    "k\u00e1roly": 1,
    "egyetem": 1,
    "avagy": 1,
    "\u00edr\u00e1studatlan": 1,
    "alkot\u00f3k": 1,
    "tisztelete": 1,
    "lud\u00e1nyi": 1,
    "andr\u00e1s": 1,
    "ittott": 1,
    "kalend\u00e1rium5364": 1,
    "ohio": 1,
    "2008a": 1,
    "k\u00fcl\u00f6n\u00f6s": 1,
    "tekintettel": 1,
    "im\u00e1ds\u00e1gra": 1,
    "studia": 1,
    "caroliensia": 1,
    "20082": 1,
    "3746": 1,
    "2008b": 1,
    "sacral": 2,
    "communication": 2,
    "presented": 2,
    "symposium": 2,
    "k\u00e1rolyi": 1,
    "g\u00e1sp\u00e1r": 1,
    "university": 1,
    "september": 1,
    "2010": 2,
    "power": 1,
    "sustainable": 2,
    "heritage": 2,
    "mta": 1,
    "24": 1,
    "april": 1,
    "reviews": 1,
    "articles": 1,
    "underground": 1,
    "magazin": 1,
    "zenei": 1,
    "kultur\u00e1lis": 1,
    "h\u00edrek": 1,
    "le\u00edr\u00e1sok": 1,
    "fot\u00f3k": 1,
    "manu\u00e1lter\u00e1pia": 1,
    "gy\u00f3gytorna": 1,
    "sherlock": 1,
    "rehab": 1,
    "iren": 2,
    "lovasz": 2,
    "discovers": 1,
    "churches": 1,
    "favourite": 1,
    "concert": 1,
    "venues": 1,
    "nyit\u00f3oldal": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "homepage": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 1008,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}