{
  "title": "Oskar H\u00f6cker",
  "content-preview": "Oskar H\u00f6cker (13 June 1840 \u2013 8 April 1894) was a German author of historical novels for children and a stage actor.\n\n\n== Biography ==\nOskar H\u00f6cker was born in a suburb of Eilenburg, in the Prussian Province of Saxony, as was his brother, author Gustav H\u00f6cker. He was educated in Chemnitz.\nAt the age ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Oskar_H%C3%B6cker",
  "pageid": 28726407,
  "title-terms": {
    "oskar": 1,
    "h\u00f6cker": 1
  },
  "content-terms": {
    "oskar": 8,
    "h\u00f6cker": 9,
    "13": 1,
    "june": 1,
    "1840": 1,
    "\u2013": 1,
    "8": 1,
    "april": 1,
    "1894": 1,
    "german": 4,
    "author": 2,
    "historical": 2,
    "novels": 2,
    "children": 2,
    "stage": 1,
    "actor": 3,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "suburb": 1,
    "eilenburg": 1,
    "prussian": 1,
    "province": 1,
    "saxony": 2,
    "brother": 1,
    "gustav": 1,
    "educated": 1,
    "chemnitz": 1,
    "age": 1,
    "19": 2,
    "became": 3,
    "apprentice": 1,
    "fw": 1,
    "porth": 1,
    "wellestablished": 1,
    "royal": 1,
    "court": 2,
    "dresden": 1,
    "kingdom": 1,
    "performed": 1,
    "bremen": 1,
    "rostock": 1,
    "reichenberg": 1,
    "stettin": 1,
    "meiningen": 1,
    "1866": 1,
    "1882": 2,
    "karlsruhe": 1,
    "1883": 4,
    "career": 3,
    "shifted": 1,
    "berlin": 6,
    "played": 1,
    "big": 1,
    "stages": 1,
    "member": 1,
    "deutsches": 1,
    "theater": 2,
    "oscar": 1,
    "blumenthal": 1,
    "referred": 1,
    "one": 1,
    "companys": 1,
    "players": 1,
    "critic": 1,
    "otto": 1,
    "brahm": 1,
    "praised": 1,
    "discrete": 1,
    "art": 1,
    "comparing": 1,
    "josef": 1,
    "kainz": 1,
    "later": 1,
    "joined": 1,
    "lessing": 1,
    "support": 1,
    "everincreasing": 1,
    "family": 1,
    "ten": 1,
    "began": 1,
    "second": 1,
    "writer": 2,
    "childrens": 1,
    "books": 4,
    "1870": 1,
    "published": 1,
    "regularly": 1,
    "wellknown": 1,
    "publisher": 1,
    "arnold": 1,
    "hirt": 5,
    "leipzig": 8,
    "especially": 1,
    "south": 1,
    "germany": 3,
    "came": 1,
    "known": 1,
    "h\u00f6ckerle": 1,
    "popular": 1,
    "many": 1,
    "authored": 2,
    "attempted": 1,
    "educate": 1,
    "young": 1,
    "readers": 1,
    "history": 5,
    "christian": 1,
    "church": 1,
    "cultural": 1,
    "magnum": 1,
    "opus": 1,
    "series": 1,
    "five": 1,
    "cycles": 1,
    "totaling": 1,
    "20": 2,
    "volumes": 1,
    "development": 1,
    "bourgeoisie": 1,
    "frederick": 1,
    "ii": 1,
    "prussia": 2,
    "imperial": 1,
    "navy": 1,
    "since": 1,
    "reformation": 1,
    "christianity": 1,
    "died": 1,
    "nervous": 1,
    "condition": 1,
    "height": 1,
    "theatrical": 1,
    "publishing": 1,
    "son": 1,
    "paul": 1,
    "also": 1,
    "selection": 1,
    "soldatenleben": 1,
    "im": 4,
    "kriege": 1,
    "eine": 10,
    "erz\u00e4hlung": 13,
    "aus": 15,
    "deutschlands": 2,
    "j\u00fcngster": 1,
    "vergangenheit": 1,
    "stuttgart": 7,
    "schmidt": 7,
    "u": 8,
    "spring": 7,
    "1871": 1,
    "moltkes": 1,
    "leben": 1,
    "unterm": 1,
    "halbmonde": 1,
    "historische": 2,
    "der": 16,
    "zeit": 6,
    "wanderjahre": 1,
    "eines": 1,
    "deutschen": 3,
    "kriegshelden": 1,
    "w\u00e4hrend": 1,
    "seines": 1,
    "aufenthaltes": 1,
    "osmanischen": 1,
    "reiche": 1,
    "spamer": 2,
    "1873": 1,
    "general": 1,
    "von": 2,
    "werder": 1,
    "vertheidiger": 1,
    "s\u00fcddeutschlands": 1,
    "bielefeld": 1,
    "velhagen": 1,
    "klasing": 1,
    "1874": 2,
    "du": 2,
    "sollst": 1,
    "deinen": 1,
    "bruder": 1,
    "nicht": 1,
    "hassen": 1,
    "deinem": 1,
    "herzen": 1,
    "3": 1,
    "mos": 2,
    "17": 1,
    "schwedische": 1,
    "dorfgeschichte": 3,
    "reiferen": 2,
    "jugend": 6,
    "erz\u00e4hlt": 3,
    "die": 7,
    "rache": 1,
    "ist": 2,
    "mein": 1,
    "5": 1,
    "32": 1,
    "35": 1,
    "geschichte": 2,
    "unserer": 1,
    "den": 2,
    "jungen": 1,
    "und": 10,
    "alten": 1,
    "1875": 1,
    "l\u00fcge": 1,
    "ein": 2,
    "h\u00e4\u00dflicher": 1,
    "schandfleck": 1,
    "sir": 1,
    "26": 1,
    "lehrreiche": 1,
    "f\u00fcr": 5,
    "knaben": 1,
    "m\u00e4dchen": 1,
    "1878": 1,
    "marschall": 1,
    "vorw\u00e4rts": 1,
    "sein": 1,
    "getreuer": 1,
    "piepenmeister": 1,
    "befreiungkriege": 1,
    "1880": 2,
    "elternlos": 1,
    "d\u00e4monen": 1,
    "bauernhof": 1,
    "schwarzw\u00e4lder": 1,
    "dem": 7,
    "volke": 1,
    "d\u00fcsseldorf": 3,
    "bagel": 3,
    "jesus": 1,
    "meine": 1,
    "zuversicht": 1,
    "des": 4,
    "gro\u00dfen": 1,
    "kurf\u00fcrsten": 1,
    "schulstube": 1,
    "schlachtfeld": 1,
    "preu\u00dfens": 2,
    "heer": 1,
    "ehr": 1,
    "milit\u00e4r": 1,
    "kulturgeschichtliche": 3,
    "bilder": 3,
    "drei": 1,
    "jahrhunderten": 1,
    "william": 1,
    "shakespeare": 1,
    "altengland": 1,
    "kulturhistorische": 1,
    "regierungszeit": 1,
    "elisabeths": 1,
    "ebhardt": 1,
    "1884": 3,
    "unter": 1,
    "joche": 1,
    "c\u00e4saren": 1,
    "kaisers": 1,
    "hadrian": 1,
    "tagen": 2,
    "verfalls": 1,
    "jud\u00e4a\u2019s": 1,
    "st\u00e4dteleben": 1,
    "augsburgs": 1,
    "n\u00fcrnbergs": 1,
    "wigand": 1,
    "merksteine": 1,
    "b\u00fcrgertums": 1,
    "mittelalter": 1,
    "1886": 2,
    "storchenbauer": 1,
    "badischen": 1,
    "schwarzwald": 1,
    "deutscher": 1,
    "apostel": 1,
    "1887": 1,
    "tr": 1,
    "dutch": 1,
    "de": 1,
    "duitsche": 1,
    "heidenapostel": 1,
    "rotterdam": 1,
    "wenk": 1,
    "birkhoff": 1,
    "1902": 1,
    "kaiser": 1,
    "friedrich": 1,
    "als": 1,
    "prinz": 1,
    "feldherr": 1,
    "herrscher": 1,
    "leo": 1,
    "1888": 3,
    "f\u00fcrs": 1,
    "vaterland": 1,
    "gr\u00f6\u00dften": 1,
    "turmk\u00e4te": 1,
    "k\u00f6ln": 1,
    "rheinischen": 1,
    "kaufmannsleben": 1,
    "16": 1,
    "jahrhundert": 1,
    "mehring": 1,
    "spare": 1,
    "hast": 1,
    "oberschlesischen": 1,
    "volksleben": 1,
    "woywod": 1,
    "breslau": 1,
    "1891": 1,
    "das": 1,
    "kind": 1,
    "seilt\u00e4nzers": 1,
    "liebe": 1,
    "1893": 1,
    "reprints": 1,
    "robinson": 1,
    "crusoe": 1,
    "nach": 1,
    "defoeschen": 1,
    "reprint": 1,
    "fifth": 1,
    "edition": 1,
    "meidinger": 1,
    "1895": 1,
    "wolfenb\u00fcttel": 1,
    "melchior": 1,
    "2007": 1,
    "isbn": 1,
    "9783939791140": 1,
    "references": 1,
    "sources": 1,
    "neue": 1,
    "deutsche": 1,
    "biographie": 1,
    "national": 1,
    "library": 1,
    "notes": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "bibliography": 1,
    "illustrations": 1,
    "works": 2,
    "project": 1,
    "gutenberg": 1,
    "internet": 1,
    "archive": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 567,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}