{
  "title": "Caldas das Taipas",
  "content-preview": "Caldelas (also known as Caldas das Taipas and, in the past, S. Tom\u00e9 de Caldelas) is a Portuguese civil parish in the municipality of Guimar\u00e3es. With an area of 2.69 km\u00b2 and 6304 inhabitants (2021 census). Its population density is 2 343.5 hab./km\u00b2.\n\n\n== History ==\nThe village seat of the parish was ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Caldas_das_Taipas",
  "pageid": 29327007,
  "title-terms": {
    "caldas": 1,
    "das": 1,
    "taipas": 1
  },
  "content-terms": {
    "caldelas": 5,
    "also": 4,
    "known": 5,
    "caldas": 8,
    "das": 16,
    "taipas": 17,
    "past": 1,
    "tom\u00e9": 3,
    "de": 21,
    "portuguese": 1,
    "civil": 1,
    "parish": 4,
    "municipality": 2,
    "guimar\u00e3es": 6,
    "area": 1,
    "269": 1,
    "km\u00b2": 1,
    "6304": 1,
    "inhabitants": 1,
    "2021": 1,
    "census": 1,
    "population": 2,
    "density": 1,
    "2": 1,
    "3435": 1,
    "habkm\u00b2": 1,
    "history": 1,
    "village": 1,
    "seat": 2,
    "raised": 1,
    "category": 1,
    "town": 4,
    "decree": 1,
    "30": 1,
    "518": 1,
    "june": 2,
    "19": 1,
    "1940": 2,
    "name": 1,
    "due": 2,
    "hot": 1,
    "springs": 6,
    "recognized": 1,
    "since": 4,
    "roman": 1,
    "presence": 1,
    "iberian": 1,
    "peninsula": 1,
    "located": 1,
    "road": 3,
    "connects": 1,
    "cities": 3,
    "braga": 2,
    "en": 1,
    "101": 1,
    "7": 1,
    "km": 2,
    "first": 4,
    "14": 1,
    "second": 2,
    "time": 2,
    "romans": 1,
    "used": 1,
    "thermal": 8,
    "waters": 2,
    "medicinal": 1,
    "qualities": 2,
    "testimonies": 1,
    "remain": 1,
    "ara": 3,
    "trajano": 3,
    "inscriptions": 1,
    "emperor": 1,
    "several": 1,
    "vestiges": 1,
    "found": 1,
    "place": 1,
    "bathhouse": 2,
    "installed": 1,
    "rebuilt": 1,
    "today": 3,
    "banhos": 4,
    "velhos": 4,
    "old": 2,
    "baths": 6,
    "discovery": 1,
    "new": 3,
    "water": 2,
    "need": 1,
    "build": 2,
    "facilities": 2,
    "determined": 1,
    "location": 1,
    "become": 1,
    "period": 1,
    "interregnum": 1,
    "resumed": 1,
    "operation": 1,
    "1980s": 1,
    "developing": 1,
    "technical": 1,
    "improvements": 1,
    "order": 1,
    "expand": 1,
    "services": 1,
    "landscape": 2,
    "described": 1,
    "artists": 1,
    "writers": 1,
    "eternalized": 1,
    "natural": 2,
    "beauty": 1,
    "ferreira": 1,
    "castro": 1,
    "ramalho": 1,
    "ortig\u00e3o": 1,
    "however": 1,
    "great": 1,
    "growth": 4,
    "terms": 2,
    "resident": 1,
    "urban": 1,
    "agglomeration": 1,
    "explained": 1,
    "moment": 2,
    "expressive": 1,
    "installation": 1,
    "cutlery": 2,
    "industry": 3,
    "fact": 2,
    "proximity": 1,
    "two": 1,
    "important": 1,
    "improvement": 1,
    "access": 1,
    "controlled": 1,
    "led": 1,
    "situations": 1,
    "rupture": 1,
    "connection": 1,
    "made": 2,
    "difficulty": 1,
    "high": 1,
    "traffic": 1,
    "registered": 1,
    "along": 1,
    "indelibly": 1,
    "negative": 1,
    "impacts": 1,
    "descriptions": 1,
    "authors": 1,
    "would": 1,
    "quite": 1,
    "different": 1,
    "besides": 1,
    "camping": 3,
    "park": 7,
    "swimming": 2,
    "pool": 2,
    "complex": 4,
    "banks": 1,
    "ave": 4,
    "river": 1,
    "together": 1,
    "show": 1,
    "towns": 1,
    "strong": 1,
    "vocation": 1,
    "tourism": 1,
    "still": 1,
    "potential": 2,
    "expectant": 1,
    "although": 1,
    "patron": 1,
    "saint": 3,
    "orago": 1,
    "thomas": 1,
    "s\u00e3o": 2,
    "celebrated": 1,
    "pilgrimages": 2,
    "related": 1,
    "peter": 1,
    "pedro": 2,
    "spa": 5,
    "activity": 1,
    "begins": 1,
    "romanization": 1,
    "1753": 1,
    "friar": 1,
    "crist\u00f3v\u00e3o": 1,
    "book": 1,
    "wrote": 1,
    "places": 2,
    "visited": 1,
    "praised": 1,
    "therapeutic": 1,
    "virtues": 1,
    "ruins": 1,
    "represent": 1,
    "well": 2,
    "tanks": 1,
    "brick": 1,
    "mosaic": 1,
    "covering": 1,
    "discovered": 1,
    "19th": 1,
    "century": 1,
    "1818": 1,
    "expropriates": 1,
    "tapadinho": 1,
    "field": 1,
    "growing": 1,
    "importance": 1,
    "exploiting": 1,
    "evident": 1,
    "exhibited": 1,
    "industrial": 2,
    "exhibition": 1,
    "1884": 1,
    "1906": 1,
    "jos\u00e9": 2,
    "antunes": 1,
    "machado": 2,
    "bought": 1,
    "city": 1,
    "council": 1,
    "concession": 1,
    "commercial": 1,
    "exploitation": 2,
    "implementing": 1,
    "series": 1,
    "infrastructures": 1,
    "buvette": 1,
    "catchment": 1,
    "modern": 1,
    "soon": 1,
    "gave": 1,
    "rights": 1,
    "consortium": 1,
    "empresa": 1,
    "termal": 3,
    "1917": 1,
    "hotel": 2,
    "termas": 2,
    "designed": 1,
    "eduardo": 1,
    "da": 3,
    "costa": 1,
    "alves": 1,
    "architect": 1,
    "oporto": 2,
    "inaugurated": 1,
    "president": 1,
    "republic": 1,
    "\u00f3scar": 1,
    "carmona": 1,
    "stayed": 1,
    "commemorations": 1,
    "double": 1,
    "centennial": 1,
    "housed": 1,
    "building": 1,
    "neoclassical": 1,
    "eighteenthcentury": 1,
    "inspiration": 1,
    "country": 1,
    "effective": 1,
    "treatment": 1,
    "dermatological": 1,
    "problems": 1,
    "nowadays": 1,
    "much": 1,
    "units": 1,
    "intrinsic": 1,
    "pools": 2,
    "leisure": 2,
    "among": 1,
    "reasons": 1,
    "interest": 1,
    "avepark": 2,
    "construction": 1,
    "2006": 1,
    "barco": 1,
    "pole": 1,
    "science": 1,
    "technology": 1,
    "partnership": 1,
    "university": 1,
    "minho": 1,
    "planned": 1,
    "install": 1,
    "part": 1,
    "application": 1,
    "european": 3,
    "union": 1,
    "center": 2,
    "excellence": 2,
    "portugal": 1,
    "institute": 1,
    "tissue": 1,
    "engineering": 1,
    "regenerative": 1,
    "medicine": 1,
    "heritage": 1,
    "l\u00e1pide": 1,
    "penedo": 2,
    "moura": 1,
    "nerva": 1,
    "ponte": 2,
    "rio": 1,
    "economic": 1,
    "activities": 4,
    "agriculture": 1,
    "metalworking": 1,
    "commerce": 1,
    "collectivities": 1,
    "associations": 1,
    "banda": 1,
    "musical": 2,
    "band": 1,
    "clube": 6,
    "ca\u00e7adores": 1,
    "football": 1,
    "team": 1,
    "centro": 2,
    "atividades": 1,
    "recreativas": 1,
    "taipense": 1,
    "cart": 2,
    "sports": 2,
    "centre": 1,
    "rotary": 1,
    "club": 7,
    "motorcycle": 1,
    "social": 1,
    "pe": 1,
    "manuel": 1,
    "joaquim": 1,
    "sousa": 1,
    "t\u00e9nis": 2,
    "tennis": 3,
    "mesa": 1,
    "table": 1,
    "ca\u00e7a": 1,
    "vale": 1,
    "hunting": 1,
    "pesca": 1,
    "fishing": 1,
    "cne": 1,
    "agrupamento": 1,
    "666": 1,
    "scouts": 1,
    "associa\u00e7\u00e3o": 2,
    "humanit\u00e1ria": 1,
    "dos": 1,
    "bombeiros": 1,
    "volunt\u00e1rios": 1,
    "volunteer": 1,
    "firefighter": 1,
    "association": 2,
    "movimento": 1,
    "art\u00edstico": 1,
    "cultural": 4,
    "art": 1,
    "molinhas": 1,
    "rope": 2,
    "skipping": 2,
    "comiss\u00e3o": 2,
    "festas": 3,
    "dar": 2,
    "vida": 2,
    "\u00e0": 2,
    "vila": 3,
    "dvav": 2,
    "party": 1,
    "civic": 1,
    "celebrations": 1,
    "commission": 1,
    "fairs": 1,
    "festivals": 1,
    "e": 1,
    "santo": 1,
    "ov\u00eddio": 1,
    "weekly": 1,
    "market": 2,
    "mondays": 1,
    "touristic": 1,
    "antique": 1,
    "stuff": 1,
    "promoted": 2,
    "cuisine": 1,
    "roj\u00f5es": 1,
    "com": 1,
    "papas": 1,
    "sarrabulho": 1,
    "fluvial": 1,
    "beach": 1,
    "court": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 638,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 2,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}