{
  "title": "Municipalities of Colombia",
  "content-preview": "The municipalities of Colombia are decentralized subdivisions of the Republic of Colombia.   Municipalities make up most of the departments of Colombia with 1,122 municipalities (municipios). Each one of them is led by a mayor (alcalde) elected by popular vote and represents the maximum executive go",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Municipalities_of_Colombia",
  "pageid": 3060743,
  "title-terms": {
    "municipalities": 1,
    "colombia": 1
  },
  "content-terms": {
    "municipalities": 14,
    "colombia": 8,
    "decentralized": 1,
    "subdivisions": 1,
    "republic": 1,
    "make": 1,
    "departments": 2,
    "1122": 1,
    "municipios": 2,
    "one": 1,
    "led": 1,
    "mayor": 1,
    "alcalde": 1,
    "elected": 1,
    "popular": 1,
    "vote": 1,
    "represents": 1,
    "maximum": 1,
    "executive": 1,
    "government": 1,
    "official": 1,
    "municipality": 1,
    "level": 1,
    "mandate": 1,
    "governor": 1,
    "department": 39,
    "representative": 1,
    "grouped": 2,
    "form": 1,
    "also": 2,
    "association": 2,
    "called": 1,
    "federaci\u00f3n": 1,
    "colombiana": 1,
    "de": 5,
    "colombian": 2,
    "federation": 2,
    "functions": 2,
    "union": 1,
    "private": 1,
    "law": 3,
    "constitutional": 1,
    "right": 1,
    "free": 1,
    "defend": 1,
    "common": 1,
    "interests": 1,
    "categories": 2,
    "conforming": 1,
    "155112": 1,
    "modified": 1,
    "sixth": 1,
    "article": 1,
    "13694": 1,
    "listed": 1,
    "amazonas": 2,
    "formed": 1,
    "2": 1,
    "leticia": 2,
    "puerto": 4,
    "nari\u00f1o": 3,
    "corregimientos": 4,
    "special": 7,
    "combined": 1,
    "presidential": 1,
    "power": 1,
    "corregimiento": 1,
    "reason": 1,
    "classification": 1,
    "large": 1,
    "territory": 1,
    "mostly": 1,
    "inhospitable": 1,
    "inhabited": 1,
    "indigenous": 1,
    "peoples": 1,
    "within": 1,
    "amazon": 1,
    "rainforest": 1,
    "antioquia": 1,
    "arauca": 1,
    "atl\u00e1ntico": 1,
    "bogot\u00e1": 4,
    "capital": 2,
    "district": 12,
    "divided": 1,
    "localities": 1,
    "localidades": 1,
    "bol\u00edvar": 1,
    "boyac\u00e1": 1,
    "caldas": 1,
    "caquet\u00e1": 1,
    "casanare": 1,
    "cauca": 2,
    "cesar": 2,
    "choc\u00f3": 1,
    "c\u00f3rdoba": 2,
    "cundinamarca": 1,
    "la": 7,
    "guajira": 1,
    "albania": 1,
    "barrancas": 1,
    "dibulla": 1,
    "distracci\u00f3n": 1,
    "el": 2,
    "molino": 1,
    "fonseca": 1,
    "hatonuevo": 1,
    "jagua": 1,
    "del": 4,
    "pilar": 1,
    "maicao": 1,
    "manaure": 1,
    "riohacha": 1,
    "san": 6,
    "juan": 1,
    "uribia": 1,
    "urumita": 1,
    "villanueva": 1,
    "guain\u00eda": 1,
    "barranco": 1,
    "minas": 1,
    "cacahual": 1,
    "inirida": 1,
    "guadalupe": 1,
    "morichal": 1,
    "nuevo": 1,
    "pana": 2,
    "felipe": 1,
    "guaviare": 2,
    "calamar": 1,
    "retorno": 1,
    "miraflores": 1,
    "jos\u00e9": 2,
    "huila": 1,
    "magdalena": 1,
    "meta": 1,
    "norte": 1,
    "santander": 2,
    "putumayo": 1,
    "quind\u00edo": 1,
    "armenia": 1,
    "buenavista": 1,
    "calarc\u00e1": 1,
    "circasia": 1,
    "filandia": 1,
    "g\u00e9nova": 1,
    "tebaida": 1,
    "montenegro": 1,
    "pijao": 1,
    "quimbaya": 1,
    "salento": 1,
    "risaralda": 1,
    "ap\u00eda": 1,
    "balboa": 1,
    "bel\u00e9n": 1,
    "umbr\u00eda": 1,
    "dosquebradas": 1,
    "gu\u00e1tica": 1,
    "celia": 1,
    "virginia": 1,
    "marsella": 1,
    "mistrat\u00f3": 1,
    "pereira": 1,
    "pueblo": 1,
    "rico": 1,
    "quinch\u00eda": 1,
    "santa": 5,
    "rosa": 1,
    "cabal": 1,
    "santuario": 1,
    "andr\u00e9s": 2,
    "providencia": 2,
    "catalina": 1,
    "islands": 1,
    "sucre": 1,
    "tolima": 1,
    "valle": 1,
    "vaup\u00e9s": 1,
    "caruru": 1,
    "mit\u00fa": 1,
    "taraira": 1,
    "pacoa": 1,
    "papunahua": 1,
    "yavarate": 1,
    "municipal": 1,
    "acaricuara": 1,
    "villa": 1,
    "f\u00e1tima": 1,
    "vichada": 1,
    "cumaribo": 1,
    "including": 1,
    "former": 1,
    "ocune": 1,
    "rita": 1,
    "primavera": 1,
    "carre\u00f1o": 1,
    "rosal\u00eda": 1,
    "districts": 1,
    "1954": 1,
    "1991": 1,
    "industrial": 3,
    "portuarial": 4,
    "barranquilla": 1,
    "historical": 3,
    "cultural": 3,
    "touristic": 3,
    "marta": 1,
    "cartagena": 1,
    "2007": 1,
    "tunja": 1,
    "biodiverse": 2,
    "ecotouristic": 3,
    "buenaventura": 1,
    "universitarian": 1,
    "popay\u00e1n": 1,
    "turbo": 1,
    "border": 1,
    "c\u00facuta": 1,
    "tumaco": 1,
    "see": 1,
    "list": 1,
    "cities": 1,
    "towns": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "spanish": 3,
    "libre": 1,
    "university": 1,
    "national": 1,
    "estatistics": 1,
    "dane": 1,
    "2005": 1,
    "census": 1,
    "1119": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 384,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}