{
  "title": "Sophia Abrah\u00e3o",
  "content-preview": "Sophia Sampaio Abrah\u00e3o (born May 22, 1991) is a Brazilian actress and singer.\nAbrah\u00e3o starred in her first telenovela in 2007, when she played the preppy Felipa on the 15th season of Malha\u00e7\u00e3o. In 2011, she played the preppy Alice Albuquerque on the telenovela Rebelde, which led to the band Rebeldes,",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sophia_Abrah%C3%A3o",
  "pageid": 31315540,
  "title-terms": {
    "sophia": 1,
    "abrah\u00e3o": 1
  },
  "content-terms": {
    "sophia": 14,
    "sampaio": 1,
    "abrah\u00e3o": 18,
    "born": 1,
    "may": 2,
    "22": 1,
    "1991": 1,
    "brazilian": 1,
    "actress": 4,
    "singer": 2,
    "starred": 1,
    "first": 3,
    "telenovela": 10,
    "2007": 2,
    "played": 6,
    "preppy": 4,
    "felipa": 2,
    "15th": 1,
    "season": 2,
    "malha\u00e7\u00e3o": 2,
    "2011": 3,
    "alice": 3,
    "albuquerque": 2,
    "rebelde": 8,
    "led": 1,
    "band": 3,
    "rebeldes": 3,
    "participated": 3,
    "along": 1,
    "five": 1,
    "protagonists": 3,
    "2013": 12,
    "invited": 1,
    "play": 4,
    "tina": 2,
    "film": 3,
    "confiss\u00f5es": 3,
    "de": 15,
    "adolescente": 3,
    "repeating": 1,
    "role": 2,
    "done": 1,
    "2010": 2,
    "natasha": 2,
    "amor": 3,
    "\u00e0": 3,
    "vida": 4,
    "dyed": 2,
    "hair": 2,
    "redhead": 1,
    "characterization": 1,
    "character": 2,
    "sister": 3,
    "nicole": 2,
    "marina": 2,
    "ruy": 2,
    "barbosa": 2,
    "2014": 17,
    "gaby": 2,
    "alto": 5,
    "astral": 5,
    "february": 1,
    "2015": 23,
    "became": 1,
    "one": 4,
    "four": 2,
    "digital": 1,
    "spokespeople": 1,
    "loreal": 1,
    "paris": 1,
    "brazil": 5,
    "october": 2,
    "year": 2,
    "released": 4,
    "selftitled": 2,
    "album": 6,
    "career": 3,
    "began": 2,
    "modeling": 2,
    "14": 1,
    "yearsofage": 1,
    "15": 1,
    "years": 1,
    "old": 1,
    "lived": 1,
    "alone": 1,
    "china": 1,
    "months": 2,
    "later": 2,
    "traveled": 1,
    "countries": 1,
    "like": 1,
    "japan": 1,
    "singapore": 1,
    "hong": 1,
    "kong": 1,
    "worked": 1,
    "making": 1,
    "catalogs": 1,
    "fashion": 4,
    "shows": 3,
    "converted": 1,
    "buddhism": 1,
    "returned": 1,
    "continued": 2,
    "parallel": 1,
    "joined": 1,
    "theater": 2,
    "course": 1,
    "test": 1,
    "emerged": 1,
    "approved": 1,
    "television": 1,
    "series": 2,
    "bicicleta": 1,
    "e": 2,
    "melancia": 1,
    "via": 1,
    "multishow": 3,
    "also": 3,
    "signed": 1,
    "contract": 1,
    "rede": 1,
    "record": 1,
    "teen": 1,
    "playing": 1,
    "six": 1,
    "vocalists": 1,
    "performed": 1,
    "cities": 1,
    "throughout": 1,
    "2012": 7,
    "end": 2,
    "launched": 2,
    "personal": 1,
    "blog": 4,
    "features": 1,
    "productions": 1,
    "beauty": 1,
    "tips": 1,
    "updates": 1,
    "already": 2,
    "preparing": 1,
    "follow": 1,
    "solo": 1,
    "music": 2,
    "songs": 1,
    "cousin": 1,
    "brian": 1,
    "cohen": 1,
    "two": 1,
    "video": 2,
    "clips": 1,
    "entitled": 1,
    "sem": 1,
    "voc\u00ea": 1,
    "n\u00e3o": 1,
    "quero": 1,
    "mais": 5,
    "farewell": 1,
    "tour": 2,
    "last": 1,
    "show": 1,
    "4": 1,
    "capital": 1,
    "minas": 1,
    "gerais": 1,
    "belo": 1,
    "horizonte": 1,
    "afterward": 1,
    "selected": 1,
    "reprising": 1,
    "red": 1,
    "part": 1,
    "plan": 1,
    "l\u00eddia": 1,
    "angela": 1,
    "rebello": 1,
    "rog\u00e9rio": 1,
    "daniel": 1,
    "rocha": 1,
    "put": 1,
    "place": 1,
    "girl": 2,
    "back": 2,
    "doctor": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "get": 1,
    "leila": 1,
    "fernanda": 1,
    "machado": 1,
    "thales": 1,
    "ricardo": 1,
    "tozzi": 1,
    "righteous": 1,
    "cast": 1,
    "featurelength": 1,
    "se": 1,
    "come\u00e7asse": 1,
    "agora": 1,
    "directed": 1,
    "alexandre": 1,
    "klemperer": 1,
    "2015present": 1,
    "studio": 2,
    "contains": 1,
    "compositions": 1,
    "fernando": 1,
    "zor": 1,
    "produced": 1,
    "even": 1,
    "cover": 1,
    "song": 2,
    "resposta": 1,
    "rock": 1,
    "skank": 1,
    "september": 1,
    "n\u00e1ufrago": 1,
    "lead": 1,
    "single": 1,
    "plans": 1,
    "shoot": 1,
    "pel\u00facia": 1,
    "due": 1,
    "april": 1,
    "2016": 8,
    "filmography": 2,
    "abrah\u00e3os": 1,
    "soap": 1,
    "operas": 1,
    "tv": 5,
    "films": 1,
    "internet": 2,
    "stage": 1,
    "discography": 1,
    "literature": 1,
    "concert": 1,
    "tours": 1,
    "tudo": 1,
    "que": 1,
    "eu": 1,
    "sempre": 1,
    "quis": 1,
    "awards": 19,
    "nominations": 1,
    "melhor": 19,
    "atriz": 8,
    "meus": 4,
    "pr\u00eamios": 4,
    "nick": 4,
    "nacional": 6,
    "capricho": 14,
    "nominated": 25,
    "novela": 1,
    "pr\u00eamio": 16,
    "contigo": 2,
    "personagem": 1,
    "favorito": 1,
    "shorty": 4,
    "favorita": 3,
    "revista": 6,
    "atrevida": 4,
    "trof\u00e9u": 1,
    "jovem": 17,
    "brasileiro": 10,
    "experimente": 1,
    "m\u00fasica": 2,
    "brasileira": 2,
    "cantora": 8,
    "ano": 9,
    "top": 2,
    "todateen": 2,
    "gera\u00e7\u00e3o": 1,
    "z": 1,
    "best": 1,
    "new": 1,
    "artist": 1,
    "latin": 1,
    "grammy": 1,
    "award": 1,
    "others": 1,
    "instagram": 4,
    "sophiaabrahao": 4,
    "estilosa": 3,
    "celebrity": 1,
    "casal": 2,
    "real": 2,
    "fiuk": 2,
    "capa": 2,
    "da": 3,
    "f\u00e3clube": 1,
    "tuiteira": 1,
    "celebridade": 2,
    "online": 1,
    "instagrammer": 1,
    "blogger": 1,
    "atr\u00ea": 1,
    "t\u00e9rmino": 1,
    "fandom": 1,
    "look": 3,
    "website": 3,
    "ego": 3,
    "globo": 3,
    "bemvestida": 1,
    "glamour": 1,
    "baile": 1,
    "vogue": 1,
    "popquem": 1,
    "quem": 1,
    "site": 1,
    "ou": 1,
    "preferido": 1,
    "personalidade": 1,
    "twitter": 2,
    "todos": 1,
    "os": 1,
    "tempos": 1,
    "sergio": 1,
    "malheiros": 1,
    "pending": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1,
    "facebook": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 770,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}