{
  "title": "Tower of D. Pedro Pit\u00f5es",
  "content-preview": "The Tower of D. Pedro Pit\u00f5es (Portuguese: Torre de D. Pedro Pit\u00f5es/Torre da Cidade) is a former-medieval fortification situated in the civil parish of Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria, that protected the northern Portuguese city of Porto.\n\n\n== History ==\n\nThe tower was",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tower_of_D._Pedro_Pit%C3%B5es",
  "pageid": 31370657,
  "title-terms": {
    "tower": 1,
    "pedro": 1,
    "pit\u00f5es": 1
  },
  "content-terms": {
    "tower": 7,
    "pedro": 3,
    "pit\u00f5es": 1,
    "portuguese": 2,
    "torre": 2,
    "de": 5,
    "pit\u00f5estorre": 1,
    "da": 8,
    "cidade": 4,
    "formermedieval": 1,
    "fortification": 1,
    "situated": 2,
    "civil": 1,
    "parish": 1,
    "cedofeita": 1,
    "santo": 1,
    "ildefonso": 1,
    "s\u00e9": 7,
    "miragaia": 1,
    "s\u00e3o": 2,
    "nicolau": 1,
    "e": 2,
    "vit\u00f3ria": 1,
    "protected": 1,
    "northern": 3,
    "city": 3,
    "porto": 11,
    "history": 2,
    "rediscovered": 1,
    "1940": 2,
    "largo": 2,
    "a\u00e7ougue": 1,
    "course": 1,
    "demolition": 1,
    "various": 1,
    "buildings": 2,
    "circling": 1,
    "cathedral": 2,
    "reconstructed": 1,
    "near": 1,
    "original": 1,
    "site": 1,
    "1960": 1,
    "gabinete": 1,
    "hist\u00f3ria": 1,
    "cabinet": 1,
    "installed": 1,
    "building": 3,
    "resulting": 1,
    "reference": 1,
    "1974": 1,
    "became": 1,
    "seat": 1,
    "centro": 1,
    "cultural": 3,
    "social": 2,
    "centre": 1,
    "architect": 1,
    "manuel": 1,
    "magalh\u00e3es": 1,
    "directed": 1,
    "rehabilitation": 1,
    "1997": 1,
    "part": 1,
    "urban": 1,
    "pilot": 1,
    "project": 1,
    "bairro": 1,
    "following": 1,
    "1998": 1,
    "tourist": 1,
    "post": 1,
    "concession": 1,
    "tours": 1,
    "opened": 1,
    "onsite": 1,
    "based": 1,
    "protocol": 1,
    "associa\u00e7\u00e3o": 1,
    "turismo": 1,
    "tourism": 1,
    "association": 1,
    "c\u00e2mara": 3,
    "municipal": 3,
    "architecture": 1,
    "middle": 1,
    "implanted": 1,
    "slope": 1,
    "principal": 2,
    "facade": 7,
    "oriented": 1,
    "v": 1,
    "laterally": 1,
    "access": 4,
    "ramp": 1,
    "terreiro": 1,
    "perpendicular": 1,
    "residential": 2,
    "addorsed": 4,
    "side": 1,
    "arco": 1,
    "sebasti\u00e3o": 1,
    "st": 1,
    "sebastian": 1,
    "arch": 8,
    "consisting": 1,
    "two": 3,
    "arches": 1,
    "central": 2,
    "column": 1,
    "north": 2,
    "west": 1,
    "commercial": 1,
    "three": 3,
    "fourstoreys": 1,
    "east": 1,
    "group": 1,
    "includes": 4,
    "episcopal": 1,
    "palace": 1,
    "plan": 1,
    "rectangular": 2,
    "volumes": 3,
    "eastern": 2,
    "twostorey": 2,
    "western": 5,
    "threestorey": 1,
    "articulated": 1,
    "covered": 2,
    "roofing": 1,
    "tile": 1,
    "constructed": 1,
    "granite": 4,
    "taller": 2,
    "section": 2,
    "surmounted": 2,
    "triangular": 1,
    "merlons": 1,
    "structure": 1,
    "cornice": 1,
    "eaves": 1,
    "southern": 1,
    "doorway": 2,
    "twin": 1,
    "trilobe": 1,
    "windows": 2,
    "storey": 1,
    "dual": 1,
    "lobe": 1,
    "window": 4,
    "second": 7,
    "floor": 11,
    "broken": 3,
    "third": 5,
    "friezes": 1,
    "plain": 1,
    "first": 3,
    "similar": 2,
    "balcony": 2,
    "supported": 1,
    "trilobal": 1,
    "serving": 1,
    "door": 2,
    "features": 1,
    "arched": 2,
    "perfect": 2,
    "dualarch": 1,
    "recess": 1,
    "shorter": 1,
    "volume": 3,
    "highest": 1,
    "interior": 1,
    "pavement": 1,
    "slabs": 1,
    "ground": 3,
    "wood": 2,
    "remain": 1,
    "floors": 3,
    "walls": 2,
    "alternate": 1,
    "blocks": 1,
    "plastered": 2,
    "painted": 1,
    "white": 1,
    "ceilings": 1,
    "stuccos": 1,
    "decorated": 1,
    "frames": 1,
    "remains": 1,
    "levels": 1,
    "made": 1,
    "across": 1,
    "ad": 1,
    "truncated": 1,
    "angular": 1,
    "pillar": 1,
    "follows": 1,
    "stone": 1,
    "staircase": 3,
    "wall": 2,
    "thirdfloors": 1,
    "steel": 1,
    "references": 1,
    "notes": 1,
    "sources": 1,
    "ed": 1,
    "1993": 2,
    "patrim\u00f3nio": 2,
    "mundial": 1,
    "processo": 1,
    "candidatura": 1,
    "\u00e0": 1,
    "classifica\u00e7\u00e3o": 1,
    "pela": 1,
    "unesco": 1,
    "como": 1,
    "humanidade": 1,
    "portugal": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 373,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}