{
  "title": "Brno Conservatory",
  "content-preview": "The Brno Conservatory, also Brno Conservatoire (Czech: Konzervato\u0159 Brno), was established in Brno on 25 September 1919 by Moravian composer Leo\u0161 Jan\u00e1\u010dek.\n\n\n== History ==\nLeo\u0161 Jan\u00e1\u010dek attempted to establish and improve high musical education in Brno from his early age. In 1881, he founded the Organ S",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Brno_Conservatory",
  "pageid": 31735367,
  "title-terms": {
    "brno": 1,
    "conservatory": 1
  },
  "content-terms": {
    "brno": 11,
    "conservatory": 9,
    "also": 1,
    "conservatoire": 1,
    "czech": 2,
    "konzervato\u0159": 1,
    "established": 2,
    "25": 1,
    "september": 1,
    "1919": 2,
    "moravian": 2,
    "composer": 12,
    "leo\u0161": 2,
    "jan\u00e1\u010dek": 3,
    "history": 1,
    "attempted": 1,
    "establish": 1,
    "improve": 1,
    "high": 1,
    "musical": 1,
    "education": 1,
    "early": 1,
    "age": 1,
    "1881": 1,
    "founded": 2,
    "organ": 3,
    "school": 9,
    "however": 2,
    "beginning": 1,
    "efforts": 1,
    "field": 1,
    "joining": 1,
    "music": 3,
    "beseda": 1,
    "brn\u011bnsk\u00e1": 1,
    "vesna": 1,
    "womens": 1,
    "educational": 1,
    "association": 1,
    "based": 1,
    "initially": 1,
    "situated": 1,
    "greek": 1,
    "villa": 1,
    "corner": 1,
    "streets": 1,
    "smetanova": 1,
    "kounicova": 1,
    "former": 1,
    "seat": 3,
    "1907": 1,
    "first": 1,
    "director": 2,
    "gained": 1,
    "current": 1,
    "directorship": 1,
    "successor": 1,
    "jan": 5,
    "kunc": 3,
    "building": 2,
    "designed": 1,
    "1899": 1,
    "style": 1,
    "neorenaissance": 1,
    "german": 3,
    "wanderley": 1,
    "teachers": 1,
    "institute": 1,
    "emperor": 2,
    "franz": 3,
    "joseph": 1,
    "austria": 1,
    "commemorate": 1,
    "plaque": 1,
    "reads": 1,
    "\u201ekaiser": 1,
    "josef": 5,
    "widmete": 1,
    "dieses": 1,
    "haus": 1,
    "der": 1,
    "bildung": 1,
    "von": 1,
    "volksschullehrern": 1,
    "1872": 2,
    "dedicated": 1,
    "house": 1,
    "build": 1,
    "public": 1,
    "teaching": 2,
    "period": 1,
    "occupation": 1,
    "czechoslovakia": 1,
    "became": 2,
    "important": 2,
    "centre": 1,
    "cultural": 1,
    "tradition": 1,
    "remained": 1,
    "1945": 1,
    "directors": 1,
    "include": 1,
    "pianist": 6,
    "musicologist": 1,
    "ludv\u00edk": 3,
    "kundera": 2,
    "theorist": 1,
    "zden\u011bk": 2,
    "bla\u017eek": 1,
    "1928": 1,
    "two": 1,
    "masterclasses": 1,
    "intended": 1,
    "composers": 1,
    "pianists": 1,
    "official": 2,
    "status": 1,
    "lower": 1,
    "university": 1,
    "level": 1,
    "quality": 1,
    "courses": 1,
    "reasonably": 1,
    "good": 1,
    "dance": 1,
    "department": 2,
    "part": 1,
    "1946": 1,
    "separated": 1,
    "independent": 1,
    "1986": 1,
    "2011": 1,
    "classes": 1,
    "instruments": 1,
    "standard": 1,
    "symphony": 1,
    "orchestra": 2,
    "additionally": 1,
    "provides": 1,
    "guitar": 1,
    "accordion": 1,
    "cimbalom": 1,
    "recorder": 1,
    "composition": 5,
    "conducting": 1,
    "singing": 1,
    "regularly": 1,
    "organizes": 1,
    "concerts": 1,
    "theatre": 1,
    "performances": 1,
    "collaborates": 1,
    "philharmonic": 1,
    "faculty": 1,
    "past": 1,
    "present": 1,
    "blatn\u00fd": 1,
    "piano": 2,
    "vil\u00e9m": 2,
    "kurz": 1,
    "jaroslav": 1,
    "kvapil": 1,
    "petr\u017eelka": 1,
    "\u0161krdl\u00edk": 1,
    "cello": 1,
    "alumni": 1,
    "igor": 1,
    "arda\u0161ev": 1,
    "b\u0159etislav": 1,
    "bakala": 1,
    "conductor": 5,
    "ale\u0161": 1,
    "b\u00e1rta": 1,
    "organist": 1,
    "berg": 1,
    "libu\u0161e": 1,
    "doman\u00ednsk\u00e1": 1,
    "soprano": 1,
    "rudolf": 1,
    "firku\u0161n\u00fd": 1,
    "michaela": 1,
    "fuka\u010dov\u00e1": 1,
    "cellist": 1,
    "pavel": 1,
    "haas": 1,
    "hor\u00e1k": 1,
    "bass": 1,
    "clarinetist": 1,
    "franti\u0161ek": 2,
    "j\u00edlek": 1,
    "v\u00edt\u011bzslava": 1,
    "kapr\u00e1lov\u00e1": 1,
    "ctirad": 1,
    "kohoutek": 1,
    "vlastimil": 1,
    "lejsek": 1,
    "m\u00e1cal": 1,
    "nov\u00e1k": 1,
    "pod\u00e9\u0161\u0165": 1,
    "theodor": 1,
    "schaefer": 1,
    "yngve": 1,
    "sk\u00f6ld": 1,
    "\u0161olc": 1,
    "hornist": 1,
    "stanislav": 1,
    "vav\u0159\u00ednek": 1,
    "flautist": 1,
    "ji\u0159\u00ed": 1,
    "hal\u00ed\u0159": 1,
    "teacher": 1,
    "famous": 1,
    "gastronome": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "website": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 313,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}