{
  "title": "Countess Palatine Anna Magdalena of Birkenfeld-Bischweiler",
  "content-preview": "Countess Palatine Anna Magdalena of Birkenfeld-Bischweiler (14 February 1640 \u2013 12 December 1693) was a daughter of Christian I, Count Palatine of Birkenfeld-Bischweiler (1598\u20131654) and his first wife, Countess Palatine Magdalene Catherine of Zweibr\u00fccken (1606\u20131648).\n\n\n== Life ==\nAnna Magdalena was b",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Countess_Palatine_Anna_Magdalena_of_Birkenfeld-Bischweiler",
  "pageid": 32097161,
  "title-terms": {
    "countess": 1,
    "palatine": 1,
    "anna": 1,
    "magdalena": 1,
    "birkenfeldbischweiler": 1
  },
  "content-terms": {
    "countess": 2,
    "palatine": 3,
    "anna": 5,
    "magdalena": 3,
    "birkenfeldbischweiler": 2,
    "14": 1,
    "february": 2,
    "1640": 1,
    "\u2013": 1,
    "12": 2,
    "december": 4,
    "1693": 2,
    "daughter": 1,
    "christian": 2,
    "count": 4,
    "1598\u20131654": 1,
    "first": 1,
    "wife": 1,
    "magdalene": 2,
    "catherine": 1,
    "zweibr\u00fccken": 1,
    "1606\u20131648": 1,
    "life": 1,
    "born": 1,
    "strasbourg": 1,
    "married": 3,
    "18": 2,
    "october": 2,
    "1659": 1,
    "johann": 5,
    "reinhard": 5,
    "ii": 1,
    "hanaulichtenberg": 5,
    "1628\u20131666": 1,
    "posthumous": 1,
    "member": 1,
    "house": 1,
    "hanau": 14,
    "never": 1,
    "came": 1,
    "throne": 1,
    "marriage": 1,
    "produced": 1,
    "five": 1,
    "children": 1,
    "johanna": 1,
    "1660": 1,
    "bischofsheim": 5,
    "hohen": 5,
    "steg": 5,
    "21": 1,
    "august": 3,
    "1715": 1,
    "said": 1,
    "buried": 2,
    "st": 2,
    "marys": 1,
    "church": 2,
    "5": 1,
    "1685": 1,
    "john": 1,
    "leiningendagsburgfalkenburg": 1,
    "17": 1,
    "march": 2,
    "1662": 2,
    "3": 2,
    "november": 2,
    "1698": 1,
    "louise": 1,
    "sophie": 1,
    "11": 1,
    "april": 2,
    "9": 1,
    "1751": 1,
    "ottweiler": 2,
    "27": 2,
    "september": 1,
    "1697": 1,
    "frederick": 1,
    "louis": 1,
    "nassausaarbr\u00fcckenottweiler": 1,
    "13": 2,
    "1651": 1,
    "25": 1,
    "may": 2,
    "1728": 1,
    "franziska": 1,
    "albertina": 1,
    "1": 2,
    "1663": 1,
    "1736": 2,
    "unmarried": 1,
    "philip": 1,
    "hanaum\u00fcnzenberg": 1,
    "2": 1,
    "1664": 1,
    "4": 1,
    "1712": 1,
    "philippsruhe": 2,
    "castle": 3,
    "iii": 1,
    "31": 1,
    "july": 1,
    "1665": 1,
    "28": 1,
    "magdalenas": 2,
    "widow": 1,
    "seat": 1,
    "babenhausen": 3,
    "death": 1,
    "died": 1,
    "6": 1,
    "1694": 3,
    "family": 1,
    "vault": 1,
    "johns": 1,
    "tomb": 1,
    "including": 1,
    "grave": 1,
    "completely": 1,
    "destroyed": 1,
    "bombing": 1,
    "second": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "occasion": 1,
    "funeral": 4,
    "several": 1,
    "sermons": 1,
    "appeared": 1,
    "print": 1,
    "anonymous": 2,
    "kl\u00fcglich": 1,
    "gew\u00e4hlet": 1,
    "seelig": 1,
    "entseelet": 1,
    "printed": 2,
    "adolph": 2,
    "aubry": 2,
    "k\u00fcrzlich": 1,
    "entworfene": 1,
    "personalia": 1,
    "friedrich": 1,
    "edelsheim": 1,
    "daniel": 1,
    "guckelin": 1,
    "sermon": 2,
    "langermann": 1,
    "und": 7,
    "johannes": 1,
    "laurentius": 1,
    "lob": 1,
    "ehrenged\u00e4chtnis": 1,
    "adam": 1,
    "sellius": 1,
    "references": 1,
    "katalog": 3,
    "der": 5,
    "f\u00fcrstlich": 1,
    "stolbergstolberg\u2019schen": 1,
    "leichenpredigtensammlung": 1,
    "bd": 1,
    "leipzig": 1,
    "1930": 1,
    "leichenpredigten": 2,
    "sonstigen": 2,
    "trauerschriften": 2,
    "im": 1,
    "hessischen": 1,
    "staatsarchiv": 1,
    "darmstadt": 1,
    "marburger": 2,
    "personalschriftenforschungen": 2,
    "vol": 2,
    "sigmaringen": 1,
    "1991": 1,
    "rudolf": 1,
    "lenz": 1,
    "ua": 1,
    "universit\u00e4tsbibliothek": 1,
    "gie\u00dfen": 1,
    "71": 1,
    "marburg1985": 1,
    "suchier": 2,
    "genealogie": 1,
    "des": 3,
    "hanauer": 2,
    "grafenhauses": 1,
    "festschrift": 1,
    "geschichtsvereins": 1,
    "zu": 2,
    "seiner": 1,
    "f\u00fcnfzigj\u00e4hrigen": 1,
    "jubelfeier": 1,
    "1894": 2,
    "die": 1,
    "grabmonumente": 1,
    "s\u00e4rge": 1,
    "bestatteten": 1,
    "personen": 1,
    "aus": 1,
    "den": 1,
    "h\u00e4usern": 1,
    "hessen": 1,
    "programm": 1,
    "k\u00f6niglichen": 1,
    "gymnasiums": 1,
    "1879": 1,
    "p": 1,
    "56": 1,
    "ernst": 1,
    "j": 1,
    "zimmermann": 1,
    "stadt": 1,
    "land": 1,
    "3rd": 1,
    "ed": 1,
    "1919": 1,
    "reprinted": 1,
    "1978": 1,
    "footnotes": 1
  },
  "title-length": 5,
  "content-length": 339,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}