{
  "title": "Zdzis\u0142aw Wysocki",
  "content-preview": "Zdzis\u0142aw Wysocki is a Polish composer, born in 1944 in Pozna\u0144 (Posen).\nWysocki studied composition in Pozna\u0144 (1963\u20131968) and later at the Hochschule f\u00fcr Musik und darstellende Kunst in Vienna with Erich Urbanner. He became an Austrian citizen in 1976.\nWysocki's works have been performed in Europa by",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zdzis%C5%82aw_Wysocki",
  "pageid": 32983600,
  "title-terms": {
    "zdzis\u0142aw": 1,
    "wysocki": 1
  },
  "content-terms": {
    "zdzis\u0142aw": 1,
    "wysocki": 2,
    "polish": 2,
    "composer": 1,
    "born": 1,
    "1944": 1,
    "pozna\u0144": 2,
    "posen": 5,
    "studied": 1,
    "composition": 3,
    "1963\u20131968": 1,
    "later": 1,
    "hochschule": 2,
    "f\u00fcr": 6,
    "musik": 2,
    "und": 5,
    "darstellende": 1,
    "kunst": 1,
    "vienna": 5,
    "erich": 1,
    "urbanner": 1,
    "became": 1,
    "austrian": 1,
    "citizen": 1,
    "1976": 2,
    "wysockis": 1,
    "works": 2,
    "performed": 1,
    "europa": 1,
    "ensemble": 3,
    "wiener": 3,
    "collage": 2,
    "artistic": 1,
    "director": 2,
    "ren\u00e9": 1,
    "staar": 1,
    "salzburg": 1,
    "festival": 2,
    "2003": 1,
    "k\u00f6lner": 1,
    "philharmonie": 1,
    "2000": 1,
    "stars": 1,
    "white": 1,
    "nights": 1,
    "2007": 1,
    "konzerthaus": 1,
    "1996": 1,
    "several": 1,
    "occasions": 1,
    "work": 2,
    "double": 3,
    "concerto": 5,
    "premiered": 2,
    "kent": 1,
    "nagano": 1,
    "san": 1,
    "francisco": 1,
    "2002": 1,
    "three": 2,
    "orchestra": 4,
    "etudes": 8,
    "nr": 5,
    "99101": 2,
    "february": 1,
    "2014": 1,
    "mcgill": 1,
    "symphony": 1,
    "montreal": 1,
    "baton": 1,
    "alexis": 1,
    "hauser": 1,
    "written": 1,
    "additional": 1,
    "commissions": 1,
    "combines": 1,
    "elements": 1,
    "2nd": 1,
    "school": 1,
    "avantgarde": 1,
    "namely": 1,
    "witold": 1,
    "lutos\u0142awski": 1,
    "activities": 1,
    "1968": 2,
    "1969": 1,
    "piano": 4,
    "korrepitition": 1,
    "1971": 1,
    "musiklyzeum": 1,
    "teaching": 1,
    "harmony": 1,
    "orchestration": 1,
    "improvisation": 1,
    "1972": 1,
    "1973": 2,
    "korrektor": 1,
    "universal": 1,
    "edition": 1,
    "teacher": 1,
    "music": 6,
    "history": 1,
    "score": 1,
    "reading": 1,
    "political": 1,
    "science": 1,
    "university": 2,
    "performing": 2,
    "arts": 2,
    "1974": 1,
    "1997": 2,
    "guest": 1,
    "professorship": 1,
    "department": 1,
    "church": 1,
    "theory": 1,
    "graz": 1,
    "choir": 1,
    "conductor": 1,
    "pianist": 1,
    "selected": 1,
    "major": 1,
    "op": 11,
    "30": 1,
    "1979": 1,
    "missa": 1,
    "honorem": 1,
    "joannis": 1,
    "pauli": 1,
    "secundi": 1,
    "fantasia": 1,
    "per": 2,
    "violoncello": 2,
    "e": 2,
    "pianoforte": 2,
    "op33": 1,
    "1981": 1,
    "elegia": 1,
    "1943": 1,
    "memoriam": 1,
    "warsaw": 1,
    "uprising": 1,
    "op37": 1,
    "19821985": 1,
    "100": 1,
    "pieces": 1,
    "collected": 1,
    "5": 1,
    "books": 1,
    "54": 1,
    "112": 1,
    "various": 1,
    "types": 1,
    "19951996": 1,
    "iiiv": 2,
    "different": 1,
    "chamber": 1,
    "ensembles": 1,
    "1384": 1,
    "book": 2,
    "opp": 1,
    "56": 1,
    "60": 1,
    "65": 1,
    "8598": 1,
    "v": 1,
    "69": 1,
    "first": 1,
    "part": 1,
    "2013": 1,
    "quattro": 1,
    "miniaturi": 1,
    "violine": 2,
    "op35": 1,
    "1983": 1,
    "quartetto": 1,
    "46": 1,
    "movimenti": 1,
    "4": 1,
    "saxophones": 1,
    "op47": 1,
    "quasi": 1,
    "divertimento": 1,
    "49": 1,
    "horntrio": 1,
    "51": 1,
    "de": 1,
    "finibus": 1,
    "temporum": 1,
    "52": 1,
    "sopran": 1,
    "16": 1,
    "spieler": 1,
    "quintettino": 1,
    "53": 1,
    "199495": 1,
    "akkordeon": 1,
    "streichquartett": 1,
    "trio": 2,
    "violin": 1,
    "op55": 1,
    "1995": 2,
    "flute": 1,
    "viola": 1,
    "harp": 1,
    "op57": 1,
    "momenti": 1,
    "59": 1,
    "klarinette": 1,
    "saxophon": 1,
    "klavier": 1,
    "doppio": 1,
    "67200203": 1,
    "harfe": 1,
    "posaune": 1,
    "63": 1,
    "two": 2,
    "violins": 1,
    "musica": 1,
    "di": 1,
    "natale": 1,
    "op68": 1,
    "bagatelles": 1,
    "38": 1,
    "wind": 1,
    "instrumentalists": 1,
    "2": 1,
    "percussion": 1,
    "players": 1,
    "op72": 1,
    "cello": 1,
    "op71": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 324,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}