{
  "title": "North White Carniolan dialect",
  "content-preview": "The North White Carniolan dialect (Slovene: severnobelokranjsko nare\u010dje [s\u025bv\u025b\u027en\u0254b\u025bl\u0254\u02c8k\u027e\u00e0\u02d0nsk\u0254 na\u02c8\u027e\u00e9\u02d0t\u0361\u0283j\u025b], Serbo-Croatian: sjevernobelokrajinsko narje\u010dje) is a Slovene dialect spoken in White Carniola north of Dobli\u010de and Griblje. The dialect was partially influenced by immigrants of Serbo-Croatian",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/North_White_Carniolan_dialect",
  "pageid": 33176217,
  "title-terms": {
    "north": 1,
    "white": 1,
    "carniolan": 1,
    "dialect": 1
  },
  "content-terms": {
    "north": 10,
    "white": 13,
    "carniolan": 13,
    "dialect": 19,
    "slovene": 5,
    "severnobelokranjsko": 1,
    "nare\u010dje": 1,
    "s\u025bv\u025b\u027en\u0254b\u025bl\u0254\u02c8k\u027e\u00e0\u02d0nsk\u0254": 1,
    "na\u02c8\u027e\u00e9\u02d0t\u0361\u0283j\u025b": 1,
    "serbocroatian": 6,
    "sjevernobelokrajinsko": 1,
    "narje\u010dje": 1,
    "spoken": 1,
    "carniola": 3,
    "dobli\u010de": 1,
    "griblje": 1,
    "partially": 2,
    "influenced": 1,
    "immigrants": 3,
    "origin": 1,
    "moved": 1,
    "area": 1,
    "15th": 2,
    "16th": 2,
    "centuries": 2,
    "borders": 4,
    "lower": 4,
    "mixed": 2,
    "ko\u010devje": 4,
    "subdialects": 2,
    "west": 7,
    "south": 8,
    "well": 2,
    "prigorje": 1,
    "goran": 1,
    "kajkavian": 1,
    "east": 6,
    "eastern": 2,
    "herzegovinian": 1,
    "shtokavian": 1,
    "northeast": 1,
    "belongs": 1,
    "group": 1,
    "evolved": 9,
    "base": 1,
    "geographical": 2,
    "distribution": 1,
    "border": 3,
    "dialects": 5,
    "rather": 1,
    "clear": 1,
    "already": 1,
    "defined": 1,
    "tine": 2,
    "logar": 2,
    "follows": 1,
    "line": 1,
    "jel\u0161evnik": 1,
    "krasinec": 1,
    "runs": 1,
    "bit": 1,
    "\u010drnomelj": 6,
    "also": 6,
    "gorjanci": 4,
    "hills": 4,
    "correspond": 1,
    "rog": 2,
    "plateau": 2,
    "serbo\u2013croatian": 1,
    "deemed": 1,
    "follow": 1,
    "national": 1,
    "notable": 1,
    "settlements": 1,
    "include": 1,
    "stra\u017enji": 1,
    "vrh": 1,
    "ru\u010detna": 1,
    "vas": 1,
    "semi\u010d": 2,
    "gradac": 1,
    "metlika": 2,
    "radovica": 1,
    "history": 1,
    "inhabited": 2,
    "slovenes": 5,
    "13th": 1,
    "century": 1,
    "even": 3,
    "quite": 1,
    "remote": 1,
    "immigration": 1,
    "gottschee": 1,
    "germans": 1,
    "left": 1,
    "closely": 1,
    "connected": 1,
    "croatia": 2,
    "however": 1,
    "still": 3,
    "maintained": 1,
    "contact": 1,
    "lived": 1,
    "side": 1,
    "differentiation": 1,
    "occurred": 1,
    "ottomans": 1,
    "started": 2,
    "attacking": 1,
    "bosnia": 2,
    "dalmatia": 1,
    "carniolans": 1,
    "moving": 1,
    "mostly": 1,
    "cleared": 1,
    "region": 1,
    "southern": 1,
    "especially": 1,
    "along": 1,
    "kolpa": 1,
    "river": 1,
    "newly": 4,
    "serbia": 1,
    "herzegovina": 1,
    "formed": 1,
    "mix": 1,
    "old": 1,
    "settled": 1,
    "ottoman": 1,
    "invasions": 1,
    "influence": 3,
    "prominent": 1,
    "whereas": 1,
    "negligible": 1,
    "therefore": 1,
    "today": 1,
    "split": 1,
    "based": 1,
    "much": 2,
    "received": 1,
    "accentual": 2,
    "changes": 3,
    "lost": 2,
    "difference": 1,
    "high": 1,
    "lowpitched": 1,
    "accent": 1,
    "long": 2,
    "short": 4,
    "vowels": 3,
    "differentiated": 1,
    "underwent": 1,
    "six": 1,
    "present": 3,
    "\u017een\u0201": 2,
    "\u2192": 6,
    "\u017e\u00e8na": 2,
    "m\u0259gl\u0201": 1,
    "m\u0259\u0300gla": 1,
    "s\u011bn\u020f": 1,
    "pros\u020f": 1,
    "s\u011b\u0300no": 1,
    "pr\u00f2so": 1,
    "vis\u020dk": 1,
    "v\u00ecsok": 1,
    "kov\u00e1\u010d": 1,
    "k\u00f2va\u010d": 1,
    "phonology": 1,
    "altered": 2,
    "lesser": 1,
    "extent": 1,
    "microdialects": 4,
    "less": 1,
    "unaltered": 1,
    "vowel": 4,
    "expected": 1,
    "reduction": 1,
    "slovenian": 3,
    "linguist": 1,
    "jo\u017ee": 1,
    "topori\u0161i\u010d": 1,
    "states": 1,
    "early": 1,
    "mixing": 1,
    "croatian": 1,
    "alpine": 1,
    "slavic": 1,
    "\u011b\u0304": 1,
    "nonfinal": 5,
    "\u011b\u0300": 1,
    "\u1e19\u02d0": 1,
    "around": 1,
    "\u1eb9\u02d0": 2,
    "elsewhere": 1,
    "\u014d": 1,
    "u\u02d0": 3,
    "\u00e8": 1,
    "\u0119\u0300": 1,
    "\u0113": 1,
    "\u0119\u0304": 1,
    "i\u02d0e": 1,
    "similarly": 1,
    "\u01ed": 1,
    "\u00f2": 1,
    "\u01eb\u0300": 1,
    "u\u02d0o": 1,
    "\u1ecd\u02d0": 2,
    "syllabic": 1,
    "\u0142\u0325\u0304": 1,
    "\u0142\u0325\u0300": 1,
    "o\u02d0u\u032f": 2,
    "apart": 1,
    "pronounced": 1,
    "\u00f9": 1,
    "\u016b": 1,
    "past": 1,
    "\u00fc\u02d0": 1,
    "accented": 1,
    "e": 3,
    "shift": 1,
    "became": 1,
    "diphthongs": 2,
    "i\u032fe\u02d0i\u032fe": 1,
    "u\u032fou\u032fa": 1,
    "respectively": 2,
    "e\u02d0": 1,
    "o\u02d0\u1ecd\u02d0": 1,
    "stressed": 1,
    "microdialect": 2,
    "turned": 3,
    "\u0259": 3,
    "j": 1,
    "appeared": 1,
    "stress": 2,
    "u": 2,
    "e\u0325": 4,
    "commonly": 1,
    "turns": 1,
    "akanye": 1,
    "common": 1,
    "\u022f": 2,
    "unstressed": 1,
    "\u0117": 1,
    "ej": 1,
    "aj": 1,
    "simplified": 3,
    "closed": 1,
    "syllables": 1,
    "\u1e01": 1,
    "followed": 1,
    "r": 1,
    "velar": 1,
    "\u0142": 1,
    "retained": 2,
    "southeastern": 1,
    "palatal": 2,
    "consonants": 1,
    "remained": 1,
    "particularly": 1,
    "morphology": 1,
    "neuter": 1,
    "gender": 1,
    "dual": 1,
    "forms": 3,
    "adjectives": 1,
    "mainly": 1,
    "compared": 1,
    "periphrastically": 1,
    "suffixes": 1,
    "occasionally": 1,
    "use": 3,
    "infinitive": 2,
    "replaced": 2,
    "ending": 1,
    "instead": 1,
    "ti": 1,
    "participles": 1,
    "\u010d": 1,
    "v\u0161i": 1,
    "anymore": 2,
    "gerund": 1,
    "rarely": 1,
    "used": 1,
    "pluperfect": 1,
    "preterite": 1,
    "future": 1,
    "expressed": 1,
    "biti": 1,
    "lparticiple": 1,
    "instrumental": 1,
    "plural": 2,
    "locative": 1,
    "vocabulary": 2,
    "collected": 1,
    "janez": 1,
    "kramari\u010d": 1,
    "published": 1,
    "slovar": 1,
    "\u010drnomaljskega": 1,
    "nare\u010dnega": 1,
    "govora": 1,
    "references": 1,
    "bibliography": 1,
    "1996": 1,
    "kendaje\u017e": 1,
    "karmen": 1,
    "ed": 2,
    "dialektolo\u0161ke": 1,
    "jezikovnozgodovinske": 1,
    "razprave": 1,
    "dialectological": 1,
    "etymological": 1,
    "discussions": 1,
    "ljubljana": 2,
    "znanstvenoraziskovalni": 2,
    "center": 2,
    "sazu": 2,
    "in\u0161titut": 1,
    "za": 1,
    "slovenski": 1,
    "jezik": 1,
    "frana": 1,
    "ramov\u0161a": 1,
    "isbn": 2,
    "9616182188": 1,
    "\u0161ekli": 1,
    "matej": 1,
    "2018": 1,
    "legan": 1,
    "ravnikar": 1,
    "andreja": 1,
    "topologija": 1,
    "lingvogenez": 1,
    "slovanskih": 1,
    "jezikov": 1,
    "translated": 1,
    "plotnikova": 1,
    "anastasija": 1,
    "9789610501374": 1,
    "cite": 1,
    "book": 1,
    "work": 1,
    "ignored": 1,
    "help": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 569,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}