{
  "title": "Murzyn",
  "content-preview": "Murzyn (Polish pronunciation: [mu\u0290\u0268n]) is a common Polish word, for a Black person of Sub-Saharan African descent, cognate with the English word \"Moor\". Since the 21st century, some Black people residing in Poland consider it offensive.\n\n\n== Etymology ==\nThe word \"Murzyn\" derives from a Czech borrow",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Murzyn",
  "pageid": 33230383,
  "title-terms": {
    "murzyn": 1
  },
  "content-terms": {
    "murzyn": 35,
    "polish": 23,
    "pronunciation": 1,
    "mu\u0290\u0268n": 1,
    "common": 5,
    "word": 29,
    "black": 13,
    "person": 5,
    "subsaharan": 1,
    "african": 6,
    "descent": 2,
    "cognate": 2,
    "english": 9,
    "moor": 5,
    "since": 2,
    "21st": 1,
    "century": 1,
    "people": 4,
    "residing": 1,
    "poland": 7,
    "consider": 1,
    "offensive": 5,
    "etymology": 1,
    "derives": 1,
    "czech": 1,
    "borrowing": 1,
    "german": 3,
    "mohr": 1,
    "stemming": 1,
    "latin": 1,
    "maurus": 1,
    "meaning": 3,
    "usage": 4,
    "definition": 1,
    "language": 6,
    "means": 1,
    "somebody": 4,
    "skin": 1,
    "proper": 1,
    "noun": 3,
    "uppercase": 1,
    "spelling": 1,
    "lowercase": 2,
    "several": 1,
    "metaphoric": 1,
    "informal": 1,
    "meanings": 1,
    "feminine": 1,
    "form": 1,
    "murzynka": 2,
    "diminutive": 3,
    "murzynek": 5,
    "translated": 4,
    "man": 2,
    "standard": 1,
    "nominative": 1,
    "plural": 1,
    "murzyni": 2,
    "using": 2,
    "personal": 1,
    "masculine": 1,
    "suffix": 2,
    "impersonal": 1,
    "murzyny": 1,
    "pejorative": 6,
    "scholarly": 1,
    "discourse": 2,
    "sometimes": 2,
    "either": 1,
    "controversially": 1,
    "negro": 4,
    "regards": 1,
    "however": 3,
    "sociocultural": 1,
    "roots": 1,
    "significantly": 1,
    "different": 1,
    "corresponding": 1,
    "cultures": 1,
    "opinion": 6,
    "linguist": 2,
    "marek": 1,
    "\u0142azi\u0144ski": 6,
    "also": 6,
    "associated": 2,
    "shakespeares": 1,
    "noble": 1,
    "othello": 1,
    "usually": 1,
    "called": 4,
    "sociologist": 1,
    "antonina": 1,
    "kloskowska": 1,
    "writing": 2,
    "1996": 1,
    "race": 1,
    "ethnicity": 1,
    "nation": 1,
    "international": 1,
    "perspectives": 1,
    "social": 1,
    "conflict": 1,
    "says": 1,
    "carry": 1,
    "connotations": 2,
    "2006": 1,
    "philologist": 1,
    "gra\u017cyna": 1,
    "zarzycka": 1,
    "said": 5,
    "many": 2,
    "poles": 3,
    "including": 1,
    "academics": 1,
    "seen": 3,
    "discriminatory": 1,
    "derogatory": 1,
    "advice": 1,
    "column": 1,
    "dictionary": 1,
    "2008": 1,
    "suggested": 1,
    "cases": 1,
    "individual": 1,
    "may": 3,
    "perceive": 1,
    "geographic": 1,
    "national": 1,
    "designations": 1,
    "used": 5,
    "according": 2,
    "perceived": 1,
    "though": 2,
    "would": 2,
    "defend": 1,
    "use": 4,
    "comparison": 1,
    "direct": 1,
    "translation": 1,
    "czarny": 1,
    "seem": 1,
    "better": 1,
    "often": 2,
    "carries": 1,
    "negative": 2,
    "feels": 1,
    "eventually": 1,
    "replace": 1,
    "due": 1,
    "influence": 1,
    "foreign": 2,
    "languages": 1,
    "philosopher": 1,
    "marcin": 1,
    "mi\u0142kowski": 1,
    "wrote": 1,
    "2012": 1,
    "previously": 1,
    "considered": 1,
    "neutral": 2,
    "banned": 1,
    "newspapers": 1,
    "august": 1,
    "2020": 2,
    "published": 2,
    "website": 1,
    "council": 4,
    "little": 1,
    "association": 1,
    "1980s": 1,
    "1990s": 1,
    "evolved": 2,
    "became": 2,
    "less": 2,
    "associations": 1,
    "new": 1,
    "argued": 1,
    "modern": 1,
    "public": 2,
    "recommended": 1,
    "historical": 2,
    "quotations": 1,
    "early": 1,
    "march": 1,
    "2021": 1,
    "55th": 1,
    "plenary": 1,
    "session": 1,
    "\u0142azi\u0144skis": 1,
    "unanimously": 1,
    "voted": 1,
    "official": 1,
    "recommendation": 1,
    "legal": 1,
    "binding": 1,
    "yet": 1,
    "unique": 1,
    "first": 4,
    "time": 2,
    "recognition": 1,
    "archaic": 1,
    "high": 1,
    "expert": 1,
    "body": 1,
    "writer": 3,
    "dawid": 1,
    "juraszek": 1,
    "2009": 1,
    "noted": 2,
    "comparing": 1,
    "without": 2,
    "taking": 1,
    "account": 1,
    "words": 1,
    "origins": 1,
    "nonracist": 1,
    "background": 1,
    "caused": 1,
    "controversy": 1,
    "recent": 1,
    "years": 3,
    "polands": 1,
    "member": 1,
    "parliament": 1,
    "john": 1,
    "godson": 3,
    "2011": 2,
    "proud": 1,
    "saw": 1,
    "problem": 2,
    "terms": 1,
    "ciemnosk\u00f3ry": 1,
    "darkskin": 1,
    "afryka\u0144czyk": 1,
    "afropolak": 1,
    "afropole": 1,
    "later": 1,
    "tweeted": 1,
    "question": 1,
    "wish": 1,
    "please": 1,
    "call": 1,
    "back": 1,
    "mamadou": 2,
    "diouf": 2,
    "polishsenegalese": 2,
    "musician": 1,
    "representative": 1,
    "committee": 1,
    "community": 1,
    "komitet": 1,
    "spo\u0142eczno\u015bci": 1,
    "afryka\u0144skiej": 1,
    "criticised": 1,
    "polishkenyan": 1,
    "activist": 1,
    "james": 1,
    "omolo": 1,
    "2018": 1,
    "book": 2,
    "strangers": 1,
    "gate": 1,
    "argues": 1,
    "regardless": 1,
    "neutrality": 1,
    "term": 4,
    "perception": 1,
    "inferiority": 1,
    "among": 1,
    "examples": 1,
    "cites": 1,
    "2014": 2,
    "scandal": 1,
    "minister": 1,
    "radoslaw": 1,
    "sikorski": 1,
    "reportedly": 1,
    "mentality": 1,
    "suffers": 1,
    "murzy\u0144sko\u015b\u0107": 1,
    "murzynness": 1,
    "adding": 1,
    "shallow": 1,
    "pride": 1,
    "low": 1,
    "selfesteem": 1,
    "mp": 1,
    "killion": 1,
    "munyama": 1,
    "expression": 2,
    "sto": 2,
    "lat": 2,
    "za": 2,
    "murzynami": 3,
    "100": 1,
    "behind": 4,
    "murzyns": 2,
    "speaking": 1,
    "status": 1,
    "lgbt": 1,
    "issues": 1,
    "characterising": 1,
    "times": 1,
    "hand": 1,
    "journalist": 1,
    "brian": 1,
    "scott": 1,
    "considers": 1,
    "positive": 2,
    "calls": 1,
    "pierwszy": 1,
    "rzeczypospolitej": 1,
    "republic": 1,
    "title": 1,
    "autobiographical": 1,
    "2016": 1,
    "saying": 1,
    "zrobi\u0142": 1,
    "swoje": 1,
    "mo\u017ce": 1,
    "odej\u015b\u0107": 1,
    "quote": 1,
    "1783": 1,
    "play": 1,
    "fiesco": 1,
    "friedrich": 1,
    "schiller": 1,
    "done": 1,
    "duty": 1,
    "go": 2,
    "phrase": 1,
    "youve": 1,
    "served": 1,
    "purpose": 1,
    "youre": 1,
    "longer": 1,
    "needed": 1,
    "hundred": 1,
    "africans": 1,
    "reference": 1,
    "considerable": 1,
    "lagging": 1,
    "area": 1,
    "progress": 1,
    "respect": 1,
    "suggesting": 1,
    "backward": 1,
    "insulting": 1,
    "mean": 2,
    "informally": 4,
    "anonymously": 1,
    "work": 1,
    "else": 1,
    "ghostwriter": 1,
    "literacki": 1,
    "case": 1,
    "literary": 1,
    "dark": 2,
    "brown": 1,
    "tan": 1,
    "hard": 2,
    "working": 1,
    "forced": 1,
    "labour": 1,
    "popular": 1,
    "type": 2,
    "chocolate": 2,
    "cake": 2,
    "portion": 1,
    "strong": 1,
    "coffee": 1,
    "cycki": 1,
    "murzynki": 1,
    "murzynkas": 1,
    "tits": 1,
    "made": 1,
    "biscuit": 1,
    "polski": 1,
    "variety": 1,
    "blackbilled": 1,
    "pigeon": 1,
    "strawberry": 1,
    "small": 1,
    "red": 1,
    "fruit": 1,
    "mu\u0159in": 1,
    "murzin": 3,
    "wielkanocny": 1,
    "easter": 2,
    "another": 1,
    "szo\u0142dra": 1,
    "silesian": 1,
    "bread": 1,
    "culture": 1,
    "famous": 1,
    "childrens": 1,
    "poem": 2,
    "bambo": 1,
    "criticized": 2,
    "imprinting": 1,
    "stereotypical": 1,
    "image": 2,
    "child": 2,
    "others": 1,
    "argue": 1,
    "context": 1,
    "commentators": 1,
    "overboard": 1,
    "analysing": 1,
    "1939": 1,
    "leonard": 1,
    "buczkowski": 1,
    "directed": 1,
    "film": 1,
    "bia\u0142y": 1,
    "white": 2,
    "brand": 2,
    "margarine": 2,
    "palma": 4,
    "portrays": 1,
    "cartoondrawing": 1,
    "launched": 1,
    "1972": 1,
    "rebranded": 1,
    "z": 2,
    "murzynkiem": 2,
    "attracted": 1,
    "similar": 2,
    "criticism": 1,
    "boycott": 1,
    "jerzy": 1,
    "bralczyk": 1,
    "diminutives": 2,
    "could": 1,
    "producer": 1,
    "bielmar": 1,
    "denied": 1,
    "racist": 1,
    "views": 1,
    "logo": 1,
    "distinctive": 1,
    "part": 1,
    "product": 2,
    "decades": 1,
    "believed": 1,
    "abolishing": 1,
    "result": 1,
    "loss": 1,
    "companys": 1,
    "strongest": 1,
    "current": 1,
    "rebranding": 1,
    "simply": 1,
    "response": 1,
    "nickname": 1,
    "customers": 1,
    "pod": 1,
    "uncommon": 1,
    "name": 2,
    "chemists": 1,
    "shops": 1,
    "tenement": 1,
    "buildings": 1,
    "accompanies": 1,
    "general": 1,
    "englishafrican": 1,
    "w\u0142adys\u0142aw": 1,
    "franciszek": 1,
    "jab\u0142onowski": 1,
    "1769\u20131802": 1,
    "nicknamed": 1,
    "see": 1,
    "mzungu": 1,
    "swahili": 1,
    "describe": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "pwn": 1,
    "discussion": 2,
    "acceptability": 1,
    "future": 1,
    "archived": 2,
    "20131202": 1,
    "wayback": 2,
    "machine": 2,
    "speak": 1,
    "offending": 1,
    "alternatives": 1,
    "\u2013": 1,
    "20190310": 1
  },
  "title-length": 1,
  "content-length": 795,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 4,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}