{
  "title": "Saimir Pirgu",
  "content-preview": "Saimir Pirgu (born 23 September 1981 in Elbasan) is an Albanian international opera singer (tenor). In 2014 he was awarded the Italian citizenship by the President of the Italian Republic Giorgio Napolitano.\n\n\n== Biography ==\nSaimir Pirgu was born in Elbasan, Albania on the 23rd of September 1981. H",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Saimir_Pirgu",
  "pageid": 33515767,
  "title-terms": {
    "saimir": 1,
    "pirgu": 1
  },
  "content-terms": {
    "saimir": 4,
    "pirgu": 6,
    "born": 2,
    "23": 1,
    "september": 2,
    "1981": 2,
    "elbasan": 2,
    "albanian": 1,
    "international": 2,
    "opera": 22,
    "singer": 1,
    "tenor": 10,
    "2014": 6,
    "awarded": 1,
    "italian": 2,
    "citizenship": 1,
    "president": 1,
    "republic": 1,
    "giorgio": 1,
    "napolitano": 1,
    "biography": 1,
    "albania": 2,
    "23rd": 1,
    "graduated": 1,
    "singing": 1,
    "conservatory": 1,
    "claudio": 3,
    "monteverdi": 1,
    "bolzano": 1,
    "italy": 2,
    "studied": 1,
    "vito": 1,
    "maria": 1,
    "brunetti": 1,
    "age": 1,
    "22": 1,
    "discovered": 1,
    "abbado": 2,
    "chose": 1,
    "play": 1,
    "role": 1,
    "ferrando": 2,
    "mozarts": 2,
    "cos\u00ec": 2,
    "fan": 2,
    "tutte": 2,
    "collaborates": 1,
    "prestigious": 2,
    "theaters": 1,
    "musical": 1,
    "institutions": 1,
    "world": 1,
    "teatro": 9,
    "alla": 4,
    "scala": 4,
    "milan": 4,
    "op\u00e9ra": 3,
    "national": 3,
    "de": 8,
    "paris": 3,
    "royal": 4,
    "house": 4,
    "metropolitan": 2,
    "vienna": 7,
    "state": 5,
    "gran": 2,
    "teatre": 2,
    "del": 2,
    "liceu": 2,
    "moscow": 2,
    "bolshoi": 2,
    "theatre": 2,
    "berlin": 3,
    "deutsche": 2,
    "oper": 2,
    "salzburg": 2,
    "festival": 4,
    "musikverein": 3,
    "bayerische": 3,
    "rundfunks": 2,
    "munich": 2,
    "amsterdam": 2,
    "concertgebouw": 2,
    "directed": 1,
    "riccardo": 1,
    "muti": 1,
    "mariss": 1,
    "jansons": 1,
    "zubin": 1,
    "mehta": 1,
    "nikolaus": 1,
    "harnoncourt": 1,
    "lorin": 1,
    "maazel": 1,
    "seiji": 1,
    "ozawa": 1,
    "gianandrea": 1,
    "noseda": 1,
    "daniel": 1,
    "barenboim": 1,
    "james": 1,
    "conlon": 1,
    "antonio": 1,
    "pappano": 1,
    "daniele": 1,
    "gatti": 1,
    "worked": 1,
    "franco": 4,
    "zeffirelli": 1,
    "woody": 1,
    "allen": 1,
    "peter": 1,
    "stein": 1,
    "graham": 1,
    "vick": 1,
    "willy": 1,
    "decker": 1,
    "deborah": 1,
    "warner": 1,
    "luca": 1,
    "ronconi": 1,
    "kasper": 2,
    "holten": 2,
    "david": 1,
    "mcvicar": 1,
    "ferzan": 2,
    "ozpetek": 1,
    "mario": 1,
    "martone": 1,
    "michael": 1,
    "haneke": 1,
    "robert": 1,
    "carsen": 1,
    "among": 1,
    "last": 1,
    "appearances": 1,
    "la": 16,
    "damnation": 2,
    "faust": 5,
    "rigoletto": 4,
    "king": 2,
    "roger": 4,
    "london": 1,
    "traviata": 5,
    "new": 2,
    "york": 1,
    "santa": 1,
    "fe": 1,
    "magic": 1,
    "flute": 1,
    "lelisir": 2,
    "damore": 2,
    "lucia": 3,
    "di": 16,
    "lammermoor": 3,
    "los": 1,
    "angeles": 1,
    "capuleti": 3,
    "e": 5,
    "montecchi": 3,
    "san": 3,
    "francisco": 2,
    "boh\u00e8me": 4,
    "washington": 1,
    "un": 1,
    "ballo": 1,
    "maschera": 1,
    "tel": 1,
    "aviv": 1,
    "clemenza": 2,
    "tito": 5,
    "arena": 1,
    "verona": 1,
    "requiem": 7,
    "symphony": 1,
    "center": 1,
    "chicago": 1,
    "verdis": 1,
    "pilharmonie": 1,
    "first": 3,
    "prize": 3,
    "competitions": 1,
    "caruso": 2,
    "2002": 3,
    "schipa": 2,
    "lecce": 2,
    "year": 1,
    "recognized": 1,
    "corelli": 2,
    "award": 5,
    "2009": 8,
    "ancona": 2,
    "pavarotti": 2,
    "doro": 1,
    "2013": 7,
    "december": 1,
    "2015": 7,
    "released": 1,
    "album": 1,
    "il": 8,
    "mio": 2,
    "canto": 2,
    "edited": 1,
    "opus": 3,
    "arte": 3,
    "made": 1,
    "debut": 1,
    "australia": 1,
    "2017": 2,
    "shepherd": 2,
    "szymanowskis": 1,
    "sydney": 1,
    "religious": 1,
    "views": 1,
    "described": 1,
    "atheist": 1,
    "although": 1,
    "said": 1,
    "god": 1,
    "exists": 2,
    "music": 1,
    "honors": 1,
    "awards": 1,
    "competition": 2,
    "2004": 1,
    "eberhardwaechtergesangsmedaille": 1,
    "golden": 1,
    "2016": 1,
    "\u00e7el\u00ebsit": 1,
    "t\u00eb": 1,
    "qytetit": 1,
    "key": 1,
    "city": 1,
    "honor": 1,
    "capital": 1,
    "tirana": 1,
    "repertoire": 1,
    "giuseppe": 1,
    "verdi": 5,
    "duca": 1,
    "mantova": 1,
    "\u2013": 49,
    "alfredo": 1,
    "germont": 1,
    "macduff": 1,
    "macbeth": 1,
    "fenton": 1,
    "falstaff": 1,
    "gabriele": 1,
    "adorno": 1,
    "simon": 1,
    "boccanegra": 1,
    "gaetano": 1,
    "donizetti": 1,
    "nemorino": 1,
    "sir": 1,
    "edgardo": 1,
    "ravenswood": 1,
    "wolfgang": 1,
    "amadeus": 1,
    "mozart": 3,
    "idomeneo": 3,
    "creta": 1,
    "vespasiano": 1,
    "ottavio": 1,
    "giovanni": 1,
    "tamino": 1,
    "die": 3,
    "zauberfl\u00f6te": 2,
    "jules": 1,
    "massenet": 1,
    "le": 1,
    "chevalier": 1,
    "des": 1,
    "grieux": 1,
    "manon": 1,
    "werther": 2,
    "charles": 1,
    "gounod": 1,
    "rom\u00e9o": 2,
    "et": 1,
    "juliette": 1,
    "giacomo": 1,
    "puccini": 2,
    "rodolfo": 1,
    "rinuccio": 1,
    "gianni": 1,
    "schicchi": 1,
    "messa": 1,
    "gloria": 1,
    "benjamin": 1,
    "franklin": 1,
    "pinkerton": 1,
    "madama": 1,
    "butterfly": 1,
    "vincenzo": 1,
    "bellini": 2,
    "tebaldo": 1,
    "jacques": 1,
    "offenbach": 1,
    "hoffmann": 1,
    "les": 1,
    "contes": 1,
    "dhoffmann": 1,
    "gioachino": 1,
    "rossini": 5,
    "cavalier": 1,
    "belfiore": 1,
    "viaggio": 1,
    "reims": 1,
    "petite": 1,
    "messe": 2,
    "solennelle": 2,
    "alfano": 1,
    "christian": 1,
    "cyrano": 1,
    "bergerac": 1,
    "vicente": 1,
    "mart\u00edn": 3,
    "soler": 3,
    "giocondo": 1,
    "burbero": 3,
    "buon": 3,
    "cuore": 3,
    "sergei": 1,
    "rachmaninoff": 1,
    "paolo": 1,
    "francesca": 1,
    "da": 1,
    "rimini": 1,
    "karol": 1,
    "szymanowski": 2,
    "kr\u00f3l": 2,
    "pyotr": 1,
    "ilyich": 1,
    "tchaikovsky": 1,
    "godefroy": 1,
    "vaud\u00e9mont": 1,
    "iolanta": 1,
    "igor": 1,
    "stravinsky": 1,
    "pulcinella": 1,
    "joseph": 1,
    "haydn": 1,
    "sch\u00f6pfung": 1,
    "anton\u00edn": 1,
    "dvo\u0159\u00e1k": 1,
    "stabat": 1,
    "mater": 1,
    "hector": 1,
    "berlioz": 1,
    "discography": 1,
    "cd": 7,
    "staged": 2,
    "may": 1,
    "dvdbluray": 1,
    "carlo": 1,
    "\u00f6zpetek": 1,
    "dec": 1,
    "2012": 3,
    "cg": 1,
    "entertainment": 1,
    "pal": 1,
    "dvd": 12,
    "operngala": 1,
    "naxos": 1,
    "live": 2,
    "g": 7,
    "z\u00fcrich": 1,
    "opernhaus": 1,
    "bluray": 4,
    "m\u00fcnchen": 1,
    "rundfunk": 1,
    "v": 3,
    "years": 1,
    "concert": 1,
    "venice": 1,
    "fenice": 1,
    "w": 2,
    "2011": 1,
    "im": 1,
    "hochhaus": 1,
    "berne": 1,
    "switzerland": 1,
    "2010": 1,
    "graz": 1,
    "styriarte": 1,
    "2008": 2,
    "wallonie": 1,
    "belgium": 1,
    "madrid": 3,
    "real": 3,
    "2007": 3,
    "ramon": 1,
    "carnicer": 1,
    "elena": 1,
    "costantino": 1,
    "2005": 2,
    "cambiale": 2,
    "matrimonio": 2,
    "2006": 4,
    "night": 1,
    "cologne": 1,
    "german": 1,
    "aids": 1,
    "foundation": 1,
    "angelo": 1,
    "casto": 1,
    "bel": 1,
    "universal": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "media": 1,
    "related": 1,
    "wikimedia": 1,
    "commons": 1,
    "official": 1,
    "website": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 812,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}