{
  "title": "Nadina Abarth-\u017derjav",
  "content-preview": "Nadina Abarth-\u017derjav (n\u00e9e Nada \u017derjav) (March 5, 1912, Gorizia / Gorica \u2013 September 16, 2000, Ljubljana) was the daughter of the Slovene politician and lawyer minister Gregor \u017derjav and his wife, Milena n\u00e9e Lavren\u010di\u010d. \nHer younger brother was Borut \u017derjav (1916\u20131977), a journalist in Trieste and Par",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nadina_Abarth-%C5%BDerjav",
  "pageid": 33924106,
  "title-terms": {
    "nadina": 1,
    "abarth\u017eerjav": 1
  },
  "content-terms": {
    "nadina": 5,
    "abarth\u017eerjav": 3,
    "n\u00e9e": 2,
    "nada": 2,
    "\u017eerjav": 5,
    "march": 1,
    "5": 1,
    "1912": 1,
    "gorizia": 1,
    "gorica": 1,
    "\u2013": 2,
    "september": 2,
    "16": 2,
    "2000": 2,
    "ljubljana": 8,
    "daughter": 1,
    "slovene": 1,
    "politician": 2,
    "lawyer": 1,
    "minister": 1,
    "gregor": 1,
    "wife": 1,
    "milena": 1,
    "lavren\u010di\u010d": 1,
    "younger": 1,
    "brother": 1,
    "borut": 1,
    "1916\u20131977": 1,
    "journalist": 1,
    "trieste": 1,
    "paris": 2,
    "second": 1,
    "world": 2,
    "war": 4,
    "twin": 1,
    "sister": 1,
    "tatjana": 1,
    "died": 2,
    "young": 1,
    "tuberculosis": 2,
    "1943": 1,
    "spent": 1,
    "early": 2,
    "childhood": 1,
    "graz": 2,
    "father": 1,
    "preventively": 1,
    "arrested": 1,
    "imprisoned": 1,
    "castle": 1,
    "austrohungarian": 1,
    "authorities": 1,
    "notorious": 1,
    "proserbian": 1,
    "attitudes": 1,
    "lived": 4,
    "time": 1,
    "grandparents": 1,
    "death": 6,
    "parents": 1,
    "1929": 1,
    "educated": 1,
    "munich": 1,
    "spoke": 1,
    "seven": 1,
    "languages": 2,
    "later": 3,
    "one": 1,
    "close": 1,
    "friends": 1,
    "painter": 1,
    "zoran": 1,
    "mu\u0161i\u010d": 1,
    "travelled": 1,
    "kor\u010dula": 1,
    "cavtat": 1,
    "1940": 1,
    "wounded": 1,
    "murder": 1,
    "avgust": 1,
    "praprotnik": 1,
    "february": 1,
    "20": 1,
    "1942": 1,
    "november": 2,
    "28": 1,
    "1949": 2,
    "married": 1,
    "carlo": 7,
    "abarth": 12,
    "wellknown": 1,
    "turin": 4,
    "automobile": 3,
    "industrialist": 1,
    "met": 2,
    "1944": 1,
    "lake": 1,
    "garda": 1,
    "italy": 2,
    "may": 1,
    "even": 2,
    "earlier": 1,
    "several": 1,
    "years": 3,
    "worked": 1,
    "vok": 1,
    "local": 1,
    "factory": 1,
    "abarthzerjav": 6,
    "supported": 1,
    "husband": 1,
    "founding": 1,
    "period": 1,
    "works": 1,
    "also": 1,
    "every": 1,
    "possible": 1,
    "way": 1,
    "initiated": 1,
    "contact": 1,
    "tazio": 2,
    "nuvolari": 2,
    "became": 1,
    "important": 1,
    "first": 1,
    "existence": 1,
    "squadra": 1,
    "knowledge": 1,
    "enabled": 1,
    "engage": 1,
    "public": 1,
    "relations": 1,
    "foreign": 1,
    "countries": 1,
    "well": 2,
    "divorce": 1,
    "1979": 1,
    "remained": 1,
    "friendly": 1,
    "terms": 1,
    "continued": 1,
    "admire": 1,
    "greatly": 1,
    "couple": 1,
    "children": 1,
    "breakup": 1,
    "yugoslavia": 1,
    "1991": 1,
    "italian": 1,
    "citizenship": 2,
    "since": 1,
    "applied": 1,
    "slovenian": 1,
    "finally": 1,
    "received": 1,
    "1997": 1,
    "consideration": 1,
    "familys": 2,
    "history": 1,
    "50": 1,
    "known": 1,
    "left": 2,
    "1999": 1,
    "ill": 1,
    "health": 1,
    "moved": 1,
    "nephew\u2019s": 1,
    "family": 1,
    "buried": 1,
    "five": 1,
    "days": 1,
    "gravesite": 1,
    "protected": 1,
    "monument": 1,
    "\u017eale": 1,
    "cemetery": 1,
    "references": 1,
    "press": 1,
    "release": 1,
    "notice": 3,
    "la": 1,
    "stampa": 1,
    "1992000": 1,
    "correspondence": 1,
    "letters": 1,
    "nuvolariguerra": 1,
    "museum": 1,
    "centro": 1,
    "guide": 1,
    "mantova": 1,
    "gonzaga": 1,
    "stampasera": 1,
    "26101979": 1,
    "interviews": 1,
    "dario": 1,
    "lampa": 1,
    "gianfranco": 2,
    "fagiuoli": 2,
    "guido": 2,
    "gerosa": 2,
    "club": 1,
    "ditalia": 1,
    "leditrice": 1,
    "dell": 1,
    "motorbuch": 1,
    "verlag": 1,
    "luomo": 1,
    "le": 1,
    "macchine": 1,
    "carli": 1,
    "man": 1,
    "machines": 1,
    "periodfotodocuments": 1,
    "released": 1,
    "co": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "nonsolomacchine": 1,
    "find": 1,
    "grave": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 310,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 8,
  "general_frequency": 0
}