{
  "title": "Fernando Vendrell",
  "content-preview": "Fernando Vendrell (Lisbon, 1962) is a Portuguese film director and producer.\n\n\n== Biography ==\n\nBorn and raised in Lisbon, where he graduated from high school in 1980 (Science). In 1981, while studying photography he worked as Film still photographer in Manoel de Oliveira documentary Lisboa Cultural",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fernando_Vendrell",
  "pageid": 34182207,
  "title-terms": {
    "fernando": 1,
    "vendrell": 1
  },
  "content-terms": {
    "fernando": 4,
    "vendrell": 3,
    "lisbon": 5,
    "1962": 1,
    "portuguese": 7,
    "film": 15,
    "director": 7,
    "producer": 5,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "raised": 1,
    "graduated": 2,
    "high": 1,
    "school": 2,
    "1980": 1,
    "science": 1,
    "1981": 1,
    "studying": 1,
    "photography": 1,
    "worked": 5,
    "still": 1,
    "photographer": 1,
    "manoel": 3,
    "de": 6,
    "oliveira": 3,
    "documentary": 1,
    "lisboa": 1,
    "cultural": 1,
    "1982": 1,
    "1985": 3,
    "studied": 1,
    "editing": 2,
    "national": 2,
    "conservatory": 1,
    "conservat\u00f3rio": 1,
    "nacional": 2,
    "nowadays": 1,
    "theatre": 1,
    "chance": 1,
    "learn": 1,
    "filmmakers": 1,
    "ant\u00f3nio": 2,
    "reis": 1,
    "alberto": 1,
    "seixas": 1,
    "santos": 1,
    "paulo": 1,
    "rocha": 1,
    "course": 1,
    "trainee": 1,
    "assistant": 4,
    "jos\u00e9": 1,
    "nascimento": 1,
    "period": 1,
    "feature": 5,
    "rep\u00f3rter": 1,
    "x": 1,
    "1984": 2,
    "epic": 1,
    "satin": 2,
    "slipper": 1,
    "le": 1,
    "soulier": 1,
    "script": 1,
    "supervisor": 1,
    "jo\u00e3o": 2,
    "c\u00e9sar": 1,
    "monteiro": 1,
    "\u00e0": 1,
    "flor": 1,
    "mar": 1,
    "treasure": 1,
    "island": 1,
    "raoul": 1,
    "ruiz": 1,
    "margarida": 1,
    "gil": 1,
    "first": 3,
    "rela\u00e7\u00e3o": 1,
    "fiel": 1,
    "e": 1,
    "verdadeira": 1,
    "shot": 2,
    "ponte": 1,
    "lima": 1,
    "1986": 2,
    "also": 1,
    "collaborated": 1,
    "canijo": 1,
    "tr\u00eas": 1,
    "menos": 1,
    "eu": 1,
    "fulfilled": 1,
    "obligatory": 1,
    "military": 2,
    "service": 1,
    "archives": 1,
    "1986\u20131987": 1,
    "returned": 1,
    "production": 4,
    "work": 1,
    "directorin": 1,
    "os": 1,
    "canibais": 1,
    "1987": 1,
    "1992": 3,
    "foreign": 3,
    "directors": 1,
    "concluded": 2,
    "arts": 1,
    "management": 1,
    "studies": 1,
    "instituto": 1,
    "administra\u00e7\u00e3o": 1,
    "oeiras": 1,
    "started": 1,
    "working": 1,
    "manager": 1,
    "line": 1,
    "productions": 1,
    "animat\u00f3grafo": 1,
    "da": 2,
    "cunha": 1,
    "telles": 1,
    "produced": 2,
    "truebas": 1,
    "belle": 1,
    "\u00e9poque": 1,
    "oscar": 1,
    "best": 1,
    "picture": 1,
    "1994": 1,
    "fio": 1,
    "horizonte": 1,
    "lopes": 1,
    "judeu": 1,
    "jom": 1,
    "tob": 1,
    "azulay": 1,
    "founded": 1,
    "lu\u00eds": 1,
    "alvar\u00e3es": 1,
    "independent": 1,
    "company": 1,
    "david": 1,
    "golias": 1,
    "works": 1,
    "fintar": 3,
    "destino": 3,
    "cape": 1,
    "verde": 1,
    "western": 1,
    "africa": 1,
    "portugal": 1,
    "selected": 1,
    "berlin": 1,
    "international": 1,
    "festival": 2,
    "berlinale": 1,
    "panorama": 1,
    "1998": 4,
    "z\u00e9z\u00e9": 1,
    "gamboas": 1,
    "sundance": 1,
    "world": 1,
    "dramatic": 1,
    "competition": 1,
    "award": 1,
    "winner": 1,
    "hero": 2,
    "2005": 4,
    "filmography": 2,
    "films": 3,
    "light": 1,
    "drops": 1,
    "gotejar": 1,
    "luz": 1,
    "2002": 1,
    "skin": 2,
    "pele": 2,
    "apari\u00e7\u00e3o": 1,
    "2018": 2,
    "sombras": 1,
    "brancas": 1,
    "2023": 1,
    "tv": 1,
    "series": 1,
    "7": 1,
    "pe\u00e7as": 1,
    "curtas": 1,
    "episode": 1,
    "anivers\u00e1rio": 1,
    "banco": 1,
    "bocage": 1,
    "2006": 2,
    "dia": 1,
    "regic\u00eddio": 1,
    "2008": 2,
    "6": 1,
    "episodes": 3,
    "3": 2,
    "mulheres": 2,
    "13": 1,
    "post": 1,
    "revolution": 1,
    "2022": 1,
    "10": 1,
    "her\u00f3i": 1,
    "grande": 1,
    "kilapy": 1,
    "2012": 1,
    "short": 1,
    "rua": 1,
    "cigano": 1,
    "2013": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1,
    "leit\u00e3o": 1,
    "ramos": 1,
    "jorge": 1,
    "dicion\u00e1rio": 1,
    "cinema": 1,
    "portugu\u00eas": 1,
    "19892003": 1,
    "caminho": 1,
    "httpsaprealizadorescomrealizadoresfernandovendrell": 1,
    "httpwwwdavidgoliascom": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 338,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}