{
  "title": "M\u00e1j (literary almanac)",
  "content-preview": "M\u00e1j was a Czech literary almanac published (in 1858, 1859, 1860 and 1862) by a group of authors centred around Jan Neruda and V\u00edt\u011bzslav H\u00e1lek. \n\n\n== Background ==\nAfter the revolution of 1848 and its suppression, the cultural life of Czech people was weakened by the absolutism of the Austrian Empire",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/M%C3%A1j_(literary_almanac)",
  "pageid": 34298917,
  "title-terms": {
    "m\u00e1j": 1,
    "literary": 1,
    "almanac": 1
  },
  "content-terms": {
    "m\u00e1j": 2,
    "czech": 4,
    "literary": 5,
    "almanac": 6,
    "published": 6,
    "1858": 2,
    "1859": 1,
    "1860": 1,
    "1862": 2,
    "group": 3,
    "authors": 7,
    "centred": 1,
    "around": 1,
    "jan": 7,
    "neruda": 6,
    "v\u00edt\u011bzslav": 3,
    "h\u00e1lek": 4,
    "background": 1,
    "revolution": 1,
    "1848": 1,
    "suppression": 1,
    "cultural": 1,
    "life": 2,
    "people": 1,
    "weakened": 1,
    "absolutism": 1,
    "austrian": 1,
    "empires": 1,
    "bach": 2,
    "government": 1,
    "also": 1,
    "lot": 1,
    "intellectuals": 1,
    "died": 1,
    "included": 1,
    "j\u00e1n": 1,
    "koll\u00e1r": 1,
    "franti\u0161ek": 3,
    "ladislav": 1,
    "\u010delakovsk\u00fd": 1,
    "josef": 6,
    "kajet\u00e1n": 1,
    "tyl": 1,
    "karel": 8,
    "havl\u00ed\u010dek": 1,
    "borovsk\u00fd": 1,
    "1853": 1,
    "two": 1,
    "important": 1,
    "masterpieces": 1,
    "literature": 1,
    "avoided": 1,
    "reflecting": 1,
    "political": 1,
    "situation": 2,
    "\u2013": 1,
    "babi\u010dka": 1,
    "grandmother": 1,
    "bo\u017eena": 3,
    "n\u011bmcov\u00e1": 3,
    "kytice": 1,
    "jarom\u00edr": 2,
    "erben": 2,
    "first": 3,
    "manifestation": 1,
    "new": 2,
    "generation": 2,
    "appeared": 1,
    "lada": 1,
    "ni\u00f3la": 1,
    "v\u00e1clav": 3,
    "fri\u010d": 3,
    "1856": 1,
    "admire": 1,
    "legacy": 1,
    "hynek": 3,
    "m\u00e1cha": 3,
    "young": 3,
    "much": 1,
    "publish": 2,
    "periodicals": 1,
    "hands": 1,
    "old": 1,
    "conservative": 1,
    "writers": 1,
    "jakub": 2,
    "mal\u00fd": 2,
    "lum\u00edr": 1,
    "ferdinand": 1,
    "b\u0159etislav": 1,
    "mikovec": 1,
    "initiated": 1,
    "24yearold": 1,
    "writer": 1,
    "entered": 1,
    "career": 1,
    "collection": 1,
    "poems": 1,
    "called": 2,
    "h\u0159bitovn\u00ed": 1,
    "kv\u00edt\u00ed": 1,
    "graveyard": 1,
    "flowers": 1,
    "1857": 1,
    "well": 1,
    "received": 2,
    "sorrowful": 1,
    "scepticism": 1,
    "reason": 1,
    "persuaded": 1,
    "journalist": 1,
    "knew": 1,
    "bar\u00e1k": 2,
    "contrary": 1,
    "popular": 1,
    "tough": 1,
    "attitude": 1,
    "system": 1,
    "editor": 1,
    "name": 1,
    "said": 1,
    "come": 1,
    "shows": 1,
    "admiration": 1,
    "imposing": 1,
    "poem": 1,
    "gathered": 1,
    "ballrooms": 1,
    "link": 1,
    "caf\u00e9": 1,
    "dominican": 1,
    "street": 1,
    "husova": 1,
    "ulice": 1,
    "3522": 1,
    "prague": 1,
    "16": 1,
    "may": 1,
    "feast": 1,
    "john": 2,
    "nepomuk": 1,
    "publisher": 2,
    "hermann": 1,
    "dominikus": 1,
    "another": 1,
    "suggested": 1,
    "allowed": 1,
    "police": 1,
    "volumes": 3,
    "page": 1,
    "dedication": 1,
    "portrait": 1,
    "poet": 1,
    "sketched": 1,
    "resemble": 1,
    "picture": 1,
    "baptist": 1,
    "ma\u0161ek": 1,
    "1836": 1,
    "little": 1,
    "chapel": 1,
    "compound": 1,
    "ruins": 1,
    "vald\u0161tejn": 1,
    "castle": 1,
    "author": 1,
    "paid": 1,
    "honorarium": 1,
    "contribution": 1,
    "motivated": 1,
    "mainly": 1,
    "difficult": 1,
    "financial": 1,
    "time": 1,
    "reception": 1,
    "following": 1,
    "extensive": 1,
    "review": 1,
    "kritische": 1,
    "bl\u00e4tter": 1,
    "ign\u00e1c": 1,
    "hanu\u0161": 1,
    "magazines": 1,
    "either": 1,
    "wrote": 2,
    "nothing": 1,
    "short": 2,
    "reports": 1,
    "several": 1,
    "diatribes": 1,
    "p\u00edsek": 1,
    "magazine": 1,
    "poutn\u00edk": 1,
    "od": 1,
    "otavy": 1,
    "provoked": 1,
    "activity": 1,
    "next": 1,
    "three": 2,
    "years": 1,
    "edited": 1,
    "attention": 1,
    "end": 1,
    "totally": 1,
    "seized": 1,
    "m\u00e1jovci": 1,
    "took": 1,
    "members": 1,
    "eg": 1,
    "gustav": 1,
    "pfleger": 1,
    "moravsk\u00fd": 1,
    "last": 1,
    "volume": 1,
    "gradually": 1,
    "split": 1,
    "brodsk\u00fd": 1,
    "j": 2,
    "adolf": 1,
    "heyduk": 1,
    "bohumil": 1,
    "janda": 1,
    "cidlinsk\u00fd": 1,
    "v": 1,
    "l\u00e1nsk\u00fd": 1,
    "rudolf": 1,
    "mayer": 1,
    "anna": 1,
    "s\u00e1zavsk\u00e1": 1,
    "fri\u010ds": 1,
    "wife": 1,
    "sofie": 1,
    "podlipsk\u00e1": 1,
    "\u017eofie": 1,
    "karolina": 1,
    "sv\u011btl\u00e1": 1,
    "story": 1,
    "possibly": 1,
    "written": 1,
    "e": 1,
    "milet\u00ednsk\u00fd": 1,
    "dr": 1,
    "palack\u00fd": 2,
    "son": 1,
    "sabina": 1,
    "k": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 343,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}