{
  "title": "Emmi Alanen",
  "content-preview": "Emmi Alanen (born 30 April 1991) is a Finnish football midfielder and former wrestler who plays for Swedish Damallsvenskan club Kristianstads DFF.\nBefore moving to Sweden in 2013, she played for Kokkola F10, Sport-39 Vaasa, FC United Pietarsaari and HJK Helsinki of the Naistenliiga.\n\n\n== Career ==\n\n",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Emmi_Alanen",
  "pageid": 34682804,
  "title-terms": {
    "emmi": 1,
    "alanen": 1
  },
  "content-terms": {
    "emmi": 2,
    "alanen": 19,
    "born": 1,
    "30": 1,
    "april": 7,
    "1991": 1,
    "finnish": 2,
    "football": 5,
    "midfielder": 1,
    "former": 1,
    "wrestler": 2,
    "plays": 1,
    "swedish": 3,
    "damallsvenskan": 2,
    "club": 2,
    "kristianstads": 3,
    "dff": 5,
    "moving": 1,
    "sweden": 1,
    "2013": 6,
    "played": 1,
    "kokkola": 3,
    "f10": 4,
    "sport39": 1,
    "vaasa": 1,
    "fc": 6,
    "united": 4,
    "pietarsaari": 2,
    "hjk": 3,
    "helsinki": 1,
    "naistenliiga": 1,
    "career": 3,
    "made": 8,
    "league": 14,
    "debut": 8,
    "puiu": 1,
    "12": 1,
    "september": 2,
    "2009": 2,
    "scored": 7,
    "first": 8,
    "goal": 7,
    "nicefutis": 1,
    "11": 1,
    "october": 3,
    "scoring": 7,
    "79th": 1,
    "minute": 7,
    "\u00e5land": 1,
    "10": 2,
    "2011": 3,
    "turun": 1,
    "palloseura": 1,
    "16": 2,
    "61st": 1,
    "3": 1,
    "assisted": 1,
    "sini": 1,
    "vehvil\u00e4inen": 1,
    "40": 1,
    "victory": 1,
    "kokolla": 1,
    "14": 1,
    "2012": 2,
    "honka": 1,
    "6": 2,
    "1st": 1,
    "ume\u00e5": 3,
    "ik": 4,
    "joined": 2,
    "mallbackens": 1,
    "31": 1,
    "july": 3,
    "g\u00f6teborg": 2,
    "88th": 1,
    "vittsj\u00f6": 3,
    "gik": 3,
    "27": 2,
    "november": 2,
    "2015": 1,
    "announced": 2,
    "kvarnsvedens": 1,
    "17": 2,
    "2016": 2,
    "6th": 1,
    "v\u00e4xj\u00f6": 2,
    "december": 1,
    "2018": 1,
    "link\u00f6ping": 1,
    "2019": 2,
    "eskilstuna": 1,
    "28": 1,
    "5th": 1,
    "29": 1,
    "2021": 1,
    "ifk": 1,
    "kalmar": 1,
    "march": 1,
    "2022": 3,
    "hammarby": 1,
    "fotboll": 1,
    "may": 1,
    "32nd": 1,
    "international": 3,
    "senior": 1,
    "finland": 6,
    "womens": 4,
    "national": 2,
    "team": 1,
    "19": 1,
    "june": 2,
    "2010": 1,
    "substitute": 1,
    "4\u20131": 1,
    "world": 1,
    "cup": 2,
    "qualifying": 2,
    "win": 1,
    "portugal": 1,
    "vantaa": 1,
    "named": 1,
    "coach": 1,
    "andr\u00e9e": 1,
    "jeglertzs": 1,
    "squad": 4,
    "uefa": 2,
    "euro": 3,
    "although": 1,
    "eliminated": 1,
    "group": 1,
    "stage": 1,
    "alanens": 1,
    "midfield": 1,
    "performances": 1,
    "attracted": 1,
    "attention": 1,
    "invited": 1,
    "train": 1,
    "called": 2,
    "matches": 1,
    "2024": 1,
    "part": 1,
    "2023": 1,
    "cyprus": 1,
    "time": 1,
    "wrestling": 1,
    "addition": 1,
    "lappaj\u00e4rviborn": 1,
    "also": 1,
    "standard": 1,
    "period": 1,
    "injury": 1,
    "decided": 1,
    "focus": 1,
    "goals": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "profile": 3,
    "uefacom": 1,
    "association": 1,
    "svff": 1,
    "soccerway": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 340,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}