{
  "title": "Karel Pa\u0159\u00edk",
  "content-preview": "Karel Pa\u0159\u00edk (4 July 1857 \u2013 16 June 1942) was a Czech-born architect in the Austro-Hungarian empire. Pa\u0159\u00edk spent most of his life in Sarajevo where he designed over seventy major buildings, which are today classified among the most beautiful in Bosnia and Herzegovina. For Bosnians, he is also known a",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Karel_Pa%C5%99%C3%ADk",
  "pageid": 34682723,
  "title-terms": {
    "karel": 1,
    "pa\u0159\u00edk": 1
  },
  "content-terms": {
    "karel": 3,
    "pa\u0159\u00edk": 12,
    "4": 1,
    "july": 1,
    "1857": 2,
    "\u2013": 6,
    "16": 1,
    "june": 1,
    "1942": 1,
    "czechborn": 1,
    "architect": 2,
    "austrohungarian": 7,
    "empire": 3,
    "spent": 1,
    "life": 1,
    "sarajevo": 21,
    "designed": 4,
    "seventy": 1,
    "major": 2,
    "buildings": 2,
    "today": 6,
    "classified": 1,
    "among": 3,
    "beautiful": 1,
    "bosnia": 10,
    "herzegovina": 9,
    "bosnians": 1,
    "also": 2,
    "known": 3,
    "karlo": 2,
    "par\u017eik": 2,
    "considered": 1,
    "builder": 1,
    "died": 1,
    "working": 2,
    "last": 1,
    "project": 1,
    "city": 4,
    "hall": 2,
    "later": 2,
    "became": 1,
    "one": 3,
    "symbols": 1,
    "czech": 1,
    "birth": 1,
    "sarajevan": 1,
    "choice": 1,
    "stands": 1,
    "encrypted": 1,
    "gravestone": 1,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "veli\u0161": 1,
    "near": 1,
    "ji\u010d\u00edn": 1,
    "moved": 1,
    "age": 1,
    "26": 2,
    "occupation": 1,
    "around": 1,
    "150": 1,
    "70": 1,
    "house": 2,
    "important": 1,
    "institutions": 1,
    "national": 9,
    "museum": 6,
    "theatre": 2,
    "faculty": 4,
    "islamic": 4,
    "sciences": 2,
    "ashkenazi": 2,
    "synagogue": 3,
    "well": 1,
    "government": 2,
    "offices": 1,
    "schools": 2,
    "fought": 1,
    "maintain": 1,
    "historical": 2,
    "parts": 2,
    "proposed": 1,
    "construction": 4,
    "new": 1,
    "away": 1,
    "old": 1,
    "town": 1,
    "placed": 1,
    "personal": 1,
    "mark": 1,
    "made": 2,
    "great": 1,
    "contributions": 1,
    "urbanization": 1,
    "buried": 1,
    "ko\u0161evo": 1,
    "cemetery": 1,
    "works": 3,
    "pa\u0159\u00edks": 3,
    "many": 2,
    "particularly": 1,
    "stand": 1,
    "hotel": 8,
    "europe": 1,
    "sarajevos": 1,
    "first": 2,
    "modern": 1,
    "hotels": 2,
    "evropa": 1,
    "constructed": 4,
    "1882": 2,
    "opened": 3,
    "12": 2,
    "december": 2,
    "110": 1,
    "years": 1,
    "spacious": 1,
    "opening": 1,
    "destruction": 1,
    "1": 2,
    "august": 1,
    "1992": 2,
    "poets": 1,
    "painters": 1,
    "artists": 1,
    "types": 1,
    "politicians": 1,
    "stayed": 1,
    "kingdom": 1,
    "yugoslavia": 3,
    "socialist": 1,
    "federal": 1,
    "republic": 1,
    "reconstructed": 1,
    "officially": 1,
    "reopened": 1,
    "2008": 1,
    "126th": 1,
    "birthday": 1,
    "sharia": 2,
    "school": 2,
    "studies": 1,
    "projects": 1,
    "1887": 1,
    "rich": 1,
    "pseudomoorish": 3,
    "decorative": 1,
    "style": 4,
    "elements": 1,
    "details": 1,
    "collected": 1,
    "various": 1,
    "regional": 1,
    "art": 2,
    "building": 15,
    "1949": 1,
    "contained": 1,
    "archaeological": 1,
    "ethnographic": 1,
    "collections": 1,
    "used": 1,
    "significant": 1,
    "founded": 1,
    "1885": 1,
    "open": 1,
    "public": 1,
    "march": 1,
    "1888": 1,
    "consists": 1,
    "four": 1,
    "pavilions": 1,
    "joined": 1,
    "terrace": 1,
    "botanical": 1,
    "garden": 1,
    "centre": 1,
    "whole": 1,
    "spirit": 2,
    "neorenaissance": 1,
    "work": 1,
    "lasted": 1,
    "1913": 1,
    "vije\u0107nica": 2,
    "university": 3,
    "library": 2,
    "housed": 3,
    "1946": 2,
    "1891": 1,
    "began": 2,
    "municipal": 1,
    "colloquially": 1,
    "want": 1,
    "accept": 1,
    "request": 1,
    "governor": 1,
    "benjamin": 1,
    "kallay": 1,
    "make": 1,
    "large": 2,
    "therefore": 1,
    "fired": 1,
    "turned": 1,
    "alexander": 2,
    "wittek": 2,
    "inspired": 2,
    "mosque": 1,
    "kemal": 1,
    "ii": 2,
    "cairo": 1,
    "witteks": 1,
    "death": 1,
    "completed": 4,
    "\u0107iril": 1,
    "ivekovi\u0107s": 1,
    "supervision": 1,
    "1896": 1,
    "however": 1,
    "built": 3,
    "originally": 3,
    "conceived": 1,
    "period": 2,
    "functioned": 1,
    "bosnian": 2,
    "war": 3,
    "1990s": 1,
    "destroyed": 1,
    "reconstruction": 1,
    "2014": 1,
    "landesbank": 2,
    "grand": 1,
    "union": 1,
    "world": 2,
    "two": 1,
    "zemaljska": 1,
    "banka": 1,
    "bank": 1,
    "service": 1,
    "social": 1,
    "accounting": 1,
    "houses": 1,
    "department": 1,
    "payment": 1,
    "processing": 1,
    "erected": 1,
    "1893": 1,
    "1895": 1,
    "colleague": 1,
    "josip": 2,
    "vanca\u0161": 2,
    "fa\u00e7ade": 1,
    "early": 1,
    "renaissance": 1,
    "eternal": 1,
    "flame": 2,
    "monument": 2,
    "added": 1,
    "front": 1,
    "main": 1,
    "entrance": 1,
    "serves": 1,
    "memorial": 1,
    "liberators": 1,
    "victim": 1,
    "fascism": 1,
    "fallen": 1,
    "academy": 2,
    "fine": 2,
    "arts": 2,
    "todays": 1,
    "evangelical": 2,
    "church": 3,
    "1899": 1,
    "design": 1,
    "romanicbyzantine": 1,
    "additional": 1,
    "wings": 1,
    "1911": 1,
    "condominium": 1,
    "sephardic": 1,
    "ashkenazy": 2,
    "communities": 1,
    "lived": 1,
    "community": 1,
    "came": 1,
    "1878": 1,
    "constructing": 1,
    "1901": 1,
    "form": 1,
    "temple": 1,
    "bejewelled": 1,
    "sharpangled": 1,
    "domes": 1,
    "drums": 1,
    "covered": 1,
    "decorations": 1,
    "changes": 1,
    "1902": 1,
    "palace": 1,
    "justice": 1,
    "law": 1,
    "rectorate": 1,
    "1921": 1,
    "saint": 1,
    "joseph": 1,
    "catholic": 1,
    "marijin": 1,
    "dvor": 1,
    "19361940": 1,
    "karl": 1,
    "langer": 1,
    "embassy": 1,
    "turkey": 1,
    "see": 1,
    "architecture": 3,
    "moorish": 1,
    "revival": 1,
    "mostar": 1,
    "franti\u0161ek": 1,
    "bla\u017eek": 1,
    "juraj": 1,
    "neidhardt": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "branka": 1,
    "dimitrijevi\u0107": 1,
    "1991": 1,
    "arhitekt": 1,
    "karloparzik": 1,
    "zagreb": 1,
    "archived": 1,
    "original": 1,
    "april": 1,
    "2010": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 546,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}