{
  "title": "Ursula Schr\u00f6der-Feinen",
  "content-preview": "Ursula Schr\u00f6der-Feinen (21 July 1936 \u2013 9 February 2005) was a German operatic dramatic soprano who performed internationally, including at the Metropolitan Opera and the Bayreuth Festival.\n\n\n== Life and career ==\nShe was born in Gelsenkirchen, where she studied voice with Maria Helm. Later she studi",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ursula_Schr%C3%B6der-Feinen",
  "pageid": 35614777,
  "title-terms": {
    "ursula": 1,
    "schr\u00f6derfeinen": 1
  },
  "content-terms": {
    "ursula": 3,
    "schr\u00f6derfeinen": 8,
    "21": 1,
    "july": 1,
    "1936": 1,
    "\u2013": 1,
    "9": 1,
    "february": 1,
    "2005": 2,
    "german": 2,
    "operatic": 1,
    "dramatic": 1,
    "soprano": 1,
    "performed": 6,
    "internationally": 1,
    "including": 1,
    "metropolitan": 2,
    "opera": 7,
    "bayreuth": 2,
    "festival": 6,
    "life": 1,
    "career": 2,
    "born": 1,
    "gelsenkirchen": 1,
    "studied": 2,
    "voice": 3,
    "maria": 1,
    "helm": 1,
    "later": 1,
    "folkwangschule": 1,
    "essen": 1,
    "1958": 1,
    "sang": 3,
    "chorus": 1,
    "hometown": 1,
    "1961": 1,
    "soloist": 1,
    "began": 1,
    "singing": 1,
    "title": 6,
    "role": 9,
    "verdis": 1,
    "aida": 1,
    "member": 1,
    "ensemble": 1,
    "deutsche": 3,
    "oper": 3,
    "rhein": 2,
    "1968": 1,
    "1972": 3,
    "edinburgh": 2,
    "vienna": 3,
    "state": 2,
    "la": 1,
    "scala": 1,
    "appeared": 4,
    "guest": 1,
    "berlin": 2,
    "leipzig": 1,
    "geneve": 1,
    "strasbourg": 1,
    "copenhagen": 1,
    "prague": 1,
    "amsterdam": 1,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "debut": 1,
    "1970": 3,
    "chrysothemis": 2,
    "elektra": 5,
    "richard": 2,
    "strauss": 2,
    "alongside": 2,
    "birgit": 1,
    "nilsson": 1,
    "regina": 1,
    "resnik": 1,
    "conducted": 4,
    "karl": 2,
    "b\u00f6hm": 2,
    "br\u00fcnnhilde": 2,
    "wagners": 1,
    "siegfried": 2,
    "roles": 2,
    "salome": 2,
    "1973": 4,
    "1976": 2,
    "1978": 1,
    "dyers": 3,
    "wife": 3,
    "die": 3,
    "frau": 2,
    "ohne": 2,
    "schatten": 2,
    "senta": 1,
    "der": 1,
    "fliegende": 1,
    "holl\u00e4nder": 1,
    "1971": 1,
    "1975": 4,
    "ortrud": 1,
    "lohengrin": 2,
    "kundry": 4,
    "parsifal": 1,
    "salzburg": 3,
    "portrayed": 1,
    "leonie": 1,
    "rysanek": 1,
    "james": 1,
    "king": 1,
    "ruth": 1,
    "hesse": 1,
    "walter": 1,
    "berry": 1,
    "conducting": 2,
    "philharmonic": 2,
    "rome": 1,
    "performance": 3,
    "described": 1,
    "remarkable": 1,
    "ability": 1,
    "perform": 1,
    "well": 1,
    "imbue": 1,
    "vocal": 1,
    "characterization": 1,
    "emerges": 1,
    "recording": 1,
    "stage": 1,
    "suited": 1,
    "demands": 1,
    "poses": 1,
    "intensity": 1,
    "approaches": 1,
    "entirety": 1,
    "second": 1,
    "act": 2,
    "benefits": 1,
    "freshness": 1,
    "spontaneity": 1,
    "often": 1,
    "hoped": 1,
    "embody": 1,
    "vocally": 1,
    "triumphs": 1,
    "execution": 1,
    "elan": 1,
    "canadian": 1,
    "premiere": 1,
    "also": 1,
    "1974": 1,
    "1977": 1,
    "horst": 1,
    "stein": 1,
    "gwyneth": 1,
    "jones": 1,
    "christa": 1,
    "ludwig": 1,
    "klyt\u00e4mnestra": 2,
    "theo": 1,
    "adam": 1,
    "orest": 1,
    "hans": 2,
    "beirer": 1,
    "aegisth": 1,
    "isolde": 1,
    "puccinis": 2,
    "tosca": 1,
    "turandot": 2,
    "glucks": 1,
    "alceste": 1,
    "jan\u00e1\u010deks": 1,
    "jen\u016ffa": 1,
    "retired": 1,
    "late": 1,
    "1970s": 1,
    "died": 1,
    "hennef": 1,
    "near": 1,
    "bonn": 1,
    "recordings": 3,
    "schr\u00f6derfeinens": 1,
    "heard": 1,
    "live": 1,
    "excerpts": 2,
    "marschners": 1,
    "heiling": 1,
    "george": 1,
    "alexander": 1,
    "albrecht": 1,
    "anna": 1,
    "tomowasintow": 1,
    "ren\u00e9": 1,
    "kollo": 1,
    "siegmund": 1,
    "nimsgern": 1,
    "robert": 1,
    "kerns": 1,
    "ridderbusch": 1,
    "herbert": 1,
    "von": 1,
    "karajan": 1,
    "aria": 2,
    "rezia": 1,
    "webers": 1,
    "oberon": 1,
    "rafael": 1,
    "kubel\u00edk": 1,
    "collection": 1,
    "includes": 1,
    "leonores": 1,
    "abscheulicher": 1,
    "wo": 1,
    "eilst": 1,
    "du": 1,
    "hin": 1,
    "fidelio": 1,
    "erz\u00e4hlung": 1,
    "sieglinde": 1,
    "walk\u00fcre": 1,
    "astrid": 1,
    "varnay": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "allmusic": 1,
    "youtube": 1,
    "questa": 1,
    "reggia": 1,
    "broadcast": 1,
    "met": 1,
    "isoldesliebestodinfo": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 349,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}