{
  "title": "Hate media",
  "content-preview": "Hate media is media that contributes to the demonization and stigmatization of people who belong to different groups. It has played an influential role in the incitement to genocide, with notable examples of it being Radio Televizija Srbije during the wars in Yugoslavia, Radio T\u00e9l\u00e9vision Libre des M",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hate_media",
  "pageid": 35806318,
  "title-terms": {
    "hate": 1,
    "media": 1
  },
  "content-terms": {
    "hate": 3,
    "media": 4,
    "contributes": 1,
    "demonization": 1,
    "stigmatization": 1,
    "people": 3,
    "belong": 1,
    "different": 1,
    "groups": 1,
    "played": 1,
    "influential": 1,
    "role": 1,
    "incitement": 3,
    "genocide": 14,
    "notable": 1,
    "examples": 1,
    "radio": 6,
    "televizija": 2,
    "srbije": 2,
    "wars": 3,
    "yugoslavia": 2,
    "t\u00e9l\u00e9vision": 3,
    "libre": 3,
    "des": 3,
    "mille": 3,
    "collines": 3,
    "rtlm": 4,
    "rwandan": 5,
    "nazi": 1,
    "germanys": 1,
    "der": 3,
    "st\u00fcrmer": 2,
    "newspaper": 1,
    "crime": 5,
    "humanity": 5,
    "speech": 1,
    "promoted": 1,
    "prosecuted": 2,
    "national": 2,
    "laws": 1,
    "proven": 1,
    "ability": 1,
    "contribute": 1,
    "incite": 1,
    "however": 1,
    "used": 1,
    "foment": 1,
    "cleansing": 1,
    "particular": 1,
    "ethnic": 2,
    "racial": 2,
    "religious": 1,
    "group": 1,
    "whole": 1,
    "part": 1,
    "inciting": 2,
    "international": 2,
    "law": 1,
    "declared": 1,
    "nuremberg": 3,
    "trials": 2,
    "hatemedia": 3,
    "propaganda": 5,
    "calls": 1,
    "direct": 3,
    "extermination": 1,
    "considered": 2,
    "definition": 3,
    "modified": 1,
    "wake": 1,
    "crimes": 4,
    "committed": 1,
    "former": 1,
    "rwanda": 2,
    "new": 1,
    "provided": 1,
    "tribunals": 1,
    "must": 2,
    "involved": 1,
    "indirect": 1,
    "defined": 1,
    "directly": 1,
    "provoking": 1,
    "perpetrators": 2,
    "commit": 4,
    "whether": 1,
    "speeches": 2,
    "shouting": 1,
    "threats": 1,
    "uttered": 1,
    "public": 3,
    "spaces": 1,
    "gatherings": 1,
    "sale": 1,
    "dissemination": 1,
    "written": 1,
    "material": 1,
    "printed": 1,
    "matter": 1,
    "display": 1,
    "placards": 1,
    "posters": 1,
    "another": 2,
    "means": 1,
    "audiovisual": 1,
    "communication": 1,
    "rts1": 1,
    "yugoslav": 2,
    "two": 1,
    "members": 2,
    "federal": 1,
    "security": 1,
    "service": 1,
    "kog": 3,
    "testified": 3,
    "prosecution": 2,
    "slobodan": 2,
    "milo\u0161evi\u0107s": 2,
    "trial": 1,
    "involvement": 1,
    "campaign": 1,
    "lazarevi\u0107": 1,
    "described": 3,
    "alleged": 2,
    "clandestine": 1,
    "activities": 1,
    "designed": 1,
    "undermine": 1,
    "peace": 1,
    "process": 1,
    "including": 1,
    "mining": 1,
    "soccer": 1,
    "field": 1,
    "water": 1,
    "tower": 1,
    "reopened": 1,
    "railway": 1,
    "zagreb": 1,
    "belgrade": 1,
    "actions": 1,
    "blamed": 1,
    "croats": 4,
    "assistant": 1,
    "chief": 1,
    "mustafa": 1,
    "candi\u0107": 2,
    "use": 1,
    "technology": 1,
    "fabricate": 1,
    "conversation": 2,
    "making": 1,
    "sound": 1,
    "croat": 1,
    "authorities": 2,
    "telling": 2,
    "serbia": 2,
    "leave": 1,
    "ethnicallypure": 1,
    "croatia": 1,
    "broadcast": 2,
    "serb": 2,
    "attack": 2,
    "croatians": 1,
    "living": 1,
    "forcing": 1,
    "flee": 1,
    "instance": 1,
    "disinformation": 1,
    "involving": 1,
    "television": 1,
    "corpses": 1,
    "civilians": 1,
    "killed": 2,
    "believed": 1,
    "bodies": 1,
    "serbs": 1,
    "corroborated": 1,
    "existence": 1,
    "operations": 1,
    "opera": 1,
    "labrador": 1,
    "vojislav": 2,
    "\u0161e\u0161elj": 2,
    "head": 1,
    "serbian": 1,
    "radical": 1,
    "party": 1,
    "active": 1,
    "indicted": 1,
    "using": 2,
    "war": 1,
    "accused": 3,
    "instigating": 1,
    "included": 1,
    "murder": 1,
    "torture": 1,
    "forcible": 1,
    "expulsion": 1,
    "grounds": 1,
    "indictment": 1,
    "read": 1,
    "word": 1,
    "instigated": 1,
    "charges": 1,
    "\u0161e\u0161eljs": 1,
    "communications": 1,
    "acts": 1,
    "andor": 1,
    "omissions": 1,
    "contributed": 2,
    "decision": 1,
    "helping": 1,
    "spur": 1,
    "killings": 2,
    "areas": 2,
    "eager": 1,
    "tutsi": 2,
    "hutu": 1,
    "opposition": 1,
    "initially": 1,
    "resisted": 1,
    "station": 1,
    "helped": 1,
    "fan": 1,
    "hatred": 2,
    "tutsis": 2,
    "emphasizing": 1,
    "cruelty": 1,
    "ruthlessness": 1,
    "citizens": 1,
    "see": 1,
    "killing": 2,
    "responsibility": 1,
    "issuing": 1,
    "instructions": 1,
    "orders": 1,
    "general": 1,
    "rom\u00e9o": 1,
    "dallaire": 1,
    "wrote": 1,
    "created": 1,
    "specifically": 1,
    "tool": 1,
    "genocidaires": 1,
    "demonize": 1,
    "lay": 1,
    "groundwork": 1,
    "literally": 1,
    "drive": 1,
    "started": 1,
    "accordance": 1,
    "established": 1,
    "redefined": 1,
    "criminal": 1,
    "tribunal": 1,
    "ictr": 2,
    "founders": 1,
    "ferdinand": 1,
    "nahimana": 1,
    "jeanbosco": 1,
    "barayagwiza": 1,
    "sentenced": 2,
    "life": 1,
    "prison": 1,
    "weekly": 1,
    "tabloid": 1,
    "sturmer": 1,
    "incited": 1,
    "jewish": 2,
    "holocaust": 1,
    "fomenting": 1,
    "german": 1,
    "society": 1,
    "vilified": 1,
    "promulgated": 1,
    "stereotypes": 1,
    "particularly": 1,
    "among": 1,
    "lesseducated": 1,
    "audience": 1,
    "publisher": 1,
    "julius": 1,
    "streicher": 1,
    "death": 1,
    "hanging": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 419,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 16,
  "general_frequency": 0
}