{
  "title": "Salih U\u00e7an",
  "content-preview": "Salih U\u00e7an  (born 6 January 1994) is a Turkish professional footballer who plays as a midfielder for Be\u015fikta\u015f and the Turkey national team.\n\n\n== Club career ==\n\n\n=== Fenerbah\u00e7e ===\nFenerbah\u00e7e signed U\u00e7an for \u20ac1.4 million on 6 June 2012, for a five-year contract worth \u20ac220,000 per season. This transf",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Salih_U%C3%A7an",
  "pageid": 35827272,
  "title-terms": {
    "salih": 1,
    "u\u00e7an": 1
  },
  "content-terms": {
    "salih": 6,
    "u\u00e7an": 17,
    "born": 1,
    "6": 2,
    "january": 3,
    "1994": 1,
    "turkish": 6,
    "professional": 1,
    "footballer": 1,
    "plays": 1,
    "midfielder": 1,
    "be\u015fikta\u015f": 5,
    "turkey": 4,
    "national": 4,
    "team": 3,
    "club": 7,
    "career": 3,
    "fenerbah\u00e7e": 6,
    "signed": 3,
    "\u20ac14": 1,
    "million": 3,
    "june": 4,
    "2012": 1,
    "fiveyear": 1,
    "contract": 3,
    "worth": 1,
    "\u20ac220000": 1,
    "per": 1,
    "season": 2,
    "transfer": 3,
    "fee": 3,
    "marked": 1,
    "highest": 1,
    "paid": 1,
    "youth": 1,
    "player": 1,
    "14": 1,
    "march": 1,
    "2013": 4,
    "scored": 3,
    "debut": 3,
    "goal": 2,
    "uefa": 2,
    "europa": 2,
    "league": 4,
    "match": 4,
    "viktoria": 1,
    "plze\u0148": 1,
    "round": 1,
    "16": 1,
    "contribution": 1,
    "helped": 2,
    "secure": 1,
    "qualification": 1,
    "quarterfinals": 1,
    "1\u20131": 1,
    "draw": 2,
    "\u015f\u00fckr\u00fc": 1,
    "saraco\u011flu": 1,
    "stadium": 1,
    "two": 2,
    "goals": 1,
    "orduspor": 1,
    "7": 2,
    "april": 1,
    "win": 1,
    "four": 1,
    "games": 1,
    "row": 1,
    "s\u00fcper": 1,
    "lig": 1,
    "roma": 6,
    "loan": 11,
    "july": 5,
    "2014": 2,
    "weeks": 1,
    "protracted": 1,
    "negotiations": 1,
    "u\u00e7ans": 1,
    "move": 2,
    "twoyear": 2,
    "deal": 1,
    "\u20ac475": 1,
    "completed": 1,
    "agreement": 1,
    "included": 1,
    "option": 2,
    "either": 1,
    "extend": 1,
    "another": 1,
    "year": 3,
    "sign": 1,
    "outright": 1,
    "\u20ac11": 1,
    "2016": 2,
    "made": 2,
    "official": 1,
    "3\u20130": 1,
    "victory": 1,
    "chievo": 1,
    "18": 1,
    "october": 2,
    "years": 1,
    "10": 2,
    "appearances": 1,
    "chose": 1,
    "make": 1,
    "use": 1,
    "permanent": 2,
    "signing": 1,
    "returned": 2,
    "end": 3,
    "spell": 3,
    "1": 2,
    "later": 1,
    "loaned": 2,
    "swiss": 3,
    "sion": 4,
    "31": 2,
    "august": 2,
    "2017": 1,
    "second": 3,
    "time": 2,
    "joining": 1,
    "super": 1,
    "fc": 1,
    "oneyear": 2,
    "played": 5,
    "19": 1,
    "matches": 2,
    "cup": 2,
    "2018": 3,
    "however": 1,
    "friendly": 1,
    "return": 1,
    "empoli": 2,
    "17": 1,
    "joined": 3,
    "italian": 1,
    "serie": 1,
    "30": 1,
    "2019": 3,
    "final": 1,
    "3\u20133": 1,
    "frosinone": 1,
    "21": 2,
    "last": 1,
    "day": 1,
    "2018\u201319": 1,
    "winter": 1,
    "window": 1,
    "announced": 2,
    "alanyaspor": 3,
    "expired": 1,
    "2021": 2,
    "current": 1,
    "champions": 1,
    "free": 1,
    "4": 1,
    "arrival": 1,
    "28": 2,
    "2024": 2,
    "new": 1,
    "i\u0307stanbul": 2,
    "ba\u015fak\u015fehir": 2,
    "2022": 1,
    "international": 2,
    "age": 1,
    "categories": 1,
    "also": 1,
    "part": 1,
    "under20": 1,
    "football": 2,
    "fifa": 2,
    "u20": 1,
    "world": 1,
    "15": 1,
    "november": 1,
    "first": 1,
    "northern": 1,
    "ireland": 1,
    "adana": 1,
    "statistics": 1,
    "5": 1,
    "september": 2,
    "12": 1,
    "2023": 1,
    "honours": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "federation": 1,
    "\u2013": 2,
    "competition": 2,
    "record": 2,
    "archive": 1,
    "archived": 1,
    "nationalfootballteamscom": 1,
    "wwwmackolikcom": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 364,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}