{
  "title": "Jan Hendrix",
  "content-preview": "Jan Hendrix (born 1949) is a Dutch-born artist who has lived and worked in Mexico since 1978. Hendrix received the Order of the Aztec Eagle from the Mexican government for his work in art and architecture.\n\n\n== Art ==\nAll projects start with drawing and go through different processes, which are in t",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jan_Hendrix",
  "pageid": 35975538,
  "title-terms": {
    "jan": 1,
    "hendrix": 1
  },
  "content-terms": {
    "jan": 2,
    "hendrix": 8,
    "born": 1,
    "1949": 1,
    "dutchborn": 1,
    "artist": 2,
    "lived": 1,
    "worked": 3,
    "mexico": 16,
    "since": 5,
    "1978": 1,
    "received": 1,
    "order": 2,
    "aztec": 2,
    "eagle": 2,
    "mexican": 2,
    "government": 1,
    "work": 7,
    "art": 4,
    "architecture": 3,
    "projects": 3,
    "start": 1,
    "drawing": 1,
    "go": 1,
    "different": 1,
    "processes": 1,
    "turn": 1,
    "translated": 1,
    "final": 1,
    "works": 4,
    "range": 1,
    "artists": 1,
    "books": 3,
    "print": 1,
    "editions": 1,
    "enamel": 1,
    "installations": 1,
    "etched": 1,
    "glass": 2,
    "paintings": 2,
    "architectural": 4,
    "explores": 1,
    "dissection": 1,
    "chosen": 1,
    "landscape": 1,
    "details": 1,
    "composition": 1,
    "structure": 1,
    "flora": 1,
    "among": 1,
    "many": 1,
    "last": 1,
    "years": 2,
    "focused": 1,
    "first": 3,
    "gathering": 1,
    "plants": 1,
    "kamay": 1,
    "botany": 1,
    "bay": 1,
    "joseph": 1,
    "banks": 1,
    "daniel": 1,
    "solander": 1,
    "sydney": 2,
    "parkinson": 1,
    "part": 3,
    "hms": 1,
    "endeavour": 1,
    "expedition": 1,
    "1770": 1,
    "250": 1,
    "ago": 1,
    "2000s": 2,
    "held": 1,
    "average": 1,
    "three": 1,
    "four": 1,
    "exhibitions": 4,
    "year": 1,
    "1970s": 2,
    "early": 1,
    "1980s": 1,
    "started": 1,
    "multiple": 2,
    "galleries": 1,
    "netherlands": 2,
    "agora": 1,
    "studio": 1,
    "maastricht": 2,
    "printshop": 1,
    "galerie": 1,
    "clement": 1,
    "amsterdam": 3,
    "galer\u00eda": 2,
    "de": 25,
    "arte": 7,
    "mexicano": 2,
    "city": 9,
    "took": 1,
    "residence": 1,
    "began": 1,
    "exhibiting": 1,
    "solo": 2,
    "1975": 1,
    "participated": 1,
    "group": 1,
    "europe": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "asia": 1,
    "africa": 2,
    "number": 1,
    "major": 1,
    "toured": 1,
    "places": 1,
    "bitacora": 1,
    "consists": 1,
    "images": 1,
    "various": 3,
    "countries": 1,
    "exhibited": 3,
    "wan": 1,
    "fung": 1,
    "gallery": 2,
    "beijing": 2,
    "zhu": 1,
    "qizhan": 1,
    "museum": 6,
    "shanghai": 1,
    "erasmushuis": 1,
    "djakarta": 1,
    "uts": 1,
    "tropenmuseum": 2,
    "painting": 1,
    "sculpture": 1,
    "ankara": 1,
    "centro": 8,
    "la": 3,
    "imagen": 1,
    "storyboard": 1,
    "instituto": 2,
    "cultural": 6,
    "caba\u00f1as": 1,
    "guadalajara": 1,
    "museo": 6,
    "amparo": 1,
    "puebla": 1,
    "contempor\u00e1neo": 1,
    "monterrey": 1,
    "bot\u00e1nica": 1,
    "calcograf\u00eda": 1,
    "nacional": 4,
    "espa\u00f1a": 1,
    "madrid": 2,
    "espacio": 1,
    "metropolitano": 1,
    "tampico": 1,
    "quer\u00e9taro": 1,
    "tijuana": 3,
    "donated": 1,
    "sixty": 1,
    "trabjajo": 1,
    "campo": 1,
    "exhibition": 2,
    "secretariat": 1,
    "finance": 1,
    "public": 2,
    "credit": 1,
    "keep": 1,
    "pieces": 1,
    "together": 1,
    "based": 1,
    "photographs": 1,
    "landscapes": 1,
    "kenya": 1,
    "egypt": 1,
    "parts": 2,
    "australia": 2,
    "china": 1,
    "found": 1,
    "numerous": 2,
    "private": 1,
    "collections": 1,
    "world": 1,
    "including": 2,
    "bellas": 1,
    "artes": 3,
    "literatura": 1,
    "national": 3,
    "council": 1,
    "culture": 1,
    "arts": 2,
    "hiscox": 1,
    "london": 1,
    "institution": 2,
    "ferial": 1,
    "extremadura": 2,
    "junta": 1,
    "bankinter": 1,
    "collection": 3,
    "baker": 1,
    "mckenzie": 1,
    "caixanova": 1,
    "comunidad": 1,
    "rodriguez": 1,
    "acosta": 1,
    "foundation": 4,
    "granada": 1,
    "biblioth\u00e8que": 1,
    "nationale": 1,
    "france": 1,
    "bonnefanten": 1,
    "fundaci\u00f3n": 1,
    "televisa": 1,
    "gr\u00e1ficas": 1,
    "oaxaca": 2,
    "von": 1,
    "bommel": 1,
    "universitario": 1,
    "ciencias": 1,
    "unam": 1,
    "irish": 1,
    "modern": 1,
    "published": 2,
    "collaborated": 2,
    "writers": 1,
    "design": 1,
    "illustrate": 1,
    "gabriel": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "m\u00e1rquez": 1,
    "seamus": 1,
    "heaney": 1,
    "bert": 1,
    "schierbeek": 1,
    "containing": 1,
    "spain": 2,
    "england": 1,
    "include": 1,
    "golden": 1,
    "bough": 1,
    "1992": 1,
    "light": 1,
    "leaves": 1,
    "1999": 3,
    "vivir": 1,
    "para": 1,
    "contarla": 1,
    "2004": 2,
    "nature": 1,
    "spanish": 1,
    "language": 1,
    "version": 1,
    "2005": 1,
    "contain": 1,
    "serigraphs": 1,
    "portion": 1,
    "murals": 2,
    "related": 1,
    "collaborating": 1,
    "architects": 1,
    "project": 1,
    "hotel": 1,
    "habita": 1,
    "working": 1,
    "enrique": 1,
    "norten": 1,
    "bernardo": 1,
    "gomezpimienta": 1,
    "enameled": 1,
    "punta": 1,
    "del": 1,
    "parque": 1,
    "building": 2,
    "entrance": 1,
    "mural": 1,
    "atelier": 1,
    "santa": 1,
    "fe": 1,
    "lighted": 1,
    "ceiling": 1,
    "designed": 1,
    "rosario": 1,
    "castellanos": 1,
    "library": 1,
    "attractive": 1,
    "element": 1,
    "bella": 1,
    "\u00e9poca": 1,
    "colonia": 1,
    "condesa": 1,
    "made": 1,
    "abstract": 1,
    "shapes": 1,
    "black": 1,
    "white": 1,
    "creates": 1,
    "sensation": 1,
    "canopy": 1,
    "jungle": 1,
    "facade": 2,
    "universidad": 1,
    "aut\u00f3noma": 1,
    "metropolitanaiztapalapa": 1,
    "alberto": 1,
    "garcia": 1,
    "lascurain": 1,
    "well": 2,
    "dise\u00f1o": 1,
    "cine": 1,
    "television": 1,
    "arditti": 1,
    "firm": 1,
    "memoria": 1,
    "tolerancia": 1,
    "architect": 1,
    "ricardo": 1,
    "legorreta": 1,
    "student": 1,
    "center": 1,
    "education": 1,
    "qatar": 1,
    "activities": 1,
    "1990s": 1,
    "set": 2,
    "designs": 1,
    "theatre": 1,
    "company": 1,
    "request": 1,
    "alejandro": 1,
    "luna": 1,
    "monologue": 1,
    "keishomaquillaje": 1,
    "present": 1,
    "guest": 1,
    "lecturer": 1,
    "otherwise": 1,
    "taught": 1,
    "akademie": 2,
    "voor": 1,
    "kunst": 1,
    "en": 1,
    "industrie": 1,
    "enschede": 1,
    "investigaci\u00f3n": 1,
    "experimentaci\u00f3n": 1,
    "pl\u00e1stica": 1,
    "van": 1,
    "eyck": 1,
    "las": 2,
    "bilboarte": 1,
    "bilbao": 1,
    "residency": 1,
    "villa": 1,
    "serbelloni": 1,
    "bellagio": 1,
    "italy": 1,
    "sponsored": 1,
    "rockefeller": 1,
    "others": 1,
    "budanon": 2,
    "trust": 1,
    "san": 2,
    "agustin": 1,
    "agust\u00edn": 1,
    "etla": 1,
    "cesar": 1,
    "manrique": 1,
    "lanzarote": 1,
    "canary": 1,
    "islands": 1,
    "2006": 1,
    "curator": 1,
    "alarca": 1,
    "54": 1,
    "artistas": 1,
    "contempor\u00e1neos": 1,
    "talavera": 1,
    "reyna": 1,
    "fine": 1,
    "sistema": 1,
    "creadores": 1,
    "1993": 1,
    "2007": 1,
    "recognition": 1,
    "2012": 1,
    "awarded": 1,
    "highest": 1,
    "award": 1,
    "given": 1,
    "foreigners": 1,
    "third": 1,
    "dutchman": 1,
    "receive": 1,
    "honor": 1,
    "see": 1,
    "also": 1,
    "kiosko": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 587,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}