{
  "title": "Anders Osterlind",
  "content-preview": "Anders Osterlind (19 June 1887 \u2013 January 1960) was a French painter. He was the son of the painter Allan \u00d6sterlind, and the father of watercolorist Nanic Osterlind.\nDuring his youth, Osterlind was close to the impressionist movement, through Armand Guillaume and the aging Auguste Renoir, whom he ass",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Anders_Osterlind",
  "pageid": 36453867,
  "title-terms": {
    "anders": 1,
    "osterlind": 1
  },
  "content-terms": {
    "anders": 11,
    "osterlind": 19,
    "19": 1,
    "june": 1,
    "1887": 1,
    "\u2013": 1,
    "january": 1,
    "1960": 2,
    "french": 2,
    "painter": 5,
    "son": 2,
    "allan": 1,
    "\u00f6sterlind": 2,
    "father": 4,
    "watercolorist": 1,
    "nanic": 1,
    "youth": 3,
    "close": 2,
    "impressionist": 1,
    "movement": 1,
    "armand": 2,
    "guillaume": 1,
    "aging": 1,
    "auguste": 2,
    "renoir": 2,
    "assisted": 1,
    "fauvism": 1,
    "artists": 5,
    "peak": 1,
    "also": 6,
    "developed": 2,
    "mutual": 1,
    "friendship": 1,
    "esteem": 1,
    "number": 2,
    "prominent": 1,
    "painters": 1,
    "school": 3,
    "paris": 11,
    "amedeo": 2,
    "modigliani": 2,
    "michel": 2,
    "kikoine": 2,
    "cha\u00efm": 1,
    "soutine": 1,
    "othon": 1,
    "friesz": 1,
    "jacques": 1,
    "villon": 1,
    "andr\u00e9": 1,
    "dunoyer": 1,
    "de": 24,
    "segonzac": 1,
    "however": 1,
    "showed": 1,
    "fierce": 1,
    "sense": 1,
    "independence": 1,
    "extreme": 1,
    "sensitivity": 1,
    "nature": 1,
    "dedication": 1,
    "pictural": 1,
    "mastery": 1,
    "pursued": 1,
    "fifty": 1,
    "years": 4,
    "total": 1,
    "indifference": 1,
    "trends": 2,
    "landscape": 2,
    "work": 6,
    "original": 2,
    "filled": 1,
    "strong": 1,
    "poetic": 1,
    "intensity": 1,
    "life": 3,
    "18871907": 1,
    "period": 3,
    "stayed": 4,
    "parents": 3,
    "brittany": 7,
    "br\u00e9hat": 3,
    "penvern": 3,
    "creuse": 7,
    "area": 6,
    "gargilesse": 2,
    "whilst": 1,
    "amongst": 1,
    "friends": 4,
    "met": 2,
    "philosopher": 1,
    "ernest": 1,
    "renan": 1,
    "art": 3,
    "critics": 5,
    "dayot": 1,
    "charles": 1,
    "le": 5,
    "goffic": 1,
    "poets": 1,
    "edmond": 1,
    "haraucourt": 1,
    "max": 1,
    "jacob": 1,
    "maxime": 2,
    "maufra": 2,
    "poet": 1,
    "maurice": 3,
    "rollinat": 2,
    "got": 2,
    "acquainted": 1,
    "large": 3,
    "group": 4,
    "scandinavian": 1,
    "living": 2,
    "capital": 1,
    "end": 1,
    "19th": 1,
    "century": 1,
    "particular": 4,
    "august": 1,
    "strindberg": 1,
    "prince": 1,
    "eugen": 1,
    "sweden": 2,
    "per": 4,
    "ekstr\u00f6m": 4,
    "5": 1,
    "old": 1,
    "next": 2,
    "bottom": 1,
    "montmartre": 1,
    "hill": 1,
    "used": 2,
    "take": 1,
    "long": 1,
    "walks": 1,
    "luxembourg": 1,
    "gardens": 1,
    "later": 1,
    "found": 1,
    "back": 2,
    "famous": 1,
    "cagnes": 3,
    "19181919": 2,
    "received": 1,
    "primary": 1,
    "education": 3,
    "along": 1,
    "places": 2,
    "familys": 1,
    "moves": 1,
    "schools": 1,
    "gargilessedampierre": 1,
    "fresselines": 1,
    "secondary": 1,
    "completed": 1,
    "saintecroix": 1,
    "neuillysurseine": 2,
    "near": 2,
    "attend": 1,
    "studio": 1,
    "artistic": 2,
    "provided": 2,
    "painteretcherwatercolorist": 1,
    "svallan": 1,
    "post": 1,
    "romantic": 1,
    "naturalist": 1,
    "inclination": 1,
    "jeanfran\u00e7ois": 1,
    "raffa\u00eblli": 1,
    "well": 3,
    "nordic": 1,
    "community": 1,
    "get": 1,
    "swede": 1,
    "taught": 1,
    "painting": 4,
    "knife": 1,
    "shall": 2,
    "become": 1,
    "feature": 1,
    "1905": 1,
    "snba": 2,
    "paint": 1,
    "fair": 1,
    "hung": 1,
    "pastel": 1,
    "laurore": 1,
    "dawn": 1,
    "oil": 1,
    "effet": 1,
    "neige": 1,
    "snow": 2,
    "effect": 1,
    "first": 2,
    "presented": 1,
    "master": 1,
    "gesture": 1,
    "recognition": 1,
    "maturity": 3,
    "19071960": 1,
    "1907": 1,
    "onwards": 1,
    "started": 1,
    "selling": 1,
    "moved": 2,
    "around": 3,
    "montparnasse": 1,
    "associated": 1,
    "artist": 6,
    "form": 1,
    "ecole": 1,
    "among": 1,
    "etc": 3,
    "primarily": 1,
    "search": 1,
    "light": 1,
    "emotion": 1,
    "went": 1,
    "numerous": 2,
    "france": 7,
    "abroad": 3,
    "inspired": 1,
    "versailles": 2,
    "moretsurloing": 1,
    "rambouillet": 1,
    "forest": 1,
    "northern": 1,
    "ploumanach": 1,
    "tonqu\u00e9dec": 1,
    "lannion": 1,
    "saintquayportrieux": 1,
    "finist\u00e8re": 1,
    "b\u00e9nodet": 1,
    "portsall": 1,
    "normandy": 1,
    "honfleur": 2,
    "barfleur": 1,
    "yport": 1,
    "martagny": 1,
    "south": 1,
    "arles": 1,
    "cagnessurmer": 3,
    "aixenprovence": 3,
    "vaisonlaromaine": 1,
    "corr\u00e8ze": 1,
    "sarthe": 1,
    "touraine": 1,
    "alps": 1,
    "loz\u00e8re": 2,
    "florac": 1,
    "cantal": 2,
    "thi\u00e9zac": 1,
    "charente": 2,
    "pays": 2,
    "basque": 1,
    "tunisia": 1,
    "stockholm": 2,
    "copenhagen": 1,
    "member": 1,
    "salon": 5,
    "dautomne": 1,
    "established": 1,
    "fall": 1,
    "exhibition": 6,
    "des": 11,
    "ind\u00e9pendants": 1,
    "board": 1,
    "tuileries": 1,
    "vicepresident": 1,
    "du": 1,
    "dessin": 1,
    "et": 5,
    "la": 8,
    "peinture": 2,
    "\u00e0": 4,
    "leau": 1,
    "left": 1,
    "2000": 2,
    "paintings": 8,
    "held": 2,
    "private": 2,
    "collections": 2,
    "museums": 4,
    "19071926": 1,
    "getting": 1,
    "away": 1,
    "influence": 1,
    "fauves": 1,
    "cubist": 1,
    "impressionists": 1,
    "realist": 1,
    "asserted": 1,
    "entry": 1,
    "soci\u00e9t\u00e9": 2,
    "nationale": 1,
    "beauxarts": 3,
    "solid": 1,
    "taste": 1,
    "rich": 1,
    "paste": 1,
    "expressing": 1,
    "lyrism": 1,
    "time": 2,
    "colombes": 2,
    "palette": 1,
    "simplified": 1,
    "ochre": 1,
    "fauve": 1,
    "green": 4,
    "shades": 2,
    "prevail": 1,
    "areas": 1,
    "orne": 1,
    "forests": 1,
    "landscapes": 5,
    "reached": 1,
    "plain": 1,
    "set": 2,
    "level": 1,
    "vlaminck": 1,
    "follower": 1,
    "like": 2,
    "drawn": 1,
    "develop": 1,
    "personal": 1,
    "quite": 1,
    "19261940": 1,
    "1926": 2,
    "playing": 1,
    "audaciously": 1,
    "blacks": 1,
    "whites": 1,
    "silvery": 1,
    "lakes": 1,
    "rivers": 1,
    "grey": 3,
    "skies": 2,
    "referred": 1,
    "somme": 1,
    "surprise": 1,
    "characterized": 1,
    "shock": 1,
    "war": 1,
    "19401948": 1,
    "defeat": 1,
    "death": 2,
    "surge": 1,
    "new": 1,
    "deeply": 1,
    "whose": 1,
    "took": 1,
    "tragic": 1,
    "flavour": 1,
    "spattered": 1,
    "chrome": 1,
    "yellow": 1,
    "ultramarine": 1,
    "carmine": 1,
    "dark": 1,
    "descent": 1,
    "cross": 1,
    "reddish": 1,
    "tormented": 1,
    "standstills": 1,
    "disconcerted": 1,
    "lovers": 1,
    "periods": 1,
    "soft": 1,
    "strange": 1,
    "poetry": 1,
    "peaceful": 1,
    "times": 1,
    "19481960": 1,
    "spent": 1,
    "summers": 1,
    "vexin": 1,
    "sunny": 1,
    "peace": 1,
    "countryside": 1,
    "painted": 1,
    "c\u00e9zanne": 1,
    "mind": 1,
    "reference": 1,
    "acknowledged": 1,
    "ended": 1,
    "warm": 1,
    "cold": 1,
    "tones": 1,
    "combine": 1,
    "flower": 1,
    "bunches": 1,
    "deep": 1,
    "substance": 1,
    "radiant": 1,
    "appeased": 1,
    "inner": 1,
    "marc": 1,
    "chagall": 1,
    "ren\u00e9": 1,
    "huyghe": 1,
    "acad\u00e9mie": 1,
    "fran\u00e7aise": 2,
    "great": 1,
    "gallery": 1,
    "museography": 1,
    "collectors": 1,
    "kept": 1,
    "foreign": 1,
    "hague": 1,
    "rotterdam": 1,
    "li\u00e8ge": 1,
    "geneva": 1,
    "state": 1,
    "mus\u00e9e": 5,
    "dart": 1,
    "moderne": 1,
    "ville": 1,
    "carnavalet": 1,
    "museum": 1,
    "d\u00eeledefrance": 1,
    "ann\u00e9es": 1,
    "trente": 1,
    "boulognebillancourt": 1,
    "belfort": 1,
    "collioure": 1,
    "gu\u00e9ret": 1,
    "ch\u00e2tre": 1,
    "cateaucambr\u00e9sis": 1,
    "havre": 1,
    "libourne": 1,
    "limoges": 1,
    "marseille": 1,
    "montpellier": 1,
    "roubaix": 1,
    "saintamandmontrond": 1,
    "saintquentin": 1,
    "tours": 1,
    "bibliography": 1,
    "paul": 1,
    "fierens": 1,
    "lart": 2,
    "les": 9,
    "artistes": 2,
    "1935": 3,
    "eddy": 1,
    "mac": 1,
    "farlane": 1,
    "lindustrie": 1,
    "nesto": 1,
    "jacometti": 1,
    "journal": 1,
    "1958": 1,
    "georgesarmand": 1,
    "masson": 1,
    "voyages": 1,
    "avec": 1,
    "peintres": 6,
    "1968": 1,
    "sale": 1,
    "catalog": 6,
    "claude": 1,
    "robert": 1,
    "1976": 1,
    "g\u00e9rald": 1,
    "schurr": 1,
    "petits": 1,
    "ma\u00eetres": 2,
    "valeur": 1,
    "demain": 1,
    "1986": 1,
    "franck": 2,
    "claustrat": 2,
    "paysagiste": 1,
    "critique": 1,
    "universit\u00e9": 2,
    "sorbonne": 2,
    "m\u00e9moire": 1,
    "dea": 1,
    "1994": 1,
    "su\u00e9dois": 1,
    "en": 1,
    "1913": 1,
    "th\u00e8se": 1,
    "doctorat": 1,
    "1995": 1,
    "ch": 1,
    "rameix": 1,
    "\u00e9cole": 1,
    "crozant": 1,
    "souny": 1,
    "publishers": 6,
    "1998": 1,
    "dun": 1,
    "pelestel": 1,
    "pontaven": 1,
    "2003": 1,
    "jp": 1,
    "potron": 1,
    "paysages": 1,
    "cagnesantibes": 1,
    "civetta": 1,
    "2004": 1,
    "kerloduroc": 2,
    "c\u00f4tes": 2,
    "bretagne": 3,
    "saint": 2,
    "brieuc": 1,
    "brest": 2,
    "chasse": 2,
    "mar\u00e9e": 2,
    "2005": 3,
    "3": 1,
    "rochejagu": 1,
    "au": 1,
    "bigouden": 1,
    "2010": 1,
    "b": 1,
    "no\u00ebl": 1,
    "chr": 1,
    "tahan": 1,
    "f": 1,
    "dombre": 1,
    "c\u00e9nerile": 1,
    "g\u00e9rei": 1,
    "barbizon": 1,
    "alpes": 1,
    "mancelles": 1,
    "bvr": 1,
    "2011": 2,
    "lelouche": 1,
    "palantines": 1,
    "antibes": 1,
    "juan": 1,
    "pins": 1,
    "ch\u00e2teau": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "\u00ab": 1,
    "trois": 1,
    "g\u00e9n\u00e9rations": 1,
    "catalogue": 1,
    "raisonn\u00e9": 1,
    "\u00bb": 1,
    "website": 1,
    "association": 1,
    "image": 1,
    "bank": 1,
    "auteurs": 1,
    "dans": 1,
    "arts": 1,
    "graphiques": 1,
    "plastiques": 1,
    "adagp": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 901,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 3,
  "general_frequency": 0
}