{
  "title": "University of Santa Catalina",
  "content-preview": "The Pontifical and Royal University of St. Catherine or University of Osma (Spanish Pontificia y Real Universidad de Santa Catalina or  Universidad de Osma) was founded in 1550 by the Portuguese bishop Pedro Alvarez de Acosta in El Burgo de Osma in Spain. It was closed in 1841. The building that hou",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/University_of_Santa_Catalina",
  "pageid": 36501192,
  "title-terms": {
    "university": 1,
    "santa": 1,
    "catalina": 1
  },
  "content-terms": {
    "pontifical": 2,
    "royal": 3,
    "university": 9,
    "st": 3,
    "catherine": 4,
    "osma": 16,
    "spanish": 1,
    "pontificia": 1,
    "real": 1,
    "universidad": 8,
    "de": 38,
    "santa": 7,
    "catalina": 7,
    "founded": 2,
    "1550": 2,
    "portuguese": 1,
    "bishop": 3,
    "pedro": 2,
    "alvarez": 2,
    "acosta": 3,
    "el": 16,
    "burgo": 13,
    "spain": 2,
    "closed": 2,
    "1841": 2,
    "building": 4,
    "housed": 1,
    "hotel": 3,
    "history": 2,
    "1st": 1,
    "stage": 3,
    "greatness": 1,
    "1541": 3,
    "1751": 3,
    "15391563": 1,
    "faculties": 1,
    "arts": 1,
    "canon": 1,
    "law": 1,
    "medicine": 1,
    "theology": 1,
    "authorised": 1,
    "5": 2,
    "august": 2,
    "canonical": 1,
    "bull": 1,
    "pope": 1,
    "julius": 1,
    "iii": 1,
    "dedicated": 1,
    "alexandria": 2,
    "philip": 2,
    "ii": 2,
    "took": 1,
    "protection": 1,
    "decree": 1,
    "31": 1,
    "january": 1,
    "1562": 1,
    "thus": 1,
    "obtained": 1,
    "double": 2,
    "title": 1,
    "2nd": 1,
    "decay": 1,
    "1807": 2,
    "political": 2,
    "educational": 1,
    "changes": 1,
    "well": 1,
    "lack": 1,
    "economic": 1,
    "resources": 1,
    "fell": 1,
    "decline": 1,
    "examinations": 1,
    "suspended": 1,
    "30": 1,
    "october": 3,
    "1770": 1,
    "1": 2,
    "december": 1,
    "1778": 1,
    "resumed": 1,
    "great": 1,
    "intellectual": 1,
    "splendour": 1,
    "peninsular": 1,
    "war": 2,
    "3rd": 1,
    "suspension": 1,
    "1814": 2,
    "although": 1,
    "reopened": 1,
    "7": 1,
    "studies": 1,
    "professorships": 1,
    "normalised": 1,
    "another": 1,
    "closure": 2,
    "19": 1,
    "november": 1,
    "1833": 1,
    "1839": 1,
    "considered": 1,
    "centre": 1,
    "turmoil": 1,
    "moved": 1,
    "soria": 4,
    "final": 1,
    "academic": 1,
    "year": 3,
    "18411842": 1,
    "supported": 2,
    "losing": 1,
    "side": 1,
    "first": 1,
    "carlist": 1,
    "later": 2,
    "became": 1,
    "secondary": 1,
    "school": 2,
    "prison": 1,
    "vocational": 1,
    "institute": 1,
    "termal": 2,
    "summer": 1,
    "held": 1,
    "every": 1,
    "town": 1,
    "using": 1,
    "universitys": 1,
    "name": 1,
    "square": 3,
    "structured": 1,
    "around": 1,
    "large": 2,
    "courtyard": 3,
    "columns": 4,
    "works": 1,
    "started": 1,
    "completed": 1,
    "1549": 1,
    "various": 1,
    "reforms": 1,
    "carried": 1,
    "bernasconi": 1,
    "1779": 1,
    "fa\u00e7ade": 1,
    "plateresque": 1,
    "style": 1,
    "two": 4,
    "decorated": 1,
    "grotesques": 1,
    "figures": 1,
    "relief": 1,
    "base": 1,
    "appear": 1,
    "grooved": 1,
    "top": 1,
    "lintel": 1,
    "frames": 1,
    "main": 1,
    "door": 1,
    "niche": 1,
    "contains": 1,
    "image": 1,
    "saint": 1,
    "flanked": 1,
    "coats": 1,
    "arms": 2,
    "triangular": 1,
    "pediment": 1,
    "crowns": 1,
    "second": 1,
    "body": 1,
    "imperial": 1,
    "coat": 1,
    "period": 1,
    "inside": 1,
    "renaissance": 1,
    "floors": 2,
    "connected": 1,
    "monumental": 1,
    "staircase": 1,
    "central": 1,
    "surrounded": 1,
    "arches": 1,
    "smooth": 1,
    "shafts": 1,
    "current": 2,
    "use": 1,
    "la": 10,
    "red": 1,
    "hoster\u00edas": 1,
    "reales": 1,
    "castilla": 2,
    "le\u00f3n": 1,
    "grupo": 1,
    "olmedo": 1,
    "hoteles": 1,
    "transformed": 1,
    "former": 1,
    "quality": 1,
    "includes": 1,
    "thermal": 1,
    "area": 1,
    "1500": 1,
    "meters": 1,
    "basement": 1,
    "62": 1,
    "rooms": 1,
    "alumni": 1,
    "gaspar": 1,
    "melchor": 1,
    "jovellanos": 1,
    "17441811": 1,
    "writer": 1,
    "jurist": 1,
    "politician": 1,
    "references": 1,
    "bibliography": 1,
    "ib\u00e1\u00f1ez": 1,
    "g": 1,
    "recuerdo": 1,
    "1900": 1,
    "7416": 1,
    "garc\u00eda": 2,
    "colegiouniversidad": 3,
    "celtiberia": 3,
    "195917133\u20138": 1,
    "1961213550": 1,
    "19642712732": 1,
    "iruela": 1,
    "jm": 1,
    "una": 1,
    "castellana": 1,
    "revista": 1,
    "196979": 1,
    "197011": 1,
    "bartolom\u00e9": 4,
    "mart\u00ednez": 4,
    "b": 4,
    "las": 1,
    "c\u00e1tedras": 1,
    "gram\u00e1tica": 1,
    "en": 6,
    "del": 2,
    "15501840": 2,
    "hispania": 1,
    "sacra": 1,
    "1976xxix2775": 1,
    "brotes": 1,
    "rebeld\u00eda": 1,
    "politizaci\u00f3n": 1,
    "siglo": 2,
    "xix": 1,
    "1979571118": 1,
    "visitas": 1,
    "reformas": 1,
    "historia": 1,
    "educaci\u00f3n": 1,
    "198432750": 1,
    "su": 1,
    "tiempo": 1,
    "almaz\u00e1n": 1,
    "1988": 1,
    "fr\u00edas": 2,
    "balsa": 2,
    "jv": 2,
    "m\u00e9dicos": 1,
    "graduados": 1,
    "facultad": 1,
    "medicina": 1,
    "durante": 1,
    "xvii": 1,
    "semanal": 1,
    "511991": 1,
    "p": 1,
    "78": 1,
    "am\u00e9rica": 1,
    "1992": 1,
    "843578": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "frontera": 1,
    "duero": 1,
    "photographs": 1,
    "state": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 498,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}