{
  "title": "Antje von Graevenitz",
  "content-preview": "Antje (-Maria) von Graevenitz, born Ludwig (26 August 1940, Hamburg) is a German art historian, art critic, educator and author.\n\n\n== Education and career ==\nSince 1970, Antje von Graevenitz has lived in Amsterdam. As a professor of general art history, specialized in the history of 20th- and 21st-c",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antje_von_Graevenitz",
  "pageid": 36507630,
  "title-terms": {
    "antje": 1,
    "von": 1,
    "graevenitz": 1
  },
  "content-terms": {
    "antje": 4,
    "maria": 1,
    "von": 13,
    "graevenitz": 6,
    "born": 1,
    "ludwig": 1,
    "26": 1,
    "august": 1,
    "1940": 1,
    "hamburg": 4,
    "german": 1,
    "art": 18,
    "historian": 1,
    "critic": 1,
    "educator": 1,
    "author": 1,
    "education": 1,
    "career": 1,
    "since": 2,
    "1970": 1,
    "lived": 1,
    "amsterdam": 8,
    "professor": 3,
    "general": 3,
    "history": 7,
    "specialized": 1,
    "20th": 2,
    "21stcentury": 2,
    "taught": 1,
    "university": 4,
    "lecturer": 1,
    "1977\u20131989": 2,
    "cologne": 3,
    "19892005": 1,
    "research": 1,
    "mainly": 1,
    "focused": 1,
    "ephemeral": 1,
    "performances": 1,
    "fluxus": 3,
    "interdisciplinary": 1,
    "anthropological": 1,
    "topics": 1,
    "relation": 1,
    "rites": 2,
    "passage": 3,
    "philosophy": 2,
    "music": 1,
    "theatre": 1,
    "dance": 1,
    "publications": 1,
    "dedicated": 1,
    "marcel": 5,
    "duchamp": 7,
    "joseph": 11,
    "beuys": 13,
    "nam": 2,
    "june": 2,
    "paik": 2,
    "parallel": 1,
    "studying": 1,
    "librarianship": 1,
    "diploma": 1,
    "1964": 1,
    "read": 1,
    "archeology": 1,
    "ethnology": 1,
    "munich": 3,
    "1973": 2,
    "obtained": 1,
    "phd": 2,
    "dissertation": 1,
    "dutch": 3,
    "ornament": 1,
    "lobatestyle": 1,
    "\u201akwab\u2019": 1,
    "baroque": 1,
    "period": 1,
    "investigated": 1,
    "reference": 1,
    "works": 2,
    "family": 1,
    "silversmiths": 1,
    "van": 5,
    "vianen": 2,
    "lutma": 2,
    "1971": 2,
    "onwards": 1,
    "began": 1,
    "writing": 1,
    "reviews": 1,
    "essays": 1,
    "s\u00fcddeutsche": 1,
    "zeitung": 1,
    "well": 1,
    "international": 3,
    "journals": 1,
    "worked": 2,
    "part": 1,
    "editorial": 1,
    "teams": 1,
    "museumjournaal": 1,
    "vrij": 1,
    "nederland": 1,
    "kunstschrift": 1,
    "okb": 1,
    "wonen": 1,
    "tabk": 1,
    "archis": 1,
    "wallrafrichartz": 1,
    "jahrbuch": 1,
    "went": 1,
    "lecture": 1,
    "modern": 3,
    "visiting": 1,
    "rijksuniversity": 1,
    "groningen": 2,
    "academy": 2,
    "subsequently": 1,
    "occupied": 1,
    "chair": 1,
    "1989": 3,
    "2005": 1,
    "cultural": 1,
    "advisor": 2,
    "government": 1,
    "municipality": 1,
    "furthermore": 1,
    "functioned": 1,
    "member": 2,
    "board": 2,
    "stichting": 2,
    "de": 5,
    "appel": 1,
    "arnhem": 1,
    "stamina": 1,
    "chairwoman": 1,
    "collection": 1,
    "president": 1,
    "section": 1,
    "aica": 1,
    "also": 1,
    "engaged": 1,
    "scientific": 1,
    "rijksakademie": 1,
    "institute": 1,
    "n\u00fcrnberg": 1,
    "kunstmuseum": 2,
    "liechtenstein": 2,
    "vaduz": 1,
    "central": 1,
    "archive": 1,
    "market": 1,
    "zadik": 1,
    "1993": 3,
    "selectioncommittee": 1,
    "chiefcurator": 1,
    "documenta": 1,
    "x": 1,
    "kassel": 1,
    "personal": 1,
    "life": 1,
    "married": 2,
    "1967\u20131983": 1,
    "late": 1,
    "gerhard": 2,
    "two": 1,
    "children": 1,
    "artist": 1,
    "kinetic": 1,
    "objects": 1,
    "2001": 1,
    "martin": 4,
    "adrichem": 1,
    "selection": 1,
    "rituals": 1,
    "das": 5,
    "niederl\u00e4ndische": 1,
    "ohrmuschelornament": 1,
    "ph\u00e4nomen": 1,
    "und": 14,
    "entwicklung": 1,
    "dargestellt": 1,
    "den": 4,
    "werken": 1,
    "entw\u00fcrfen": 1,
    "der": 20,
    "goldschmiedefamilien": 1,
    "bamberg": 1,
    "alchemistische": 1,
    "verheissungen": 1,
    "arte": 2,
    "povera": 2,
    "che": 1,
    "fare": 1,
    "\u2013": 8,
    "die": 5,
    "historischen": 1,
    "jahre": 2,
    "ed": 14,
    "friedemann": 1,
    "malsch": 1,
    "christiane": 1,
    "meyerstoll": 1,
    "valentina": 1,
    "pero": 1,
    "exhibcat": 4,
    "2009": 2,
    "pp": 21,
    "29\u201341": 1,
    "labyrinth": 1,
    "joan": 2,
    "mir\u00f3": 1,
    "miro": 1,
    "snail": 1,
    "woman": 1,
    "flower": 1,
    "star": 1,
    "stephan": 2,
    "wiese": 2,
    "sylvia": 1,
    "berlin": 7,
    "london": 1,
    "new": 2,
    "york": 2,
    "2008": 4,
    "106\u2013119": 1,
    "tats\u00e4chliche": 1,
    "tod": 1,
    "des": 9,
    "subjekts": 2,
    "inszenierung": 1,
    "eines": 1,
    "kunstwerks": 1,
    "als": 3,
    "herausforderung": 1,
    "wahrnehmende": 1,
    "subjekt": 1,
    "geyer": 1,
    "paul": 1,
    "monika": 1,
    "schmitzemans": 1,
    "eds": 7,
    "proteus": 1,
    "im": 6,
    "spiegel": 1,
    "kritische": 1,
    "theorie": 1,
    "20": 2,
    "jahrhundert": 1,
    "w\u00fcrzburg": 1,
    "2003": 1,
    "571\u2013582": 1,
    "lavin": 1,
    "irving": 1,
    "world": 1,
    "themes": 1,
    "unity": 1,
    "diversity": 1,
    "acts": 1,
    "xxvith": 1,
    "congress": 1,
    "washington": 1,
    "dc": 1,
    "1986": 1,
    "pennsylvania": 1,
    "state": 1,
    "vol": 1,
    "iii": 2,
    "585\u2013592": 1,
    "brancusis": 1,
    "tempel": 2,
    "zeichen": 1,
    "glaubens": 1,
    "geist": 1,
    "avantgarde": 2,
    "religi\u00f6se": 1,
    "tendenzen": 1,
    "kunst": 5,
    "jahrhunderts": 1,
    "wieland": 1,
    "schmied": 1,
    "schlo\u00df": 1,
    "charlottenburg": 1,
    "1980": 1,
    "211\u2013218": 1,
    "h\u00fctten": 1,
    "zur": 5,
    "mission": 1,
    "selbstbesinnung": 1,
    "monte": 1,
    "verit\u00e0": 1,
    "berg": 1,
    "wahrheit": 1,
    "lokale": 1,
    "anthropologie": 1,
    "beitrag": 1,
    "wiederentdeckung": 1,
    "einer": 2,
    "neuzeitlichen": 1,
    "sakralen": 1,
    "topographie": 1,
    "harald": 1,
    "szeemann": 1,
    "ingeborg": 1,
    "l\u00fcscher": 1,
    "kunsthaus": 1,
    "z\u00fcrich": 2,
    "197879": 1,
    "85\u201398": 1,
    "\u201cgeworfenheit": 1,
    "menschen\u201d": 1,
    "frage": 1,
    "existentialismus": 1,
    "f\u00fcr": 3,
    "deutsche": 1,
    "k\u00fcnstler": 2,
    "nach": 3,
    "1945": 3,
    "schieder": 1,
    "isabelle": 1,
    "ewig": 1,
    "freiheit": 2,
    "geworfen": 1,
    "positionen": 1,
    "deutschfranz\u00f6sischen": 1,
    "kunstgeschichte": 4,
    "mit": 2,
    "einem": 1,
    "vorwort": 1,
    "thomas": 2,
    "gaethgens": 1,
    "2006": 1,
    "229\u2013254": 1,
    "passagenpassages": 1,
    "bd": 1,
    "13": 1,
    "sprache": 1,
    "ergreift": 1,
    "materie": 1,
    "festum": 1,
    "fluxorum": 1,
    "d\u00fcsseldorf": 2,
    "1963": 1,
    "buschmann": 1,
    "renate": 1,
    "fotos": 1,
    "schreiben": 1,
    "afork": 1,
    "archiv": 1,
    "k\u00fcnstlerischer": 2,
    "fotografie": 1,
    "rheinischen": 1,
    "kunstszene": 1,
    "k\u00f6ln": 2,
    "2007": 2,
    "67\u201386": 1,
    "\u201emy": 1,
    "faust\u201c": 1,
    "ein": 2,
    "banalisierter": 1,
    "mythos": 1,
    "gaehtgens": 1,
    "w": 1,
    "austausch": 1,
    "artistic": 1,
    "exchange": 1,
    "akten": 1,
    "xxviii": 1,
    "internationalen": 1,
    "kongresses": 1,
    "1520": 1,
    "juli": 1,
    "1992": 1,
    "band": 1,
    "223\u2013233": 1,
    "namen": 1,
    "mitleids": 1,
    "fwschelling": 1,
    "inspirationsquelle": 1,
    "m\u00fcller": 2,
    "ulrich": 1,
    "parallelprozesse": 1,
    "arch\u00e4ologie": 1,
    "k\u00fcnstlerischen": 1,
    "plastik": 1,
    "m\u00fcnchen": 2,
    "2012": 1,
    "68\u201381": 1,
    "beuys\u2019": 1,
    "letzte": 1,
    "leitern": 1,
    "scala": 2,
    "libera": 1,
    "napolitana": 1,
    "1985": 2,
    "v\u00f6hler": 1,
    "dirck": 1,
    "linck": 1,
    "grenzen": 1,
    "katharsis": 1,
    "modernen": 1,
    "k\u00fcnsten": 1,
    "transformationen": 1,
    "aristotelischen": 1,
    "modells": 1,
    "seit": 1,
    "barnays": 1,
    "nietzsche": 1,
    "freud": 1,
    "255292": 1,
    "\u201eein": 1,
    "bisschen": 1,
    "dampf": 1,
    "machen\u201c": 1,
    "alchemistisches": 1,
    "credo": 1,
    "schneede": 1,
    "uwe": 1,
    "ausstieg": 1,
    "aus": 1,
    "dem": 1,
    "bild": 2,
    "1996": 2,
    "blickfeld": 1,
    "1997": 2,
    "43\u201360": 1,
    "breaking": 1,
    "silence": 1,
    "\u2018challenger\u201d": 1,
    "1995": 1,
    "mesch": 2,
    "claudia": 2,
    "viola": 1,
    "mihely": 1,
    "reader": 1,
    "foreword": 1,
    "arthur": 1,
    "c": 1,
    "danto": 1,
    "transl": 1,
    "ao": 1,
    "cambridge": 1,
    "mass": 1,
    "2949": 1,
    "\u201eeurasienstab\u201c": 2,
    "\u201ceurasienstab\u201c": 1,
    "decker": 1,
    "anny": 1,
    "eurasienstab": 1,
    "antwerpen": 1,
    "1987": 1,
    "57\u201362": 1,
    "erl\u00f6sungskunst": 1,
    "oder": 1,
    "befreiungspolitik": 1,
    "wagner": 2,
    "f\u00f6rg": 1,
    "gabriele": 1,
    "unsere": 1,
    "heiner": 1,
    "karlheinz": 1,
    "stockhausen": 1,
    "hans": 1,
    "j\u00fcrgen": 1,
    "syberberg": 1,
    "frankfurt": 2,
    "1984": 3,
    "11\u201349": 1,
    "scientist": 1,
    "artifex": 1,
    "semiotic": 1,
    "philosopher": 1,
    "notes": 1,
    "\u201einframince\u201c": 1,
    "1934351945": 1,
    "banz": 1,
    "stefan": 1,
    "forestay": 2,
    "waterfall": 2,
    "symposium": 1,
    "concert": 1,
    "interventions": 1,
    "exhibitions": 2,
    "salle": 1,
    "davel": 2,
    "kunsthalle": 4,
    "galerie": 1,
    "14": 1,
    "010": 1,
    "2010": 1,
    "216\u2013231": 1,
    "duchamps": 1,
    "t\u00fcr": 1,
    "\u00abgradiva\u00bb": 1,
    "eine": 1,
    "literarische": 1,
    "figur": 1,
    "ihr": 1,
    "surrealistenkreis": 1,
    "klaus": 1,
    "beekman": 1,
    "avant": 1,
    "garde": 1,
    "2": 1,
    "atlanta": 1,
    "63\u201396": 1,
    "subjects": 1,
    "third": 1,
    "mind": 1,
    "william": 1,
    "burroughs": 1,
    "brion": 1,
    "gysin": 1,
    "bowlesbeatstangier": 1,
    "performing": 1,
    "tangier": 1,
    "allen": 1,
    "hibbard": 1,
    "barry": 1,
    "tharaud": 1,
    "tangiermorocco": 1,
    "139146": 1,
    "series": 1,
    "conferences": 1,
    "colloquia": 1,
    "5": 1,
    "erdloch": 1,
    "erdraum": 1,
    "bodenplatte": 1,
    "konkurrenz": 1,
    "zeugen": 1,
    "kunstwissenschaft": 1,
    "blick": 1,
    "auf": 1,
    "amerikanische": 1,
    "sechziger": 1,
    "krieger": 1,
    "verena": 1,
    "gegenwartskunst": 1,
    "vom": 2,
    "nutzen": 1,
    "nachteil": 1,
    "zeitgenossenschaft": 1,
    "weimar": 1,
    "wien": 1,
    "117\u2013142": 1,
    "angezogener": 1,
    "bremse": 1,
    "bildende": 1,
    "deutschland": 1,
    "maschinenzeitalter": 1,
    "breuer": 1,
    "gerda": 1,
    "z\u00e4hmung": 1,
    "rezeption": 1,
    "moderne": 1,
    "50er": 1,
    "jahren": 1,
    "basel": 1,
    "129\u2013146": 1,
    "warhols": 1,
    "tausch": 1,
    "identit\u00e4ten": 1,
    "groblewski": 1,
    "michael": 1,
    "oskar": 3,
    "b\u00e4tschmann": 1,
    "kultfigur": 1,
    "mythenbildung": 1,
    "sein": 1,
    "werk": 1,
    "zeitgn\u00f6ssischen": 1,
    "69\u201391": 1,
    "schlemmers": 1,
    "kursus": 1,
    "mensch": 1,
    "schlemmer": 1,
    "wandbild": 1,
    "bildwand": 1,
    "st\u00e4dtische": 2,
    "mannheim": 1,
    "1988": 1,
    "9\u201316": 1,
    "jan": 1,
    "j": 1,
    "schoonhoven": 2,
    "zeichner": 1,
    "jj": 1,
    "zeichnungen": 1,
    "tekeningen": 1,
    "19401975": 1,
    "museum": 3,
    "boymansvan": 1,
    "beuningen": 1,
    "rotterdam": 1,
    "197576": 1,
    "3\u201319": 1,
    "film": 1,
    "\u00f6ffentlichkeitsarbeit": 1,
    "niederl\u00e4ndischen": 1,
    "museen": 1,
    "saarl\u00e4ndischer": 1,
    "rundfunk": 1,
    "1974": 2,
    "coll": 1,
    "rijksdienst": 1,
    "voor": 1,
    "beeldende": 1,
    "haag": 1,
    "curated": 1,
    "mooi": 1,
    "alleen": 1,
    "hoeft": 1,
    "niet": 1,
    "gijs": 2,
    "tuyl": 2,
    "franck": 2,
    "gribling": 2,
    "nederlandse": 2,
    "kunststichting": 2,
    "personalworlds": 1,
    "1978": 1,
    "eerste": 1,
    "plastic": 1,
    "eeuw": 1,
    "marian": 1,
    "boot": 1,
    "henk": 1,
    "overduin": 1,
    "haags": 1,
    "gemeente": 1,
    "1979": 1,
    "retrospective": 1,
    "rijksmuseum": 1,
    "kr\u00f6llerm\u00fcller": 1,
    "otterlo": 1,
    "wilhelm": 1,
    "hack": 1,
    "ludwigshaven": 1,
    "arh": 1,
    "bremen": 1,
    "198485": 1,
    "quadratmuseum": 1,
    "josef": 1,
    "albers": 1,
    "bottrop": 1,
    "szenische": 1,
    "auge": 1,
    "wolfgang": 1,
    "storch": 1,
    "ifa": 1,
    "stuttgart": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 994,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}