{
  "title": "Oliver Lis",
  "content-preview": "\u00d3liver Lis or Andres Oliver Ucros & Licht (born 17 October 1984) is a Colombian editor, literary agent, author, psychologist, film producer, screenwriter, international journalist.\n\n\n== Oeuvre ==\nLis has written 17 books of genealogy, ontology, epistemology, history and poetry and is the founder of ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Oliver_Lis",
  "pageid": 38264359,
  "title-terms": {
    "oliver": 1,
    "lis": 1
  },
  "content-terms": {
    "\u00f3liver": 2,
    "lis": 12,
    "andres": 1,
    "oliver": 2,
    "ucros": 3,
    "licht": 1,
    "born": 2,
    "17": 3,
    "october": 1,
    "1984": 2,
    "colombian": 3,
    "editor": 5,
    "literary": 5,
    "agent": 2,
    "author": 1,
    "psychologist": 1,
    "film": 4,
    "producer": 2,
    "screenwriter": 1,
    "international": 2,
    "journalist": 1,
    "oeuvre": 3,
    "written": 1,
    "books": 3,
    "genealogy": 2,
    "ontology": 1,
    "epistemology": 1,
    "history": 5,
    "poetry": 3,
    "founder": 1,
    "alternative": 1,
    "academy": 3,
    "among": 3,
    "published": 2,
    "founding": 1,
    "families": 1,
    "popay\u00e1n": 6,
    "neiva": 3,
    "2013": 1,
    "papelipolas": 5,
    "first": 2,
    "cultural": 1,
    "movement": 1,
    "huila": 5,
    "magazine": 2,
    "\u2013": 5,
    "huilas": 1,
    "volume": 1,
    "xiii": 1,
    "issue": 1,
    "58": 1,
    "2007": 1,
    "life": 2,
    "poet": 6,
    "angel": 3,
    "sierra": 4,
    "basto": 4,
    "xenias": 2,
    "apophoretas": 2,
    "menein": 2,
    "laos": 2,
    "editorial": 6,
    "samava": 2,
    "popayan": 2,
    "two": 2,
    "editions": 4,
    "2009": 8,
    "2010": 4,
    "villoria": 4,
    "lopez": 3,
    "rojas": 2,
    "genealogies": 1,
    "cauca": 9,
    "descendants": 1,
    "pedro": 2,
    "suarez": 1,
    "figueroa": 2,
    "last": 2,
    "three": 1,
    "supporting": 1,
    "documentation": 1,
    "images": 1,
    "national": 1,
    "museum": 1,
    "colombia": 6,
    "room": 1,
    "rare": 1,
    "manuscripts": 1,
    "bank": 1,
    "republic": 1,
    "general": 1,
    "archive": 2,
    "nation": 1,
    "central": 1,
    "university": 4,
    "press": 1,
    "worked": 1,
    "several": 4,
    "years": 1,
    "newspaper": 3,
    "liberal": 3,
    "articles": 2,
    "facets": 1,
    "diario": 1,
    "del": 4,
    "las2orillas": 1,
    "el": 3,
    "espectador": 1,
    "others": 4,
    "biographical": 1,
    "summary": 1,
    "bogot\u00e1": 1,
    "son": 1,
    "jorge": 2,
    "appears": 1,
    "whos": 1,
    "world": 2,
    "science": 4,
    "lawyer": 1,
    "ines": 1,
    "cortes": 3,
    "rincon": 2,
    "pitalito": 2,
    "associated": 1,
    "judge": 1,
    "superior": 1,
    "court": 1,
    "paternal": 1,
    "side": 2,
    "grandson": 3,
    "exsenator": 1,
    "carlos": 1,
    "antonio": 1,
    "eugenia": 1,
    "garcia": 1,
    "sister": 1,
    "eduardo": 1,
    "jaime": 1,
    "ucr\u00f3s": 2,
    "garc\u00eda": 1,
    "governors": 1,
    "also": 2,
    "senator": 1,
    "maternal": 1,
    "cofounder": 1,
    "motor": 1,
    "education": 3,
    "victor": 2,
    "manuel": 2,
    "vargas": 2,
    "antonomasia": 1,
    "secretary": 1,
    "president": 1,
    "senate": 1,
    "wife": 1,
    "beatriz": 1,
    "alvarez": 1,
    "took": 1,
    "place": 1,
    "cooperative": 1,
    "college": 1,
    "campestre": 1,
    "rivera": 2,
    "laws": 1,
    "initially": 1,
    "teachers": 1,
    "constitutionalists": 1,
    "ernesto": 1,
    "saa": 1,
    "velasco": 2,
    "later": 1,
    "political": 1,
    "befriended": 1,
    "afrocolombian": 1,
    "writer": 2,
    "william": 1,
    "mina": 1,
    "aragon": 1,
    "phd": 2,
    "becoming": 1,
    "philosophy": 1,
    "courses": 1,
    "silvio": 1,
    "e": 1,
    "avenda\u00f1o": 1,
    "cuervo": 1,
    "director": 2,
    "utopias": 1,
    "prologist": 1,
    "second": 1,
    "edition": 1,
    "book": 2,
    "received": 1,
    "hands": 1,
    "gloria": 1,
    "cepeda": 1,
    "association": 1,
    "caucan": 1,
    "writers": 2,
    "membership": 1,
    "2011": 2,
    "gencauca": 1,
    "genealogists": 2,
    "greater": 1,
    "guest": 1,
    "speaker": 1,
    "iii": 1,
    "congress": 1,
    "guadalajara": 1,
    "de": 16,
    "buga": 1,
    "works": 1,
    "spanish": 2,
    "representative": 1,
    "l\u00f3pez": 2,
    "genealog\u00edas": 2,
    "caucanas": 1,
    "huilenses": 1,
    "descendientes": 1,
    "su\u00e1rez": 1,
    "4": 1,
    "im\u00e1genes": 1,
    "museo": 1,
    "nacional": 1,
    "isbn": 3,
    "9789584447272": 1,
    "see": 2,
    "lablaa": 2,
    "vida": 1,
    "obra": 1,
    "poeta": 1,
    "papel\u00edpola": 1,
    "\u00e1ngel": 1,
    "dos": 1,
    "ediciones": 1,
    "9789584461094": 1,
    "ducros": 1,
    "francia": 1,
    "espa\u00f1a": 1,
    "siglos": 1,
    "xvi": 1,
    "al": 1,
    "xxi": 1,
    "diciembre": 1,
    "2016": 2,
    "primera": 1,
    "edici\u00f3n": 1,
    "9789584801067": 1,
    "trastornos": 1,
    "personalidad": 1,
    "violencia": 1,
    "art\u00edculo": 1,
    "reflexi\u00f3n": 1,
    "para": 1,
    "posconflicto": 1,
    "colombiano": 1,
    "revista": 1,
    "face": 1,
    "categor\u00eda": 1,
    "c": 1,
    "colciencias": 2,
    "la": 6,
    "universidad": 2,
    "pamplona": 1,
    "volumen": 1,
    "16n\u00b02": 1,
    "a\u00f1o": 1,
    "p\u00e1gs": 1,
    "5": 1,
    "19": 1,
    "issn": 2,
    "impreso": 1,
    "17949920": 1,
    "electr\u00f3nico": 1,
    "2500\u20139338": 1,
    "intellectual": 2,
    "patrimony": 2,
    "foundation": 2,
    "fundaci\u00f3n": 2,
    "caucana": 2,
    "patrimonio": 2,
    "educated": 1,
    "ricardo": 1,
    "quintero": 1,
    "file": 1,
    "holder": 1,
    "important": 1,
    "motion": 1,
    "pictures": 1,
    "friendship": 1,
    "hern\u00e1n": 1,
    "torres": 1,
    "valencia": 3,
    "guillermo": 3,
    "publishing": 2,
    "thirty": 1,
    "historical": 1,
    "artistic": 1,
    "titles": 1,
    "created": 1,
    "agence": 1,
    "production": 2,
    "house": 1,
    "heroine": 2,
    "sas": 2,
    "accompanied": 1,
    "former": 1,
    "mayor": 1,
    "hernan": 1,
    "zea": 1,
    "2015": 1,
    "founded": 1,
    "special": 1,
    "projects": 2,
    "division": 1,
    "indugr\u00e1fica": 1,
    "occidente": 1,
    "partnership": 1,
    "mu\u00f1oz": 2,
    "botina": 1,
    "printer": 1,
    "represents": 1,
    "agency": 1,
    "renowned": 1,
    "v\u00edctor": 1,
    "paz": 1,
    "otero": 1,
    "finalist": 1,
    "romulo": 1,
    "gallegos": 1,
    "award": 2,
    "four": 1,
    "times": 1,
    "winner": 2,
    "latino": 1,
    "ny": 1,
    "elvio": 1,
    "c\u00e1ceres": 1,
    "iberoamerican": 1,
    "jazz": 3,
    "festival": 2,
    "popayans": 1,
    "prize": 2,
    "mariano": 1,
    "ospina": 1,
    "gordon": 1,
    "historian": 1,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "ubv": 1,
    "rodrigo": 2,
    "quijano": 1,
    "radio": 6,
    "cinema": 2,
    "television": 2,
    "participated": 1,
    "host": 1,
    "time": 1,
    "programme": 3,
    "broadcast": 1,
    "telmexs": 1,
    "channel": 1,
    "jairo": 1,
    "grijalba": 1,
    "ruiz": 1,
    "continuation": 1,
    "tertulia": 1,
    "hjc20": 1,
    "1041": 1,
    "fm": 1,
    "management": 1,
    "facilitated": 1,
    "latin": 1,
    "american": 1,
    "music": 1,
    "actor": 1,
    "cabellera": 1,
    "caucas": 1,
    "movie": 1,
    "nominated": 1,
    "best": 1,
    "picture": 1,
    "caesars": 1,
    "prizes": 1,
    "apple": 1,
    "codirected": 1,
    "coproduced": 1,
    "sol": 1,
    "angela": 1,
    "directed": 1,
    "produced": 1,
    "documentary": 1,
    "inclusive": 1,
    "uniminuto": 1,
    "2012": 1,
    "started": 1,
    "filming": 1,
    "proposal": 2,
    "livestream": 1,
    "coya": 1,
    "southcolombian": 1,
    "broadcasting": 1,
    "1060": 1,
    "studied": 1,
    "workshops": 1,
    "argentina": 1,
    "collaborated": 1,
    "phenomenological": 1,
    "references": 1,
    "abril": 1,
    "6": 2,
    "pages": 2,
    "bibliography": 1,
    "april": 1,
    "plazas": 1,
    "alvid": 1,
    "justice": 1,
    "minister": 1,
    "memory": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "review": 1,
    "comments": 1,
    "llano": 1,
    "isaza": 1,
    "cvlac": 1,
    "httpscienticolcienciasgovco8081cvlacvisualizadorgenerarcurriculocvdocodrh0000910368": 1,
    "daily": 1,
    "weather": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 675,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}