{
  "title": "Dulce Beatriz",
  "content-preview": "Dulce Beatriz (n\u00e9e Dulce Hern\u00e1ndez Moreno de Ayala, 17 March 1931 \u2013 19 October 2021) was a Cuban-born artist known for her Impressionist-style paintings.\n\n\n== Life and career ==\nDulce Beatriz was born in Havana on 17 March 1931, to a family of Spanish descent. Her father, Jos\u00e9 Mar\u00eda Hern\u00e1ndez, manag",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dulce_Beatriz",
  "pageid": 38536995,
  "title-terms": {
    "dulce": 1,
    "beatriz": 1
  },
  "content-terms": {
    "dulce": 16,
    "beatriz": 15,
    "n\u00e9e": 1,
    "hern\u00e1ndez": 2,
    "moreno": 2,
    "de": 13,
    "ayala": 3,
    "17": 2,
    "march": 2,
    "1931": 2,
    "\u2013": 1,
    "19": 2,
    "october": 3,
    "2021": 2,
    "cubanborn": 1,
    "artist": 1,
    "known": 5,
    "impressioniststyle": 1,
    "paintings": 6,
    "life": 2,
    "career": 1,
    "born": 1,
    "havana": 5,
    "family": 1,
    "spanish": 6,
    "descent": 1,
    "father": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "managed": 1,
    "bakery": 1,
    "mother": 1,
    "teacher": 2,
    "initially": 1,
    "studied": 1,
    "graduating": 1,
    "escuela": 2,
    "maestros": 1,
    "kindergarten": 2,
    "teachers": 1,
    "school": 3,
    "1949": 1,
    "followed": 1,
    "studies": 1,
    "music": 2,
    "pedagogy": 1,
    "carlos": 2,
    "alfredo": 1,
    "peyrellade": 1,
    "conservatory": 1,
    "time": 5,
    "also": 3,
    "exhibited": 3,
    "art": 5,
    "work": 5,
    "city": 1,
    "halls": 1,
    "hall": 1,
    "mirrors": 1,
    "went": 1,
    "study": 2,
    "formally": 1,
    "nacional": 3,
    "bellas": 1,
    "artes": 1,
    "san": 3,
    "alejandro": 1,
    "graduated": 1,
    "1955": 1,
    "received": 2,
    "scholarship": 1,
    "abroad": 1,
    "1959": 2,
    "married": 1,
    "leonardo": 2,
    "concert": 1,
    "guitarist": 1,
    "guitar": 1,
    "restorer": 1,
    "appraiser": 1,
    "recognized": 1,
    "well": 1,
    "newspaper": 1,
    "excelcior": 1,
    "cuba": 1,
    "elogios": 1,
    "una": 2,
    "exposicion": 1,
    "exelcior": 1,
    "pg": 1,
    "b2": 1,
    "august": 1,
    "22": 1,
    "couple": 1,
    "emigrated": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "1960": 1,
    "settled": 1,
    "florida": 8,
    "since": 2,
    "widely": 1,
    "spain": 2,
    "1963": 1,
    "works": 2,
    "loft": 1,
    "mile": 1,
    "gallery": 3,
    "coral": 1,
    "gables": 1,
    "1971": 1,
    "inaugurated": 2,
    "first": 3,
    "managua": 1,
    "nicaragua": 1,
    "rub\u00e9n": 2,
    "dar\u00edo": 2,
    "national": 2,
    "theatre": 1,
    "teatro": 1,
    "dar\u00edorub\u00e9n": 1,
    "theatrehistory": 1,
    "1972": 2,
    "jean": 2,
    "tiroche": 3,
    "internationally": 1,
    "dealer": 1,
    "collector": 1,
    "curator": 1,
    "hosts": 1,
    "exhibition": 2,
    "gallerie": 1,
    "palm": 2,
    "beach": 2,
    "program": 1,
    "mr": 1,
    "wrote": 2,
    "made": 1,
    "exception": 1,
    "presenting": 1,
    "painter": 1,
    "always": 1,
    "representing": 1,
    "noteworthy": 1,
    "impressionists": 1,
    "postimpressionists": 1,
    "paris": 1,
    "decades": 1,
    "1970s": 1,
    "1980s": 1,
    "several": 2,
    "local": 2,
    "galleries": 1,
    "south": 2,
    "hosted": 1,
    "exhibitions": 3,
    "miami": 4,
    "fort": 1,
    "lauderdale": 1,
    "two": 1,
    "el": 2,
    "monasterio": 1,
    "del": 1,
    "parral": 1,
    "paisaje": 1,
    "floridiano": 1,
    "acquired": 1,
    "museo": 2,
    "espa\u00f1ol": 1,
    "arte": 2,
    "contempor\u00e1neo": 1,
    "madrid": 2,
    "centro": 1,
    "reina": 1,
    "sof\u00eda": 1,
    "1979": 2,
    "la": 3,
    "pintora": 1,
    "h": 2,
    "artista": 1,
    "que": 1,
    "se": 1,
    "comunica": 1,
    "traves": 1,
    "su": 1,
    "obra": 1,
    "painting": 1,
    "artists": 1,
    "communicates": 1,
    "interview": 3,
    "report": 2,
    "munoz": 1,
    "c": 1,
    "galeria": 1,
    "herald": 1,
    "article": 2,
    "titled": 1,
    "mujer": 2,
    "woman": 2,
    "page": 1,
    "2b": 1,
    "diario": 1,
    "las": 1,
    "americas": 1,
    "7": 1,
    "carmencita": 1,
    "miguel": 1,
    "showcasing": 1,
    "success": 1,
    "biography": 1,
    "brilliant": 1,
    "became": 1,
    "betterknown": 1,
    "media": 2,
    "frequently": 1,
    "interviewed": 1,
    "1983": 1,
    "orden": 1,
    "isabel": 2,
    "cat\u00f3lica": 1,
    "papers": 1,
    "held": 1,
    "university": 1,
    "cuban": 1,
    "heritage": 1,
    "collection": 2,
    "throughout": 1,
    "years": 1,
    "showcased": 1,
    "magazines": 1,
    "especially": 1,
    "targeting": 1,
    "speaking": 1,
    "audiences": 1,
    "excellency": 1,
    "dr": 1,
    "juan": 1,
    "contreras": 1,
    "lopez": 1,
    "marquis": 2,
    "lozoya": 2,
    "director": 1,
    "fernando": 1,
    "royal": 2,
    "academy": 1,
    "fine": 1,
    "arts": 1,
    "successful": 1,
    "capital": 1,
    "propose": 1,
    "recipient": 1,
    "order": 1,
    "catholic": 1,
    "support": 1,
    "honorable": 2,
    "martinez": 1,
    "irujo": 1,
    "duke": 1,
    "huescar": 1,
    "stephen": 1,
    "p": 1,
    "clark": 1,
    "mayor": 1,
    "metropolitan": 1,
    "dade": 1,
    "county": 1,
    "2007": 2,
    "light": 1,
    "depths": 1,
    "soul": 1,
    "rossi": 1,
    "maurizio": 1,
    "g": 1,
    "isla": 1,
    "times": 1,
    "june": 1,
    "key": 1,
    "biscayne": 1,
    "died": 1,
    "age": 1,
    "90": 1,
    "publications": 1,
    "quarter": 1,
    "century": 1,
    "autobiography": 1,
    "oclc": 2,
    "8362097": 1,
    "oil": 1,
    "drawings": 1,
    "silver": 1,
    "point": 2,
    "sculptures": 1,
    "engravings": 1,
    "diamond": 1,
    "2009": 1,
    "edited": 1,
    "foreword": 1,
    "charles": 1,
    "k": 1,
    "szabo": 1,
    "457279598": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 467,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 2,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}