{
  "title": "Los Iracundos",
  "content-preview": "Los Iracundos are a popular Uruguayan band from the city of Paysand\u00fa, active since the 1960s. Their music can be classified as rock and roll, including many ballads.\n\n\n== History ==\nThe Group was formed in 1958 in Paysand\u00fa, Uruguay and was originally formed by six musicians who called themselves \"Lo",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Los_Iracundos",
  "pageid": 39302339,
  "title-terms": {
    "los": 1,
    "iracundos": 1
  },
  "content-terms": {
    "los": 11,
    "iracundos": 13,
    "popular": 1,
    "uruguayan": 1,
    "band": 13,
    "city": 1,
    "paysand\u00fa": 4,
    "active": 1,
    "since": 2,
    "1960s": 2,
    "music": 1,
    "classified": 1,
    "rock": 1,
    "roll": 1,
    "including": 1,
    "many": 4,
    "ballads": 1,
    "history": 1,
    "group": 4,
    "formed": 2,
    "1958": 1,
    "uruguay": 2,
    "originally": 1,
    "six": 2,
    "musicians": 2,
    "called": 4,
    "blue": 1,
    "kings": 1,
    "original": 5,
    "members": 3,
    "eduardo": 10,
    "franco": 14,
    "vocals": 3,
    "composer": 1,
    "brother": 2,
    "leonardo": 5,
    "lead": 3,
    "guitar": 5,
    "juan": 6,
    "carlos": 4,
    "vel\u00e1zquez": 4,
    "drums": 1,
    "bosco": 2,
    "zabalo": 2,
    "rhythm": 2,
    "hugo": 5,
    "burgue\u00f1o": 8,
    "bass": 3,
    "jes\u00fas": 3,
    "mar\u00eda": 1,
    "febrero": 3,
    "keyboards": 1,
    "reached": 1,
    "international": 1,
    "fame": 1,
    "early": 2,
    "songs": 14,
    "like": 5,
    "calla": 1,
    "todo": 1,
    "termin\u00f3": 2,
    "el": 6,
    "desenga\u00f1o": 1,
    "la": 8,
    "lluvia": 2,
    "felicidad": 1,
    "tu": 7,
    "ya": 1,
    "estar\u00e1s": 1,
    "es": 1,
    "que": 3,
    "cae": 1,
    "triunfador": 1,
    "included": 2,
    "album": 13,
    "en": 3,
    "roma": 1,
    "successful": 4,
    "one": 3,
    "even": 2,
    "took": 1,
    "big": 1,
    "screen": 1,
    "films": 1,
    "este": 1,
    "loco": 1,
    "verano": 2,
    "debuted": 1,
    "stage": 1,
    "october": 2,
    "10": 1,
    "1961": 1,
    "historic": 1,
    "florencio": 1,
    "s\u00e1nchez": 1,
    "theatre": 1,
    "less": 1,
    "two": 2,
    "years": 2,
    "recorded": 3,
    "first": 3,
    "record": 4,
    "clave": 1,
    "reten": 1,
    "noche": 3,
    "madison": 1,
    "well": 4,
    "saint": 1,
    "tropez": 1,
    "despierta": 1,
    "lorenzo": 1,
    "recognizable": 2,
    "song": 9,
    "decade": 2,
    "puerto": 1,
    "montt": 1,
    "written": 2,
    "cacho": 1,
    "valdez": 1,
    "16": 1,
    "1968": 2,
    "rca": 2,
    "studios": 1,
    "argentina": 3,
    "played": 1,
    "live": 2,
    "time": 1,
    "buenos": 1,
    "aires": 1,
    "festival": 6,
    "de": 9,
    "canci\u00f3n": 1,
    "november": 2,
    "11": 1,
    "1970s": 2,
    "cemented": 1,
    "popularity": 1,
    "te": 3,
    "lo": 1,
    "pido": 1,
    "rodillas": 1,
    "quedado": 1,
    "sola": 1,
    "chiquilina": 1,
    "soy": 1,
    "un": 1,
    "mamarracho": 1,
    "rio": 1,
    "verde": 1,
    "diste": 6,
    "amor": 4,
    "fe": 3,
    "cada": 2,
    "mia": 1,
    "estas": 1,
    "matando": 1,
    "quede": 1,
    "bar": 2,
    "1972": 1,
    "performed": 1,
    "vi\u00f1a": 1,
    "del": 2,
    "mar": 1,
    "chile": 2,
    "performances": 2,
    "every": 1,
    "year": 4,
    "released": 9,
    "cases": 1,
    "decided": 4,
    "compose": 1,
    "style": 1,
    "total": 1,
    "albums": 2,
    "instrumental": 1,
    "tango": 1,
    "joven": 1,
    "\u00e9l": 2,
    "ultimo": 1,
    "caf\u00e9": 1,
    "sung": 1,
    "also": 9,
    "release": 1,
    "eps": 1,
    "mini": 1,
    "plays": 1,
    "45s": 1,
    "singles": 1,
    "por": 3,
    "eso": 1,
    "estoy": 1,
    "preso": 1,
    "period": 1,
    "songwriting": 1,
    "thanks": 1,
    "creative": 1,
    "input": 1,
    "resulting": 1,
    "qued\u00e9": 1,
    "m\u00eda": 1,
    "como": 1,
    "pretendes": 1,
    "quiera": 1,
    "fue": 1,
    "una": 1,
    "f\u00e1bula": 1,
    "1980s": 1,
    "beginning": 1,
    "80s": 1,
    "appeared": 1,
    "argentine": 1,
    "film": 1,
    "locos": 1,
    "m\u00fasica": 1,
    "along": 2,
    "boney": 1,
    "singing": 1,
    "1979": 2,
    "lp": 2,
    "esa": 1,
    "esquina": 1,
    "1981": 1,
    "brought": 2,
    "success": 3,
    "tormenta": 1,
    "1982": 1,
    "40": 1,
    "grados": 1,
    "portuguese": 1,
    "rereleased": 2,
    "1978": 1,
    "pasi\u00f3n": 1,
    "vida": 1,
    "portugueselanguage": 1,
    "market": 1,
    "1983": 1,
    "named": 1,
    "aprontate": 1,
    "vivir": 1,
    "1984": 1,
    "t\u00fa": 1,
    "con": 2,
    "composed": 4,
    "mainly": 4,
    "enjoyed": 1,
    "another": 1,
    "hit": 3,
    "las": 1,
    "puertas": 1,
    "olvido": 1,
    "united": 2,
    "states": 2,
    "latin": 3,
    "american": 1,
    "countries": 1,
    "1985": 1,
    "saw": 2,
    "end": 1,
    "relationship": 1,
    "company": 4,
    "victor": 1,
    "signed": 1,
    "60s": 1,
    "last": 4,
    "compilation": 2,
    "20": 1,
    "grandes": 1,
    "\u00e9xitos": 1,
    "five": 1,
    "new": 4,
    "march": 1,
    "advice": 1,
    "organization": 1,
    "player": 2,
    "visited": 1,
    "bolivia": 1,
    "playing": 1,
    "calama": 1,
    "1986": 1,
    "microfonon": 1,
    "86": 1,
    "tours": 2,
    "voy": 1,
    "quedo": 1,
    "pedazo": 1,
    "papel": 1,
    "historia": 1,
    "personal": 1,
    "problems": 2,
    "failed": 1,
    "participate": 1,
    "subsequent": 1,
    "tour": 4,
    "afterward": 1,
    "leaving": 1,
    "following": 1,
    "singer": 2,
    "without": 1,
    "entitled": 1,
    "sus": 1,
    "contained": 1,
    "modest": 2,
    "successes": 1,
    "america": 2,
    "hiciste": 1,
    "trampa": 1,
    "dime": 1,
    "qu\u00eden": 1,
    "april": 1,
    "3rd": 1,
    "1988": 1,
    "made": 1,
    "appearance": 1,
    "native": 1,
    "beer": 1,
    "spanish": 1,
    "cerveza": 1,
    "february": 1,
    "1": 2,
    "1989": 1,
    "died": 4,
    "hodgkins": 1,
    "lymphoma": 1,
    "age": 1,
    "45": 1,
    "home": 2,
    "1990s": 1,
    "francos": 2,
    "death": 2,
    "rest": 1,
    "except": 1,
    "1990": 1,
    "1992": 1,
    "keyboardist": 2,
    "left": 2,
    "heart": 1,
    "concepci\u00f3n": 1,
    "hospital": 1,
    "living": 1,
    "entre": 1,
    "r\u00edos": 1,
    "1994": 1,
    "reduced": 1,
    "hired": 2,
    "jorge": 1,
    "gatto": 2,
    "providing": 1,
    "misma": 1,
    "moneda": 1,
    "helped": 1,
    "revive": 1,
    "careers": 1,
    "participated": 1,
    "26th": 1,
    "edition": 1,
    "iberoamerican": 1,
    "quito": 1,
    "ecuador": 1,
    "1996": 1,
    "releasing": 1,
    "quiero": 1,
    "estrenar": 1,
    "contigo": 1,
    "proved": 1,
    "minor": 1,
    "1997": 1,
    "bmgargentina": 1,
    "digitally": 1,
    "bands": 3,
    "studio": 1,
    "1963": 1,
    "1987": 1,
    "approval": 1,
    "rights": 1,
    "name": 2,
    "1999": 1,
    "prove": 1,
    "date": 3,
    "remake": 1,
    "classical": 1,
    "hits": 1,
    "point": 1,
    "focus": 1,
    "exclusively": 1,
    "parts": 1,
    "europe": 1,
    "2000s": 1,
    "later": 2,
    "febro": 2,
    "august": 1,
    "2": 1,
    "2003": 1,
    "four": 1,
    "2007": 1,
    "join": 1,
    "febros": 1,
    "drummer": 1,
    "member": 1,
    "line": 1,
    "toured": 1,
    "son": 1,
    "lucas": 1,
    "sang": 1,
    "wrote": 1,
    "material": 2,
    "seguimos": 1,
    "cantando": 1,
    "father": 1,
    "disco": 1,
    "azul": 1,
    "seg\u00fan": 1,
    "pasen": 1,
    "a\u00f1os": 1,
    "consisted": 1,
    "covers": 1,
    "artists": 1,
    "december": 1,
    "2015": 1,
    "guatemala": 1,
    "cardiac": 1,
    "arrest": 1,
    "velazquez": 1,
    "still": 1,
    "using": 1,
    "consist": 1,
    "manuel": 1,
    "paz": 1,
    "richard": 1,
    "nasa": 1,
    "diego": 1,
    "insua": 1,
    "keyboard": 1,
    "andres": 1,
    "archundia": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 769,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 7,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}