{
  "title": "Miodrag B. Proti\u0107",
  "content-preview": "Miodrag B. Proti\u0107 (Serbian Cyrillic: \u041c\u0438\u043e\u0434\u0440\u0430\u0433 \u0411. \u041f\u0440\u043e\u0442\u0438\u045b; 10 May 1922 \u2013 20 December 2014) was a Serbian painter, art critic, theorist and historian of art of the 20th century.\n\n\n== Biography ==\nMiodrag B. Proti\u0107 was born in Vrnja\u010dka Banja, on 10 May 1922. He finished elementary school in Vrnja\u010dka Banj",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Miodrag_B._Proti%C4%87",
  "pageid": 3937383,
  "title-terms": {
    "miodrag": 1,
    "b": 1,
    "proti\u0107": 1
  },
  "content-terms": {
    "miodrag": 3,
    "b": 3,
    "proti\u0107": 5,
    "serbian": 3,
    "cyrillic": 1,
    "\u043c\u0438\u043e\u0434\u0440\u0430\u0433": 1,
    "\u0431": 1,
    "\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u045b": 1,
    "10": 2,
    "may": 2,
    "1922": 2,
    "\u2013": 3,
    "20": 3,
    "december": 3,
    "2014": 2,
    "painter": 1,
    "art": 10,
    "critic": 2,
    "theorist": 1,
    "historian": 1,
    "20th": 1,
    "century": 1,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "vrnja\u010dka": 2,
    "banja": 2,
    "finished": 1,
    "elementary": 1,
    "school": 3,
    "high": 1,
    "kru\u0161evac": 1,
    "graduated": 1,
    "university": 1,
    "belgrade": 4,
    "faculty": 1,
    "law": 1,
    "1950": 2,
    "studied": 1,
    "mladen": 1,
    "josi\u0107": 1,
    "1943\u20131944": 1,
    "jovan": 3,
    "bijeli\u0107": 3,
    "zora": 2,
    "petrovi\u0107": 2,
    "gained": 1,
    "education": 2,
    "paris": 2,
    "1953\u20131954": 1,
    "italy": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "1963": 2,
    "1959": 3,
    "worked": 1,
    "ministry": 1,
    "science": 1,
    "culture": 1,
    "initiated": 1,
    "establishment": 1,
    "modern": 3,
    "gallery": 3,
    "purchasing": 1,
    "artwork": 1,
    "exhibitions": 2,
    "artist": 1,
    "studios": 1,
    "appointed": 1,
    "director": 1,
    "october": 1,
    "1965": 2,
    "became": 1,
    "museum": 1,
    "contemporary": 1,
    "founder": 1,
    "continued": 1,
    "head": 1,
    "retired": 1,
    "1980": 3,
    "began": 1,
    "exhibiting": 1,
    "1946": 1,
    "numerous": 2,
    "group": 2,
    "home": 1,
    "abroad": 1,
    "first": 1,
    "solo": 1,
    "exhibition": 1,
    "1956": 2,
    "member": 3,
    "ulus": 2,
    "1948": 1,
    "artistic": 1,
    "groups": 1,
    "independent": 1,
    "1951\u20131955": 1,
    "1955\u20131960": 2,
    "beginning": 1,
    "1952": 2,
    "published": 1,
    "number": 1,
    "books": 2,
    "papers": 1,
    "essays": 1,
    "critiques": 1,
    "yugoslav": 2,
    "regular": 1,
    "nin": 1,
    "1958": 2,
    "commentated": 1,
    "newspapers": 1,
    "magazines": 1,
    "including": 1,
    "glas": 1,
    "rad": 1,
    "politika": 1,
    "borba": 1,
    "danas": 1,
    "delo": 1,
    "savremenik": 1,
    "knji\u017eevnost": 1,
    "letopis": 1,
    "matice": 1,
    "srpske": 3,
    "knji\u017eevne": 2,
    "novine": 2,
    "umetnost": 2,
    "academy": 1,
    "sciences": 1,
    "arts": 2,
    "zagreb": 4,
    "1966": 3,
    "1991": 1,
    "died": 1,
    "bibliography": 1,
    "monographies": 1,
    "1955": 1,
    "savremenici": 2,
    "nolit": 5,
    "beograd": 58,
    "1957": 1,
    "sreten": 1,
    "stojanovi\u0107": 1,
    "prosveta": 4,
    "milan": 2,
    "konjovi\u0107": 2,
    "forum": 2,
    "novi": 2,
    "sad": 2,
    "milo": 1,
    "milunovi\u0107": 1,
    "1960": 3,
    "slika": 2,
    "smisao": 1,
    "1964": 1,
    "ii": 2,
    "jugoslavija": 4,
    "1969": 4,
    "dvadeseti": 1,
    "vek": 1,
    "umetni\u010dko": 1,
    "blago": 1,
    "jugoslavije": 1,
    "1970": 3,
    "srpsko": 1,
    "slikarstvo": 5,
    "xx": 4,
    "veka": 4,
    "iii": 3,
    "1972": 4,
    "milena": 3,
    "pavlovi\u0107": 4,
    "barili": 4,
    "1973": 3,
    "jugoslovensko": 2,
    "1900\u20131950": 3,
    "bigz": 1,
    "1976": 1,
    "vladimir": 2,
    "veli\u010dkovi\u0107": 2,
    "pi\u00e8re": 1,
    "belfond": 1,
    "french": 1,
    "1979": 3,
    "oblik": 1,
    "vreme": 1,
    "proti\u0107\u0161utej": 1,
    "bi\u0161kupi\u0107": 1,
    "\u2014": 5,
    "1981": 3,
    "ideje": 1,
    "umetni\u010dke": 1,
    "kritike": 1,
    "teorije": 1,
    "iiii": 1,
    "muzej": 23,
    "savremene": 24,
    "umetnosti": 26,
    "1982": 2,
    "skulptura": 2,
    "spektar": 2,
    "prva": 2,
    "knji\u017eevna": 7,
    "komuna": 2,
    "mostar": 2,
    "1985": 3,
    "sava": 2,
    "\u0161umanovi\u0107": 2,
    "galerija": 11,
    "\u201esava": 1,
    "\u0161umanovi\u0107\u201c": 1,
    "\u0161id": 1,
    "utopija": 1,
    "srpska": 6,
    "zadruga": 5,
    "1986": 3,
    "milica": 1,
    "zori\u0107": 1,
    "jugoslovenska": 4,
    "revija": 1,
    "mladinska": 1,
    "knjiga": 1,
    "ljubljana": 1,
    "1992": 1,
    "nojeva": 4,
    "barka": 4,
    "1993": 2,
    "srbi": 1,
    "u": 1,
    "evropskoj": 1,
    "civilizaciji": 1,
    "nova": 1,
    "1994": 2,
    "istorija": 1,
    "kulture": 1,
    "1995": 1,
    "otmica": 1,
    "evrope": 1,
    "gradska": 1,
    "narodna": 1,
    "biblioteka": 1,
    "\u201e\u017earko": 1,
    "zrenjanin\u201c": 1,
    "zrenjanin": 1,
    "1996": 1,
    "2002": 2,
    "2009": 1,
    "catalog": 1,
    "prefaces": 1,
    "selection": 2,
    "1951": 1,
    "petar": 3,
    "lubarda": 2,
    "decembarska": 2,
    "grupa": 2,
    "umetni\u010dki": 3,
    "paviljon": 3,
    "sarajevo": 2,
    "doma": 1,
    "jna": 1,
    "1961": 1,
    "nedeljko": 2,
    "gvozdenovi\u0107": 2,
    "salon": 4,
    "moderne": 2,
    "galerije": 2,
    "1962": 1,
    "milene": 1,
    "po\u017earevac": 1,
    "pe\u0111a": 4,
    "milosavljevi\u0107": 3,
    "muzeja": 2,
    "savrememe": 2,
    "milorad": 1,
    "bata": 1,
    "mihailovi\u0107": 1,
    "marko": 1,
    "\u010delebonovi\u0107": 1,
    "1967": 4,
    "predrag": 2,
    "ne\u0161kovi\u0107": 1,
    "retrospektiva": 10,
    "tre\u0107a": 1,
    "decenija": 2,
    "konstruktivno": 1,
    "1968": 3,
    "umetni\u010dka": 1,
    "umetnici": 2,
    "akademici": 2,
    "sanu": 4,
    "nadrealizam": 1,
    "socijalna": 1,
    "1929\u20131950": 1,
    "kulturnog": 2,
    "centra": 2,
    "lazar": 2,
    "vozarevi\u0107": 2,
    "1971": 2,
    "\u010detvrta": 1,
    "ekspresionizam": 1,
    "boje": 1,
    "poetski": 1,
    "realizam": 1,
    "1930\u20131940": 1,
    "ivan": 2,
    "radovi\u0107": 1,
    "arhitektura": 1,
    "1900\u20131970": 1,
    "leonid": 1,
    "\u0161ejka": 1,
    "po\u010deci": 1,
    "jugoslovenskog": 1,
    "modernog": 1,
    "slikartsva": 1,
    "1900\u20131920": 1,
    "od": 1,
    "enformela": 1,
    "nove": 1,
    "figuracije": 1,
    "1974": 1,
    "dobrovi\u0107": 1,
    "1975": 3,
    "1870\u20131950": 1,
    "srpski": 1,
    "ni\u0161": 1,
    "1977": 2,
    "tabakovi\u0107": 1,
    "1978": 2,
    "grafika": 2,
    "\u0161este": 1,
    "decenije": 1,
    "bogdan": 1,
    "bogdanovi\u0107": 1,
    "1984": 1,
    "1950\u20131980": 1,
    "1990": 1,
    "vane": 1,
    "bor": 1,
    "legat": 1,
    "marka": 1,
    "risti\u0107a": 1,
    "awards": 1,
    "silver": 1,
    "medal": 1,
    "merit": 1,
    "czechoslovak": 1,
    "socialist": 2,
    "republic": 2,
    "order": 3,
    "commander": 1,
    "kingdom": 1,
    "denmark": 1,
    "merits": 1,
    "people": 1,
    "gold": 1,
    "star": 1,
    "rank": 1,
    "federal": 1,
    "yugoslavia": 1,
    "1983": 1,
    "letters": 1,
    "officer": 1,
    "france": 1,
    "works": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "artfacts": 1,
    "rastko": 1,
    "work": 1,
    "reading": 1,
    "je\u0161a": 1,
    "denegri": 1,
    "radmila": 1,
    "mati\u0107": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 755,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}