{
  "title": "Hasan Cemal",
  "content-preview": "Hasan Cemal (born 1944) is a Turkish journalist and writer. He was the editor of Cumhuriyet from 1981 to 1992, and of Sabah from 1992 to 1998. In 2013 he resigned from the Milliyet newspaper after Prime Minister Recep Tayyip Erdo\u011fan had criticised his article supporting Milliyet's publication of min",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hasan_Cemal",
  "pageid": 39480239,
  "title-terms": {
    "hasan": 1,
    "cemal": 1
  },
  "content-terms": {
    "hasan": 10,
    "cemal": 15,
    "born": 2,
    "1944": 2,
    "turkish": 5,
    "journalist": 2,
    "writer": 1,
    "editor": 3,
    "cumhuriyet": 4,
    "1981": 2,
    "1992": 4,
    "sabah": 2,
    "1998": 3,
    "2013": 4,
    "resigned": 3,
    "milliyet": 5,
    "newspaper": 5,
    "prime": 2,
    "minister": 2,
    "recep": 2,
    "tayyip": 2,
    "erdo\u011fan": 3,
    "criticised": 2,
    "article": 2,
    "supporting": 2,
    "milliyets": 2,
    "publication": 2,
    "minutes": 2,
    "parliamentary": 2,
    "visit": 2,
    "abdullah": 2,
    "\u00f6calan": 3,
    "suspended": 3,
    "refused": 2,
    "publish": 2,
    "returning": 2,
    "column": 3,
    "grandson": 2,
    "djemal": 2,
    "pasha": 2,
    "one": 2,
    "three": 1,
    "pashas": 1,
    "led": 2,
    "ottoman": 1,
    "empire": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "known": 1,
    "acknowledging": 1,
    "apologizing": 1,
    "armenian": 12,
    "genocide": 11,
    "perpetrated": 1,
    "part": 2,
    "grandfather": 2,
    "colleagues": 1,
    "2012": 2,
    "book": 5,
    "subject": 1,
    "written": 1,
    "response": 1,
    "2007": 1,
    "assassination": 1,
    "friend": 1,
    "hrant": 2,
    "dink": 2,
    "titled": 2,
    "1915": 5,
    "ermeni": 2,
    "soyk\u0131r\u0131m\u0131": 2,
    "english": 12,
    "early": 1,
    "life": 1,
    "education": 1,
    "istanbul": 1,
    "turkey": 2,
    "mother": 1,
    "georgian": 1,
    "circassian": 1,
    "ancestry": 1,
    "1965": 1,
    "graduated": 1,
    "ankara": 2,
    "university": 2,
    "political": 1,
    "science": 1,
    "degree": 1,
    "career": 1,
    "began": 2,
    "working": 1,
    "weekly": 1,
    "hakk\u0131": 1,
    "devrim": 1,
    "1969": 1,
    "soon": 1,
    "thereafter": 1,
    "became": 3,
    "representative": 1,
    "appointed": 1,
    "chief": 1,
    "january": 1,
    "dispute": 1,
    "editorial": 1,
    "policy": 1,
    "tried": 1,
    "widen": 1,
    "spectrum": 1,
    "keep": 1,
    "balance": 1,
    "oldguard": 1,
    "intellectuals": 1,
    "always": 1,
    "resisted": 1,
    "calling": 1,
    "us": 1,
    "plotters": 1,
    "tools": 1,
    "big": 1,
    "business": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "may": 1,
    "remaining": 1,
    "position": 2,
    "worked": 1,
    "heightened": 1,
    "tensions": 1,
    "kurdistan": 1,
    "workers": 1,
    "party": 1,
    "pkk": 3,
    "government": 2,
    "would": 2,
    "noted": 1,
    "conducting": 1,
    "interviews": 1,
    "notable": 1,
    "leaders": 1,
    "murat": 1,
    "karayilan": 1,
    "wrote": 2,
    "two": 1,
    "weeks": 1,
    "2018": 1,
    "received": 1,
    "sentence": 2,
    "prison": 2,
    "term": 1,
    "3": 1,
    "months": 2,
    "documentation": 1,
    "withdrawal": 1,
    "started": 1,
    "writing": 1,
    "independent": 1,
    "news": 1,
    "website": 1,
    "t24": 1,
    "awarded": 1,
    "nieman": 1,
    "foundation": 2,
    "journalism": 2,
    "louis": 1,
    "lyons": 1,
    "award": 3,
    "conscience": 1,
    "integrity": 1,
    "2015": 3,
    "published": 3,
    "12": 1,
    "august": 1,
    "harshly": 1,
    "criticising": 1,
    "president": 2,
    "responsibility": 1,
    "bloodshed": 1,
    "lies": 1,
    "sultan": 1,
    "palace": 1,
    "prosecuted": 1,
    "insulting": 1,
    "prosecutor": 1,
    "demanded": 1,
    "4": 1,
    "years": 1,
    "8": 1,
    "according": 1,
    "dennis": 1,
    "papazian": 1,
    "michigans": 1,
    "research": 1,
    "center": 1,
    "1980s": 1,
    "supported": 1,
    "governments": 1,
    "denying": 1,
    "diplomats": 1,
    "assassinated": 2,
    "armed": 1,
    "asala": 1,
    "group": 1,
    "however": 1,
    "inquiry": 1,
    "eventually": 2,
    "changed": 1,
    "mind": 1,
    "following": 1,
    "trip": 1,
    "armenia": 3,
    "visited": 1,
    "memorial": 1,
    "entitled": 2,
    "bestseller": 1,
    "remarked": 1,
    "deny": 1,
    "mean": 1,
    "accomplice": 1,
    "crime": 1,
    "humanity": 1,
    "highlights": 1,
    "cemals": 4,
    "personal": 1,
    "transformation": 1,
    "experiences": 1,
    "opportunity": 1,
    "meet": 1,
    "lunch": 1,
    "armen": 1,
    "gevorkyan": 1,
    "artashes": 1,
    "gevorgyan": 1,
    "man": 1,
    "1922": 1,
    "apologized": 1,
    "armenians": 2,
    "grandfathers": 1,
    "also": 3,
    "insisted": 1,
    "apologize": 1,
    "works": 2,
    "include": 2,
    "edition": 1,
    "translated": 1,
    "liz": 1,
    "er\u00e7evik": 1,
    "amado": 1,
    "irazca": 1,
    "geray": 1,
    "gomidas": 1,
    "institute": 1,
    "9786056448881": 1,
    "bar\u0131\u015fa": 1,
    "emanet": 1,
    "olun": 1,
    "peace": 1,
    "2011": 1,
    "t\u00fcrkiyenin": 1,
    "asker": 1,
    "sorunu": 1,
    "turkeys": 1,
    "military": 1,
    "problem": 1,
    "2010": 1,
    "cumhuriyeti": 1,
    "\u00e7ok": 1,
    "sevmi\u015ftim": 1,
    "really": 1,
    "liked": 1,
    "2005": 1,
    "k\u00fcrtler": 1,
    "kurds": 1,
    "2004": 1,
    "kimse": 1,
    "k\u0131zmas\u0131n": 1,
    "kendimi": 1,
    "yazd\u0131m": 1,
    "dont": 1,
    "mad": 1,
    "1999": 1,
    "\u00f6zal": 2,
    "hikayesi": 1,
    "story": 1,
    "1989": 2,
    "tarihi": 1,
    "ya\u015farken": 1,
    "yakalamak": 1,
    "catch": 1,
    "history": 1,
    "alive": 1,
    "1987": 1,
    "demokrasi": 1,
    "korkusu": 1,
    "fear": 1,
    "democracy": 1,
    "1986": 3,
    "tank": 1,
    "sesiyle": 1,
    "uyanmak": 1,
    "waking": 1,
    "sound": 1,
    "tanks": 1,
    "awards": 2,
    "f\u0131kra": 1,
    "doruktakiler": 1,
    "gazeteciler": 1,
    "cemiyeti": 1,
    "sedat": 1,
    "simavi": 1,
    "year": 1,
    "see": 1,
    "list": 1,
    "visitors": 1,
    "tsitsernakaberd": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "speech": 1,
    "event": 1,
    "der": 1,
    "zor": 1,
    "dzidzernagapert": 1,
    "held": 1,
    "los": 1,
    "angeles": 1,
    "31": 1,
    "march": 1,
    "youtube": 2,
    "interviewed": 1,
    "german": 1,
    "film": 1,
    "aghet": 1,
    "t24comtr": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 508,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 11,
  "general_frequency": 0
}