{
  "title": "Franco Parisi",
  "content-preview": "Franco Aldo Parisi Fern\u00e1ndez (born 25 August 1967) is a Chilean business engineer and economist. He received recognition for doing radio and television programs about economy along with his brother Antonino Parisi, and has been nicknamed \"the economist of the people\". In 2012 he launched his indepen",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Franco_Parisi",
  "pageid": 39536020,
  "title-terms": {
    "franco": 1,
    "parisi": 1
  },
  "content-terms": {
    "franco": 6,
    "aldo": 1,
    "parisi": 27,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "born": 2,
    "25": 2,
    "august": 3,
    "1967": 2,
    "chilean": 4,
    "business": 5,
    "engineer": 1,
    "economist": 2,
    "received": 1,
    "recognition": 1,
    "radio": 2,
    "television": 3,
    "programs": 1,
    "economy": 2,
    "along": 1,
    "brother": 2,
    "antonino": 7,
    "nicknamed": 1,
    "people": 3,
    "2012": 5,
    "launched": 1,
    "independent": 3,
    "candidacy": 5,
    "president": 2,
    "2013": 3,
    "elections": 2,
    "chile": 8,
    "ideologically": 1,
    "identifies": 1,
    "social": 1,
    "liberal": 1,
    "november": 1,
    "2021": 1,
    "reached": 1,
    "third": 1,
    "place": 1,
    "votes": 1,
    "first": 1,
    "round": 1,
    "presidential": 3,
    "behind": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "antonio": 1,
    "kast": 1,
    "gabriel": 1,
    "boric": 1,
    "visited": 1,
    "several": 2,
    "years": 1,
    "due": 1,
    "outstanding": 1,
    "warrant": 1,
    "arrest": 1,
    "paying": 1,
    "child": 1,
    "support": 3,
    "biography": 1,
    "santiago": 1,
    "de": 6,
    "studied": 2,
    "escuela": 1,
    "experimental": 1,
    "salvador": 1,
    "sanfuentes": 1,
    "completed": 1,
    "secondary": 1,
    "studies": 1,
    "instituto": 1,
    "nacional": 1,
    "also": 3,
    "briefly": 1,
    "chiles": 1,
    "military": 1,
    "academy": 1,
    "graduated": 1,
    "degree": 1,
    "administration": 1,
    "university": 11,
    "obtained": 1,
    "doctorate": 1,
    "subject": 1,
    "georgia": 3,
    "served": 1,
    "visiting": 1,
    "professor": 2,
    "rice": 1,
    "2002\u201303": 1,
    "alabama": 2,
    "2000": 1,
    "1999": 1,
    "georgetown": 1,
    "held": 1,
    "academic": 1,
    "positions": 1,
    "texas": 1,
    "tech": 1,
    "former": 1,
    "ended": 2,
    "allegations": 1,
    "sexual": 1,
    "harassment": 1,
    "students": 1,
    "faculty": 2,
    "economics": 1,
    "worked": 3,
    "vice": 1,
    "dean": 5,
    "interim": 1,
    "2010": 2,
    "member": 1,
    "group": 1,
    "monetary": 1,
    "politics": 1,
    "grupo": 1,
    "pol\u00edtica": 2,
    "monetaria": 1,
    "ran": 1,
    "lost": 1,
    "election": 1,
    "manuel": 1,
    "agos\u00edn": 1,
    "forprofit": 1,
    "andr\u00e9s": 1,
    "bello": 1,
    "national": 1,
    "appointed": 2,
    "subsequently": 1,
    "became": 1,
    "institute": 1,
    "executive": 1,
    "development": 1,
    "iede": 1,
    "owned": 1,
    "laureate": 1,
    "international": 2,
    "universities": 1,
    "resigned": 1,
    "office": 2,
    "july": 1,
    "1990s": 1,
    "junior": 1,
    "parttime": 1,
    "government": 1,
    "advisor": 1,
    "different": 1,
    "issues": 1,
    "10": 2,
    "june": 4,
    "councilor": 1,
    "copper": 1,
    "commission": 1,
    "cochilco": 1,
    "sebasti\u00e1n": 1,
    "pi\u00f1era": 1,
    "left": 1,
    "2011": 1,
    "following": 1,
    "controversy": 1,
    "local": 1,
    "retailer": 1,
    "la": 3,
    "polar": 1,
    "made": 1,
    "appearances": 1,
    "phenomena": 1,
    "explanations": 1,
    "colloquial": 1,
    "terms": 1,
    "started": 2,
    "become": 1,
    "trademark": 1,
    "midyear": 1,
    "tv": 1,
    "show": 1,
    "called": 2,
    "los": 1,
    "el": 1,
    "poder": 1,
    "gente": 1,
    "parisis": 1,
    "power": 1,
    "program": 2,
    "hosted": 1,
    "initially": 1,
    "broadcast": 1,
    "v\u00eda": 1,
    "x": 1,
    "red": 1,
    "march": 1,
    "advised": 1,
    "leaders": 1,
    "protests": 1,
    "ays\u00e9n": 1,
    "announced": 2,
    "precandidacy": 1,
    "30": 1,
    "january": 2,
    "primaries": 1,
    "marco": 1,
    "enr\u00edquezominami": 2,
    "however": 1,
    "declined": 1,
    "proposal": 1,
    "although": 1,
    "members": 2,
    "regionalist": 1,
    "party": 2,
    "independents": 1,
    "pri": 2,
    "wanted": 1,
    "promoting": 1,
    "candidate": 1,
    "ricardo": 1,
    "israel": 1,
    "rn": 1,
    "requested": 1,
    "directive": 1,
    "board": 1,
    "freedom": 1,
    "action": 1,
    "early": 1,
    "collection": 1,
    "fifty": 1,
    "thousand": 1,
    "signatures": 1,
    "supporting": 1,
    "allowed": 1,
    "register": 1,
    "electoral": 1,
    "service": 1,
    "7": 1,
    "personal": 1,
    "life": 1,
    "16": 1,
    "1996": 1,
    "married": 1,
    "laura": 1,
    "lee": 1,
    "campbell": 1,
    "clarke": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "couple": 1,
    "divorced": 1,
    "5": 1,
    "2009": 1,
    "works": 1,
    "f": 10,
    "cornejo": 1,
    "e": 1,
    "2006": 1,
    "an\u00e1lisis": 1,
    "gesti\u00f3n": 1,
    "cr\u00e9ditos": 2,
    "ediciones": 1,
    "copygraph": 1,
    "godoy": 1,
    "r": 1,
    "2001": 1,
    "corporate": 1,
    "governance": 1,
    "revision": 1,
    "research": 1,
    "finance": 1,
    "2004": 3,
    "teor\u00eda": 1,
    "inversiones": 1,
    "media": 3,
    "cdrom": 3,
    "estructuras": 1,
    "financieras": 1,
    "administraci\u00f3n": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "spanish": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 431,
  "curious_frequency": 3,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}