{
  "title": "Hans-Rudolf Merz",
  "content-preview": "Hans-Rudolf Merz (born 10 November 1942) is a Swiss politician who served as a Member of the Swiss Federal Council from 2004 to 2010. A member of the Free Democratic Party (FDP/PRD) until the foundation of FDP.The Liberals in 2009, he headed the Federal Department of Finance during his tenure as a F",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hans-Rudolf_Merz",
  "pageid": 396636,
  "title-terms": {
    "hansrudolf": 1,
    "merz": 1
  },
  "content-terms": {
    "hansrudolf": 7,
    "merz": 15,
    "born": 2,
    "10": 3,
    "november": 1,
    "1942": 1,
    "swiss": 8,
    "politician": 1,
    "served": 2,
    "member": 5,
    "federal": 9,
    "council": 6,
    "2004": 2,
    "2010": 2,
    "free": 3,
    "democratic": 3,
    "party": 4,
    "fdpprd": 2,
    "foundation": 2,
    "fdpthe": 1,
    "liberals": 1,
    "2009": 3,
    "headed": 1,
    "department": 1,
    "finance": 2,
    "tenure": 1,
    "councillor": 1,
    "president": 6,
    "confederation": 3,
    "biography": 2,
    "education": 1,
    "herisau": 2,
    "canton": 2,
    "appenzell": 2,
    "ausserrhoden": 2,
    "studied": 1,
    "hochschule": 1,
    "st": 3,
    "gallen": 3,
    "graduated": 1,
    "1971": 2,
    "deas": 1,
    "degree": 1,
    "scout": 1,
    "visited": 1,
    "national": 1,
    "jamboree": 1,
    "switzerland": 4,
    "july": 1,
    "2008": 3,
    "married": 1,
    "father": 1,
    "three": 1,
    "sons": 1,
    "early": 1,
    "political": 1,
    "career": 1,
    "1969": 1,
    "1974": 2,
    "secretary": 1,
    "1977": 1,
    "worked": 2,
    "vice": 2,
    "ubss": 1,
    "wolfsberg": 1,
    "formation": 1,
    "centre": 1,
    "ermatingen": 1,
    "since": 1,
    "management": 1,
    "consultant": 1,
    "1997": 1,
    "elected": 4,
    "states": 1,
    "presided": 1,
    "committee": 2,
    "foreign": 1,
    "policy": 1,
    "december": 2,
    "2003": 1,
    "took": 1,
    "office": 1,
    "1": 1,
    "january": 1,
    "time": 2,
    "board": 2,
    "directors": 1,
    "helvetiapatria": 1,
    "insurance": 1,
    "company": 1,
    "anova": 1,
    "holding": 1,
    "also": 2,
    "trustees": 1,
    "max": 1,
    "schmidheiny": 1,
    "20": 2,
    "september": 2,
    "whilst": 1,
    "eastern": 1,
    "rushed": 1,
    "hospital": 2,
    "suffered": 1,
    "heart": 1,
    "attack": 1,
    "soon": 1,
    "flown": 1,
    "bern": 1,
    "university": 1,
    "multiple": 1,
    "bypass": 1,
    "operation": 1,
    "placed": 1,
    "artificial": 1,
    "coma": 1,
    "led": 1,
    "reorganisation": 1,
    "cabinet": 1,
    "absence": 1,
    "pascal": 2,
    "couchepin": 2,
    "united": 1,
    "nations": 1,
    "general": 1,
    "assembly": 3,
    "new": 1,
    "york": 1,
    "city": 1,
    "longest": 1,
    "66yearold": 1,
    "received": 1,
    "185": 1,
    "209": 1,
    "valid": 1,
    "votes": 1,
    "succeeded": 1,
    "colleague": 1,
    "doris": 1,
    "leuthard": 1,
    "succeeding": 1,
    "recording": 1,
    "replying": 1,
    "question": 1,
    "meat": 2,
    "imports": 2,
    "became": 1,
    "viral": 1,
    "video": 1,
    "drawing": 1,
    "international": 1,
    "attention": 1,
    "convulsed": 1,
    "laughter": 1,
    "speaking": 1,
    "later": 1,
    "saying": 1,
    "found": 1,
    "dense": 1,
    "bureaucratic": 1,
    "language": 1,
    "reply": 1,
    "drafted": 1,
    "customs": 1,
    "officials": 1,
    "amusing": 1,
    "attempting": 1,
    "provide": 1,
    "information": 1,
    "whether": 1,
    "sales": 1,
    "b\u00fcndnerfleisch": 1,
    "endangered": 1,
    "works": 1,
    "finanz": 1,
    "und": 4,
    "verwaltungsverm\u00f6gen": 1,
    "\u00f6ffentlichrechtlicher": 1,
    "wirtschaftlicher": 1,
    "betrachtungsweise": 1,
    "unter": 1,
    "besonderer": 1,
    "ber\u00fccksichtigung": 1,
    "der": 3,
    "staatsrechnungen": 1,
    "kantone": 1,
    "die": 1,
    "aussergew\u00f6hnliche": 1,
    "f\u00fchrungspers\u00f6nlichkeit": 1,
    "essay": 1,
    "\u00fcber": 1,
    "elativit\u00e4t": 1,
    "elative": 1,
    "pers\u00f6nlichkeit": 1,
    "gr\u00fcsch": 1,
    "1987": 1,
    "isbn": 2,
    "3725302979": 1,
    "landammann": 1,
    "weitere": 1,
    "erz\u00e4hlungen": 1,
    "aus": 1,
    "dem": 1,
    "appenzellerland": 1,
    "1992": 1,
    "3858820725": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "profile": 1,
    "election": 1,
    "results": 1,
    "website": 2,
    "parliament": 1,
    "german": 2,
    "french": 1,
    "italian": 1,
    "online": 1,
    "historical": 1,
    "dictionary": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 331,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}