{
  "title": "Milly-la-For\u00eat",
  "content-preview": "Milly-la-For\u00eat (French pronunciation: [miji la f\u0254\u0281\u025b] ) is a commune in the Essonne department in the \u00cele-de-France region in northern France.\n\n\n== Geology ==\nThe Forest of Fontainebleau, in the western end of which Milly-la-For\u00eat lies, is composed of the Oligocene Fontainebleau sands, which are a ma",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Milly-la-For%C3%AAt",
  "pageid": 397256,
  "title-terms": {
    "millylafor\u00eat": 1
  },
  "content-terms": {
    "millylafor\u00eat": 8,
    "french": 6,
    "pronunciation": 1,
    "miji": 1,
    "la": 5,
    "f\u0254\u0281\u025b": 1,
    "commune": 2,
    "essonne": 2,
    "department": 1,
    "\u00eeledefrance": 1,
    "region": 1,
    "northern": 1,
    "france": 7,
    "geology": 1,
    "forest": 3,
    "fontainebleau": 2,
    "western": 1,
    "end": 2,
    "lies": 1,
    "composed": 1,
    "oligocene": 1,
    "sands": 1,
    "marine": 1,
    "deposit": 1,
    "laid": 1,
    "intertidal": 1,
    "zone": 1,
    "history": 1,
    "probable": 1,
    "birthplace": 1,
    "wulfram": 3,
    "sens": 3,
    "saint": 3,
    "640": 1,
    "origin": 1,
    "place": 5,
    "name": 7,
    "first": 2,
    "domaine": 1,
    "called": 1,
    "maurillac": 1,
    "gaul": 1,
    "mauriliaco": 1,
    "merovingien": 1,
    "coin": 1,
    "became": 1,
    "maureliacum": 1,
    "melliacum": 1,
    "667": 1,
    "milliacum": 1,
    "latin": 1,
    "milly": 10,
    "relatively": 1,
    "current": 1,
    "refers": 1,
    "antic": 1,
    "presence": 1,
    "villa": 1,
    "rustica": 1,
    "owned": 2,
    "galloromaine": 1,
    "era": 1,
    "certain": 1,
    "milius": 1,
    "emilius": 1,
    "hereby": 1,
    "imported": 1,
    "1080": 1,
    "knight": 1,
    "adam": 1,
    "de": 10,
    "originally": 1,
    "millyenbeauvaisis": 1,
    "lord": 2,
    "charter": 1,
    "dated": 1,
    "651": 1,
    "mentioned": 1,
    "already": 1,
    "melliacus": 1,
    "13th": 1,
    "century": 3,
    "accuracy": 1,
    "added": 1,
    "miliacum": 1,
    "gastineto": 1,
    "1267": 1,
    "gave": 1,
    "millyeng\u00e2tinais": 1,
    "without": 1,
    "official": 2,
    "upon": 1,
    "request": 1,
    "municipal": 1,
    "council": 1,
    "statutory": 1,
    "order": 1,
    "6": 1,
    "february": 1,
    "1948": 1,
    "replaced": 1,
    "considered": 1,
    "time": 1,
    "touristic": 1,
    "differentiate": 1,
    "homonym": 1,
    "normandy": 1,
    "population": 1,
    "village": 1,
    "contains": 1,
    "several": 2,
    "facilities": 1,
    "coll\u00e8ge": 1,
    "jean": 8,
    "rostand": 1,
    "conservatoire": 2,
    "des": 2,
    "deux": 1,
    "vall\u00e9es": 1,
    "gymnasium": 1,
    "sports": 1,
    "ground": 1,
    "complex": 1,
    "multimedia": 1,
    "library": 1,
    "swimming": 1,
    "pool": 1,
    "bus": 1,
    "station": 1,
    "dealers": 1,
    "craft": 2,
    "products": 2,
    "market": 3,
    "every": 1,
    "thursday": 1,
    "impressive": 1,
    "late": 1,
    "medieval": 1,
    "hall": 1,
    "built": 1,
    "1479": 1,
    "yearly": 1,
    "calendar": 1,
    "includes": 1,
    "atticclearing": 1,
    "sales": 1,
    "opening": 1,
    "summer": 1,
    "holiday": 1,
    "period": 1,
    "town": 3,
    "celebrates": 1,
    "saintpierre": 1,
    "fair": 3,
    "organised": 1,
    "fairground": 1,
    "rides": 1,
    "attractions": 1,
    "well": 1,
    "cultural": 1,
    "stands": 1,
    "sale": 1,
    "specialist": 1,
    "food": 1,
    "economy": 1,
    "produces": 1,
    "many": 2,
    "culinary": 2,
    "medicinal": 2,
    "herbs": 2,
    "firm": 1,
    "daregal": 1,
    "world": 1,
    "leader": 1,
    "began": 1,
    "1887": 1,
    "leadership": 1,
    "darbonne": 1,
    "family": 1,
    "still": 1,
    "run": 1,
    "enterprise": 1,
    "national": 1,
    "plantes": 1,
    "\u00e0": 2,
    "parfum": 1,
    "m\u00e9dicinales": 1,
    "aromatiques": 1,
    "et": 3,
    "industrielles": 1,
    "botanical": 1,
    "garden": 1,
    "situated": 2,
    "former": 1,
    "farm": 1,
    "culture": 2,
    "christian": 2,
    "dior": 2,
    "cocteau": 4,
    "made": 1,
    "homes": 1,
    "died": 4,
    "1963": 1,
    "towards": 1,
    "1950s": 1,
    "decorated": 1,
    "chapelle": 1,
    "saintblaise": 1,
    "dates": 1,
    "twelfth": 1,
    "theme": 1,
    "renown": 1,
    "rests": 1,
    "buried": 1,
    "chapel": 1,
    "le": 2,
    "cyclop": 2,
    "monumental": 1,
    "sculpture": 1,
    "constructed": 1,
    "tinguely": 2,
    "collaboration": 1,
    "niki": 1,
    "phalle": 1,
    "15th": 1,
    "covered": 1,
    "twin": 1,
    "towns": 1,
    "twinned": 1,
    "german": 2,
    "morsbach": 1,
    "valley": 1,
    "sieg": 1,
    "east": 2,
    "cologne": 1,
    "row": 1,
    "sussex": 1,
    "england": 1,
    "famous": 1,
    "people": 1,
    "popular": 1,
    "characters": 1,
    "born": 2,
    "lived": 10,
    "dagobert": 1,
    "v602\u2013638": 1,
    "639": 1,
    "king": 5,
    "franks": 1,
    "crowned": 1,
    "647\u2013703": 1,
    "archbishop": 1,
    "louis": 2,
    "ix": 1,
    "1214\u20131270": 1,
    "hugues": 2,
    "ii": 1,
    "bouville": 4,
    "1240\u20131304": 1,
    "chamberlain": 2,
    "philip": 2,
    "iii": 1,
    "1275\u20131331": 1,
    "son": 1,
    "castle": 3,
    "clisson": 2,
    "1346": 1,
    "owner": 2,
    "mother": 1,
    "blanche": 1,
    "olivier": 1,
    "v": 1,
    "1336\u20131407": 1,
    "charles": 1,
    "vi": 1,
    "1368\u20131422": 1,
    "xi": 1,
    "1423\u20131483": 1,
    "henri": 1,
    "iv": 1,
    "1553\u20131610": 1,
    "jacques": 1,
    "nicolas": 1,
    "bellav\u00e8ne": 1,
    "1770\u20131826": 1,
    "general": 1,
    "division": 1,
    "napol\u00e9on": 1,
    "bonaparte": 1,
    "1769\u20131821": 1,
    "emperor": 1,
    "1889\u20131963": 1,
    "poet": 1,
    "graphist": 1,
    "1905\u20131957": 1,
    "dressmaker": 1,
    "marais": 1,
    "1913\u20131998": 1,
    "actor": 1,
    "1925\u20131991": 1,
    "artist": 1,
    "worked": 1,
    "jeanmarie": 1,
    "gustave": 1,
    "cl\u00e9zio": 1,
    "1940\u2013": 1,
    "writer": 1,
    "awarded": 1,
    "nobel": 1,
    "prize": 1,
    "literature": 1,
    "references": 1,
    "dercourt": 1,
    "j": 1,
    "g\u00e9ologie": 1,
    "g\u00e9odynamique": 1,
    "outremer": 1,
    "europ\u00e9enne": 1,
    "3rd": 1,
    "edition": 2,
    "2002": 1,
    "isbn": 2,
    "2100064592": 1,
    "anon": 1,
    "carte": 1,
    "g\u00e9ologique": 1,
    "l\u00e9chelle": 1,
    "du": 1,
    "million\u00e8me": 1,
    "6th": 1,
    "2003": 1,
    "2715921586": 1,
    "external": 1,
    "links": 2,
    "except": 1,
    "second": 1,
    "link": 1,
    "offers": 1,
    "english": 1,
    "spanish": 1,
    "website": 1,
    "pictures": 1,
    "1900": 1,
    "postcards": 1,
    "text": 1,
    "base": 1,
    "m\u00e9rim\u00e9e": 1,
    "search": 1,
    "heritage": 1,
    "minist\u00e8re": 1,
    "fran\u00e7ais": 1,
    "mayors": 1,
    "association": 1
  },
  "title-length": 1,
  "content-length": 489,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}