{
  "title": "Miguel Bonachea",
  "content-preview": "Miguel Bonachea (born Santa Clara, Cuba 1960) is a Cuban guitarist and professor.\n\n\n== Academic Background ==\nBonachea studied guitar with Rolando Moreno, Efra\u00edn Amador, and Flores Chaviano; and counterpoint with Armando Rodriguez Ruidiaz and Alfredo Diez Nieto, at the National School of Arts. He ea",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Miguel_Bonachea",
  "pageid": 39836851,
  "title-terms": {
    "miguel": 1,
    "bonachea": 1
  },
  "content-terms": {
    "miguel": 4,
    "bonachea": 13,
    "born": 1,
    "santa": 1,
    "clara": 1,
    "cuba": 5,
    "1960": 1,
    "cuban": 3,
    "guitarist": 2,
    "professor": 4,
    "academic": 1,
    "background": 1,
    "studied": 1,
    "guitar": 6,
    "rolando": 1,
    "moreno": 1,
    "efra\u00edn": 2,
    "amador": 2,
    "flores": 1,
    "chaviano": 1,
    "counterpoint": 1,
    "armando": 2,
    "rodriguez": 2,
    "ruidiaz": 2,
    "alfredo": 1,
    "diez": 1,
    "nieto": 1,
    "national": 5,
    "school": 2,
    "arts": 3,
    "earned": 1,
    "bachelors": 1,
    "degree": 1,
    "music": 16,
    "instituto": 2,
    "superior": 2,
    "de": 4,
    "arte": 2,
    "havana": 5,
    "guidance": 1,
    "jes\u00fas": 1,
    "ortega": 1,
    "work": 2,
    "soloist": 4,
    "extensively": 1,
    "toured": 1,
    "throughout": 1,
    "europe": 1,
    "south": 1,
    "america": 2,
    "caribbean": 1,
    "performing": 1,
    "important": 1,
    "events": 1,
    "international": 3,
    "festivals": 1,
    "martinique": 1,
    "bogot\u00e1": 2,
    "quito": 1,
    "festival": 2,
    "brno": 1,
    "czech": 1,
    "republic": 1,
    "new": 2,
    "lima": 1,
    "peru": 1,
    "among": 2,
    "many": 1,
    "others": 2,
    "also": 7,
    "played": 1,
    "guest": 3,
    "several": 1,
    "symphonic": 1,
    "chamber": 3,
    "orchestras": 1,
    "recently": 1,
    "established": 1,
    "residence": 2,
    "florida": 2,
    "us": 2,
    "performed": 1,
    "series": 4,
    "\u201cmusic": 1,
    "miami\u201d": 1,
    "\u201cthree": 1,
    "sundays": 1,
    "july\u201d": 1,
    "appeared": 1,
    "orchestra": 1,
    "conducted": 1,
    "marlene": 1,
    "urbay": 1,
    "plays": 2,
    "frequently": 1,
    "featured": 2,
    "christ": 1,
    "sea": 1,
    "umc": 1,
    "vero": 1,
    "beach": 1,
    "taught": 2,
    "moved": 1,
    "colombia": 4,
    "1992": 1,
    "tenured": 1,
    "dean": 1,
    "conservatory": 2,
    "named": 1,
    "antonio": 1,
    "maria": 1,
    "valencia": 1,
    "institute": 1,
    "fine": 1,
    "cali": 2,
    "2004": 2,
    "late": 1,
    "1990s": 1,
    "successful": 1,
    "workshops": 1,
    "educators": 1,
    "around": 1,
    "different": 1,
    "cities": 1,
    "well": 2,
    "master": 1,
    "classes": 1,
    "students": 1,
    "seeking": 1,
    "professional": 2,
    "career": 3,
    "served": 2,
    "head": 1,
    "area": 1,
    "university": 2,
    "eafit": 1,
    "medellin": 1,
    "special": 4,
    "course": 1,
    "technique": 1,
    "interpretation": 1,
    "corpas": 1,
    "moving": 1,
    "end": 1,
    "2010": 1,
    "contemporary": 6,
    "advocacy": 1,
    "enthusiast": 1,
    "advocate": 1,
    "devoted": 2,
    "part": 1,
    "advancement": 1,
    "1980s": 1,
    "cofounder": 1,
    "laboratory": 1,
    "electroacoustic": 4,
    "led": 1,
    "composer": 2,
    "juan": 1,
    "blanco": 1,
    "pioneer": 1,
    "latin": 1,
    "invited": 1,
    "performer": 1,
    "\u201claboratory": 1,
    "researches": 1,
    "electroacoustics": 1,
    "brussels\u201d": 1,
    "belgium": 2,
    "participate": 1,
    "creation": 1,
    "composition": 1,
    "titled": 1,
    "\u201cguitarra": 1,
    "cubana\u201d": 1,
    "belgian": 1,
    "leo": 3,
    "k\u00fcpper": 2,
    "since": 1,
    "beginning": 1,
    "included": 1,
    "repertoire": 1,
    "works": 2,
    "composers": 3,
    "brouwer": 1,
    "carlos": 1,
    "fari\u00f1as": 1,
    "hector": 1,
    "angulo": 1,
    "bernardo": 1,
    "cardona": 1,
    "jose": 1,
    "p\u00e9rez": 1,
    "puentes": 1,
    "renowned": 1,
    "mois\u00e9s": 1,
    "bertr\u00e1n": 1,
    "spain": 1,
    "andr\u00e9s": 1,
    "posada": 1,
    "yalil": 1,
    "guerra": 1,
    "cubausa": 1,
    "dedicated": 1,
    "original": 1,
    "pieces": 1,
    "tenure": 1,
    "created": 1,
    "artistic": 1,
    "director": 1,
    "jornadas": 1,
    "la": 1,
    "m\u00fasica": 1,
    "contemporanea": 1,
    "days": 1,
    "annual": 1,
    "concerts": 1,
    "encourage": 1,
    "young": 2,
    "musicians": 1,
    "play": 1,
    "create": 1,
    "audience": 1,
    "produced": 1,
    "cds": 1,
    "title": 1,
    "\u201cconciertos": 1,
    "colombianos\u201d": 1,
    "featuring": 1,
    "talents": 1,
    "relevant": 1,
    "colombian": 1,
    "field": 1,
    "popular": 1,
    "awards": 2,
    "recognitions": 1,
    "ii": 1,
    "competition": 2,
    "received": 2,
    "award": 1,
    "prize": 3,
    "jurys": 1,
    "president": 1,
    "honor": 1,
    "best": 1,
    "performance": 1,
    "catalan": 1,
    "luthier": 1,
    "farrpratt": 1,
    "union": 1,
    "writers": 1,
    "artists": 1,
    "uneac": 1,
    "\u201camadeo": 1,
    "roldan\u201d": 1,
    "musical": 1,
    "compositions": 1,
    "paisaje": 1,
    "sue\u00f1os": 1,
    "landscape": 1,
    "dreams": 1,
    "\u2013": 1,
    "media": 2,
    "el": 1,
    "pelda\u00f1o": 1,
    "omitido": 1,
    "poem": 1,
    "angel": 1,
    "escobar": 1,
    "varela": 1,
    "omitted": 1,
    "rung": 1,
    "see": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "mangores": 1,
    "vals": 1,
    "op8": 1,
    "no4": 1,
    "youtubehttpswwwyoutubecomwatchvbxoozq4rjn4": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 418,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 2,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}