{
  "title": "Carlos Mar\u00eda Dom\u00ednguez",
  "content-preview": "Carlos Mar\u00eda Dom\u00ednguez (born 23 April 1955 in Buenos Aires) is an Argentine writer and journalist who has lived in Montevideo since 1989.\n\n\n== Biography ==\nDom\u00ednguez began his career in the Argentine magazine, Crisis. Afterwards, he specialized in literary criticism, joining the Uruguayan weeklies B",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Carlos_Mar%C3%ADa_Dom%C3%ADnguez",
  "pageid": 40221099,
  "title-terms": {
    "carlos": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "dom\u00ednguez": 1
  },
  "content-terms": {
    "carlos": 3,
    "mar\u00eda": 1,
    "dom\u00ednguez": 3,
    "born": 1,
    "23": 1,
    "april": 1,
    "1955": 1,
    "buenos": 6,
    "aires": 6,
    "argentine": 2,
    "writer": 1,
    "journalist": 1,
    "lived": 1,
    "montevideo": 14,
    "since": 1,
    "1989": 1,
    "biography": 3,
    "began": 1,
    "career": 1,
    "magazine": 1,
    "crisis": 1,
    "afterwards": 1,
    "specialized": 1,
    "literary": 1,
    "criticism": 1,
    "joining": 1,
    "uruguayan": 1,
    "weeklies": 1,
    "brecha": 1,
    "b\u00fasqueda": 1,
    "cultural": 1,
    "supplement": 1,
    "el": 8,
    "pais": 1,
    "work": 1,
    "written": 1,
    "around": 1,
    "20": 2,
    "books": 1,
    "including": 1,
    "novels": 1,
    "short": 1,
    "stories": 1,
    "travel": 1,
    "chronicles": 9,
    "biographies": 1,
    "plays": 1,
    "pozo": 1,
    "de": 25,
    "vargas": 1,
    "novel": 7,
    "emec\u00e9": 1,
    "1985": 1,
    "bicicletas": 1,
    "negras": 1,
    "arca": 1,
    "1990": 1,
    "construcci\u00f3n": 1,
    "la": 25,
    "noche": 1,
    "vida": 2,
    "juan": 2,
    "onetti": 2,
    "planeta": 1,
    "1993": 1,
    "mujer": 2,
    "hablada": 2,
    "cal": 3,
    "canto": 3,
    "1995": 2,
    "bastardo": 1,
    "roberto": 1,
    "las": 3,
    "carreras": 1,
    "su": 1,
    "madre": 1,
    "clara": 1,
    "biograf\u00eda": 1,
    "1997": 1,
    "confesi\u00f3n": 1,
    "johnny": 1,
    "story": 1,
    "ediciones": 6,
    "banda": 5,
    "oriental": 5,
    "1998": 1,
    "comp\u00e1s": 1,
    "oro": 1,
    "entrevistas": 1,
    "gente": 2,
    "1999": 1,
    "tola": 1,
    "invernizzi": 1,
    "rebeli\u00f3n": 1,
    "ternura": 1,
    "trilce": 1,
    "2001": 3,
    "delitos": 1,
    "amores": 1,
    "crueles": 1,
    "mujeres": 1,
    "uruguayas": 1,
    "justicia": 1,
    "alfaguara": 2,
    "una": 1,
    "joya": 1,
    "por": 2,
    "cada": 1,
    "rata": 1,
    "memorias": 1,
    "un": 1,
    "asaltante": 1,
    "bancos": 1,
    "tres": 3,
    "muescas": 3,
    "en": 7,
    "mi": 3,
    "carabina": 3,
    "2002": 7,
    "casa": 3,
    "papel": 3,
    "escritos": 2,
    "agua": 2,
    "historias": 1,
    "del": 1,
    "polvo": 1,
    "camino": 1,
    "ed": 1,
    "norte": 1,
    "profundo": 1,
    "2004": 2,
    "mares": 1,
    "bald\u00edos": 1,
    "eichborn": 1,
    "frankfurt": 1,
    "2005": 2,
    "w\u00fcste": 1,
    "meere": 1,
    "puertas": 1,
    "tierra": 1,
    "2007": 1,
    "costa": 2,
    "ciega": 2,
    "mondadori": 1,
    "2009": 1,
    "24": 1,
    "ilusiones": 1,
    "segundo": 1,
    "historia": 1,
    "cinemateca": 2,
    "uruguaya": 2,
    "2013": 1,
    "awards": 1,
    "bartolom\u00e9": 1,
    "hidalgo": 1,
    "prize": 4,
    "spanish": 1,
    "embassy": 1,
    "honor": 1,
    "national": 1,
    "essay": 1,
    "lolita": 1,
    "rubial": 1,
    "translated": 1,
    "languages": 1,
    "buch": 1,
    "des": 1,
    "monats": 1,
    "darmstadt": 1,
    "germany": 1,
    "jury": 1,
    "der": 1,
    "jungen": 1,
    "leser": 1,
    "vienna": 1,
    "austria": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "entrevista": 4,
    "silvina": 1,
    "friera": 1,
    "p\u00e1gina": 1,
    "12": 1,
    "gabriel": 1,
    "lagos": 1,
    "diaria": 1,
    "radio": 1,
    "archived": 1,
    "20071029": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1,
    "new": 1,
    "york": 1,
    "times": 1,
    "bastardo\u2026": 1,
    "naci\u00f3n": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 365,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}