{
  "title": "Cercan\u00edas Madrid",
  "content-preview": "Cercan\u00edas Madrid is the commuter rail service that serves Madrid, the capital of Spain, and its metropolitan area. It is operated by Cercan\u00edas Renfe, the commuter rail division of Renfe, the former monopoly of rail services in Spain. Its total length is 370 km.\n\n\n== History ==\n\n\n=== Until 1989 ===\nT",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cercan%C3%ADas_Madrid",
  "pageid": 4025717,
  "title-terms": {
    "cercan\u00edas": 1,
    "madrid": 1
  },
  "content-terms": {
    "cercan\u00edas": 11,
    "madrid": 44,
    "commuter": 4,
    "rail": 9,
    "service": 5,
    "serves": 1,
    "capital": 2,
    "spain": 5,
    "metropolitan": 3,
    "area": 4,
    "operated": 5,
    "renfe": 10,
    "division": 1,
    "former": 3,
    "monopoly": 1,
    "services": 15,
    "total": 1,
    "length": 1,
    "370": 1,
    "km": 1,
    "history": 1,
    "1989": 4,
    "first": 3,
    "railroad": 2,
    "line": 36,
    "departing": 1,
    "second": 5,
    "third": 1,
    "iberian": 2,
    "peninsula": 1,
    "built": 7,
    "1851": 1,
    "aranjuez": 3,
    "soon": 2,
    "growing": 1,
    "spanish": 4,
    "railway": 7,
    "system": 5,
    "dominated": 1,
    "two": 8,
    "large": 2,
    "companies": 3,
    "compa\u00f1\u00eda": 1,
    "del": 3,
    "norte": 4,
    "northern": 1,
    "company": 3,
    "lines": 26,
    "atlantic": 1,
    "north": 4,
    "estaci\u00f3n": 1,
    "pr\u00edncipe": 5,
    "p\u00edo": 5,
    "zaragoza": 2,
    "alicante": 1,
    "mza": 2,
    "mediterranean": 1,
    "andalusian": 1,
    "cities": 2,
    "atocha": 9,
    "station": 9,
    "another": 1,
    "delicias": 2,
    "served": 3,
    "lisbon": 1,
    "smaller": 1,
    "mostly": 3,
    "narrow": 3,
    "gauge": 4,
    "civil": 1,
    "war": 1,
    "1941": 1,
    "ailing": 1,
    "nationalised": 1,
    "joined": 1,
    "new": 15,
    "progressively": 1,
    "closed": 3,
    "last": 2,
    "one": 6,
    "1970": 2,
    "almost": 3,
    "time": 4,
    "chamart\u00edn": 7,
    "transferred": 1,
    "main": 2,
    "stations": 7,
    "eastbound": 1,
    "international": 1,
    "south": 2,
    "westbound": 1,
    "trains": 14,
    "linked": 2,
    "tunnel": 8,
    "connection": 1,
    "l\u00ednea": 1,
    "de": 13,
    "enlaces": 1,
    "ferroviarios": 1,
    "link": 8,
    "building": 2,
    "started": 7,
    "republic": 1,
    "finished": 3,
    "1967": 1,
    "delays": 1,
    "gave": 1,
    "nickname": 1,
    "t\u00fanel": 1,
    "la": 2,
    "risa": 1,
    "laughter": 1,
    "es": 1,
    "fairground": 1,
    "attraction": 1,
    "popular": 1,
    "1930s": 2,
    "introduction": 1,
    "440": 1,
    "series": 15,
    "1975": 1,
    "considered": 2,
    "beginning": 1,
    "modern": 1,
    "network": 12,
    "development": 4,
    "towns": 7,
    "around": 5,
    "bedroom": 4,
    "communities": 4,
    "late": 3,
    "1960s": 1,
    "different": 2,
    "parts": 1,
    "henares": 5,
    "corridor": 3,
    "madridzaragozabarcelona": 1,
    "followed": 1,
    "valley": 1,
    "river": 1,
    "going": 1,
    "important": 2,
    "town": 2,
    "alcal\u00e1": 3,
    "guadalajara": 5,
    "coslada": 1,
    "san": 4,
    "fernando": 3,
    "torrej\u00f3n": 1,
    "ardoz": 1,
    "suburbs": 4,
    "within": 1,
    "city": 3,
    "vallecas": 1,
    "villa": 1,
    "vic\u00e1lvaro": 1,
    "grow": 2,
    "relied": 2,
    "heavily": 1,
    "commuting": 1,
    "southsouthwestern": 1,
    "rural": 1,
    "alcorc\u00f3n": 1,
    "m\u00f3stoles": 3,
    "legan\u00e9s": 2,
    "fuenlabrada": 3,
    "getafe": 2,
    "others": 1,
    "less": 1,
    "railoriented": 1,
    "bus": 2,
    "private": 2,
    "transportation": 3,
    "enlarged": 1,
    "madridtoledo": 1,
    "parla": 3,
    "madridtalavera": 1,
    "reina": 1,
    "1976": 1,
    "wide": 1,
    "substituting": 1,
    "full": 1,
    "part": 4,
    "normal": 1,
    "cars": 6,
    "standard": 1,
    "livery": 2,
    "rest": 2,
    "1980s": 1,
    "operate": 4,
    "madridchamart\u00edn": 1,
    "tres": 1,
    "cantos": 1,
    "serving": 3,
    "also": 6,
    "autonomous": 1,
    "university": 1,
    "campus": 1,
    "cantoblanco": 2,
    "2008": 4,
    "divided": 1,
    "business": 1,
    "areas": 1,
    "\u00e1reas": 1,
    "negocio": 1,
    "symbols": 1,
    "gold": 1,
    "blue": 1,
    "colors": 2,
    "substituted": 1,
    "red": 1,
    "white": 1,
    "gray": 1,
    "brand": 1,
    "maps": 1,
    "made": 1,
    "numbered": 1,
    "clockwise": 1,
    "later": 2,
    "extended": 3,
    "colmenar": 3,
    "viejo": 3,
    "las": 1,
    "rozas": 1,
    "returning": 1,
    "el": 3,
    "escorialcercedilla": 1,
    "cotos": 2,
    "1991": 1,
    "passing": 3,
    "linking": 3,
    "c5": 6,
    "c6": 3,
    "disbanding": 1,
    "suburbtosuburb": 3,
    "shift": 1,
    "appreciated": 1,
    "growth": 4,
    "housing": 2,
    "initiatives": 1,
    "moved": 1,
    "northeast": 1,
    "southwest": 1,
    "region": 1,
    "northwest": 1,
    "ambitious": 1,
    "plan": 1,
    "upgrading": 1,
    "19thcentury": 1,
    "decaying": 1,
    "renamed": 1,
    "industrial": 1,
    "districts": 1,
    "downtown": 4,
    "burying": 1,
    "underground": 1,
    "project": 1,
    "called": 4,
    "pasillo": 2,
    "verde": 2,
    "green": 2,
    "created": 1,
    "streets": 1,
    "namely": 1,
    "vallejon\u00e1jera": 1,
    "boulevard": 2,
    "imperial": 1,
    "projects": 2,
    "1996": 1,
    "c10": 3,
    "collado": 1,
    "villalba": 1,
    "2000": 2,
    "c1": 6,
    "alcobendas": 2,
    "sebasti\u00e1n": 2,
    "los": 2,
    "reyes": 2,
    "relieving": 1,
    "heavy": 2,
    "road": 1,
    "traffic": 3,
    "2003": 1,
    "c7": 3,
    "2004": 4,
    "humanes": 1,
    "extensions": 1,
    "ardently": 1,
    "sought": 1,
    "already": 1,
    "logical": 1,
    "developed": 1,
    "socalled": 1,
    "civis": 6,
    "nonstop": 1,
    "see": 2,
    "11": 2,
    "march": 3,
    "attacks": 4,
    "occurred": 1,
    "four": 1,
    "circulating": 1,
    "madridalcal\u00e1guadalajarazaragoza": 1,
    "doubledecker": 2,
    "450": 3,
    "c2": 6,
    "coming": 1,
    "three": 6,
    "446": 3,
    "departed": 1,
    "finishing": 1,
    "reintroduced": 1,
    "following": 1,
    "day": 2,
    "security": 2,
    "reinforced": 1,
    "measures": 1,
    "design": 2,
    "rolling": 2,
    "stock": 2,
    "accredited": 1,
    "notably": 1,
    "reduced": 1,
    "number": 4,
    "casualties": 1,
    "opening": 2,
    "northsouth": 1,
    "allowed": 1,
    "c3": 5,
    "c4": 5,
    "used": 3,
    "finish": 3,
    "continue": 1,
    "route": 1,
    "escorial": 2,
    "alcobendassan": 1,
    "alternatingly": 1,
    "next": 1,
    "year": 1,
    "puerta": 1,
    "sol": 3,
    "inaugurated": 2,
    "old": 4,
    "absorbed": 1,
    "2011": 3,
    "revived": 1,
    "madridbarajas": 1,
    "airport": 3,
    "since": 1,
    "enacted": 1,
    "parque": 1,
    "warner": 1,
    "theme": 1,
    "park": 1,
    "lack": 1,
    "use": 5,
    "improvements": 1,
    "consisted": 1,
    "insertion": 1,
    "existing": 1,
    "connections": 1,
    "metro": 7,
    "access": 1,
    "gran": 1,
    "v\u00eda": 1,
    "street": 1,
    "opened": 2,
    "2021": 1,
    "nine": 1,
    "serve": 2,
    "kinds": 1,
    "suburbtomadrid": 2,
    "make": 1,
    "direct": 2,
    "passengers": 4,
    "go": 1,
    "vice": 2,
    "versa": 2,
    "indeed": 2,
    "special": 2,
    "specially": 1,
    "rush": 1,
    "hours": 3,
    "early": 1,
    "morning": 1,
    "night": 2,
    "c8": 6,
    "intracity": 1,
    "runs": 2,
    "tourist": 1,
    "c9": 4,
    "village": 1,
    "cercedilla": 2,
    "terminus": 1,
    "ski": 1,
    "resorts": 1,
    "navacerrada": 1,
    "pass": 1,
    "december": 1,
    "argued": 1,
    "usually": 1,
    "follow": 1,
    "train": 6,
    "signed": 2,
    "rather": 3,
    "combined": 1,
    "construction": 2,
    "begun": 1,
    "central": 5,
    "relieve": 1,
    "1940s": 1,
    "materials": 1,
    "scarce": 2,
    "poor": 1,
    "july": 1,
    "9": 1,
    "included": 1,
    "stop": 1,
    "instead": 1,
    "recoletos": 2,
    "operation": 1,
    "operating": 2,
    "times": 1,
    "strangely": 1,
    "nightliving": 1,
    "union": 1,
    "safety": 1,
    "reasons": 1,
    "weekdays": 1,
    "507": 1,
    "m\u00f3stolesel": 1,
    "soto": 1,
    "except": 2,
    "start": 1,
    "530": 1,
    "branch": 1,
    "located": 1,
    "far": 1,
    "away": 1,
    "sierra": 1,
    "guadarrama": 1,
    "operates": 4,
    "930": 1,
    "1030": 1,
    "pm": 1,
    "frequency": 1,
    "depends": 2,
    "size": 1,
    "section": 1,
    "nuevos": 1,
    "ministerios": 1,
    "every": 2,
    "3\u20134": 1,
    "minutes": 1,
    "various": 1,
    "weekday": 1,
    "peak": 1,
    "farther": 1,
    "branches": 1,
    "weekends": 1,
    "operations": 1,
    "midnight": 1,
    "basically": 1,
    "usual": 2,
    "together": 1,
    "447": 3,
    "maximum": 4,
    "speed": 4,
    "100": 1,
    "kmh": 3,
    "carry": 3,
    "704": 2,
    "204": 2,
    "seated": 3,
    "adtranz": 1,
    "propulsion": 2,
    "control": 2,
    "caf": 2,
    "bogies": 2,
    "carbody": 2,
    "1993": 1,
    "120": 1,
    "siemens": 1,
    "1990": 1,
    "apart": 1,
    "double": 3,
    "deck": 1,
    "allseat": 1,
    "configuration": 1,
    "c2c8": 1,
    "140": 1,
    "1840": 1,
    "1008": 1,
    "modular": 1,
    "moderns": 1,
    "civia": 1,
    "462": 1,
    "463": 1,
    "464": 1,
    "465": 2,
    "share": 1,
    "depending": 1,
    "coaches": 2,
    "minimum": 1,
    "2": 1,
    "5": 1,
    "designed": 1,
    "replacement": 1,
    "440440r": 1,
    "composition": 5,
    "single": 3,
    "tren": 2,
    "corto": 1,
    "short": 1,
    "six": 1,
    "largo": 1,
    "long": 1,
    "announced": 1,
    "previously": 1,
    "tickets": 1,
    "cercanias": 1,
    "regional": 3,
    "transport": 2,
    "consortium": 1,
    "consorcio": 1,
    "transportes": 2,
    "follows": 1,
    "zoning": 1,
    "based": 1,
    "concentric": 1,
    "zones": 2,
    "price": 1,
    "trips": 3,
    "inside": 1,
    "crossed": 1,
    "prices": 3,
    "trip": 1,
    "ticket": 1,
    "euro": 1,
    "april": 1,
    "2015": 1,
    "bonotren": 1,
    "allows": 3,
    "ten": 2,
    "range": 2,
    "\u20ac": 2,
    "565": 1,
    "2620": 1,
    "abono": 3,
    "mensual": 2,
    "natural": 1,
    "month": 1,
    "7000": 1,
    "confused": 1,
    "entire": 1,
    "\u2013": 1,
    "uses": 1,
    "without": 1,
    "stopping": 1,
    "thus": 1,
    "provides": 1,
    "faster": 1,
    "beyond": 1,
    "plans": 1,
    "moment": 1,
    "constituent": 1,
    "ministry": 1,
    "infrastructure": 2,
    "national": 1,
    "years": 1,
    "focused": 1,
    "high": 1,
    "funding": 1,
    "slow": 1,
    "comparison": 2,
    "rocketpaced": 1,
    "public": 1,
    "owned": 2,
    "state": 1,
    "regionally": 1,
    "municipally": 1,
    "privately": 1,
    "difference": 1,
    "exploited": 1,
    "politically": 1,
    "harsh": 1,
    "debate": 1,
    "government": 2,
    "responsible": 1,
    "terminal": 2,
    "barajas": 1,
    "delayed": 1,
    "8": 1,
    "extension": 1,
    "4": 1,
    "may": 1,
    "2007": 1,
    "open": 1,
    "map": 1,
    "elektrichka": 1,
    "sbahn": 1,
    "r\u00e9seau": 1,
    "express": 1,
    "r\u00e9gional": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 1298,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}