{
  "title": "Hans Carl Nipperdey",
  "content-preview": "Hans Carl Nipperdey  (21 January 1895 in Berka \u2013 21 November 1968 in Cologne) was a German labour law expert who worked as the president of the Federal Labour Court from 1954 to 1963. He was a controversial figure due to his close association with his complicit work with Nazi government from 1933, h",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hans_Carl_Nipperdey",
  "pageid": 40350482,
  "title-terms": {
    "hans": 1,
    "carl": 1,
    "nipperdey": 1
  },
  "content-terms": {
    "hans": 10,
    "carl": 9,
    "nipperdey": 14,
    "21": 3,
    "january": 1,
    "1895": 1,
    "berka": 1,
    "\u2013": 2,
    "november": 1,
    "1968": 1,
    "cologne": 2,
    "german": 4,
    "labour": 7,
    "law": 5,
    "expert": 1,
    "worked": 1,
    "president": 2,
    "federal": 2,
    "court": 2,
    "1954": 2,
    "1963": 1,
    "controversial": 1,
    "figure": 1,
    "due": 1,
    "close": 1,
    "association": 1,
    "complicit": 1,
    "work": 4,
    "nazi": 4,
    "government": 2,
    "1933": 3,
    "membership": 1,
    "academy": 2,
    "systematise": 1,
    "laws": 2,
    "commentaries": 2,
    "alfred": 4,
    "hueck": 4,
    "biography": 1,
    "became": 1,
    "professor": 1,
    "1925": 1,
    "university": 2,
    "represented": 1,
    "conservative": 2,
    "wing": 1,
    "practice": 1,
    "joining": 1,
    "criticism": 1,
    "hugo": 1,
    "sinzheimers": 1,
    "early": 1,
    "texts": 1,
    "joined": 2,
    "protest": 1,
    "dismissal": 1,
    "kelsen": 1,
    "faculty": 2,
    "also": 1,
    "collaborated": 1,
    "drawing": 1,
    "list": 1,
    "jewish": 1,
    "students": 1,
    "founded": 1,
    "wrote": 1,
    "new": 1,
    "abolished": 1,
    "trade": 1,
    "unions": 1,
    "codetermination": 1,
    "1934": 1,
    "onwards": 1,
    "second": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "rejoined": 1,
    "mainstream": 1,
    "continued": 1,
    "legal": 1,
    "academic": 1,
    "appointed": 1,
    "cdu": 1,
    "become": 1,
    "time": 1,
    "issued": 1,
    "restrictive": 1,
    "decisions": 1,
    "right": 1,
    "take": 1,
    "strike": 1,
    "action": 1,
    "refused": 1,
    "acknowledge": 1,
    "employees": 1,
    "rights": 1,
    "pension": 1,
    "savings": 1,
    "beyond": 1,
    "scope": 1,
    "contract": 1,
    "agreed": 1,
    "employer": 1,
    "father": 1,
    "historian": 1,
    "thomas": 2,
    "liberation": 1,
    "theologian": 1,
    "dorothee": 1,
    "s\u00f6lle": 1,
    "publications": 1,
    "festschrift": 3,
    "f\u00fcr": 5,
    "justus": 1,
    "wilhelm": 1,
    "hedemann": 1,
    "zum": 2,
    "sechzigsten": 1,
    "geburtstag": 2,
    "24": 1,
    "april": 1,
    "1938": 3,
    "hrsg": 5,
    "roland": 1,
    "freisler": 1,
    "george": 1,
    "anton": 1,
    "l\u00f6ning": 1,
    "jena": 1,
    "die": 7,
    "pflicht": 1,
    "des": 3,
    "gefolgsmannes": 1,
    "zur": 2,
    "arbeitsleistung": 1,
    "deutsches": 1,
    "arbeitsrecht": 1,
    "rolf": 2,
    "dietz": 2,
    "gesetz": 1,
    "ordnung": 1,
    "der": 5,
    "nationalen": 1,
    "arbeit": 1,
    "kommentar": 1,
    "4": 1,
    "aufl": 1,
    "m\u00fcnchen": 2,
    "und": 5,
    "berlin": 4,
    "1943": 1,
    "ersatzanspr\u00fcche": 1,
    "sch\u00e4den": 1,
    "durch": 1,
    "den": 3,
    "von": 2,
    "gewerkschaften": 1,
    "gegen": 2,
    "das": 2,
    "geplante": 1,
    "betriebsverfassungsgesetz": 1,
    "gef\u00fchrten": 1,
    "zeitungsstreik": 1,
    "vom": 1,
    "2729": 1,
    "mai": 1,
    "1952": 1,
    "entstanden": 1,
    "sind": 1,
    "rechtsgutachten": 1,
    "schriftenreihe": 1,
    "bundesvereinigung": 1,
    "deutschen": 1,
    "arbeitgeberverb\u00e4nde": 1,
    "heft": 1,
    "9": 1,
    "k\u00f6ln": 3,
    "1953": 1,
    "soziale": 1,
    "marktwirtschaft": 1,
    "grundgesetz": 1,
    "heymann": 1,
    "1961": 2,
    "grundrechte": 2,
    "privatrecht": 1,
    "kreefeld": 1,
    "references": 1,
    "klaus": 2,
    "adomeit": 2,
    "als": 2,
    "anreger": 1,
    "eine": 2,
    "neubegr\u00fcndung": 1,
    "juristischen": 1,
    "denkens": 1,
    "stefan": 1,
    "grundmann": 1,
    "karl": 1,
    "riesenhuber": 1,
    "deutschsprachige": 1,
    "zivilrechtslehrer": 1,
    "berichten": 1,
    "ihrer": 1,
    "sch\u00fcler": 1,
    "ideengeschichte": 1,
    "einzeldarstellungen": 1,
    "band": 1,
    "1": 1,
    "2007": 2,
    "148\u2013165": 1,
    "rudolf": 1,
    "reinhardt": 1,
    "60": 1,
    "januar": 1,
    "1955": 2,
    "beck": 1,
    "joachim": 1,
    "r\u00fcckert": 1,
    "1999": 1,
    "neue": 1,
    "deutsche": 1,
    "biographie": 1,
    "vol": 1,
    "19": 1,
    "duncker": 1,
    "humblot": 1,
    "pp": 1,
    "280\u2013282": 1,
    "full": 1,
    "text": 1,
    "online": 1,
    "thorsten": 2,
    "hollstein": 2,
    "um": 2,
    "freiheit": 1,
    "willen": 1,
    "konzeption": 1,
    "bei": 2,
    "hennearne": 1,
    "riedlinger": 1,
    "l\u00fcth": 1,
    "urteil": 1,
    "aus": 1,
    "rechtshistorischer": 1,
    "sicht": 1,
    "konflikte": 1,
    "veit": 1,
    "harlan": 1,
    "grundrechtsjudikatur": 1,
    "bundesverfassungsgerichts": 1,
    "2005": 1,
    "249\u2013269": 1,
    "verfassung": 1,
    "allgemeiner": 1,
    "teil": 1,
    "privatrechtsmethode": 1,
    "privatrechtskonzeption": 1,
    "18951968": 1,
    "mohr": 2,
    "siebeck": 2,
    "t\u00fcbingen": 2,
    "bernd": 1,
    "r\u00fcthers": 1,
    "gesch\u00f6nte": 1,
    "geschichten": 1,
    "geschonte": 1,
    "biographien": 1,
    "2001": 1,
    "dirk": 1,
    "neumann": 1,
    "assistenten": 1,
    "peter": 2,
    "hanau": 1,
    "jens": 1,
    "thau": 1,
    "harm": 1,
    "westermann": 1,
    "strich": 1,
    "2008": 1,
    "517\u2013520": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 414,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}