{
  "title": "29th Aviation Division (Socialist Yugoslavia)",
  "content-preview": "The 29th Aviation Division (Serbo-Croatian: 29. vazduhoplovna divizija/ 29.  \u0432\u0430\u0437\u0434\u0443\u0445\u043e\u043f\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0434\u0438\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430) was a unit originally established in 1944 as the 11th Aviation Fighter Division (Serbo-Croatian: 11. vazduhoplovna lova\u010dka divizija / 11. \u0432\u0430\u0437\u0434\u0443\u0445\u043e\u043f\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043b\u043e\u0432\u0430\u0447\u043a\u0430 \u0434\u0438\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430).  It was formed from Yugoslav",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/29th_Aviation_Division_(Socialist_Yugoslavia)",
  "pageid": 40900414,
  "title-terms": {
    "29th": 1,
    "aviation": 1,
    "division": 1,
    "socialist": 1,
    "yugoslavia": 1
  },
  "content-terms": {
    "29th": 8,
    "aviation": 43,
    "division": 36,
    "serbocroatian": 5,
    "29": 5,
    "vazduhoplovna": 5,
    "divizija": 5,
    "\u0432\u0430\u0437\u0434\u0443\u0445\u043e\u043f\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430": 5,
    "\u0434\u0438\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430": 5,
    "unit": 1,
    "originally": 1,
    "established": 2,
    "1944": 2,
    "11th": 7,
    "fighter": 16,
    "11": 2,
    "lova\u010dka": 1,
    "\u043b\u043e\u0432\u0430\u0447\u043a\u0430": 1,
    "formed": 3,
    "yugoslav": 5,
    "partisan": 2,
    "aviators": 2,
    "trained": 1,
    "equipped": 1,
    "soviet": 4,
    "air": 7,
    "force": 4,
    "history": 1,
    "december": 1,
    "novi": 1,
    "sad": 1,
    "17th": 1,
    "armys": 1,
    "236th": 1,
    "236iad": 1,
    "become": 2,
    "independent": 1,
    "form": 1,
    "command": 6,
    "personal": 2,
    "since": 1,
    "may": 1,
    "1945": 4,
    "part": 2,
    "group": 2,
    "divisions": 2,
    "consisted": 1,
    "three": 2,
    "regiments": 3,
    "took": 1,
    "final": 1,
    "operations": 2,
    "liberation": 1,
    "yugoslavia": 1,
    "combat": 1,
    "headquarters": 4,
    "ruma": 2,
    "987": 1,
    "112": 1,
    "officers": 2,
    "250": 1,
    "ncos": 1,
    "625": 1,
    "soldiers": 1,
    "number": 1,
    "136": 1,
    "pilots": 1,
    "647": 1,
    "technical": 1,
    "service": 1,
    "armed": 1,
    "115": 1,
    "yak1": 1,
    "aircraft": 2,
    "august": 2,
    "reorganized": 2,
    "renamed": 4,
    "1st": 9,
    "mixed": 5,
    "1": 4,
    "me\u0161ovita": 1,
    "\u043c\u0435\u0448\u043e\u0432\u0438\u0442\u0430": 1,
    "commander": 1,
    "period": 3,
    "arsenije": 3,
    "boljevi\u0107": 3,
    "commissars": 3,
    "ljubi\u0161a": 3,
    "\u010durguz": 3,
    "order": 2,
    "3": 1,
    "skoplje": 3,
    "direct": 1,
    "1947": 1,
    "dislocated": 1,
    "ni\u0161": 2,
    "assault": 13,
    "juri\u0161na": 2,
    "\u0458\u0443\u0440\u0438\u0448\u043d\u0430": 2,
    "remain": 1,
    "one": 1,
    "regiment": 14,
    "1948": 3,
    "year": 1,
    "like": 1,
    "units": 2,
    "army": 1,
    "commanders": 2,
    "mirko": 2,
    "\u0161\u0107epanovi\u0107": 2,
    "ilija": 3,
    "zelenika": 3,
    "dragoman": 3,
    "radoj\u010di\u0107": 3,
    "renaming": 1,
    "1953": 2,
    "attached": 2,
    "7th": 2,
    "corps": 2,
    "also": 1,
    "fighterbomber": 3,
    "due": 1,
    "replacement": 1,
    "usmade": 1,
    "fighterbombers": 1,
    "disbanded": 1,
    "june": 1,
    "27": 1,
    "1959": 1,
    "per": 1,
    "drvar": 1,
    "reorganization": 1,
    "plan": 1,
    "3rd": 1,
    "enver": 2,
    "\u0107emalovi\u0107": 2,
    "commissar": 1,
    "assignments": 1,
    "1944\u22121945": 4,
    "1945\u22121953": 1,
    "1953\u20131959": 3,
    "previous": 1,
    "designations": 1,
    "1945\u22121947": 2,
    "1947\u22121948": 2,
    "1948\u22121954": 1,
    "1954\u22121959": 1,
    "organization": 1,
    "111th": 3,
    "112th": 1,
    "113th": 2,
    "421st": 1,
    "554th": 3,
    "19451947": 1,
    "1948\u22121959": 1,
    "assaultfighterbomber": 1,
    "training": 1,
    "squadron": 1,
    "81st": 1,
    "107th": 1,
    "150th": 1,
    "1952\u20131958": 1,
    "161st": 1,
    "base": 1,
    "1947\u22121959": 1,
    "commanding": 1,
    "colonel": 3,
    "lieutenantcolonel": 2,
    "declared": 1,
    "resolution": 1,
    "cominform": 1,
    "killed": 1,
    "attempt": 1,
    "cross": 1,
    "border": 1,
    "albania": 1,
    "lieutenantcolone": 1,
    "political": 1,
    "citations": 1,
    "references": 1,
    "dimitrijevi\u0107": 1,
    "bojan": 1,
    "2012": 1,
    "jugoslovensko": 1,
    "ratno": 1,
    "vazduhoplovstvo": 3,
    "beograd": 2,
    "institut": 1,
    "za": 1,
    "savremenu": 1,
    "istoriju": 1,
    "isbn": 1,
    "9788674031636": 1,
    "lazarevi\u0107": 1,
    "bo\u017eo": 1,
    "1972": 1,
    "u": 2,
    "noru": 1,
    "19411945": 1,
    "vojnoizdava\u010dki": 1,
    "zavod": 1,
    "kova\u010devi\u0107": 1,
    "milo\u0161": 1,
    "ed": 1,
    "1965": 1,
    "narodnooslobodila\u010dkom": 1,
    "ratu": 1,
    "jugoslavije": 1,
    "pdf": 1,
    "zemun": 1,
    "komanda": 1,
    "ratnog": 1,
    "vazduhoplovstva": 1
  },
  "title-length": 5,
  "content-length": 492,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}