{
  "title": "Domingo Fern\u00e1ndez Navarrete",
  "content-preview": "Domingo Fern\u00e1ndez Navarrete (c. 1610 in Pe\u00f1afiel \u2013 1689, in Santo Domingo) was a Spanish Dominican missionary and archbishop.\n\n\n== Biography ==\nBorn in Pe\u00f1afiel in Old Castile, Navarrete received the habit around 1630 and after completing his studies was offered the chair of Thomistic theology by se",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Domingo_Fern%C3%A1ndez_Navarrete",
  "pageid": 4116244,
  "title-terms": {
    "domingo": 1,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "navarrete": 1
  },
  "content-terms": {
    "domingo": 6,
    "fern\u00e1ndez": 2,
    "navarrete": 7,
    "c": 1,
    "1610": 1,
    "pe\u00f1afiel": 2,
    "\u2013": 1,
    "1689": 1,
    "santo": 4,
    "spanish": 2,
    "dominican": 3,
    "missionary": 2,
    "archbishop": 1,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "old": 1,
    "castile": 1,
    "received": 1,
    "habit": 1,
    "around": 1,
    "1630": 1,
    "completing": 1,
    "studies": 1,
    "offered": 1,
    "chair": 1,
    "thomistic": 1,
    "theology": 2,
    "several": 1,
    "universities": 1,
    "declined": 1,
    "offers": 1,
    "preferring": 1,
    "go": 2,
    "field": 1,
    "1646": 1,
    "twentyseven": 1,
    "brethren": 1,
    "left": 3,
    "spain": 2,
    "philippines": 1,
    "via": 1,
    "mexico": 1,
    "arrived": 1,
    "destination": 1,
    "23": 1,
    "june": 1,
    "1648": 1,
    "taught": 1,
    "university": 1,
    "st": 1,
    "thomas": 1,
    "manila": 1,
    "group": 1,
    "mission": 2,
    "china": 4,
    "1657": 1,
    "learning": 1,
    "language": 1,
    "labored": 1,
    "chiefly": 1,
    "fujian": 1,
    "province": 1,
    "persecution": 1,
    "broke": 1,
    "1665": 1,
    "effect": 1,
    "missions": 2,
    "disastrous": 1,
    "forbidden": 1,
    "preach": 1,
    "navarrate": 2,
    "occupied": 1,
    "writing": 1,
    "hoping": 1,
    "way": 1,
    "spread": 1,
    "confirm": 1,
    "faith": 1,
    "however": 2,
    "hampered": 1,
    "much": 1,
    "rome": 1,
    "1673": 1,
    "prefect": 1,
    "discuss": 1,
    "question": 2,
    "chinese": 3,
    "rites": 2,
    "problem": 1,
    "reached": 1,
    "acute": 1,
    "stage": 1,
    "jesuits": 3,
    "one": 2,
    "side": 1,
    "dominicans": 1,
    "franciscans": 1,
    "highly": 1,
    "respected": 1,
    "pope": 2,
    "innocent": 1,
    "xi": 1,
    "wanted": 1,
    "make": 1,
    "bishop": 1,
    "refused": 1,
    "time": 1,
    "1676": 2,
    "navarretes": 1,
    "book": 2,
    "tratados": 2,
    "historicos": 1,
    "politicos": 1,
    "ethicos": 1,
    "religiosos": 2,
    "de": 4,
    "la": 2,
    "monarchia": 1,
    "published": 1,
    "madrid": 2,
    "strongly": 1,
    "antijesuit": 1,
    "work": 1,
    "eg": 1,
    "denied": 1,
    "authenticity": 1,
    "nestorian": 1,
    "stele": 1,
    "translated": 1,
    "major": 1,
    "european": 1,
    "languages": 1,
    "became": 1,
    "particularly": 1,
    "popular": 1,
    "england": 1,
    "admired": 1,
    "french": 1,
    "jansenists": 1,
    "voltaire": 1,
    "hand": 1,
    "tried": 1,
    "suppressed": 1,
    "return": 1,
    "1677": 1,
    "suggestion": 1,
    "charles": 2,
    "ii": 1,
    "forced": 1,
    "accept": 1,
    "archdiocese": 3,
    "laboured": 1,
    "death": 1,
    "opposed": 1,
    "diocese": 1,
    "highest": 1,
    "regard": 1,
    "letters": 1,
    "viceroy": 1,
    "king": 1,
    "requesting": 1,
    "permit": 1,
    "fathers": 1,
    "society": 1,
    "establish": 1,
    "college": 1,
    "residential": 1,
    "city": 1,
    "pays": 1,
    "glowing": 1,
    "tribute": 1,
    "individuals": 1,
    "visit": 1,
    "kaili": 1,
    "west": 1,
    "coast": 1,
    "sulawesi": 1,
    "provides": 1,
    "accurate": 1,
    "early": 1,
    "accounts": 1,
    "minahasa": 1,
    "also": 1,
    "principal": 1,
    "works": 1,
    "hist\u00f3ricos": 1,
    "pol\u00edticos": 1,
    "\u00e9ticos": 1,
    "monarquia": 1,
    "catechismus": 1,
    "lingua": 2,
    "sinica": 2,
    "2": 1,
    "vol": 1,
    "pr\u00e6ceptor": 1,
    "ethnicus": 1,
    "ex": 2,
    "optimis": 1,
    "quibusque": 1,
    "sinensium": 1,
    "libris": 1,
    "extractus": 1,
    "et": 1,
    "eorumdem": 1,
    "sententiis": 1,
    "concinnatus": 1,
    "references": 1,
    "article": 1,
    "incorporates": 1,
    "text": 1,
    "publication": 1,
    "public": 1,
    "domain": 1,
    "herbermann": 1,
    "ed": 1,
    "1913": 1,
    "catholic": 1,
    "encyclopedia": 1,
    "new": 1,
    "york": 1,
    "robert": 1,
    "appleton": 1,
    "company": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "additional": 1,
    "sources": 1,
    "cheney": 1,
    "david": 1,
    "catholichierarchyorg": 1,
    "retrieved": 2,
    "march": 2,
    "25": 2,
    "2018": 2,
    "chronology": 2,
    "bishops": 2,
    "selfpublished": 2,
    "chow": 1,
    "gabriel": 1,
    "metropolitan": 1,
    "gcatholicorg": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 303,
  "curious_frequency": 3,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}