{
  "title": "Elena Caffarena",
  "content-preview": "Elena Caffarena Morice (Latin American Spanish: [e\u02c8lena kafa\u02c8\u027eena]; March 23, 1903 - July 19, 2003) was a Chilean lawyer, jurist and politician. Contemporary historians and humanists consider her to be one of the most important 20th-century public figures in Chile.\n\n\n== Biography ==\nElena Caffarena ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Elena_Caffarena",
  "pageid": 42355498,
  "title-terms": {
    "elena": 1,
    "caffarena": 1
  },
  "content-terms": {
    "elena": 8,
    "caffarena": 19,
    "morice": 3,
    "latin": 1,
    "american": 1,
    "spanish": 5,
    "e\u02c8lena": 1,
    "kafa\u02c8\u027eena": 1,
    "march": 2,
    "23": 2,
    "1903": 2,
    "july": 2,
    "19": 2,
    "2003": 3,
    "chilean": 3,
    "lawyer": 1,
    "jurist": 1,
    "politician": 1,
    "contemporary": 1,
    "historians": 1,
    "humanists": 1,
    "consider": 1,
    "one": 2,
    "important": 1,
    "20thcentury": 1,
    "public": 1,
    "figures": 1,
    "chile": 6,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "iquique": 2,
    "ana": 1,
    "blas": 1,
    "italian": 1,
    "immigrant": 1,
    "young": 1,
    "family": 1,
    "moved": 1,
    "santiago": 3,
    "attended": 1,
    "university": 1,
    "time": 1,
    "influential": 1,
    "career": 2,
    "college": 1,
    "sophomore": 1,
    "year": 1,
    "worked": 1,
    "defensa": 2,
    "jur\u00eddica": 1,
    "gratuita": 1,
    "english": 4,
    "free": 1,
    "legal": 1,
    "defense": 2,
    "work": 2,
    "met": 1,
    "husband": 1,
    "jorge": 1,
    "jiles": 3,
    "devoted": 1,
    "much": 1,
    "life": 2,
    "struggle": 1,
    "womens": 2,
    "emancipation": 1,
    "granddaughter": 1,
    "journalist": 1,
    "pamela": 1,
    "died": 1,
    "age": 1,
    "100": 1,
    "memch": 7,
    "olga": 1,
    "poblete": 1,
    "founders": 1,
    "movimiento": 2,
    "proemancipaci\u00f3n": 1,
    "de": 15,
    "las": 3,
    "mujeres": 1,
    "proemancipation": 1,
    "movement": 1,
    "women": 6,
    "1938": 1,
    "honored": 1,
    "founding": 1,
    "matriarchs": 1,
    "1983": 1,
    "fought": 1,
    "many": 1,
    "different": 1,
    "rights": 4,
    "issues": 2,
    "including": 1,
    "workers": 1,
    "abortion": 1,
    "breastfeeding": 1,
    "also": 1,
    "decreasing": 1,
    "infant": 1,
    "mortality": 1,
    "rates": 1,
    "main": 1,
    "motivations": 1,
    "increase": 1,
    "democracy": 1,
    "within": 2,
    "outside": 1,
    "home": 1,
    "memchs": 1,
    "goal": 1,
    "completely": 1,
    "social": 1,
    "system": 2,
    "point": 3,
    "flaws": 1,
    "created": 1,
    "monthly": 1,
    "bulletin": 1,
    "called": 1,
    "la": 10,
    "mujer": 5,
    "nueva": 1,
    "covers": 1,
    "range": 1,
    "topics": 1,
    "discussing": 1,
    "faced": 1,
    "daily": 1,
    "international": 1,
    "politics": 2,
    "major": 1,
    "advocate": 1,
    "financially": 1,
    "independent": 1,
    "husbands": 1,
    "curious": 1,
    "possible": 1,
    "reason": 1,
    "could": 1,
    "keep": 1,
    "pinochet": 2,
    "dictatorship": 1,
    "1973\u20131990": 1,
    "ran": 2,
    "series": 1,
    "organizations": 3,
    "house": 1,
    "seminary": 1,
    "two": 1,
    "founded": 1,
    "comit\u00e9": 1,
    "los": 3,
    "derechos": 1,
    "del": 3,
    "pueblo": 1,
    "codepu": 1,
    "committee": 1,
    "people": 2,
    "fundaci\u00f3n": 2,
    "para": 1,
    "protecci\u00f3n": 1,
    "infancia": 1,
    "da\u00f1ada": 1,
    "por": 1,
    "estados": 1,
    "emergencia": 2,
    "pidee": 1,
    "foundation": 1,
    "protection": 1,
    "children": 1,
    "damaged": 1,
    "states": 1,
    "emergency": 1,
    "goals": 1,
    "help": 1,
    "repressed": 1,
    "augusto": 1,
    "let": 1,
    "interface": 1,
    "politicians": 1,
    "example": 1,
    "president": 1,
    "gonz\u00e1lez": 1,
    "videla": 1,
    "speaking": 1,
    "second": 1,
    "national": 1,
    "congress": 1,
    "followers": 1,
    "attendance": 1,
    "speech": 2,
    "mentioned": 1,
    "would": 1,
    "use": 1,
    "army": 1,
    "order": 1,
    "remain": 1,
    "interrupted": 1,
    "voiced": 1,
    "concerns": 1,
    "left": 1,
    "protest": 1,
    "large": 1,
    "group": 1,
    "flowing": 1,
    "selected": 1,
    "works": 1,
    "capacidad": 1,
    "casada": 1,
    "en": 6,
    "relaci\u00f3n": 1,
    "sus": 2,
    "bienes": 1,
    "1944": 1,
    "reg\u00edmenes": 2,
    "matrimoniales": 1,
    "latinoam\u00e9rica": 1,
    "1948": 1,
    "un": 2,
    "cap\u00edtulo": 2,
    "historia": 3,
    "feminismo": 2,
    "sufragistas": 2,
    "inglesas": 2,
    "1952": 1,
    "el": 3,
    "recurso": 1,
    "amparo": 1,
    "frente": 1,
    "1957": 1,
    "diccionario": 1,
    "jurisprudencia": 1,
    "chilena": 2,
    "1959": 1,
    "tribute": 1,
    "2022": 1,
    "google": 1,
    "celebrated": 1,
    "caffarenas": 1,
    "119th": 1,
    "birthday": 1,
    "doodle": 1,
    "notes": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "media": 1,
    "related": 1,
    "wikimedia": 1,
    "commons": 1,
    "emancipaci\u00f3n": 2,
    "archived": 2,
    "20160304": 2,
    "wayback": 2,
    "machine": 2,
    "jurista": 1,
    "corinne": 2,
    "pernet": 2,
    "pro": 1,
    "provincia": 1,
    "mobilizaci\u00f3n": 1,
    "femenina": 1,
    "obstaculos": 1,
    "19351942": 1,
    "lorena": 1,
    "godoy": 1,
    "elizabeth": 1,
    "hutchison": 1,
    "karin": 1,
    "rosemblatt": 1,
    "soledad": 1,
    "zarate": 1,
    "eds": 1,
    "disciplina": 1,
    "desacato": 1,
    "construcci\u00f3n": 1,
    "identidad": 1,
    "siglos": 1,
    "xix": 1,
    "xx": 1,
    "surcedem": 1,
    "1995": 1,
    "p": 1,
    "287329": 1,
    "hizo": 1,
    "biblioteca": 1,
    "archivo": 1,
    "1997": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 436,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}