{
  "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Paul",
  "content-preview": "Fr\u00e9d\u00e9ric Paul (born in 1959) is a French curator and writer who works and lives in Vannes and Paris, France.\n\n\n== Career ==\nPaul was former director of the F.R.A.C. Limousin (Limoges, France) from 1990 to 2000, and of the Domaine de Kergu\u00e9hennec from 2000 to 2010. Since he curated exhibitions of Guy",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fr%C3%A9d%C3%A9ric_Paul",
  "pageid": 42844733,
  "title-terms": {
    "fr\u00e9d\u00e9ric": 1,
    "paul": 1
  },
  "content-terms": {
    "fr\u00e9d\u00e9ric": 1,
    "paul": 4,
    "born": 1,
    "1959": 1,
    "french": 1,
    "curator": 2,
    "writer": 1,
    "works": 1,
    "lives": 1,
    "vannes": 1,
    "paris": 13,
    "france": 2,
    "career": 1,
    "former": 1,
    "director": 1,
    "frac": 2,
    "limousin": 2,
    "limoges": 2,
    "1990": 1,
    "2000": 2,
    "domaine": 6,
    "de": 17,
    "kergu\u00e9hennec": 1,
    "2010": 1,
    "since": 1,
    "curated": 1,
    "exhibitions": 1,
    "guy": 2,
    "cointet": 2,
    "2011": 1,
    "beatriz": 4,
    "milhazes": 4,
    "panamericano": 1,
    "paintings": 1,
    "1999\u20132012": 1,
    "2012": 1,
    "fundaci\u00f3n": 1,
    "costantini": 1,
    "buenos": 1,
    "aires": 1,
    "meu": 2,
    "bem": 2,
    "2013": 2,
    "centro": 1,
    "cultural": 1,
    "pa\u00e7o": 1,
    "imperial": 1,
    "rio": 3,
    "janeiro": 3,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "currently": 1,
    "national": 4,
    "museum": 1,
    "modern": 1,
    "art": 1,
    "mus\u00e9e": 3,
    "dart": 1,
    "moderne": 3,
    "centre": 4,
    "georges": 3,
    "pompidou": 4,
    "activities": 1,
    "2016": 1,
    "member": 1,
    "jury": 1,
    "selected": 1,
    "njideka": 1,
    "akunyili": 1,
    "crosby": 1,
    "recipient": 1,
    "prix": 1,
    "canson": 1,
    "bibliography": 1,
    "selection": 1,
    "la": 2,
    "biblioth\u00e8que": 1,
    "linstituteur": 1,
    "hubert": 2,
    "duprat": 2,
    "larch\u00e9ologie": 1,
    "et": 3,
    "mac\u00e9ration": 1,
    "reprint": 1,
    "les": 3,
    "\u00e9crits": 1,
    "restent": 1,
    "\u00e9ditions": 3,
    "mf": 1,
    "2020": 1,
    "isbn": 19,
    "9782378040208": 1,
    "points": 1,
    "rencontres": 1,
    "2019": 5,
    "9782844268587": 1,
    "dorothy": 1,
    "iannone": 1,
    "toujours": 1,
    "laudace": 1,
    "manuella": 1,
    "9782490505111": 1,
    "william": 2,
    "wegman": 2,
    "architecte": 1,
    "en": 1,
    "tous": 1,
    "genres": 1,
    "cahiers": 2,
    "du": 2,
    "d\u2019art": 2,
    "n\u00b0": 2,
    "149": 1,
    "barbara": 1,
    "probst": 1,
    "moment": 1,
    "space": 1,
    "stuttgartparis": 1,
    "hartmann": 1,
    "books": 1,
    "le": 3,
    "bal": 1,
    "9783960700357": 1,
    "homme": 1,
    "\u00e0": 2,
    "tout": 1,
    "faire": 1,
    "propre": 1,
    "rien": 1,
    "silence": 1,
    "robert": 2,
    "walser": 2,
    "est": 1,
    "surestim\u00e9": 1,
    "grosse": 1,
    "kleine": 1,
    "welt": 1,
    "petit": 1,
    "grand": 2,
    "monde": 1,
    "beauxarts": 1,
    "9782840566861": 1,
    "un": 1,
    "num\u00e9ro": 1,
    "monstre": 1,
    "distraction": 1,
    "displacement": 1,
    "collages": 2,
    "editora": 1,
    "cobog\u00f3": 1,
    "2018": 2,
    "9788555910647": 1,
    "monk": 2,
    "boetti": 1,
    "ou": 1,
    "l\u2019esprit": 1,
    "famille": 1,
    "143": 1,
    "\u00e9d": 2,
    "steven": 1,
    "pippin": 1,
    "aberration": 1,
    "optique": 1,
    "xavier": 1,
    "barral": 1,
    "2017": 1,
    "9782365111355": 1,
    "sarah": 1,
    "morris": 1,
    "capital": 1,
    "letters": 1,
    "rear": 1,
    "better": 1,
    "initials": 1,
    "berlin": 1,
    "august": 1,
    "verlag": 1,
    "2015": 1,
    "9783941360464": 1,
    "flammarion": 1,
    "2014": 2,
    "9782081307438": 1,
    "giuseppe": 1,
    "penone": 1,
    "arch\u00e9ologie": 1,
    "actes": 1,
    "sud": 1,
    "editions": 1,
    "9782330030124": 1,
    "base7": 1,
    "projetos": 1,
    "culturais": 1,
    "9788562094125": 1,
    "mel": 1,
    "bochner": 1,
    "bignan": 5,
    "kerguehennec": 5,
    "2009": 1,
    "9782906574151": 1,
    "shirley": 1,
    "jaffe": 1,
    "work": 1,
    "preferably": 1,
    "day": 1,
    "time": 1,
    "2008": 1,
    "9782906574090": 1,
    "richard": 1,
    "artschwager": 1,
    "step": 1,
    "entropy": 1,
    "2004": 1,
    "9782906574045": 1,
    "jonathan": 1,
    "2003": 2,
    "9782906574069": 1,
    "glenn": 1,
    "brown": 1,
    "2001": 1,
    "9782906574007": 1,
    "claude": 1,
    "closky": 1,
    "hazan": 1,
    "1999": 1,
    "9782850256806": 1,
    "dessinsdrawings": 1,
    "19731997": 1,
    "1997": 1,
    "290825722x": 1,
    "plus": 1,
    "espace": 1,
    "maeght": 1,
    "1994": 1,
    "9782869412545": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 364,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}