{
  "title": "Michael Hauser",
  "content-preview": "Michael Hauser (born 30 March 1972) is a Czech philosopher, translator and founder of the civic organization Socialist Circle (Czech: Socialistick\u00fd kruh), which he also chaired until 2014. He became a member of the Council of \u010cesk\u00e1 televize in March 2014.\n\n\n== Life and work ==\nHauser studied philoso",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Hauser",
  "pageid": 44172508,
  "title-terms": {
    "michael": 1,
    "hauser": 1
  },
  "content-terms": {
    "michael": 2,
    "hauser": 10,
    "born": 1,
    "30": 1,
    "march": 2,
    "1972": 1,
    "czech": 11,
    "philosopher": 1,
    "translator": 1,
    "founder": 1,
    "civic": 1,
    "organization": 2,
    "socialist": 2,
    "circle": 2,
    "socialistick\u00fd": 1,
    "kruh": 1,
    "also": 5,
    "chaired": 1,
    "2014": 2,
    "became": 1,
    "member": 1,
    "council": 1,
    "\u010desk\u00e1": 1,
    "televize": 1,
    "life": 2,
    "work": 2,
    "studied": 1,
    "philosophy": 7,
    "charles": 2,
    "university": 2,
    "prague": 10,
    "completed": 1,
    "dissertation": 1,
    "entitled": 1,
    "modernity": 2,
    "negativity": 2,
    "adornos": 1,
    "perspective": 1,
    "2004": 4,
    "primary": 1,
    "fields": 1,
    "interest": 1,
    "critical": 3,
    "theory": 7,
    "western": 2,
    "marxism": 2,
    "postmarxism": 1,
    "relation": 1,
    "contemporary": 4,
    "thought": 1,
    "mostly": 1,
    "deals": 1,
    "materialistic": 1,
    "subject": 4,
    "ideas": 1,
    "universalism": 1,
    "praxis": 1,
    "concepts": 1,
    "transition": 2,
    "spectacular": 1,
    "categories": 1,
    "materialist": 2,
    "hauntology": 1,
    "fellow": 1,
    "department": 1,
    "continental": 1,
    "institute": 1,
    "academy": 1,
    "arts": 1,
    "republic": 2,
    "teaches": 1,
    "faculty": 1,
    "education": 1,
    "since": 1,
    "2005": 2,
    "published": 3,
    "several": 2,
    "academic": 2,
    "books": 2,
    "made": 1,
    "translations": 3,
    "including": 1,
    "ticklish": 2,
    "slavoj": 5,
    "\u017ei\u017eek": 8,
    "dialectic": 1,
    "enlightenment": 1,
    "number": 2,
    "articles": 1,
    "filosofick\u00fd": 1,
    "\u010dasopis": 1,
    "d\u00e9calages": 1,
    "althusser": 2,
    "studies": 1,
    "journal": 1,
    "popular": 1,
    "pr\u00e1vo": 1,
    "a2": 1,
    "liter\u00e1rn\u00ed": 1,
    "noviny": 1,
    "a2larm": 1,
    "den\u00edk": 1,
    "referendum": 1,
    "founded": 1,
    "later": 1,
    "renamed": 1,
    "sok": 1,
    "\u2013": 2,
    "association": 3,
    "leftist": 3,
    "seeks": 1,
    "reflect": 1,
    "promote": 1,
    "environment": 1,
    "establish": 1,
    "common": 1,
    "basis": 1,
    "interaction": 1,
    "sociology": 1,
    "economy": 1,
    "art": 1,
    "held": 1,
    "conferences": 1,
    "public": 2,
    "seminars": 1,
    "many": 1,
    "included": 1,
    "speaker": 1,
    "works": 1,
    "alain": 2,
    "badiou": 2,
    "jacques": 1,
    "ranci\u00e8re": 1,
    "alongside": 1,
    "focus": 1,
    "european": 1,
    "concentrates": 1,
    "slovak": 1,
    "scene": 1,
    "karel": 2,
    "kos\u00edk": 2,
    "egon": 1,
    "bondy": 1,
    "milan": 2,
    "machovec": 2,
    "2006": 1,
    "among": 1,
    "leading": 1,
    "figures": 1,
    "jsme": 2,
    "ob\u010dan\u00e9": 2,
    "citizens": 1,
    "initiative": 2,
    "reflection": 2,
    "shortcomings": 1,
    "liberal": 2,
    "democracy": 2,
    "current": 1,
    "includes": 1,
    "development": 1,
    "alternative": 1,
    "conceptions": 1,
    "sense": 1,
    "would": 1,
    "relate": 1,
    "discussed": 1,
    "issues": 1,
    "tradition": 1,
    "adorno": 5,
    "luk\u00e1cs": 1,
    "marx": 1,
    "finds": 1,
    "inspiration": 1,
    "thinking": 1,
    "robert": 1,
    "kalivoda": 1,
    "first": 1,
    "presented": 1,
    "conception": 1,
    "book": 1,
    "ways": 2,
    "postmodernism": 2,
    "film": 1,
    "one": 1,
    "subjects": 1,
    "documentary": 1,
    "feature": 1,
    "theoreticians": 1,
    "postmarxist": 1,
    "teoretikov\u00e9": 1,
    "postmarxistick\u00e9": 1,
    "filosofie": 1,
    "helena": 1,
    "v\u0161ete\u010dkov\u00e1": 1,
    "moderna": 1,
    "negativita": 1,
    "filosofia": 4,
    "prolegomena": 2,
    "k": 1,
    "filosofii": 1,
    "sou\u010dasnosti": 1,
    "2007": 3,
    "soci\u00e1ln\u00ed": 1,
    "st\u00e1t": 1,
    "kapitalismus": 2,
    "welfare": 1,
    "state": 1,
    "capitalism": 2,
    "ed": 1,
    "svoboda": 1,
    "servis": 1,
    "humanismus": 1,
    "nesta\u010d\u00ed": 1,
    "rozhovor": 1,
    "se": 1,
    "slavojem": 1,
    "\u017ei\u017ekem": 1,
    "humanism": 2,
    "enough": 2,
    "interview": 2,
    "rybka": 2,
    "publishers": 2,
    "2008": 1,
    "cesty": 1,
    "z": 1,
    "postmodernismu": 1,
    "filosofick\u00e1": 1,
    "reflexe": 1,
    "doby": 1,
    "p\u0159echodu": 1,
    "philosophical": 1,
    "era": 1,
    "2012": 2,
    "jako": 1,
    "zombie": 2,
    "pro\u010d": 1,
    "\u017eijeme": 1,
    "sv\u011bt\u011b": 1,
    "p\u0159\u00edzrak\u016f": 1,
    "live": 1,
    "world": 1,
    "spectres": 1,
    "major": 1,
    "fromm": 1,
    "e": 1,
    "marx\u00b4s": 1,
    "concept": 1,
    "man": 1,
    "obraz": 1,
    "\u010dlov\u011bka": 1,
    "u": 1,
    "marxe": 1,
    "lubo\u0161": 2,
    "marek": 2,
    "brno": 2,
    "fabre": 1,
    "c": 1,
    "social": 1,
    "rights": 1,
    "constitution": 1,
    "government": 1,
    "decent": 1,
    "\u00fastavn\u00ed": 1,
    "zakotven\u00ed": 1,
    "soci\u00e1ln\u00edch": 1,
    "pr\u00e1v": 1,
    "absent": 1,
    "centre": 1,
    "political": 1,
    "ontology": 1,
    "nepolapiteln\u00fd": 1,
    "subjekt": 1,
    "chyb\u011bj\u00edc\u00ed": 1,
    "st\u0159ed": 1,
    "politick\u00e9": 1,
    "ontologie": 1,
    "th": 1,
    "w": 1,
    "horkheimer": 2,
    "dialektik": 1,
    "der": 2,
    "aufkl\u00e4rung": 1,
    "dialektika": 1,
    "osv\u00edcenstv\u00ed": 1,
    "v\u00e1\u0148a": 1,
    "oikoymenh": 2,
    "2009": 2,
    "das": 1,
    "schema": 1,
    "massenkultur": 1,
    "kulturindustrie": 1,
    "sch\u00e9ma": 1,
    "masov\u00e9": 1,
    "kultury": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "hausers\u2019s": 1,
    "essay": 1,
    "decline": 1,
    "excerpt": 1,
    "declaration": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 442,
  "curious_frequency": 7,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}