{
  "title": "Jo\u00e3o Carvalho",
  "content-preview": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Antunes Carvalho (born 9 March 1997) is a Portuguese professional footballer who plays as an attacking midfielder for Primeira Liga club Estoril.\n\n\n== Club career ==\n\n\n=== Benfica ===\nBorn in Castanheira de Pera, Leiria District, Carvalho joined S.L. Benfica's youth system as an 8-year-",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jo%C3%A3o_Carvalho",
  "pageid": 45017570,
  "title-terms": {
    "jo\u00e3o": 1,
    "carvalho": 1
  },
  "content-terms": {
    "jo\u00e3o": 5,
    "ant\u00f3nio": 1,
    "antunes": 1,
    "carvalho": 13,
    "born": 2,
    "9": 1,
    "march": 2,
    "1997": 1,
    "portuguese": 3,
    "professional": 2,
    "footballer": 1,
    "plays": 1,
    "attacking": 1,
    "midfielder": 1,
    "primeira": 2,
    "liga": 3,
    "club": 3,
    "estoril": 3,
    "career": 2,
    "benfica": 1,
    "castanheira": 1,
    "de": 2,
    "pera": 1,
    "leiria": 1,
    "district": 1,
    "joined": 2,
    "sl": 1,
    "benficas": 2,
    "youth": 1,
    "system": 1,
    "8yearold": 1,
    "11": 1,
    "january": 3,
    "2015": 1,
    "still": 1,
    "junior": 1,
    "made": 3,
    "debut": 3,
    "b": 3,
    "team": 4,
    "coming": 1,
    "late": 3,
    "substitute": 2,
    "3\u20132": 2,
    "home": 6,
    "win": 4,
    "fc": 9,
    "porto": 2,
    "segunda": 2,
    "8": 1,
    "2017": 2,
    "scored": 5,
    "twice": 1,
    "victory": 2,
    "vit\u00f3ria": 2,
    "sc": 2,
    "month": 1,
    "signed": 2,
    "halfyear": 1,
    "loan": 1,
    "deal": 2,
    "latter": 1,
    "5": 2,
    "february": 1,
    "replacing": 1,
    "amaral": 1,
    "second": 3,
    "half": 1,
    "eventual": 1,
    "2\u20131": 2,
    "away": 2,
    "loss": 1,
    "arouca": 2,
    "first": 4,
    "goal": 4,
    "competition": 2,
    "19": 2,
    "helping": 2,
    "1\u20131": 2,
    "draw": 1,
    "est\u00e1dio": 1,
    "drag\u00e3o": 1,
    "competitive": 1,
    "14": 2,
    "october": 1,
    "featuring": 1,
    "ten": 1,
    "minutes": 1,
    "1\u20130": 1,
    "defeat": 2,
    "olhanense": 1,
    "ta\u00e7a": 1,
    "portugal": 1,
    "uefa": 3,
    "champions": 1,
    "league": 4,
    "bow": 1,
    "took": 1,
    "place": 1,
    "december": 1,
    "started": 1,
    "0\u20132": 1,
    "groupstage": 1,
    "basel": 1,
    "nottingham": 2,
    "forest": 2,
    "june": 1,
    "2018": 1,
    "fiveyear": 1,
    "contract": 2,
    "efl": 2,
    "championship": 2,
    "side": 1,
    "clubrecord": 1,
    "transfer": 1,
    "fee": 2,
    "\u00a3132m": 1,
    "\u20ac15": 1,
    "million": 1,
    "september": 2,
    "sheffield": 1,
    "wednesday": 1,
    "finishing": 1,
    "season": 1,
    "three": 1,
    "well": 1,
    "eight": 1,
    "assists": 1,
    "final": 1,
    "ninth": 1,
    "position": 1,
    "struggled": 1,
    "make": 3,
    "impact": 1,
    "year": 2,
    "following": 1,
    "preseason": 1,
    "injury": 1,
    "bright": 1,
    "return": 1,
    "scoring": 1,
    "3\u20130": 1,
    "archrivals": 1,
    "derby": 1,
    "county": 1,
    "round": 1,
    "cup": 1,
    "however": 1,
    "largely": 1,
    "limited": 1,
    "appearances": 1,
    "sabri": 1,
    "lamouchi": 1,
    "making": 1,
    "nine": 1,
    "starts": 1,
    "manager": 1,
    "reportedly": 1,
    "frustrated": 1,
    "players": 1,
    "lack": 1,
    "determination": 1,
    "improve": 1,
    "performances": 1,
    "training": 1,
    "left": 1,
    "starting": 1,
    "eleven": 1,
    "29": 3,
    "2020": 1,
    "loaned": 2,
    "ud": 1,
    "almer\u00eda": 1,
    "spanish": 1,
    "divisi\u00f3n": 1,
    "option": 1,
    "permanent": 2,
    "olympiacos": 3,
    "2022": 1,
    "undisclosed": 1,
    "super": 2,
    "greece": 2,
    "draws": 1,
    "aek": 1,
    "athens": 1,
    "paok": 1,
    "47th": 1,
    "national": 2,
    "third": 1,
    "row": 1,
    "gd": 1,
    "praia": 1,
    "2022\u201323": 1,
    "campaign": 1,
    "15": 1,
    "may": 2,
    "2023": 1,
    "40meter": 1,
    "strike": 1,
    "2\u20130": 1,
    "ensuring": 1,
    "topflight": 1,
    "survival": 1,
    "another": 1,
    "16": 1,
    "august": 1,
    "2024": 2,
    "agreed": 1,
    "threeyear": 1,
    "statistics": 1,
    "match": 1,
    "played": 1,
    "honours": 1,
    "2021\u201322": 1,
    "europa": 1,
    "conference": 1,
    "2023\u201324": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "foradejogo": 1,
    "archived": 1,
    "profile": 1,
    "football": 1,
    "federation": 1,
    "\u2013": 1,
    "record": 1,
    "archive": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 347,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}