{
  "title": "Bj\u00f6rn M. \u00d3lsen",
  "content-preview": "Bj\u00f6rn Magn\u00fasson \u00d3lsen (14 July 1850 \u2013 16 January 1919) was an Icelandic scholar and politician. He was a member of the Al\u00feingi, the first rector of the University of Iceland, and a professor of Icelandic language and culture there.\n\n\n== Life and career ==\nBj\u00f6rn M. \u00d3lsen was born in the farming commu",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bj%C3%B6rn_M._%C3%93lsen",
  "pageid": 45147191,
  "title-terms": {
    "bj\u00f6rn": 1,
    "\u00f3lsen": 1
  },
  "content-terms": {
    "bj\u00f6rn": 3,
    "magn\u00fasson": 1,
    "\u00f3lsen": 5,
    "14": 1,
    "july": 2,
    "1850": 1,
    "\u2013": 1,
    "16": 1,
    "january": 1,
    "1919": 2,
    "icelandic": 8,
    "scholar": 1,
    "politician": 1,
    "member": 3,
    "al\u00feingi": 3,
    "first": 2,
    "rector": 3,
    "university": 7,
    "iceland": 6,
    "professor": 3,
    "language": 2,
    "culture": 1,
    "life": 1,
    "career": 1,
    "born": 1,
    "farming": 1,
    "community": 1,
    "\u00feingeyrar": 1,
    "austurh\u00fanavatnss\u00fdsla": 1,
    "father": 1,
    "magn\u00fas": 1,
    "r": 1,
    "1810\u20131860": 1,
    "represented": 1,
    "district": 1,
    "mother": 1,
    "ingunn": 1,
    "j\u00f3nsd\u00f3ttir": 1,
    "1817\u20131897": 1,
    "finished": 1,
    "reykjav\u00edk": 6,
    "school": 2,
    "1869": 1,
    "break": 1,
    "studies": 3,
    "due": 1,
    "poor": 1,
    "health": 1,
    "went": 1,
    "copenhagen": 5,
    "1872": 1,
    "spring": 2,
    "1877": 1,
    "earned": 2,
    "masters": 1,
    "degree": 1,
    "history": 3,
    "1878": 1,
    "made": 1,
    "study": 1,
    "trip": 1,
    "italy": 1,
    "greece": 1,
    "help": 1,
    "public": 1,
    "funds": 1,
    "later": 1,
    "doctorate": 1,
    "1883": 2,
    "thesis": 2,
    "runes": 1,
    "1879": 1,
    "became": 3,
    "adjunct": 1,
    "teacher": 1,
    "summer": 1,
    "1895": 2,
    "1904": 2,
    "retired": 2,
    "job": 1,
    "time": 2,
    "given": 1,
    "title": 1,
    "began": 1,
    "devote": 1,
    "primarily": 1,
    "studying": 1,
    "literature": 2,
    "year": 1,
    "achieved": 1,
    "home": 2,
    "rule": 2,
    "likely": 1,
    "increasing": 1,
    "national": 1,
    "scholarship": 1,
    "areas": 1,
    "seemed": 1,
    "like": 1,
    "duty": 1,
    "king": 2,
    "denmark": 1,
    "1905": 4,
    "1908": 2,
    "representing": 1,
    "party": 1,
    "government": 1,
    "hannes": 1,
    "hafstein": 1,
    "founded": 1,
    "1911": 4,
    "also": 3,
    "served": 1,
    "1912": 1,
    "awarded": 1,
    "honorary": 2,
    "doctorates": 1,
    "christiania": 1,
    "17": 1,
    "june": 1,
    "1918": 2,
    "president": 1,
    "literary": 2,
    "society": 2,
    "1894\u20131900": 1,
    "1909\u20131918": 1,
    "branches": 1,
    "combined": 1,
    "tenure": 1,
    "distribution": 1,
    "committee": 1,
    "j\u00f3n": 1,
    "sigur\u00f0sson": 1,
    "bequest": 1,
    "royal": 2,
    "danish": 2,
    "academy": 2,
    "sciences": 2,
    "letters": 2,
    "learned": 1,
    "societies": 1,
    "wrote": 2,
    "many": 1,
    "papers": 1,
    "finnur": 1,
    "j\u00f3nsson": 1,
    "stated": 1,
    "obituary": 1,
    "best": 1,
    "works": 2,
    "sturlunga": 2,
    "saga": 10,
    "landn\u00e1mab\u00f3k": 1,
    "articles": 4,
    "gunnlaugs": 2,
    "snorri": 2,
    "sturluson": 2,
    "author": 1,
    "egils": 3,
    "noteworthy": 1,
    "two": 1,
    "positing": 1,
    "origins": 1,
    "eddic": 1,
    "poems": 1,
    "hvar": 1,
    "eru": 1,
    "eddukv\u00e6\u00f0in": 1,
    "til": 4,
    "or\u00f0in": 1,
    "svar": 1,
    "dis": 1,
    "finns": 1,
    "j\u00f3nssonar": 1,
    "conversion": 1,
    "submission": 1,
    "norwegian": 1,
    "professorship": 1,
    "3": 2,
    "six": 1,
    "months": 1,
    "death": 1,
    "never": 1,
    "married": 1,
    "selected": 1,
    "publications": 1,
    "books": 1,
    "extended": 1,
    "runerne": 1,
    "den": 1,
    "oldislandske": 1,
    "literatur": 1,
    "doctoral": 1,
    "rasmus": 1,
    "kristj\u00e1n": 1,
    "rask": 1,
    "1787\u20131887": 1,
    "minningarrit": 1,
    "1887": 1,
    "um": 5,
    "kristnit\u00f6kuna": 1,
    "\u00e1ri\u00f0": 1,
    "1000": 1,
    "og": 16,
    "tildr\u00f6g": 1,
    "hennar": 1,
    "1900": 1,
    "s\u00f6gu": 4,
    "safn": 2,
    "\u00edslands": 3,
    "\u00edslenskra": 1,
    "b\u00f3kmennta": 1,
    "1902\u201304": 1,
    "193\u2013510": 1,
    "om": 1,
    "ormstungu": 1,
    "en": 1,
    "kritisk": 1,
    "unders\u00f8gelse": 1,
    "s\u00f3larlj\u00f3\u00f0": 1,
    "edition": 1,
    "hi\u00f0": 1,
    "\u00edslenska": 1,
    "b\u00f3kmenntaf\u00e9lag": 1,
    "1915": 1,
    "pdf": 1,
    "online": 1,
    "septentrionalianet": 1,
    "\u00edslendinga": 1,
    "s\u00f6gur": 1,
    "kaflar": 1,
    "\u00far": 1,
    "h\u00e1sk\u00f3lafyrirlestrum": 1,
    "6": 1,
    "1937\u201339": 1,
    "er": 1,
    "h\u00f6fundur": 1,
    "sk\u00edrnir": 2,
    "363\u201368": 1,
    "landn\u00e1ma": 6,
    "aarb\u00f8ger": 6,
    "nordisk": 6,
    "oldkyndighed": 6,
    "historie": 6,
    "167\u2013247": 1,
    "eyrbyggja": 1,
    "h\u00e6nsa\u00fe\u00f3ris": 1,
    "63\u201380": 1,
    "laxd\u00e6la": 1,
    "gull\u00fe\u00f3ris": 1,
    "\u00feorskfir\u00f0inga": 1,
    "1910": 3,
    "35\u201361": 1,
    "landn\u00e1mas": 1,
    "oprindelige": 1,
    "disposition": 1,
    "eir\u00edks": 1,
    "rau\u00f0a": 1,
    "1920": 1,
    "283\u2013307": 1,
    "kornirkju": 1,
    "\u00e1": 2,
    "\u00edslandi": 1,
    "a\u00f0": 1,
    "fornu": 1,
    "b\u00fana\u00f0arrit": 1,
    "silfurver\u00f0": 1,
    "va\u00f0m\u00e1lsver\u00f0": 1,
    "s\u00e9rstaklega": 1,
    "landn\u00e1ms\u00f6ld": 1,
    "1\u201318": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "internet": 1,
    "archive": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 436,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}