{
  "title": "1998 in Brazil",
  "content-preview": "Events in the year 1998 in Brazil.\n\n\n== Incumbents ==\n\n\n=== Federal government ===\nPresident: Fernando Henrique Cardoso\nVice President: Marco Maciel\n\n\n=== Governors ===\nAcre: Orleir Messias Cameli\nAlagoas: Manoel Gomes de Barros (Mano)\nAmapa: Jo\u00e3o Capiberibe\nAmazonas: Amazonino Mendes\nBahia: Paulo S",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/1998_in_Brazil",
  "pageid": 46296943,
  "title-terms": {
    "1998": 1,
    "brazil": 1
  },
  "content-terms": {
    "events": 2,
    "year": 1,
    "1998": 4,
    "brazil": 3,
    "incumbents": 1,
    "federal": 1,
    "government": 1,
    "president": 5,
    "fernando": 5,
    "henrique": 3,
    "cardoso": 3,
    "vice": 2,
    "marco": 1,
    "maciel": 1,
    "governors": 2,
    "acre": 2,
    "orleir": 1,
    "messias": 1,
    "cameli": 1,
    "alagoas": 2,
    "manoel": 1,
    "gomes": 3,
    "de": 17,
    "barros": 1,
    "mano": 1,
    "amapa": 1,
    "jo\u00e3o": 2,
    "capiberibe": 1,
    "amazonas": 2,
    "amazonino": 1,
    "mendes": 1,
    "bahia": 2,
    "paulo": 6,
    "souto": 1,
    "cear\u00e1": 2,
    "tasso": 1,
    "jereissati": 1,
    "esp\u00edrito": 2,
    "santo": 2,
    "vitor": 1,
    "buaiz": 1,
    "goi\u00e1s": 2,
    "maguito": 1,
    "vilela": 1,
    "2": 2,
    "april": 13,
    "naphtali": 2,
    "alves": 3,
    "april24": 1,
    "november": 4,
    "helen\u00eas": 1,
    "c\u00e2ndido": 1,
    "24": 2,
    "maranh\u00e3o": 3,
    "roseana": 1,
    "sarney": 1,
    "mato": 4,
    "grosso": 4,
    "dante": 1,
    "oliveira": 1,
    "sul": 5,
    "wilson": 2,
    "barbosa": 1,
    "martins": 1,
    "minas": 2,
    "gerais": 2,
    "eduardo": 1,
    "brand\u00e3o": 1,
    "azeredo": 1,
    "par\u00e1": 2,
    "almir": 1,
    "gabriel": 1,
    "para\u00edba": 2,
    "jos\u00e9": 8,
    "paran\u00e1": 2,
    "jaime": 1,
    "lerner": 1,
    "pernambuco": 2,
    "miguel": 1,
    "arraes": 1,
    "piau\u00ed": 2,
    "m\u00e3o": 1,
    "santa": 4,
    "rio": 10,
    "janeiro": 5,
    "marcello": 1,
    "alencar": 2,
    "grande": 5,
    "norte": 2,
    "garibaldi": 1,
    "filho": 1,
    "ant\u00f4nio": 3,
    "britto": 1,
    "rond\u00f4nia": 2,
    "valdir": 1,
    "raupp": 1,
    "mattos": 1,
    "roraima": 2,
    "neudo": 1,
    "ribeiro": 1,
    "campos": 2,
    "catarina": 3,
    "afonso": 1,
    "vieira": 1,
    "s\u00e3o": 3,
    "m\u00e1rio": 1,
    "covas": 1,
    "sergipe": 2,
    "albano": 1,
    "franco": 1,
    "tocantins": 2,
    "siqueira": 1,
    "3": 5,
    "raimundo": 2,
    "nonato": 2,
    "pires": 2,
    "dos": 3,
    "santos": 2,
    "labib": 1,
    "murad": 1,
    "vacant": 6,
    "amap\u00e1": 1,
    "hildegardo": 1,
    "c\u00e9sar": 1,
    "borges": 1,
    "moroni": 1,
    "bing": 1,
    "torgan": 1,
    "1": 1,
    "january": 7,
    "renato": 1,
    "casagrande": 1,
    "souza": 2,
    "thereafter": 2,
    "starting": 2,
    "reinaldo": 1,
    "carneiro": 1,
    "tavares": 1,
    "m\u00e1rcio": 1,
    "panoff": 1,
    "lacerda": 1,
    "walfrido": 1,
    "silvino": 1,
    "mares": 1,
    "guia": 1,
    "neto": 1,
    "h\u00e9lio": 1,
    "mota": 1,
    "gueiros": 1,
    "j\u00fanior": 1,
    "em\u00edlia": 1,
    "sales": 1,
    "belinati": 1,
    "jorge": 1,
    "osmar": 1,
    "ara\u00fajo": 1,
    "luiz": 2,
    "correa": 1,
    "da": 3,
    "rocha": 1,
    "freire": 1,
    "vicente": 1,
    "joaquim": 1,
    "bogo": 1,
    "apar\u00edcio": 1,
    "carvalho": 1,
    "moraes": 1,
    "airton": 1,
    "antonio": 1,
    "soligo": 1,
    "augusto": 1,
    "h\u00fclse": 1,
    "geraldo": 1,
    "alckmin": 1,
    "carlos": 1,
    "machado": 1,
    "4": 4,
    "5": 1,
    "ac\u00e1cio": 1,
    "pereira": 2,
    "costa": 2,
    "known": 1,
    "red": 1,
    "light": 1,
    "bandit": 1,
    "killed": 1,
    "shotgun": 1,
    "blast": 1,
    "joinville": 1,
    "22": 2,
    "new": 1,
    "brazilian": 3,
    "traffic": 2,
    "code": 1,
    "comes": 1,
    "force": 1,
    "stating": 1,
    "safe": 1,
    "right": 1,
    "duty": 1,
    "bodies": 1,
    "entities": 1,
    "national": 1,
    "transit": 1,
    "system": 1,
    "february": 2,
    "part": 1,
    "condominium": 1,
    "palace": 1,
    "ii": 1,
    "collapses": 1,
    "barra": 1,
    "tijuca": 1,
    "destroying": 1,
    "44": 1,
    "apartments": 1,
    "leaving": 1,
    "eight": 2,
    "buried": 1,
    "march": 4,
    "signs": 1,
    "pel\u00e9": 1,
    "law": 2,
    "17": 1,
    "vetoes": 1,
    "forces": 1,
    "professional": 1,
    "sports": 1,
    "clubs": 1,
    "observe": 1,
    "business": 1,
    "pay": 1,
    "tax": 1,
    "within": 1,
    "two": 1,
    "years": 2,
    "18": 3,
    "music": 2,
    "online": 1,
    "records": 1,
    "portal": 1,
    "launched": 1,
    "august": 4,
    "francisco": 1,
    "assis": 1,
    "accused": 2,
    "killing": 1,
    "least": 1,
    "women": 1,
    "state": 1,
    "park": 1,
    "arrested": 1,
    "itaqui": 1,
    "12": 1,
    "superior": 1,
    "electoral": 1,
    "court": 2,
    "unanimously": 1,
    "rejects": 1,
    "request": 1,
    "register": 1,
    "candidacy": 1,
    "expresident": 1,
    "collor": 1,
    "mello": 1,
    "presidency": 1,
    "republic": 1,
    "presidential": 1,
    "election": 1,
    "25": 2,
    "former": 2,
    "military": 2,
    "police": 2,
    "officer": 1,
    "marcos": 1,
    "aur\u00e9lio": 1,
    "dias": 1,
    "alc\u00e2ntara": 1,
    "sentenced": 1,
    "204": 1,
    "prison": 1,
    "justice": 1,
    "participated": 1,
    "1993": 2,
    "massacre": 2,
    "candel\u00e1ria": 1,
    "october": 3,
    "reelected": 2,
    "first": 2,
    "round": 2,
    "time": 1,
    "incumbent": 1,
    "countrys": 1,
    "history": 1,
    "second": 1,
    "elections": 1,
    "governor": 1,
    "takes": 1,
    "place": 1,
    "several": 1,
    "states": 1,
    "28": 2,
    "ten": 1,
    "officers": 1,
    "participating": 1,
    "vig\u00e1rio": 1,
    "geral": 1,
    "acquitted": 1,
    "december": 4,
    "16": 2,
    "wellington": 1,
    "camargo": 2,
    "brother": 1,
    "zez\u00e9": 1,
    "di": 1,
    "luciano": 1,
    "kidnapped": 1,
    "goi\u00e2nia": 1,
    "births": 1,
    "13": 2,
    "\u2013": 12,
    "isabela": 1,
    "actress": 3,
    "\u00e9der": 1,
    "milit\u00e3o": 1,
    "footballer": 4,
    "8": 1,
    "renan": 1,
    "lodi": 1,
    "may": 3,
    "9": 1,
    "douglas": 1,
    "20": 1,
    "alanis": 1,
    "guillen": 1,
    "july": 5,
    "pedro": 1,
    "piquet": 1,
    "racing": 1,
    "driver": 1,
    "sasha": 1,
    "meneghel": 1,
    "model": 2,
    "clara": 1,
    "moneke": 1,
    "deaths": 1,
    "15": 1,
    "tim": 1,
    "maia": 1,
    "singer": 2,
    "b": 4,
    "1942": 1,
    "nelson": 1,
    "gon\u00e7alves": 1,
    "1919": 1,
    "june": 2,
    "l\u00facio": 1,
    "architect": 1,
    "1902": 1,
    "26": 1,
    "aymor\u00e9": 1,
    "moreira": 1,
    "coach": 1,
    "1912": 1,
    "see": 1,
    "also": 1,
    "football": 1,
    "television": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 598,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}