{
  "title": "Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Tom\u00e1s",
  "content-preview": "Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Tom\u00e1s (1907 \u2013 11 January 1971) was a Spanish communist leader. During the Spanish Civil War (1936\u20131939) he was Minister of Education and Fine Arts, then Minister of Education and Health. After the war he went into exile in Oran, Moscow and then Mexico. He was expelled from the party ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jes%C3%BAs_Hern%C3%A1ndez_Tom%C3%A1s",
  "pageid": 47095017,
  "title-terms": {
    "jes\u00fas": 1,
    "hern\u00e1ndez": 1,
    "tom\u00e1s": 1
  },
  "content-terms": {
    "jes\u00fas": 3,
    "hern\u00e1ndez": 23,
    "tom\u00e1s": 3,
    "1907": 2,
    "\u2013": 1,
    "11": 1,
    "january": 1,
    "1971": 2,
    "spanish": 6,
    "communist": 10,
    "leader": 1,
    "civil": 5,
    "war": 6,
    "1936\u20131939": 2,
    "minister": 7,
    "education": 5,
    "fine": 2,
    "arts": 2,
    "health": 2,
    "went": 3,
    "exile": 2,
    "oran": 2,
    "moscow": 3,
    "mexico": 3,
    "expelled": 2,
    "party": 10,
    "1944": 2,
    "disloyalty": 1,
    "leadership": 3,
    "purged": 1,
    "official": 2,
    "history": 2,
    "writing": 1,
    "book": 2,
    "1953": 3,
    "critical": 1,
    "stalinist": 2,
    "role": 1,
    "early": 2,
    "years": 1,
    "born": 1,
    "murcia": 1,
    "one": 1,
    "founders": 1,
    "biscay": 1,
    "1922": 1,
    "part": 1,
    "guard": 1,
    "\u00f3scar": 1,
    "p\u00e9rez": 1,
    "sol\u00eds": 1,
    "secretary": 1,
    "general": 2,
    "partido": 1,
    "comunista": 1,
    "espa\u00f1ol": 1,
    "pce": 7,
    "participated": 1,
    "failed": 1,
    "attack": 1,
    "socialist": 2,
    "indalecio": 2,
    "prieto": 3,
    "1927": 1,
    "member": 2,
    "central": 2,
    "committee": 2,
    "youth": 1,
    "arrested": 2,
    "1929": 1,
    "released": 1,
    "next": 1,
    "year": 2,
    "soviet": 1,
    "union": 1,
    "around": 1,
    "time": 1,
    "second": 1,
    "republic": 2,
    "proclaimed": 1,
    "1931": 1,
    "studied": 1,
    "leninist": 1,
    "school": 1,
    "1932": 1,
    "made": 2,
    "major": 1,
    "change": 1,
    "direction": 1,
    "abandoned": 1,
    "comintern": 1,
    "slogan": 1,
    "workers": 2,
    "peasants": 1,
    "government": 3,
    "adopted": 1,
    "defense": 2,
    "among": 1,
    "new": 2,
    "leaders": 2,
    "succeeded": 1,
    "jos\u00e9": 3,
    "bullejos": 1,
    "others": 1,
    "d\u00edaz": 2,
    "vicente": 2,
    "uribe": 3,
    "antonio": 2,
    "mije": 2,
    "juan": 2,
    "astigarrab\u00eda": 1,
    "became": 1,
    "politburo": 1,
    "charge": 1,
    "agitprop": 1,
    "returned": 2,
    "spain": 2,
    "1933": 1,
    "editor": 1,
    "journal": 1,
    "mundo": 1,
    "obrero": 1,
    "world": 1,
    "elected": 2,
    "deputy": 1,
    "cordoba": 1,
    "1936": 3,
    "elections": 1,
    "outbreak": 1,
    "8": 1,
    "august": 2,
    "said": 1,
    "clearly": 1,
    "cannot": 1,
    "talk": 1,
    "today": 1,
    "proletarian": 1,
    "revolution": 1,
    "historical": 1,
    "circumstances": 1,
    "permit": 1,
    "stalinists": 1,
    "indeed": 1,
    "provide": 1,
    "substantial": 1,
    "support": 2,
    "giral": 1,
    "caballero": 4,
    "governments": 1,
    "including": 1,
    "important": 1,
    "military": 1,
    "aid": 1,
    "ussr": 1,
    "president": 2,
    "francisco": 2,
    "largo": 4,
    "appointed": 3,
    "4": 1,
    "september": 1,
    "found": 1,
    "increasingly": 1,
    "isolated": 1,
    "february": 1,
    "1937": 4,
    "demanding": 1,
    "ministers": 3,
    "confirm": 1,
    "particularly": 1,
    "15": 1,
    "may": 4,
    "caused": 1,
    "collapse": 1,
    "caballeros": 1,
    "trigger": 1,
    "disagreement": 1,
    "cabinet": 4,
    "meeting": 3,
    "days": 1,
    "violence": 1,
    "barcelona": 2,
    "communists": 1,
    "blamed": 1,
    "anarchist": 1,
    "cnt": 2,
    "fai": 1,
    "poum": 2,
    "demanded": 1,
    "banned": 1,
    "fascists": 1,
    "refused": 1,
    "act": 1,
    "walked": 1,
    "17": 1,
    "negr\u00edn": 1,
    "launched": 1,
    "reforms": 1,
    "treated": 1,
    "social": 1,
    "function": 1,
    "campaign": 2,
    "continued": 1,
    "2": 1,
    "told": 1,
    "reporters": 1,
    "concerned": 1,
    "examining": 1,
    "measures": 1,
    "needed": 1,
    "taken": 1,
    "order": 1,
    "forestall": 1,
    "curtail": 1,
    "utmost": 1,
    "vigour": 1,
    "attempted": 1,
    "distirubance": 1,
    "upset": 1,
    "certain": 1,
    "extremist": 1,
    "elements": 1,
    "instruments": 1,
    "fascism": 1,
    "seek": 1,
    "provoke": 1,
    "conducted": 1,
    "national": 1,
    "left": 2,
    "office": 1,
    "1938": 3,
    "due": 1,
    "efforts": 1,
    "replaced": 1,
    "segundo": 1,
    "blanco": 1,
    "reshuffle": 1,
    "april": 1,
    "political": 1,
    "commissar": 1,
    "south": 1,
    "area": 1,
    "republican": 2,
    "forces": 1,
    "defeated": 1,
    "battle": 1,
    "ebro": 1,
    "july\u2013november": 1,
    "francos": 1,
    "troops": 1,
    "reached": 1,
    "mediterranean": 1,
    "stayed": 1,
    "madrid": 2,
    "pedro": 1,
    "checa": 1,
    "luis": 1,
    "cabo": 1,
    "giorla": 1,
    "isidoro": 1,
    "di\u00e9guez": 1,
    "due\u00f1as": 1,
    "main": 1,
    "center": 1,
    "established": 1,
    "later": 2,
    "took": 1,
    "virtual": 1,
    "forced": 1,
    "leave": 1,
    "march": 3,
    "1939": 2,
    "coup": 1,
    "d\u00e9tat": 1,
    "segismundo": 1,
    "casado": 1,
    "career": 1,
    "fall": 1,
    "executive": 2,
    "international": 1,
    "lost": 1,
    "influence": 1,
    "power": 1,
    "struggle": 1,
    "followed": 1,
    "suicide": 1,
    "1942": 1,
    "1943": 1,
    "joseph": 1,
    "stalin": 2,
    "sent": 1,
    "working": 1,
    "published": 3,
    "memoirs": 2,
    "title": 1,
    "yo": 1,
    "fui": 1,
    "ministro": 1,
    "de": 2,
    "stalins": 1,
    "french": 1,
    "translation": 1,
    "la": 1,
    "grande": 1,
    "trahison": 1,
    "great": 1,
    "betrayal": 1,
    "revealed": 1,
    "andr\u00e9s": 1,
    "nin": 1,
    "tortured": 1,
    "killed": 1,
    "proc\u00e8s": 1,
    "moscou": 1,
    "tribunal": 1,
    "aspects": 1,
    "interference": 1,
    "loyalists": 1,
    "called": 1,
    "bon": 1,
    "vivant": 1,
    "womanizer": 1,
    "degenerate": 1,
    "derogatory": 1,
    "terms": 1,
    "founded": 1,
    "shortlived": 1,
    "independent": 1,
    "based": 1,
    "bucharest": 1,
    "proyugoslav": 1,
    "dissolved": 1,
    "politics": 1,
    "lived": 1,
    "death": 1,
    "omitted": 1,
    "paris": 1,
    "1960": 1,
    "dolores": 1,
    "ib\u00e1rruri": 1,
    "referred": 1,
    "would": 1,
    "name": 1,
    "publications": 1,
    "notes": 1,
    "sources": 1,
    "external": 1,
    "links": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 522,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}