{
  "title": "Ay\u015fe G\u00fcls\u00fcn Bilgehan",
  "content-preview": "Ay\u015fe G\u00fcls\u00fcn Bilgehan (born Ay\u015fe G\u00fcls\u00fcn Toker, 25 February 1957) is a Turkish politician from the Republican People's Party (CHP), who has served as the Member of Parliament for Ankara's first electoral district since 2015. She previously served as an MP for the same district from 2002 to 2007 and se",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ay%C5%9Fe_G%C3%BCls%C3%BCn_Bilgehan",
  "pageid": 48100132,
  "title-terms": {
    "ay\u015fe": 1,
    "g\u00fcls\u00fcn": 1,
    "bilgehan": 1
  },
  "content-terms": {
    "ay\u015fe": 3,
    "g\u00fcls\u00fcn": 3,
    "bilgehan": 8,
    "born": 2,
    "toker": 2,
    "25": 2,
    "february": 2,
    "1957": 2,
    "turkish": 5,
    "politician": 1,
    "republican": 2,
    "peoples": 2,
    "party": 9,
    "chp": 6,
    "served": 7,
    "member": 6,
    "parliament": 2,
    "ankaras": 4,
    "first": 6,
    "electoral": 5,
    "district": 6,
    "since": 6,
    "2015": 6,
    "previously": 1,
    "mp": 5,
    "2002": 3,
    "2007": 2,
    "second": 4,
    "2011": 5,
    "granddaughter": 2,
    "i\u0307smet": 2,
    "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 3,
    "president": 6,
    "turkey": 2,
    "2010": 4,
    "deputy": 4,
    "leader": 4,
    "offered": 3,
    "declined": 2,
    "ministerial": 3,
    "position": 1,
    "prime": 1,
    "minister": 1,
    "ahmet": 2,
    "davuto\u011flu": 3,
    "formation": 2,
    "interim": 3,
    "election": 6,
    "government": 3,
    "august": 3,
    "early": 2,
    "life": 2,
    "career": 2,
    "ankara": 1,
    "daughter": 1,
    "journalist": 1,
    "metin": 1,
    "2nd": 1,
    "graduated": 1,
    "international": 1,
    "relations": 1,
    "department": 1,
    "paris": 1,
    "institute": 1,
    "political": 2,
    "studies": 1,
    "sciences": 1,
    "po": 1,
    "later": 1,
    "became": 3,
    "teaching": 1,
    "staff": 1,
    "bilkent": 1,
    "university": 1,
    "foundation": 1,
    "elected": 4,
    "general": 5,
    "serving": 2,
    "ordinary": 1,
    "convention": 1,
    "took": 1,
    "place": 1,
    "22": 1,
    "may": 1,
    "partys": 1,
    "secretary": 2,
    "however": 1,
    "november": 1,
    "\u00f6nder": 2,
    "sav": 2,
    "resigned": 2,
    "posts": 1,
    "intending": 1,
    "take": 2,
    "part": 2,
    "leadership": 1,
    "team": 1,
    "newly": 1,
    "kemal": 1,
    "k\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu": 2,
    "nevertheless": 1,
    "returned": 1,
    "council": 4,
    "december": 1,
    "becoming": 1,
    "17": 1,
    "shortly": 1,
    "time": 3,
    "reelected": 1,
    "june": 1,
    "one": 1,
    "five": 2,
    "politicians": 2,
    "positions": 2,
    "justice": 1,
    "development": 1,
    "tasked": 1,
    "recep": 1,
    "tayyip": 1,
    "erdo\u011fan": 2,
    "form": 1,
    "coalition": 1,
    "negotiations": 1,
    "proved": 1,
    "unsuccessful": 1,
    "resulted": 1,
    "calling": 1,
    "131": 1,
    "mps": 2,
    "entitled": 1,
    "5": 1,
    "ministries": 2,
    "cabinet": 1,
    "though": 1,
    "announced": 1,
    "would": 1,
    "give": 1,
    "independent": 1,
    "subsequently": 1,
    "davuto\u011flus": 1,
    "offer": 1,
    "four": 1,
    "europe": 3,
    "began": 1,
    "working": 2,
    "27": 1,
    "january": 6,
    "2003": 1,
    "21": 2,
    "2008": 2,
    "delegation": 2,
    "parliamentary": 1,
    "assembly": 2,
    "pace": 3,
    "chair": 1,
    "gender": 1,
    "opportunities": 1,
    "equality": 2,
    "commission": 2,
    "2006": 1,
    "3": 1,
    "october": 1,
    "treasurer": 1,
    "socialist": 2,
    "group": 3,
    "year": 3,
    "2012": 1,
    "womens": 2,
    "antidiscrimination": 1,
    "also": 3,
    "nowdefunct": 1,
    "western": 1,
    "european": 1,
    "union": 2,
    "personal": 1,
    "married": 1,
    "three": 1,
    "children": 1,
    "speak": 1,
    "english": 1,
    "french": 1,
    "authored": 1,
    "book": 1,
    "titled": 1,
    "mevhibe": 2,
    "war": 1,
    "independence": 1,
    "establishment": 1,
    "republic": 2,
    "years": 1,
    "point": 1,
    "view": 1,
    "han\u0131m": 1,
    "bilgehans": 1,
    "grandmother": 1,
    "received": 1,
    "female": 2,
    "writer": 2,
    "award": 3,
    "istanbul": 1,
    "associations": 1,
    "abdi": 2,
    "i\u0307pek\u00e7i": 2,
    "awards": 1,
    "recognition": 1,
    "see": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "profile": 1,
    "grand": 1,
    "national": 1,
    "website": 1,
    "collection": 1,
    "relevant": 1,
    "news": 1,
    "items": 1,
    "haberlercom": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 410,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}