{
  "title": "Jan Strz\u0105da\u0142a",
  "content-preview": "Jan Strz\u0105da\u0142a (born 4 February 1945) is a Polish poet.\n\n\n== Biography ==\nStrz\u0105da\u0142a was born on 4 February 1945 in Wis\u0142a, Poland. He studied at the Faculty of Medicine, University of \u0141\u00f3d\u017a (1961\u20131967). After the aborted literary studies, he started to work keeping up with gainful employment in various",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jan_Strz%C4%85da%C5%82a",
  "pageid": 48607503,
  "title-terms": {
    "jan": 1,
    "strz\u0105da\u0142a": 1
  },
  "content-terms": {
    "jan": 3,
    "strz\u0105da\u0142a": 4,
    "born": 2,
    "4": 2,
    "february": 2,
    "1945": 2,
    "polish": 8,
    "poet": 1,
    "biography": 2,
    "wis\u0142a": 1,
    "poland": 1,
    "studied": 1,
    "faculty": 1,
    "medicine": 1,
    "university": 1,
    "\u0142\u00f3d\u017a": 1,
    "1961\u20131967": 1,
    "aborted": 1,
    "literary": 4,
    "studies": 1,
    "started": 1,
    "work": 1,
    "keeping": 1,
    "gainful": 1,
    "employment": 1,
    "various": 2,
    "professions": 1,
    "made": 1,
    "debut": 1,
    "1969": 2,
    "book": 1,
    "lyrics": 3,
    "przegrany": 2,
    "semestr": 2,
    "pseudonym": 1,
    "john": 1,
    "strehl": 2,
    "1970\u20131977": 1,
    "worked": 1,
    "publishing": 1,
    "institute": 1,
    "pax": 2,
    "warsaw": 2,
    "martial": 1,
    "law": 1,
    "led": 1,
    "gliwice": 5,
    "group": 1,
    "founder": 1,
    "1985": 1,
    "1991": 1,
    "employee": 1,
    "academy": 4,
    "sciences": 1,
    "years": 1,
    "1993\u20131996": 1,
    "presided": 1,
    "katowice": 3,
    "branch": 1,
    "writers": 2,
    "association": 2,
    "1999\u20132002": 1,
    "vice": 1,
    "president": 3,
    "also": 1,
    "club": 1,
    "creative": 1,
    "unions": 1,
    "70": 1,
    "independent": 1,
    "publications": 1,
    "poems": 1,
    "essays": 1,
    "appeared": 1,
    "cultural": 1,
    "magazines": 1,
    "well": 1,
    "radio": 1,
    "television": 1,
    "texts": 1,
    "set": 1,
    "music": 1,
    "among": 1,
    "things": 1,
    "ewa": 1,
    "szyd\u0142o": 1,
    "honorary": 1,
    "member": 1,
    "polishamerican": 1,
    "poets": 4,
    "inc": 1,
    "wallington": 3,
    "poetry": 3,
    "translated": 1,
    "russian": 1,
    "german": 1,
    "czech": 1,
    "english": 1,
    "italian": 1,
    "esperanto": 1,
    "participant": 1,
    "germanpolish": 1,
    "steamer": 1,
    "books": 1,
    "pseud": 3,
    "warszawa": 5,
    "s\u0142oneczna": 1,
    "noc": 4,
    "czytelnik": 2,
    "1983": 1,
    "isbn": 16,
    "830700859x": 1,
    "trudna": 1,
    "galaktyka": 1,
    "1988": 2,
    "8307018722": 1,
    "szept": 1,
    "ig\u0142y": 1,
    "w": 3,
    "otwartej": 1,
    "\u017cyle": 1,
    "wyd": 2,
    "spp": 1,
    "katowice1993": 1,
    "8390125110": 1,
    "pochylone": 1,
    "niebo": 1,
    "latona": 1,
    "1994": 1,
    "8385449213": 1,
    "nieobecna": 1,
    "krak\u00f3w": 6,
    "baran": 2,
    "suszczy\u0144ski": 2,
    "1997": 1,
    "8385109730": 1,
    "naga": 1,
    "sukienka": 1,
    "2001": 2,
    "8388575155": 1,
    "tajemnica": 1,
    "miniatura": 4,
    "2003": 1,
    "8370814549": 1,
    "\u015bwiat\u0142o": 1,
    "cia\u0142o": 1,
    "2004": 1,
    "8370815502": 1,
    "co": 1,
    "2005": 3,
    "8370817874": 1,
    "m\u0142ode": 1,
    "s\u0142owa": 1,
    "2007": 1,
    "9788370818265": 1,
    "delikatne": 1,
    "miejsce": 1,
    "unibook": 1,
    "2009": 1,
    "ciemnooka": 2,
    "dawid": 2,
    "glen": 2,
    "hsg": 4,
    "ebookowopl": 1,
    "2010": 2,
    "9788361184751": 1,
    "wroc\u0142aw": 1,
    "ii": 3,
    "9788393039104": 1,
    "wiersze": 2,
    "biblioteka": 2,
    "\u015bl\u0105ska": 2,
    "2012": 2,
    "9788360209813": 1,
    "9788360209806": 1,
    "pami\u0119\u0107": 1,
    "cia\u0142a": 1,
    "bawi": 1,
    "si\u0119": 1,
    "moim": 1,
    "sercem": 1,
    "2014": 1,
    "9788393039111": 1,
    "koraliki": 1,
    "arka": 1,
    "2015": 1,
    "9788393039128": 1,
    "major": 1,
    "awards": 1,
    "award": 3,
    "field": 1,
    "culture": 3,
    "1996": 1,
    "cross": 1,
    "merit": 2,
    "warschau": 2,
    "medal": 1,
    "\u2013": 4,
    "gloria": 1,
    "artis": 1,
    "2011": 1,
    "excellence": 2,
    "may": 1,
    "2013": 2,
    "american": 2,
    "usa": 2,
    "beim": 1,
    "wettbewerb": 2,
    "johannes": 1,
    "paul": 1,
    "september": 1,
    "um": 1,
    "das": 1,
    "patriotische": 1,
    "gedicht": 1,
    "bibliographies": 1,
    "grupy": 1,
    "literackie": 1,
    "polsce": 2,
    "1945\u20131980": 1,
    "wiedza": 1,
    "powszechna": 1,
    "1993": 1,
    "woreyd": 1,
    "almanach": 1,
    "2000": 1,
    "2002": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "tv": 1,
    "bibliography": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 351,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}