{
  "title": "Nova Gorica",
  "content-preview": "Nova Gorica (pronounced [\u02c8n\u0254\u0300\u02d0\u028ba \u0261\u0254\u02c8\u027e\u00ec\u02d0tsa] ) is a town in western Slovenia, on the border with Italy. It is the seat of the Municipality of Nova Gorica. Nova Gorica is a planned town, built according to the principles of modernist architecture after 1947, when the Paris Peace Treaty established a n",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nova_Gorica",
  "pageid": 486204,
  "title-terms": {
    "nova": 1,
    "gorica": 1
  },
  "content-terms": {
    "nova": 21,
    "gorica": 25,
    "pronounced": 1,
    "\u02c8n\u0254\u0300\u02d0\u028ba": 1,
    "\u0261\u0254\u02c8\u027e\u00ec\u02d0tsa": 1,
    "town": 9,
    "western": 2,
    "slovenia": 14,
    "border": 3,
    "italy": 4,
    "seat": 1,
    "municipality": 2,
    "planned": 1,
    "built": 1,
    "according": 1,
    "principles": 1,
    "modernist": 1,
    "architecture": 1,
    "1947": 3,
    "paris": 1,
    "peace": 2,
    "treaty": 3,
    "established": 2,
    "new": 8,
    "yugoslavia": 5,
    "leaving": 1,
    "nearby": 1,
    "gorizia": 12,
    "outside": 1,
    "borders": 1,
    "thus": 2,
    "cutting": 1,
    "so\u010da": 1,
    "valley": 2,
    "vipava": 1,
    "hills": 1,
    "northwestern": 1,
    "karst": 1,
    "plateau": 1,
    "traditional": 1,
    "regional": 1,
    "urban": 5,
    "centre": 2,
    "since": 2,
    "1948": 1,
    "replaced": 1,
    "principal": 1,
    "center": 1,
    "region": 1,
    "slovene": 5,
    "gori\u0161ka": 2,
    "northern": 2,
    "part": 2,
    "slovenian": 4,
    "littoral": 1,
    "traditionally": 1,
    "called": 2,
    "may": 1,
    "2011": 1,
    "joined": 1,
    "\u0161empetervrtojba": 1,
    "common": 4,
    "transborder": 1,
    "metropolitan": 1,
    "zone": 1,
    "administered": 1,
    "joint": 2,
    "administration": 1,
    "board": 1,
    "name": 4,
    "means": 1,
    "origin": 1,
    "goriziagorica": 1,
    "slavic": 1,
    "local": 2,
    "term": 1,
    "ie": 2,
    "without": 1,
    "modifier": 1,
    "residents": 1,
    "tend": 1,
    "refer": 1,
    "neighboring": 1,
    "italian": 2,
    "stara": 1,
    "old": 1,
    "use": 1,
    "also": 6,
    "reflected": 1,
    "license": 1,
    "plates": 1,
    "go": 1,
    "well": 2,
    "association": 1,
    "football": 4,
    "club": 1,
    "nd": 1,
    "word": 1,
    "diminutive": 1,
    "form": 1,
    "noun": 1,
    "gora": 4,
    "hill": 4,
    "archaic": 1,
    "meant": 1,
    "vineyard": 1,
    "toponym": 1,
    "areas": 4,
    "settlement": 3,
    "generally": 1,
    "historically": 1,
    "slavicspeaking": 1,
    "population": 4,
    "history": 1,
    "following": 3,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "ii": 1,
    "signed": 1,
    "allies": 1,
    "including": 3,
    "socialist": 2,
    "transferred": 2,
    "sloveneinhabited": 1,
    "province": 1,
    "however": 3,
    "remained": 1,
    "rule": 1,
    "cut": 1,
    "city": 4,
    "eastern": 1,
    "suburbs": 5,
    "around": 3,
    "40": 1,
    "municipalitys": 2,
    "territory": 1,
    "solkan": 3,
    "\u0161empeter": 1,
    "kromberk": 4,
    "ro\u017ena": 3,
    "dolina": 3,
    "pristava": 1,
    "together": 1,
    "10000": 1,
    "almost": 1,
    "exclusively": 1,
    "slovenes": 1,
    "tiny": 1,
    "friulianspeaking": 1,
    "minority": 1,
    "one": 3,
    "fifth": 1,
    "lacked": 1,
    "cohesive": 1,
    "structure": 1,
    "poorly": 1,
    "connected": 1,
    "order": 1,
    "overcome": 1,
    "problem": 1,
    "communist": 2,
    "authorities": 1,
    "republic": 1,
    "decided": 1,
    "build": 1,
    "would": 1,
    "connect": 1,
    "space": 2,
    "project": 2,
    "personal": 1,
    "backing": 1,
    "marshal": 1,
    "tito": 1,
    "yugoslavias": 1,
    "leader": 1,
    "commissioned": 1,
    "architect": 2,
    "edvard": 1,
    "ravnikar": 2,
    "former": 7,
    "pupil": 1,
    "le": 1,
    "corbusier": 1,
    "first": 1,
    "projects": 1,
    "laid": 1,
    "winter": 1,
    "construction": 1,
    "began": 1,
    "beginning": 1,
    "year": 2,
    "formally": 1,
    "1952": 1,
    "incorporating": 1,
    "older": 2,
    "settlements": 2,
    "became": 1,
    "somewhat": 1,
    "reluctantly": 1,
    "building": 1,
    "continued": 1,
    "throughout": 1,
    "1950s": 1,
    "1960s": 1,
    "reaching": 1,
    "current": 2,
    "extent": 1,
    "mid1980s": 1,
    "early": 1,
    "1990s": 1,
    "aforementioned": 1,
    "acquired": 1,
    "status": 1,
    "independent": 1,
    "purely": 1,
    "symbolic": 1,
    "act": 1,
    "affected": 1,
    "official": 2,
    "statistics": 1,
    "dropped": 1,
    "list": 1,
    "10": 1,
    "largest": 2,
    "towns": 3,
    "nevertheless": 1,
    "remains": 1,
    "second": 1,
    "conglomeration": 1,
    "koper": 1,
    "climate": 1,
    "culture": 3,
    "education": 1,
    "hosts": 1,
    "three": 1,
    "national": 1,
    "theatres": 1,
    "museum": 3,
    "located": 3,
    "district": 1,
    "hosted": 1,
    "castle": 1,
    "university": 2,
    "suburb": 1,
    "grammar": 1,
    "school": 1,
    "renowned": 1,
    "high": 1,
    "schools": 1,
    "cultural": 1,
    "magazine": 1,
    "razpotja": 1,
    "published": 1,
    "bid": 1,
    "designated": 1,
    "european": 2,
    "capital": 1,
    "2025": 1,
    "selected": 1,
    "chemnitz": 1,
    "germany": 1,
    "kostanjevica": 3,
    "south": 1,
    "stands": 1,
    "home": 2,
    "church": 2,
    "annunciation": 1,
    "lady": 1,
    "17thcentury": 1,
    "franciscan": 2,
    "monastery": 2,
    "rich": 1,
    "treasures": 1,
    "past": 1,
    "last": 1,
    "members": 2,
    "bourbons": 1,
    "french": 1,
    "royal": 1,
    "family": 2,
    "buried": 2,
    "crypt": 1,
    "beneath": 1,
    "charles": 1,
    "x": 1,
    "entourage": 1,
    "son": 1,
    "louisantoine": 2,
    "de": 3,
    "france": 2,
    "grandson": 1,
    "henri": 2,
    "dartois": 1,
    "nephew": 1,
    "louis": 2,
    "neither": 1,
    "ever": 1,
    "reigned": 1,
    "kings": 1,
    "fled": 1,
    "revolution": 1,
    "1830": 1,
    "finding": 1,
    "refuge": 1,
    "eventually": 1,
    "died": 2,
    "pierre": 1,
    "jean": 1,
    "casimir": 1,
    "blacas": 1,
    "bourbon": 1,
    "nobleman": 1,
    "exile": 1,
    "1839": 1,
    "sveta": 3,
    "opposite": 1,
    "north": 1,
    "holy": 1,
    "mount": 1,
    "682meter": 1,
    "2238": 1,
    "ft": 1,
    "peak": 1,
    "attracted": 1,
    "pilgrims": 1,
    "450": 1,
    "years": 1,
    "view": 1,
    "exceptional": 1,
    "clear": 1,
    "day": 1,
    "visitors": 1,
    "see": 2,
    "far": 1,
    "istria": 1,
    "venice": 1,
    "dolomites": 1,
    "kamnik": 1,
    "julian": 1,
    "alps": 1,
    "mountain": 1,
    "top": 1,
    "magnificent": 1,
    "basilica": 1,
    "concerts": 1,
    "occasionally": 1,
    "held": 1,
    "battles": 1,
    "isonzo": 1,
    "people": 1,
    "arts": 1,
    "sciences": 1,
    "diego": 1,
    "brea": 1,
    "theatre": 1,
    "director": 1,
    "dean": 1,
    "komel": 2,
    "philosopher": 3,
    "mirt": 1,
    "author": 1,
    "branko": 1,
    "maru\u0161i\u010d": 2,
    "historian": 1,
    "maja": 1,
    "novak": 1,
    "writer": 1,
    "du\u0161an": 1,
    "pirjevec": 1,
    "ahac": 1,
    "literary": 1,
    "critic": 2,
    "born": 1,
    "katja": 1,
    "perat": 1,
    "poet": 2,
    "essayist": 1,
    "uro\u0161": 2,
    "seljak": 1,
    "physicist": 2,
    "cosmologist": 1,
    "mitja": 1,
    "velikonja": 1,
    "sociologist": 1,
    "erika": 1,
    "vouk": 1,
    "danilo": 1,
    "zavrtanik": 1,
    "scholar": 1,
    "marko": 1,
    "peljhan": 1,
    "artist": 2,
    "kaja": 1,
    "antlej": 1,
    "vrar": 1,
    "heritage": 1,
    "politics": 1,
    "public": 1,
    "service": 1,
    "robert": 1,
    "golob": 1,
    "prime": 1,
    "minister": 5,
    "borut": 1,
    "pahor": 1,
    "politician": 6,
    "president": 1,
    "zvonko": 1,
    "fi\u0161er": 1,
    "state": 1,
    "general": 1,
    "prosecutor": 1,
    "toma\u017e": 1,
    "justice": 2,
    "1998\u20132000": 1,
    "vlasta": 1,
    "nussdorfer": 1,
    "child": 1,
    "psychologist": 1,
    "ombudsmann": 1,
    "senko": 1,
    "pli\u010dani\u010d": 1,
    "lawyer": 1,
    "majda": 1,
    "\u0161irca": 1,
    "film": 1,
    "2008\u20132011": 1,
    "patricija": 1,
    "\u0161ulin": 1,
    "member": 1,
    "parliament": 1,
    "samuel": 1,
    "\u017ebogar": 1,
    "diplomat": 1,
    "foreign": 1,
    "affairs": 1,
    "sports": 1,
    "jernej": 1,
    "abrami\u010d": 1,
    "slalom": 2,
    "canoer": 2,
    "jure": 1,
    "franko": 1,
    "ski": 1,
    "champion": 1,
    "kris": 1,
    "jogan": 1,
    "player": 6,
    "ale\u0161": 1,
    "kokot": 1,
    "kodelja": 1,
    "jan": 1,
    "mo\u010dnik": 1,
    "basketball": 1,
    "matej": 1,
    "mugerli": 1,
    "road": 1,
    "bicycle": 1,
    "jani": 1,
    "\u0161turm": 1,
    "eva": 1,
    "mori": 1,
    "volleyball": 1,
    "show": 1,
    "business": 1,
    "igor": 1,
    "vidmar": 1,
    "rock": 2,
    "musician": 2,
    "journalist": 2,
    "iztok": 1,
    "mlakar": 1,
    "singersongwriter": 1,
    "actor": 1,
    "aljo\u0161a": 1,
    "buha": 1,
    "jana": 1,
    "krivec": 1,
    "chess": 1,
    "woman": 1,
    "grandmaster": 1,
    "vojteh": 1,
    "david": 1,
    "tasi\u0107": 1,
    "political": 1,
    "prisoner": 1,
    "jbtz": 1,
    "trial": 1,
    "publisher": 1,
    "international": 1,
    "relations": 1,
    "twin": 1,
    "\u2014": 1,
    "sister": 1,
    "cities": 1,
    "twinned": 1,
    "aleksandrovac": 1,
    "serbia": 1,
    "klagenfurt": 1,
    "austria": 1,
    "oto\u010dac": 1,
    "croatia": 1,
    "san": 1,
    "vendemiano": 1,
    "oghuz": 1,
    "azerbaijan": 1,
    "evropski": 1,
    "trg": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "media": 1,
    "related": 1,
    "wikimedia": 1,
    "commons": 1,
    "geopedia": 1,
    "website": 1,
    "travel": 1,
    "guide": 1,
    "wikivoyage": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 776,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}