{
  "title": "Aurel Stroe",
  "content-preview": "Aurel Stroe (5 May 1932, in Bucharest \u2013 3 October 2008, in Mannheim) was a Romanian composer, philosopher and linguist. In 2002 he was awarded the Herder Prize from the University of Vienna; and in 2006 he was awarded the Promaetheus Prize by the Anonimul Foundation.\n\n\n== Life and career ==\nFrom 195",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Aurel_Stroe",
  "pageid": 48795406,
  "title-terms": {
    "aurel": 1,
    "stroe": 1
  },
  "content-terms": {
    "aurel": 4,
    "stroe": 6,
    "5": 4,
    "may": 1,
    "1932": 1,
    "bucharest": 3,
    "\u2013": 1,
    "3": 2,
    "october": 2,
    "2008": 1,
    "mannheim": 2,
    "romanian": 5,
    "composer": 1,
    "philosopher": 1,
    "linguist": 1,
    "2002": 2,
    "awarded": 3,
    "herder": 1,
    "prize": 3,
    "university": 2,
    "vienna": 1,
    "2006": 2,
    "promaetheus": 1,
    "anonimul": 1,
    "foundation": 1,
    "life": 1,
    "career": 1,
    "1951": 2,
    "1956": 1,
    "studied": 1,
    "piano": 10,
    "maria": 2,
    "totino": 1,
    "composition": 2,
    "mihail": 1,
    "andricu": 1,
    "harmony": 1,
    "mar\u1e6dian": 1,
    "negrea": 1,
    "conservatory": 3,
    "also": 1,
    "took": 1,
    "summer": 1,
    "courses": 1,
    "darmstadt": 1,
    "1966": 2,
    "1969": 3,
    "pupil": 1,
    "mauricio": 1,
    "kagel": 1,
    "gy\u00f6rgy": 1,
    "ligeti": 1,
    "karlheinz": 1,
    "stockhausen": 1,
    "scholarship": 1,
    "german": 1,
    "academic": 1,
    "exchange": 1,
    "service": 1,
    "enabled": 1,
    "pursue": 1,
    "research": 1,
    "international": 1,
    "comparative": 1,
    "musicology": 1,
    "institute": 1,
    "alain": 1,
    "danielou": 1,
    "19721973": 1,
    "appointed": 1,
    "position": 2,
    "reader": 1,
    "1962": 3,
    "left": 1,
    "1985": 1,
    "become": 1,
    "visiting": 1,
    "professor": 2,
    "illinois": 1,
    "1986": 1,
    "1993": 1,
    "hochschule": 1,
    "f\u00fcr": 1,
    "musik": 1,
    "musical": 1,
    "works": 1,
    "including": 1,
    "electronic": 2,
    "music": 14,
    "opera": 6,
    "asta": 1,
    "nu": 1,
    "va": 1,
    "primi": 1,
    "nobel": 1,
    "\u00een": 4,
    "three": 2,
    "parts": 1,
    "paul": 2,
    "sterian": 1,
    "pacea": 1,
    "1973": 3,
    "acts": 2,
    "aristophanes": 1,
    "trilogia": 1,
    "cet\u0103\u021bii": 1,
    "\u00eenchise": 1,
    "19731988": 1,
    "libretto": 1,
    "aeschylus": 1,
    "agamemnon": 1,
    "orestia": 3,
    "choeforele": 1,
    "ii": 3,
    "1983": 3,
    "eumenidele": 1,
    "iii": 1,
    "1988": 2,
    "conciliul": 1,
    "mondial": 1,
    "1987": 1,
    "chamber": 3,
    "two": 3,
    "vladimir": 1,
    "solovyov": 1,
    "copilul": 1,
    "\u0219i": 2,
    "diavolul": 1,
    "1989": 1,
    "scenes": 1,
    "tvetaeva": 1,
    "theatre": 1,
    "oedip": 1,
    "la": 2,
    "colonos": 1,
    "1963": 1,
    "incidental": 1,
    "sophocles": 1,
    "rituelle": 1,
    "handlung": 1,
    "ohne": 1,
    "gegenstand": 1,
    "1967": 2,
    "dance": 1,
    "vocalsymphonic": 1,
    "cantata": 2,
    "festiv\u0103": 1,
    "1957": 1,
    "choir": 4,
    "orchestra": 10,
    "pablo": 1,
    "neruda": 1,
    "chipul": 1,
    "p\u0103cii": 1,
    "1959": 2,
    "mezzosoprano": 2,
    "eluard": 1,
    "\u021b\u0103rii": 1,
    "mele": 1,
    "victor": 1,
    "tulbure": 1,
    "monumentum": 1,
    "1961": 3,
    "poem": 1,
    "nichita": 1,
    "st\u0103nescu": 1,
    "numai": 1,
    "prin": 1,
    "timp": 1,
    "timpul": 1,
    "poate": 1,
    "fi": 1,
    "cucerit": 1,
    "1965": 2,
    "poems": 1,
    "baritone": 1,
    "ts": 1,
    "eliot": 1,
    "missa": 1,
    "puerorum": 1,
    "cappella": 1,
    "organ": 2,
    "eight": 1,
    "instruments": 1,
    "symphonic": 1,
    "scherzo": 1,
    "simfonic": 1,
    "sinfonia": 1,
    "mare": 1,
    "1954": 2,
    "burlesque": 1,
    "overture": 1,
    "arcade": 1,
    "laude": 2,
    "canto": 2,
    "1968": 1,
    "1971": 1,
    "simfonia": 2,
    "accords": 1,
    "et": 1,
    "comptines": 1,
    "ciaccona": 1,
    "con": 1,
    "alcune": 1,
    "licenze": 1,
    "1995": 1,
    "preludii": 1,
    "lirice": 1,
    "1999": 2,
    "mandala": 1,
    "cu": 1,
    "polifonie": 1,
    "de": 1,
    "antonio": 1,
    "lotti": 1,
    "2000": 1,
    "concertante": 2,
    "concerto": 5,
    "string": 3,
    "1950": 1,
    "rev1956": 1,
    "concert": 1,
    "brass": 1,
    "percussion": 2,
    "clarinet": 3,
    "1975": 1,
    "violin": 1,
    "ensemble": 1,
    "soloists": 1,
    "capriccios": 1,
    "ragas": 1,
    "1990": 1,
    "saxophone": 1,
    "prairie": 1,
    "priere": 1,
    "1994": 2,
    "accordion": 1,
    "2001": 1,
    "1996": 1,
    "colinde": 1,
    "christmas": 1,
    "carols": 1,
    "1947": 1,
    "balad\u0103": 1,
    "ballad": 1,
    "1948": 1,
    "trio": 2,
    "oboe": 1,
    "bassoon": 1,
    "1953": 2,
    "sonata": 3,
    "1": 1,
    "morphogenetic": 1,
    "1955": 1,
    "fragment": 1,
    "dintrun": 1,
    "proces": 1,
    "sonor": 1,
    "excerpt": 1,
    "soundprocess": 1,
    "vis": 1,
    "desfacem": 1,
    "timpurile": 1,
    "suprapuse": 1,
    "1970": 2,
    "quartet": 1,
    "major": 1,
    "1972": 1,
    "gr\u0103dina": 1,
    "structurilor": 1,
    "garden": 1,
    "structures": 1,
    "1974": 1,
    "ten": 1,
    "pastoral": 1,
    "pieces": 1,
    "clavecin": 2,
    "1979": 3,
    "pe": 1,
    "drumul": 1,
    "c\u0103tre": 1,
    "focurile": 1,
    "cere\u0219ti": 1,
    "journey": 1,
    "celestial": 1,
    "fires": 1,
    "solo": 1,
    "viola": 1,
    "fiicele": 1,
    "soarelui": 1,
    "daughters": 1,
    "sun": 1,
    "2": 1,
    "thermodynamic": 1,
    "anamorfoze": 1,
    "canonice": 1,
    "1984": 1,
    "en": 1,
    "palimpseste": 1,
    "1992": 1,
    "mozart": 1,
    "sound": 1,
    "introspection": 1,
    "gesang": 1,
    "der": 1,
    "geister": 1,
    "\u00fcber": 1,
    "den": 1,
    "wassern": 1,
    "voice": 1,
    "celesta": 1,
    "humoreske": 1,
    "mit": 1,
    "zwei": 1,
    "durchblicken": 1,
    "zum": 1,
    "seeren": 1,
    "choral": 1,
    "vine": 1,
    "trenul": 1,
    "coming": 1,
    "train": 1,
    "c\u00e2ntec": 1,
    "simplu": 1,
    "simple": 1,
    "song": 1,
    "vocal": 1,
    "songs": 3,
    "soprano": 1,
    "colind": 1,
    "mo\u0219tenire": 1,
    "f\u0103c\u0103tur\u0103": 1,
    "doi": 1,
    "copii": 1,
    "sau": 1,
    "dus": 1,
    "perdea": 1,
    "1949": 2,
    "verses": 2,
    "cl\u00e9ment": 1,
    "marot": 1,
    "ion": 1,
    "pillat": 1,
    "romances": 1,
    "dac\u0103": 1,
    "steaua": 1,
    "midi": 1,
    "le": 1,
    "juste": 1,
    "references": 1,
    "bibliography": 1,
    "cosma": 1,
    "v": 1,
    "2005": 1,
    "muzicieni": 1,
    "din": 1,
    "rom\u00e2nia": 1,
    "lexicon": 1,
    "vol": 1,
    "8": 1,
    "ps": 1,
    "bucure\u0219ti": 1,
    "editura": 1,
    "muzical\u0103": 1,
    "omul": 1,
    "zilei": 1,
    "man": 1,
    "day": 1,
    "20": 1,
    "violeta": 1,
    "cristea": 1,
    "ramona": 1,
    "vintil\u0103": 1,
    "jurnalul": 1,
    "na\u021bional": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "website": 2,
    "biography": 1,
    "433ro": 1,
    "contemporary": 1,
    "classical": 1,
    "musicians": 1,
    "composers": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 521,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}