{
  "title": "The Prague film school",
  "content-preview": "The Prague film school (Serbo-Croatian: Pra\u0161ka filmska \u0161kola, \u041f\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u0444\u0438\u043b\u043c\u0441\u043a\u0430 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0430), also known as the Czech film school (Serbo-Croatian: \u010ce\u0161ka filmska \u0161kola, \u0427\u0435\u0448\u043a\u0430 \u0444\u0438\u043b\u043c\u0441\u043a\u0430 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0430) or the Prague wave (Serbo-Croatian: Pra\u0161ki talas, \u041f\u0440\u0430\u0448\u043a\u0438 \u0442\u0430\u043b\u0430\u0441) was a group of Yugoslav film directors who rose to promi",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/The_Prague_film_school",
  "pageid": 48862680,
  "title-terms": {
    "prague": 1,
    "film": 1,
    "school": 1
  },
  "content-terms": {
    "prague": 8,
    "film": 15,
    "school": 4,
    "serbocroatian": 9,
    "pra\u0161ka": 16,
    "filmska": 2,
    "\u0161kola": 18,
    "\u043f\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430": 1,
    "\u0444\u0438\u043b\u043c\u0441\u043a\u0430": 2,
    "\u0448\u043a\u043e\u043b\u0430": 2,
    "also": 5,
    "known": 1,
    "czech": 3,
    "\u010de\u0161ka": 2,
    "\u0447\u0435\u0448\u043a\u0430": 1,
    "wave": 2,
    "pra\u0161ki": 1,
    "talas": 1,
    "\u043f\u0440\u0430\u0448\u043a\u0438": 1,
    "\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441": 1,
    "group": 4,
    "yugoslav": 6,
    "directors": 4,
    "rose": 1,
    "prominence": 1,
    "1970s": 3,
    "graduating": 1,
    "tv": 3,
    "academy": 1,
    "performing": 1,
    "arts": 1,
    "famu": 9,
    "five": 1,
    "prominent": 1,
    "born": 2,
    "1944": 2,
    "1947": 2,
    "attended": 2,
    "classes": 1,
    "lordan": 3,
    "zafranovi\u0107": 7,
    "b": 4,
    "sr\u0111an": 1,
    "karanovi\u0107": 8,
    "1945": 1,
    "goran": 6,
    "markovi\u0107": 10,
    "1946": 1,
    "paskaljevi\u0107": 6,
    "19472020": 1,
    "rajko": 2,
    "grli\u0107": 8,
    "emir": 3,
    "kusturica": 5,
    "1954": 1,
    "sometimes": 3,
    "considered": 1,
    "member": 3,
    "cinematographers": 1,
    "\u017eivko": 2,
    "zalar": 2,
    "worked": 4,
    "predrag": 1,
    "pega": 1,
    "popovi\u0107": 1,
    "vilko": 1,
    "fila\u010d": 1,
    "valentin": 1,
    "perko": 1,
    "pavel": 1,
    "grzin\u010di\u010d": 1,
    "studied": 3,
    "editor": 1,
    "andrija": 1,
    "brother": 1,
    "students": 4,
    "end": 1,
    "1960s": 2,
    "beginning": 2,
    "mostly": 1,
    "influenced": 2,
    "czechoslovak": 1,
    "new": 1,
    "milo\u0161": 1,
    "forman": 1,
    "ji\u0159\u00ed": 1,
    "menzel": 1,
    "oscarwinning": 1,
    "professors": 1,
    "j\u00e1n": 1,
    "kad\u00e1r": 1,
    "elmar": 2,
    "klos": 2,
    "events": 1,
    "spring": 1,
    "warsaw": 1,
    "pact": 1,
    "invasion": 1,
    "czechoslovakia": 1,
    "1968": 2,
    "strongly": 1,
    "formed": 1,
    "basis": 1,
    "loosely": 1,
    "defined": 1,
    "history": 1,
    "emergence": 1,
    "came": 2,
    "student": 1,
    "directed": 4,
    "first": 5,
    "professional": 1,
    "television": 1,
    "documentary": 1,
    "entitled": 3,
    "mi": 2,
    "iz": 2,
    "praga": 2,
    "us": 1,
    "produced": 1,
    "zagreb": 2,
    "focused": 1,
    "interactions": 1,
    "states": 1,
    "enrolled": 1,
    "prompting": 1,
    "others": 1,
    "follow": 1,
    "steps": 1,
    "feature": 2,
    "zafranovi\u0107s": 2,
    "sunday": 1,
    "nedjelja": 1,
    "1969": 1,
    "starring": 1,
    "followed": 1,
    "karanovi\u0107s": 2,
    "dru\u0161tvena": 1,
    "igra": 1,
    "1972": 1,
    "grli\u0107s": 2,
    "whichever": 1,
    "way": 1,
    "ball": 1,
    "bounces": 1,
    "kud": 1,
    "puklo": 2,
    "da": 1,
    "1974": 1,
    "praised": 1,
    "modernisminfluenced": 1,
    "critics": 3,
    "yet": 3,
    "universally": 1,
    "accepted": 1,
    "wider": 1,
    "audience": 1,
    "however": 3,
    "second": 1,
    "half": 1,
    "brought": 1,
    "fame": 1,
    "members": 6,
    "term": 7,
    "coined": 1,
    "success": 2,
    "several": 2,
    "international": 2,
    "festivals": 1,
    "1976": 2,
    "series": 1,
    "grlom": 1,
    "u": 3,
    "jagode": 1,
    "written": 1,
    "highly": 1,
    "successful": 2,
    "yugoslavia": 2,
    "year": 1,
    "received": 1,
    "golden": 3,
    "arena": 3,
    "best": 3,
    "director": 2,
    "award": 2,
    "pula": 2,
    "festival": 2,
    "beach": 1,
    "guard": 1,
    "winter": 1,
    "\u010duvar": 1,
    "pla\u017ee": 1,
    "zimskom": 1,
    "periodu": 1,
    "1977": 1,
    "markovi\u0107s": 1,
    "debut": 1,
    "special": 1,
    "education": 1,
    "specijalno": 1,
    "vaspitanje": 1,
    "fipresci": 1,
    "filmfestival": 1,
    "mannheimheidelberg": 1,
    "1978": 1,
    "four": 1,
    "main": 1,
    "prizes": 1,
    "awarded": 2,
    "films": 4,
    "former": 2,
    "occupation": 1,
    "26": 2,
    "pictures": 1,
    "okupacija": 1,
    "slika": 1,
    "bravo": 1,
    "maestro": 1,
    "paskaljevi\u0107s": 1,
    "dog": 1,
    "loved": 1,
    "trains": 1,
    "pas": 1,
    "koji": 1,
    "je": 1,
    "volio": 1,
    "vozove": 1,
    "miris": 1,
    "poljskog": 1,
    "cve\u0107a": 1,
    "cinematography": 2,
    "throughout": 1,
    "1980s": 1,
    "associated": 1,
    "many": 1,
    "popular": 1,
    "well": 1,
    "general": 1,
    "public": 1,
    "seven": 1,
    "ten": 1,
    "awards": 1,
    "1986": 1,
    "went": 1,
    "except": 3,
    "receiving": 1,
    "least": 1,
    "one": 2,
    "twotime": 1,
    "palme": 1,
    "dor": 1,
    "winner": 1,
    "years": 2,
    "boosted": 1,
    "academys": 1,
    "reputation": 1,
    "field": 1,
    "cinema": 1,
    "recognition": 1,
    "criticism": 1,
    "legitimacy": 1,
    "doubted": 1,
    "never": 2,
    "used": 1,
    "describe": 1,
    "work": 2,
    "varied": 1,
    "artistic": 2,
    "sensibility": 1,
    "directorial": 1,
    "approach": 1,
    "considerably": 1,
    "1990": 1,
    "wrote": 1,
    "book": 1,
    "ne": 1,
    "postoji": 1,
    "doesnt": 1,
    "exist": 1,
    "describes": 1,
    "days": 1,
    "relationships": 1,
    "similarities": 1,
    "differences": 1,
    "2001": 2,
    "interview": 1,
    "expressed": 1,
    "strong": 1,
    "opposition": 1,
    "saying": 1,
    "think": 2,
    "everyone": 1,
    "got": 1,
    "extremely": 1,
    "bored": 1,
    "quite": 1,
    "ago": 1,
    "cannot": 1,
    "deny": 1,
    "learned": 1,
    "lot": 1,
    "\u2014": 2,
    "everything": 1,
    "made": 1,
    "lasting": 1,
    "friendships": 1,
    "colleagues": 1,
    "time": 2,
    "reckon": 1,
    "different": 1,
    "artists": 1,
    "find": 1,
    "hints": 1,
    "influence": 1,
    "appreciate": 1,
    "much": 1,
    "deserve": 1,
    "observed": 1,
    "individually": 1,
    "part": 1,
    "retrospectives": 1,
    "held": 2,
    "belgrade": 1,
    "2014": 2,
    "initial": 1,
    "met": 1,
    "reminisced": 1,
    "august": 1,
    "announced": 1,
    "would": 1,
    "filming": 1,
    "together": 1,
    "said": 1,
    "anthology": 1,
    "working": 1,
    "title": 1,
    "nirvana": 1,
    "filmed": 1,
    "memory": 1,
    "professor": 1,
    "fruition": 1,
    "september": 2,
    "2018": 1,
    "program": 1,
    "dedicated": 1,
    "19682018": 1,
    "rijeka": 1,
    "joined": 1,
    "panel": 1,
    "discussion": 1,
    "july": 1,
    "2024": 1,
    "founding": 1,
    "still": 1,
    "alive": 1,
    "active": 1,
    "died": 1,
    "25": 1,
    "2020": 1,
    "gallery": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "ivan": 1,
    "velisavljevi\u0107": 1,
    "autorske": 1,
    "poetike": 1,
    "reditelja": 1,
    "\u201epra\u0161ke": 1,
    "grupe\u201c": 1,
    "jugoslovenskog": 1,
    "filma": 1,
    "serbian": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 621,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 5,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}