{
  "title": "Franti\u0161ek Michl",
  "content-preview": "Franti\u0161ek Michl (20 November 1901 \u2013 4 June 1977), Czech academic painter, graphic artist, and original designer of the \u0160koda Works emblem, the \"Winged Arrow\". He was imprisoned in Pankrac Prison, and the concentration camps Terezin and Flossenb\u00fcrg after his arrest by Nazis for an anti-fascist demons",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Franti%C5%A1ek_Michl",
  "pageid": 49190674,
  "title-terms": {
    "franti\u0161ek": 1,
    "michl": 1
  },
  "content-terms": {
    "franti\u0161ek": 6,
    "michl": 15,
    "20": 2,
    "november": 2,
    "1901": 1,
    "\u2013": 1,
    "4": 2,
    "june": 2,
    "1977": 2,
    "czech": 4,
    "academic": 1,
    "painter": 1,
    "graphic": 1,
    "artist": 1,
    "original": 1,
    "designer": 1,
    "\u0161koda": 2,
    "works": 2,
    "emblem": 2,
    "winged": 2,
    "arrow": 2,
    "imprisoned": 2,
    "pankrac": 2,
    "prison": 3,
    "concentration": 3,
    "camps": 2,
    "terezin": 2,
    "flossenb\u00fcrg": 6,
    "arrest": 2,
    "nazis": 2,
    "antifascist": 3,
    "demonstration": 2,
    "doma\u017elice": 5,
    "war": 3,
    "arrested": 1,
    "czechoslovak": 2,
    "socialist": 1,
    "republic": 1,
    "listening": 1,
    "anticommunist": 3,
    "radio": 2,
    "liberty": 2,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "brush": 1,
    "makers": 1,
    "family": 2,
    "receiving": 1,
    "financial": 1,
    "award": 1,
    "winning": 1,
    "competition": 1,
    "plze\u0148": 4,
    "new": 3,
    "design": 1,
    "young": 1,
    "able": 1,
    "study": 2,
    "academy": 5,
    "fine": 3,
    "arts": 5,
    "prague": 4,
    "build": 1,
    "painting": 2,
    "studio": 1,
    "travel": 1,
    "studied": 1,
    "1925": 1,
    "1928": 1,
    "otakar": 1,
    "nejedly": 1,
    "1922": 1,
    "1935": 1,
    "undertook": 1,
    "series": 1,
    "trips": 1,
    "especially": 1,
    "france": 1,
    "germany": 1,
    "dalmatia": 1,
    "greece": 1,
    "italy": 1,
    "north": 1,
    "africa": 1,
    "corsica": 1,
    "dresden": 1,
    "netherlands": 1,
    "alps": 1,
    "styria": 1,
    "bulgaria": 1,
    "1927": 1,
    "became": 3,
    "member": 1,
    "several": 2,
    "artists": 1,
    "associations": 1,
    "received": 1,
    "three": 2,
    "awards": 1,
    "sciences": 1,
    "contribution": 2,
    "culture": 1,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "organizer": 1,
    "famous": 1,
    "pilgrimage": 1,
    "st": 1,
    "lawrence": 1,
    "13": 1,
    "august": 2,
    "1939": 1,
    "event": 1,
    "largest": 1,
    "world": 2,
    "ii": 1,
    "period": 1,
    "also": 2,
    "one": 1,
    "reasons": 1,
    "imprisonment": 1,
    "followed": 1,
    "194041": 1,
    "1943\u201345": 1,
    "end": 1,
    "cultural": 1,
    "patron": 1,
    "domazlice": 1,
    "district": 1,
    "asked": 1,
    "become": 1,
    "professor": 1,
    "however": 2,
    "accept": 1,
    "offer": 1,
    "1958": 1,
    "paintings": 3,
    "represented": 1,
    "art": 3,
    "exhibition": 2,
    "brussels": 1,
    "freeminded": 1,
    "spirit": 1,
    "1961": 1,
    "trial": 1,
    "based": 1,
    "accusation": 1,
    "listened": 1,
    "considered": 1,
    "totalitarian": 1,
    "regime": 1,
    "treason": 1,
    "name": 3,
    "blacklisted": 1,
    "persecuted": 1,
    "diminished": 1,
    "political": 1,
    "pressure": 1,
    "1967": 2,
    "opened": 1,
    "prospects": 1,
    "michls": 5,
    "czechoslovakia": 1,
    "abroad": 1,
    "march": 1,
    "1968": 3,
    "exhibited": 1,
    "montreal": 1,
    "rullos": 1,
    "gallery": 3,
    "york": 1,
    "bought": 1,
    "165": 1,
    "unfortunately": 1,
    "preparation": 1,
    "london": 1,
    "national": 1,
    "interrupted": 1,
    "soviet": 1,
    "invasion": 1,
    "time": 1,
    "normalization": 1,
    "brought": 1,
    "back": 1,
    "ban": 1,
    "allowed": 1,
    "publicly": 1,
    "display": 1,
    "though": 1,
    "illegal": 1,
    "exhibitions": 1,
    "organized": 1,
    "friends": 1,
    "took": 1,
    "place": 1,
    "camouflaged": 1,
    "fake": 1,
    "titles": 1,
    "example": 1,
    "successes": 1,
    "building": 1,
    "socialism": 1,
    "first": 1,
    "brain": 1,
    "stroke": 2,
    "1972": 1,
    "left": 1,
    "half": 1,
    "body": 1,
    "paralyzed": 1,
    "kept": 1,
    "sixth": 1,
    "remained": 1,
    "permanently": 1,
    "bedridden": 1,
    "death": 1,
    "1991": 1,
    "fully": 1,
    "politically": 1,
    "rehabilitated": 1,
    "resistance": 1,
    "recognized": 1,
    "work": 1,
    "still": 1,
    "awaiting": 1,
    "public": 1,
    "recognition": 1,
    "references": 1,
    "bibliography": 1,
    "prokop": 1,
    "toman": 1,
    "nov\u00fd": 1,
    "slovn\u00edk": 1,
    "\u010deskoslovensk\u00fdch": 1,
    "v\u00fdtvarn\u00fdch": 1,
    "um\u011blc\u016f": 1,
    "praha": 2,
    "1936": 1,
    "\u010de\u0161t\u00ed": 1,
    "mal\u00ed\u0159i": 1,
    "na": 1,
    "korsice": 1,
    "napsal": 1,
    "\u00fa\u010dastn\u00edk": 1,
    "\u010desk\u00fd": 1,
    "sv\u011bt": 1,
    "xxiv": 1,
    "\u010d": 1,
    "29": 1,
    "416": 1,
    "ladislav": 1,
    "stehl\u00edk": 1,
    "zem\u011b": 1,
    "zamy\u0161len\u00e1": 1,
    "1\u20133": 1,
    "d\u00edl": 1,
    "19471970": 1,
    "jind\u0159ich": 1,
    "\u010dad\u00edk": 1,
    "\u0161pachtle": 1,
    "paleta": 1,
    "\u00fasm\u011bvn\u00e1": 1,
    "hrst": 1,
    "vesel\u00fdch": 1,
    "chvilek": 1,
    "mezi": 1,
    "um\u011blci": 1,
    "1966": 1,
    "v\u00e1clav": 1,
    "hejn\u00fd": 1,
    "p\u0159\u00e1tel\u00e9": 1,
    "nejstar\u0161\u00edho": 1,
    "mal\u00ed\u0159e": 1,
    "chodska": 1,
    "klatovsk\u00fd": 1,
    "den\u00edk": 1,
    "listopadu": 1,
    "910": 1,
    "jan": 1,
    "p": 1,
    "hol\u00fd": 1,
    "autor": 1,
    "embl\u00e9mu": 1,
    "doma\u017elick\u00fd": 1,
    "zpravodaj": 1,
    "1987": 1,
    "kz": 3,
    "das": 1,
    "vergessene": 1,
    "konzentrationslager": 1,
    "kol": 1,
    "aut": 1,
    "regensburg": 2,
    "1996": 3,
    "ji\u0159\u00ed": 1,
    "1907\u20131977": 1,
    "doprovodn\u00fd": 1,
    "text": 1,
    "k": 1,
    "v\u00fdstav\u011b": 1,
    "v": 2,
    "plzni": 1,
    "roku": 1,
    "hans": 1,
    "simonpelanda": 1,
    "ed": 1,
    "erinnerung": 1,
    "eine": 1,
    "ausstellung": 1,
    "kunst": 1,
    "kate\u0159ina": 1,
    "mal\u00e1": 1,
    "chodskem": 1,
    "srdci": 1,
    "akademick\u00fd": 2,
    "mal\u00ed\u0159": 2,
    "sem": 1,
    "pr\u00e1ce": 1,
    "2002": 1,
    "sources": 1,
    "state": 1,
    "archives": 1,
    "collection": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "19011977": 1,
    "webpage": 1,
    "skoda": 1,
    "company": 1,
    "logo": 1,
    "camp": 1,
    "terez\u00edn": 1,
    "memorial": 1,
    "archived": 1,
    "20160123": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 454,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}