{
  "title": "Quebec French syntax",
  "content-preview": "There are increasing differences between the syntax used in spoken Quebec French and the syntax of other regional dialects of French.  In French-speaking Canada, however, the characteristic differences of Quebec French syntax are not considered standard despite their high frequency in everyday, rela",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Quebec_French_syntax",
  "pageid": 5016667,
  "title-terms": {
    "quebec": 1,
    "french": 1,
    "syntax": 1
  },
  "content-terms": {
    "increasing": 1,
    "differences": 2,
    "syntax": 6,
    "used": 8,
    "spoken": 2,
    "quebec": 17,
    "french": 28,
    "regional": 3,
    "dialects": 5,
    "frenchspeaking": 1,
    "canada": 2,
    "however": 3,
    "characteristic": 1,
    "considered": 2,
    "standard": 5,
    "despite": 1,
    "high": 1,
    "frequency": 1,
    "everyday": 1,
    "relaxed": 1,
    "speech": 4,
    "common": 3,
    "distinctive": 3,
    "constructions": 3,
    "follows": 1,
    "examples": 2,
    "comparison": 1,
    "throughout": 2,
    "la": 4,
    "francophonie": 5,
    "including": 1,
    "francophone": 1,
    "given": 2,
    "parentheses": 1,
    "corresponding": 1,
    "english": 2,
    "translation": 1,
    "afterwards": 1,
    "italics": 1,
    "note": 4,
    "following": 2,
    "also": 2,
    "found": 5,
    "acadian": 1,
    "western": 1,
    "france": 3,
    "one": 2,
    "farreaching": 1,
    "difference": 1,
    "weakening": 1,
    "syntactic": 3,
    "role": 1,
    "specifiers": 1,
    "verbal": 3,
    "nominal": 1,
    "results": 2,
    "many": 3,
    "changes": 2,
    "positioning": 1,
    "subject": 4,
    "isolated": 1,
    "syntagm": 1,
    "beginning": 1,
    "end": 1,
    "sentence": 1,
    "pronouns": 10,
    "integrated": 1,
    "particule": 1,
    "see": 2,
    "mon": 4,
    "fr\u00e8re": 2,
    "y\u00e9": 1,
    "dans": 3,
    "police": 3,
    "est": 5,
    "brother": 1,
    "lair": 3,
    "f\u00e2ch\u00e9": 2,
    "le": 20,
    "chien": 2,
    "dog": 1,
    "looks": 1,
    "angry": 1,
    "increased": 1,
    "presence": 1,
    "complex": 1,
    "sentences": 2,
    "main": 1,
    "dependent": 1,
    "clauses": 2,
    "using": 4,
    "demonstratives": 1,
    "r\u00eave": 2,
    "cest": 4,
    "de": 9,
    "partir": 2,
    "en": 4,
    "afrique": 2,
    "pour": 2,
    "lafrique": 1,
    "dream": 1,
    "leave": 1,
    "africa": 1,
    "relative": 3,
    "1": 6,
    "que": 7,
    "allpurpose": 1,
    "pronoun": 6,
    "2": 6,
    "embedding": 1,
    "interrogative": 1,
    "instead": 4,
    "jai": 6,
    "trouv\u00e9": 2,
    "document": 3,
    "besoin": 2,
    "dont": 5,
    "ive": 1,
    "need": 1,
    "je": 17,
    "comprends": 2,
    "questce": 1,
    "tu": 18,
    "veux": 3,
    "dire": 5,
    "ce": 3,
    "understand": 1,
    "mean": 1,
    "loosening": 1,
    "prepositions": 1,
    "traditionally": 2,
    "associated": 1,
    "certain": 1,
    "verbs": 7,
    "un": 3,
    "enfant": 2,
    "\u00e0": 3,
    "moccuper": 2,
    "correct": 1,
    "soccuper": 1,
    "dois": 1,
    "child": 1,
    "must": 1,
    "take": 3,
    "care": 1,
    "plural": 5,
    "conditioned": 1,
    "semantics": 2,
    "plupart": 2,
    "du": 3,
    "monde": 7,
    "sont": 5,
    "tann\u00e9s": 1,
    "des": 2,
    "taxes": 3,
    "tann\u00e9": 1,
    "people": 5,
    "fed": 1,
    "drop": 1,
    "double": 1,
    "negative": 1,
    "feature": 2,
    "observed": 1,
    "accompanied": 1,
    "change": 1,
    "word": 1,
    "order1": 1,
    "2postcliticisation": 1,
    "direct": 1,
    "3along": 1,
    "nonstandard": 2,
    "liaisons": 1,
    "avoid": 1,
    "vowel": 2,
    "hiatus": 4,
    "donnemo\u00e9": 1,
    "l\u00e9": 1,
    "maintenant": 2,
    "donnelemoi": 1,
    "give": 2,
    "dismo\u00e9": 1,
    "pas": 9,
    "men": 3,
    "aller": 5,
    "ne": 2,
    "dis": 1,
    "tell": 2,
    "go": 3,
    "away": 1,
    "3": 3,
    "donnemoizen": 1,
    "donne": 1,
    "notable": 1,
    "include": 1,
    "colloquial": 3,
    "verb": 3,
    "\u00eatre": 3,
    "often": 6,
    "omitted": 1,
    "une": 1,
    "inserted": 2,
    "jtun": 1,
    "gars": 2,
    "patient": 2,
    "second": 2,
    "person": 7,
    "singular": 7,
    "testun": 1,
    "use": 10,
    "periphrasis": 1,
    "j\u00e9tais": 4,
    "te": 4,
    "jallais": 1,
    "sur": 1,
    "point": 1,
    "goingabout": 1,
    "avoir": 1,
    "su": 2,
    "jaurais": 2,
    "si": 1,
    "javais": 1,
    "known": 1,
    "would": 1,
    "apr\u00e8s": 1,
    "travailler": 2,
    "quand": 3,
    "ils": 8,
    "arriv\u00e9s": 2,
    "train": 2,
    "working": 1,
    "came": 2,
    "mas": 1,
    "faire": 2,
    "vais": 2,
    "ferai": 1,
    "akin": 1,
    "ahma": 1,
    "\u0251m\u0259": 1,
    "southern": 1,
    "american": 1,
    "im": 2,
    "going": 2,
    "particle": 3,
    "form": 3,
    "polar": 1,
    "questions": 1,
    "sometimes": 1,
    "express": 1,
    "exclamatative": 1,
    "cesttu": 1,
    "loin": 1,
    "\u00e7a": 2,
    "far": 1,
    "yen": 1,
    "atu": 1,
    "dautres": 1,
    "others": 1,
    "vous": 8,
    "tentetu": 1,
    "vraiment": 1,
    "dy": 1,
    "formal": 5,
    "really": 1,
    "want": 2,
    "fauttu": 1,
    "cave": 1,
    "peu": 1,
    "pr\u00e8s": 1,
    "stupid": 1,
    "thing": 1,
    "although": 2,
    "construction": 1,
    "strikingly": 1,
    "resembles": 1,
    "question": 2,
    "asked": 1,
    "2nd": 1,
    "evidence": 1,
    "first": 2,
    "place": 1,
    "jaitu": 1,
    "fatigu\u00e9": 1,
    "look": 1,
    "tired": 1,
    "actually": 1,
    "likely": 2,
    "come": 1,
    "3rd": 3,
    "il": 4,
    "euphonic": 1,
    "ti": 1,
    "exactly": 1,
    "way": 1,
    "o\u00efl": 1,
    "languages": 1,
    "belgium": 1,
    "still": 2,
    "seen": 1,
    "redundancy": 1,
    "defend": 1,
    "standardized": 2,
    "case": 3,
    "either": 1,
    "eliminated": 1,
    "less": 2,
    "veuxtu": 2,
    "extensive": 1,
    "litotes": 1,
    "chaud": 1,
    "frais": 1,
    "warm": 1,
    "laid": 2,
    "pantoute": 1,
    "nest": 1,
    "tout": 1,
    "nice": 1,
    "literally": 1,
    "ugly": 1,
    "daily": 1,
    "speakers": 3,
    "frequently": 1,
    "substantially": 1,
    "different": 4,
    "set": 1,
    "subjective": 1,
    "nominative": 2,
    "elle": 2,
    "nous": 5,
    "elles": 5,
    "\u025b": 5,
    "copula": 1,
    "rest": 3,
    "shift": 2,
    "registers": 3,
    "postquiet": 1,
    "revolution": 1,
    "informal": 8,
    "become": 1,
    "widespread": 1,
    "situations": 1,
    "normally": 1,
    "call": 1,
    "semantically": 1,
    "schools": 1,
    "trying": 1,
    "reintroduce": 1,
    "absent": 1,
    "youths": 1,
    "goes": 1,
    "relatively": 1,
    "unnoticed": 1,
    "traditional": 1,
    "turn": 1,
    "usually": 2,
    "replaced": 2,
    "paraphrases": 2,
    "like": 2,
    "t\u00e9": 2,
    "referring": 2,
    "experiences": 1,
    "happen": 1,
    "ones": 1,
    "life": 1,
    "ben": 1,
    "tranquille": 1,
    "chez": 1,
    "m\u00ealer": 1,
    "tes": 1,
    "affaires": 1,
    "youre": 1,
    "alone": 1,
    "home": 1,
    "minding": 1,
    "business": 1,
    "les": 1,
    "gens": 1,
    "employed": 1,
    "generalisations": 1,
    "aime": 1,
    "voyager": 1,
    "autobus": 1,
    "plein": 1,
    "getting": 1,
    "full": 1,
    "bus": 1,
    "sound": 2,
    "l": 1,
    "disappearing": 1,
    "among": 1,
    "rapid": 1,
    "particular": 1,
    "transformation": 1,
    "written": 6,
    "\u00e8": 1,
    "eye": 2,
    "dialect": 3,
    "phonology": 1,
    "absence": 1,
    "majority": 2,
    "least": 1,
    "ilsi": 1,
    "stresstonic": 2,
    "euxautres": 2,
    "cases": 1,
    "qui": 1,
    "vont": 1,
    "payer": 1,
    "prix": 1,
    "women": 1,
    "pay": 1,
    "price": 1,
    "autres": 1,
    "suffix": 1,
    "\u2013autres": 1,
    "pronounced": 4,
    "ou\u032ft": 1,
    "\u2013aut\u2019": 1,
    "nousautres": 1,
    "vousautres": 1,
    "comparable": 1,
    "spanish": 1,
    "forms": 7,
    "nosotrosas": 1,
    "vosotrosas": 1,
    "yet": 1,
    "usage": 4,
    "meanings": 1,
    "ellesautres": 1,
    "exist": 1,
    "morphology": 2,
    "differ": 1,
    "little": 1,
    "characteristics": 1,
    "restricted": 1,
    "mainly": 1,
    "regularization": 2,
    "present": 6,
    "indicative": 5,
    "regularized": 2,
    "v\u0254": 1,
    "persons": 2,
    "vas": 3,
    "ilelle": 3,
    "va": 1,
    "17th": 1,
    "century": 1,
    "todays": 1,
    "international": 1,
    "v\u025b": 1,
    "substandard": 1,
    "prestige": 1,
    "subjunctive": 3,
    "root": 2,
    "al": 1,
    "jalle": 1,
    "alles": 1,
    "quils": 1,
    "allent": 1,
    "etc": 1,
    "regardless": 2,
    "standardization": 1,
    "display": 1,
    "therefore": 1,
    "imperfect": 2,
    "finisse": 1,
    "vs": 1,
    "finissais": 1,
    "colloquially": 1,
    "ha\u00efr": 2,
    "hate": 1,
    "two": 2,
    "vowels": 1,
    "onset": 1,
    "syllable": 2,
    "jha\u00efs": 2,
    "ha\u00efs": 2,
    "ha\u00eft": 1,
    "diaeresis": 1,
    "syllables": 1,
    "ai": 1,
    "h": 1,
    "silent": 1,
    "indicate": 1,
    "result": 1,
    "elides": 1,
    "forming": 1,
    "tenses": 1,
    "moods": 1,
    "contain": 1,
    "register": 1,
    "metropolitan": 1,
    "especially": 1,
    "media": 1,
    "without": 1,
    "diaraesis": 1,
    "hais": 2,
    "hait": 1,
    "differentiation": 1,
    "sasseoir": 2,
    "sitseat": 1,
    "uses": 1,
    "wa": 3,
    "stressed": 2,
    "roots": 2,
    "e": 3,
    "unstressed": 2,
    "massois": 1,
    "tassois": 1,
    "sassoit": 1,
    "sassoient": 1,
    "asseyons": 1,
    "asseyez": 1,
    "metropolitain": 1,
    "free": 1,
    "variation": 1,
    "said": 1,
    "sassire": 1,
    "retained": 1,
    "ending": 3,
    "jetuilelleils": 1,
    "ais": 1,
    "ait": 1,
    "aient": 1,
    "neutralized": 1,
    "jousent": 1,
    "play": 1,
    "heard": 1,
    "jouent": 1,
    "due": 1,
    "old": 1,
    "analogy": 1,
    "cousent": 1,
    "sew": 1,
    "expressions": 1,
    "vice": 1,
    "versa": 1,
    "bien": 2,
    "quil": 2,
    "trop": 2,
    "tard": 2,
    "rather": 2,
    "soit": 1,
    "mostly": 1,
    "since": 1,
    "tends": 1,
    "follow": 1,
    "closely": 1,
    "number": 1,
    "hand": 1,
    "quebecers": 1,
    "context": 1,
    "decide": 1,
    "agreement": 1,
    "collective": 1,
    "nouns": 1,
    "based": 1,
    "say": 1,
    "instance": 1,
    "whose": 1,
    "grammatical": 1,
    "folks": 1,
    "may": 1,
    "appear": 1,
    "designates": 1,
    "multiple": 1,
    "l\u00e0dedans": 1,
    "chi\u00e2ler": 1,
    "complaining": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 1098,
  "curious_frequency": 3,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}