{
  "title": "Heiner Thiel",
  "content-preview": "Heiner Thiel (born January 14, 1957) is a German sculptor and curator. He is an exponent of concrete art.\n\n\n== Life ==\nThiel studied history of art from 1978 to 1982 at the Johannes Gutenberg University in Mainz, and then went to the St\u00e4delschule in Frankfurt from 1983 to 1985. There he studied scul",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Heiner_Thiel",
  "pageid": 50995781,
  "title-terms": {
    "heiner": 1,
    "thiel": 1
  },
  "content-terms": {
    "heiner": 16,
    "thiel": 21,
    "born": 1,
    "january": 2,
    "14": 2,
    "1957": 1,
    "german": 7,
    "sculptor": 1,
    "curator": 2,
    "exponent": 1,
    "concrete": 3,
    "art": 10,
    "life": 1,
    "studied": 2,
    "history": 1,
    "1978": 1,
    "1982": 1,
    "johannes": 1,
    "gutenberg": 1,
    "university": 1,
    "mainz": 6,
    "went": 1,
    "st\u00e4delschule": 1,
    "frankfurt": 3,
    "1983": 1,
    "1985": 2,
    "sculpture": 2,
    "michael": 8,
    "croissant": 1,
    "received": 1,
    "award": 2,
    "promising": 2,
    "artist": 3,
    "visual": 2,
    "arts": 2,
    "town": 1,
    "following": 1,
    "year": 2,
    "federal": 3,
    "state": 4,
    "rhinelandpalatinate": 3,
    "1998": 1,
    "awarded": 1,
    "scholarship": 1,
    "stiftung": 3,
    "rheinlandpfalz": 2,
    "f\u00fcr": 4,
    "kultur": 1,
    "\u2013": 7,
    "k\u00fcnstlerhaus": 1,
    "schloss": 1,
    "balmoral": 1,
    "member": 1,
    "darmst\u00e4dter": 1,
    "sezession": 1,
    "arbeitsgemeinschaft": 1,
    "bildender": 1,
    "k\u00fcnstler": 1,
    "mittelrhein": 1,
    "association": 1,
    "artists": 1,
    "middle": 1,
    "rhine": 1,
    "work": 10,
    "works": 6,
    "variety": 1,
    "sculptural": 1,
    "materials": 1,
    "1970s": 1,
    "fascinated": 1,
    "bronze": 1,
    "casting": 1,
    "1980s": 1,
    "began": 1,
    "experiment": 1,
    "steel": 2,
    "sheets": 3,
    "pretreated": 1,
    "complex": 1,
    "painting": 2,
    "process": 1,
    "formed": 1,
    "abstract": 1,
    "wall": 3,
    "reliefs": 2,
    "depending": 1,
    "angle": 1,
    "view": 1,
    "one": 2,
    "seems": 1,
    "see": 1,
    "different": 2,
    "object": 1,
    "parts": 2,
    "relief": 1,
    "appear": 1,
    "foreground": 1,
    "disappear": 1,
    "bring": 1,
    "illusions": 1,
    "perception": 4,
    "thus": 2,
    "invite": 1,
    "reflection": 1,
    "theme": 1,
    "perspective": 3,
    "designed": 1,
    "similar": 1,
    "1990s": 2,
    "cubelike": 1,
    "objects": 2,
    "made": 1,
    "metal": 2,
    "changes": 1,
    "viewers": 2,
    "movement": 1,
    "front": 1,
    "\u00abyou": 1,
    "observe": 1,
    "space": 4,
    "gradually": 1,
    "unfolds": 1,
    "reaches": 1,
    "optimum": 1,
    "form": 5,
    "depth": 1,
    "shift": 1,
    "position\u00ab": 1,
    "\u00abman": 1,
    "kann": 1,
    "w\u00e4hrend": 1,
    "der": 9,
    "positionsverschiebung": 1,
    "beobachten": 1,
    "wie": 1,
    "sich": 1,
    "perspektivische": 1,
    "raum": 3,
    "sukzessive": 1,
    "entfaltet": 1,
    "bis": 4,
    "er": 1,
    "seine": 1,
    "optimale": 1,
    "und": 13,
    "tiefe": 1,
    "erreicht": 1,
    "hat\u00ab": 1,
    "game": 1,
    "perspectives": 2,
    "revolves": 1,
    "around": 1,
    "central": 2,
    "question": 1,
    "thiels": 2,
    "\u00abin": 3,
    "artistic": 1,
    "particularly": 1,
    "interested": 1,
    "border": 1,
    "area": 1,
    "surface": 1,
    "colour": 6,
    "become": 1,
    "role": 1,
    "color": 4,
    "play": 1,
    "this\u00ab": 1,
    "meiner": 1,
    "k\u00fcnstlerischen": 1,
    "arbeit": 1,
    "interessiert": 1,
    "mich": 1,
    "besonders": 1,
    "grenzbereich": 1,
    "zwischen": 1,
    "fl\u00e4che": 2,
    "farbe": 4,
    "wann": 2,
    "wird": 1,
    "eine": 1,
    "r\u00e4umlich": 1,
    "ein": 1,
    "k\u00f6rper": 1,
    "fl\u00e4chig": 1,
    "welche": 1,
    "rolle": 1,
    "spielt": 1,
    "dabei": 1,
    "die": 7,
    "farbe\u00ab": 1,
    "forms": 1,
    "themes": 1,
    "recent": 1,
    "adds": 1,
    "dimension": 1,
    "light": 2,
    "shadow": 2,
    "interplay": 1,
    "creating": 1,
    "new": 2,
    "experiences": 1,
    "viewer": 1,
    "end": 1,
    "aluminium": 2,
    "sheet": 1,
    "created": 1,
    "either": 1,
    "concave": 2,
    "convex": 2,
    "shape": 2,
    "provided": 1,
    "paint": 2,
    "application": 1,
    "applied": 1,
    "anodising": 1,
    "20": 1,
    "thousandths": 1,
    "mm": 1,
    "thick": 1,
    "production": 1,
    "preprocessing": 1,
    "also": 1,
    "carried": 1,
    "industrially": 1,
    "large": 1,
    "ball": 1,
    "elements": 1,
    "needed": 1,
    "industry": 1,
    "post": 7,
    "characterizes": 1,
    "technique\u00abthe": 1,
    "method": 1,
    "anodizing": 1,
    "allows": 1,
    "creation": 1,
    "colorfulness": 1,
    "without": 2,
    "material": 1,
    "substance": 1,
    "becoming": 1,
    "visible\u00ab": 1,
    "\u00abdie": 1,
    "methode": 1,
    "des": 5,
    "eloxierens": 1,
    "gestattet": 1,
    "herstellung": 1,
    "von": 4,
    "farbigkeit": 1,
    "ohne": 1,
    "dass": 1,
    "materielle": 1,
    "substanz": 1,
    "sichtbar": 1,
    "wird\u00ab": 1,
    "focuses": 1,
    "perceptions": 1,
    "viewed": 1,
    "distance": 1,
    "element": 1,
    "loses": 1,
    "appears": 1,
    "like": 1,
    "ordinary": 1,
    "square": 1,
    "normal": 1,
    "edges": 1,
    "however": 1,
    "look": 1,
    "side": 1,
    "begins": 1,
    "emerge": 1,
    "curvature": 1,
    "becomes": 2,
    "overly": 1,
    "clear": 1,
    "addition": 1,
    "lighting": 1,
    "values": 1,
    "influence": 1,
    "cast": 1,
    "respective": 1,
    "part": 2,
    "mystery": 1,
    "picture": 1,
    "hans": 3,
    "zitko": 3,
    "writes\u00abin": 1,
    "event": 1,
    "gain": 1,
    "character": 1,
    "phantoms": 1,
    "able": 1,
    "change": 1,
    "structure": 1,
    "glances": 1,
    "subject\u00ab": 1,
    "diesem": 1,
    "geschehen": 1,
    "gewinnen": 1,
    "objekte": 1,
    "verschiedentlich": 1,
    "den": 2,
    "charakter": 1,
    "phantomen": 1,
    "ihre": 1,
    "struktur": 1,
    "unter": 1,
    "blicken": 1,
    "subjekts": 1,
    "zu": 1,
    "ver\u00e4ndern": 1,
    "verm\u00f6gen\u00ab": 1,
    "collections": 1,
    "bundeskunstsammlung": 1,
    "berlin": 1,
    "deutschland": 1,
    "albrightknox": 1,
    "gallery": 1,
    "buffalo": 1,
    "united": 2,
    "states": 2,
    "collection": 3,
    "deutsche": 2,
    "bank": 1,
    "germany": 20,
    "bundesbank": 1,
    "museum": 7,
    "konkrete": 1,
    "kunst": 4,
    "ingolstadt": 1,
    "landesmuseum": 1,
    "ministry": 1,
    "education": 1,
    "science": 1,
    "youth": 1,
    "culture": 1,
    "chancellery": 1,
    "kunsthalle": 2,
    "mannheim": 2,
    "gegenstandsfreier": 1,
    "nonobjective": 1,
    "otterndorf": 1,
    "maximilian": 2,
    "agathe": 2,
    "weishaupt": 2,
    "sammlung": 5,
    "m\u00fcnchen": 1,
    "solo": 1,
    "exhibitions": 2,
    "2017": 2,
    "werkschau": 2,
    "40": 2,
    "jahre": 2,
    "wilhelm": 2,
    "morgner": 2,
    "schroth": 5,
    "soest": 5,
    "group": 1,
    "2023": 2,
    "embodying": 5,
    "outtakes": 1,
    "charlotte": 1,
    "jackson": 1,
    "fine": 1,
    "santa": 1,
    "fe": 1,
    "mexico": 1,
    "2024": 5,
    "j\u00fcrgen": 1,
    "wolff": 1,
    "zahl": 1,
    "kunstforum": 1,
    "mainturm": 1,
    "fl\u00f6rsheim": 1,
    "main": 1,
    "power": 1,
    "rita": 1,
    "rohlfing": 1,
    "installation": 1,
    "wandobjekte": 1,
    "galerie": 3,
    "linde": 1,
    "hollinger": 1,
    "ladenburg": 1,
    "das": 1,
    "bild": 1,
    "\u2013das": 1,
    "mysterium": 1,
    "bildes": 1,
    "sz\u00edn": 1,
    "k\u00e9pe": 1,
    "k\u00e9p": 1,
    "miszt\u00e9riuma": 1,
    "modem": 1,
    "centre": 1,
    "modern": 1,
    "contemporary": 1,
    "debrecen": 1,
    "hungary": 1,
    "good": 1,
    "shaped": 1,
    "canvases": 1,
    "metals": 1,
    "renate": 2,
    "bender": 2,
    "munich": 2,
    "3d": 2,
    "wegweisende": 1,
    "plastik": 1,
    "konkreten": 1,
    "gegenwart": 1,
    "pioneering": 1,
    "present": 1,
    "exhibition": 5,
    "iii": 1,
    "hellweg": 1,
    "konkret": 1,
    "project": 1,
    "20242025": 1,
    "energy": 1,
    "cooperation": 1,
    "konzeptuelle": 1,
    "zentrum": 1,
    "internationale": 1,
    "lichtkunst": 1,
    "public": 1,
    "places": 1,
    "eternal": 1,
    "ewiges": 1,
    "licht": 1,
    "festungskirche": 1,
    "ehrenbreitstein": 1,
    "1996": 1,
    "offenes": 1,
    "quadrat": 1,
    "skulpturenweg": 1,
    "2022": 1,
    "together": 1,
    "graphic": 1,
    "bridging": 1,
    "houses": 1,
    "bad": 1,
    "kreuznach": 1,
    "police": 1,
    "station": 1,
    "curatorial": 1,
    "2015": 2,
    "haus": 1,
    "metternich": 1,
    "koblenz": 1,
    "2019": 1,
    "v": 1,
    "museum\u2013wilhelmmorgner": 1,
    "2021": 1,
    "curated": 1,
    "by\u2026": 1,
    "verk\u00f6rperung": 1,
    "references": 1,
    "reading": 1,
    "hrsg": 3,
    "mit": 2,
    "beitr\u00e4gen": 2,
    "u": 1,
    "matthias": 1,
    "bleyl": 1,
    "invartorre": 1,
    "hollaus": 1,
    "urs": 1,
    "bugmann": 1,
    "katalog": 3,
    "zur": 3,
    "ausstellung": 3,
    "wiesbaden": 1,
    "18": 1,
    "oktober": 2,
    "15": 1,
    "dezember": 2,
    "2013": 3,
    "ippenschied": 2,
    "isbn": 5,
    "9783000432057": 1,
    "ua": 1,
    "marcia": 1,
    "hafif": 1,
    "d\u00f3ra": 1,
    "maurer": 1,
    "peter": 1,
    "fitz": 1,
    "im": 2,
    "vasarely": 1,
    "9": 1,
    "2014": 2,
    "11": 2,
    "januar": 1,
    "9783000469824": 1,
    "ruth": 1,
    "martius": 1,
    "krumme": 2,
    "wahrheit": 1,
    "raums": 1,
    "5": 1,
    "november": 1,
    "22": 2,
    "2007": 2,
    "kunstb\u00fcroberlin": 1,
    "bremen": 1,
    "verlag": 2,
    "hachmannedition": 1,
    "9783939429371": 1,
    "ulrike": 1,
    "schuck": 1,
    "arbeiten": 1,
    "1987\u20131989": 1,
    "galeriedorotheavanderkoelen": 1,
    "1989": 1,
    "9783926663085": 1,
    "carlj\u00fcrgen": 1,
    "catalogue": 2,
    "english": 1,
    "konzeptionelle": 1,
    "9783000551703": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "artfactsnet": 1,
    "kunstaspekteart": 1,
    "webseite": 1,
    "film": 1,
    "portrait": 1,
    "july": 1,
    "1": 1,
    "catalog": 1,
    "neuzug\u00e4nge": 1,
    "farben": 1,
    "colours": 1,
    "june": 1,
    "august": 1,
    "literature": 1,
    "national": 1,
    "library": 1,
    "website": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 864,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}