{
  "title": "La Colorina",
  "content-preview": "La Colorina (\"The Redhead\") was a Chilean telenovela created by Arturo Moya Grau (1920-1994) and produced by Protab in 1977 for Televisi\u00f3n Nacional de Chile. It starred Liliana Ross, Patricio Achurra, Violeta Vidaurre and Paz Irarr\u00e1zabal. It has been remade three times and is the screenwriter's best",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Colorina",
  "pageid": 52643775,
  "title-terms": {
    "la": 1,
    "colorina": 1
  },
  "content-terms": {
    "la": 11,
    "colorina": 10,
    "redhead": 1,
    "chilean": 1,
    "telenovela": 2,
    "created": 1,
    "arturo": 5,
    "moya": 5,
    "grau": 5,
    "19201994": 1,
    "produced": 6,
    "protab": 2,
    "1977": 2,
    "televisi\u00f3n": 2,
    "nacional": 1,
    "de": 2,
    "chile": 1,
    "starred": 2,
    "liliana": 4,
    "ross": 4,
    "patricio": 4,
    "achurra": 4,
    "violeta": 4,
    "vidaurre": 4,
    "paz": 4,
    "irarr\u00e1zabal": 4,
    "remade": 1,
    "three": 1,
    "times": 1,
    "screenwriters": 1,
    "best": 1,
    "known": 1,
    "work": 2,
    "1980": 3,
    "mexican": 2,
    "television": 1,
    "network": 1,
    "televisa": 5,
    "adaptation": 2,
    "luc\u00eda": 3,
    "m\u00e9ndez": 2,
    "1993": 2,
    "argentine": 1,
    "version": 2,
    "entitled": 1,
    "apasionada": 2,
    "sus\u00fa": 2,
    "pecoraro": 2,
    "2001": 2,
    "made": 1,
    "new": 1,
    "called": 1,
    "salom\u00e9": 2,
    "starring": 5,
    "edith": 2,
    "gonz\u00e1lez": 2,
    "plot": 1,
    "first": 1,
    "part": 2,
    "\u201cla": 6,
    "colorina\u201d": 4,
    "woman": 2,
    "sonamed": 1,
    "color": 1,
    "hair": 1,
    "works": 1,
    "nightclub": 1,
    "prostitute": 1,
    "together": 3,
    "close": 1,
    "friend": 1,
    "rata\u201d": 2,
    "go": 2,
    "daniel\u2019s": 4,
    "mansion": 1,
    "looking": 1,
    "fun": 1,
    "iv\u00e1n": 3,
    "gonzalo": 3,
    "robles": 2,
    "freeloading": 1,
    "brotherinlaw": 1,
    "daniel": 4,
    "fall": 1,
    "love": 5,
    "however": 1,
    "relationship": 2,
    "acceptable": 1,
    "ana": 7,
    "mar\u00eda": 6,
    "cold": 1,
    "calculating": 1,
    "mother": 2,
    "alba": 2,
    "grimanesa": 2,
    "jim\u00e9nez": 2,
    "wife": 1,
    "can\u2019t": 1,
    "children": 5,
    "pays": 1,
    "get": 2,
    "pregnant": 1,
    "son": 3,
    "hand": 1,
    "child": 1,
    "born": 1,
    "accepts": 2,
    "changes": 1,
    "mind": 1,
    "giving": 1,
    "birth": 1,
    "flees": 1,
    "city": 1,
    "time": 1,
    "mirta": 3,
    "colorina\u2019s": 1,
    "neighbour": 1,
    "leaves": 1,
    "husband": 2,
    "pejerrey": 2,
    "two": 2,
    "become": 1,
    "actress": 1,
    "pejerrey\u2019s": 1,
    "consent": 1,
    "decides": 1,
    "raise": 1,
    "neighbours\u2019": 1,
    "confuse": 1,
    "second": 1,
    "years": 1,
    "grown": 1,
    "brought": 2,
    "fernando": 3,
    "samuel": 2,
    "villaroel": 1,
    "mirta\u2019s": 1,
    "meanwhile": 1,
    "widowed": 1,
    "still": 3,
    "opposed": 1,
    "obviously": 1,
    "rejects": 1,
    "grandchild": 1,
    "also": 1,
    "conflict": 1,
    "servant": 1,
    "\u201cchagua\u201d": 1,
    "ester": 2,
    "mayo": 2,
    "always": 2,
    "fought": 1,
    "family": 1,
    "secretly": 1,
    "basilio": 2,
    "armando": 2,
    "fenoglio": 2,
    "mar\u00eda\u2019s": 1,
    "loving": 1,
    "accompanied": 1,
    "manages": 1,
    "establishment": 1,
    "used": 1,
    "franco": 2,
    "mario": 2,
    "bustos": 2,
    "one": 1,
    "sons": 1,
    "falls": 1,
    "cristina": 2,
    "soledad": 2,
    "p\u00e9rez": 2,
    "proposes": 1,
    "since": 1,
    "noble": 1,
    "good": 1,
    "heart": 1,
    "alicia": 2,
    "villablanca": 2,
    "returns": 1,
    "take": 1,
    "back": 2,
    "\u201cpejerrey\u201d": 1,
    "agrees": 1,
    "tell": 1,
    "truth": 1,
    "don\u2019t": 1,
    "cast": 1,
    "luciana": 1,
    "\u00e1lvarez": 3,
    "latorre": 3,
    "rita": 1,
    "rata": 1,
    "el": 2,
    "sergio": 1,
    "urrutia": 1,
    "lagrimita": 1,
    "chagua": 1,
    "yoya": 1,
    "mart\u00ednez": 1,
    "caperucita": 1,
    "roberto": 1,
    "poblete": 1,
    "richard": 1,
    "alberto": 1,
    "vega": 1,
    "bernardo": 1,
    "frankie": 1,
    "bravo": 1,
    "cas": 1,
    "mat\u00edas": 1,
    "eduardo": 2,
    "baldani": 1,
    "enrique": 2,
    "morales": 1,
    "dr": 1,
    "ulloa": 1,
    "coca": 1,
    "guazzini": 1,
    "marcia": 1,
    "gabriel": 1,
    "villarroel": 1,
    "teresa": 1,
    "berr\u00edos": 1,
    "luzmira": 1,
    "palma": 1,
    "nelson": 2,
    "brodt": 1,
    "fact": 1,
    "sheet": 1,
    "year": 1,
    "executive": 1,
    "producer": 1,
    "dom\u00ednguez": 1,
    "screenwriter": 1,
    "director": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "caviedes": 1,
    "soto": 1,
    "production": 1,
    "company": 1,
    "set": 1,
    "designer": 1,
    "walter": 1,
    "kliche": 1,
    "cameramen": 1,
    "ernesto": 1,
    "riquelme": 1,
    "valdivia": 1,
    "n\u00ba": 1,
    "episodes": 1,
    "88": 1,
    "60": 1,
    "minutes": 1,
    "versions": 1,
    "great": 1,
    "success": 1,
    "valent\u00edn": 1,
    "pimstein": 1,
    "f\u00e9lix": 1,
    "argentina": 1,
    "canal": 1,
    "13": 1,
    "dar\u00edo": 1,
    "grandinetti": 1,
    "juan": 1,
    "osorio": 1,
    "guy": 1,
    "ecker": 1,
    "peruvian": 1,
    "2017": 1,
    "michelle": 1,
    "alexander": 1,
    "am\u00e9rica": 1,
    "magdyel": 1,
    "ugaz": 1,
    "david": 1,
    "villanueva": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 457,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}