{
  "title": "Georges-Arthur Goldschmidt",
  "content-preview": "Georges-Arthur Goldschmidt (born 2 May 1928) is a French writer and translator of German origin.\n\n\n== Biography ==\nGeorges-Arthur Goldschmidt was born in Reinbek near Hamburg, into a Jewish family of magistrates converted to Protestantism. \nHis father was an adviser to the Hamburg Court of Appeal un",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Georges-Arthur_Goldschmidt",
  "pageid": 52679268,
  "title-terms": {
    "georgesarthur": 1,
    "goldschmidt": 1
  },
  "content-terms": {
    "georgesarthur": 17,
    "goldschmidt": 20,
    "born": 2,
    "2": 1,
    "may": 1,
    "1928": 1,
    "french": 3,
    "writer": 2,
    "translator": 2,
    "german": 3,
    "origin": 2,
    "biography": 1,
    "reinbek": 1,
    "near": 1,
    "hamburg": 2,
    "jewish": 1,
    "family": 1,
    "magistrates": 1,
    "converted": 1,
    "protestantism": 1,
    "father": 1,
    "adviser": 1,
    "court": 1,
    "appeal": 1,
    "1933": 1,
    "deported": 2,
    "theresienstadt": 1,
    "served": 1,
    "protestant": 2,
    "pastor": 1,
    "jews": 1,
    "fled": 1,
    "germany": 1,
    "1938": 1,
    "took": 1,
    "refuge": 1,
    "italy": 1,
    "brother": 1,
    "france": 3,
    "boarding": 1,
    "school": 1,
    "meg\u00e8ve": 1,
    "1943": 1,
    "september": 1,
    "1944": 1,
    "hidden": 1,
    "hautesavoie": 1,
    "among": 3,
    "farmers": 1,
    "particularly": 1,
    "fran\u00e7ois": 1,
    "olga": 1,
    "allard": 1,
    "honoured": 1,
    "august": 1,
    "6": 2,
    "2012": 3,
    "righteous": 1,
    "nations": 1,
    "obtained": 1,
    "nationality": 1,
    "1949": 1,
    "professor": 1,
    "agr\u00e9g\u00e9": 1,
    "d\u2019allemand": 1,
    "1992": 1,
    "taught": 1,
    "lyc\u00e9e": 1,
    "paul": 2,
    "eluard": 1,
    "19": 1,
    "years": 1,
    "essayist": 1,
    "chose": 1,
    "language": 1,
    "expression": 1,
    "writing": 1,
    "without": 1,
    "abandoning": 1,
    "others": 1,
    "walter": 2,
    "benjamin": 2,
    "friedrich": 1,
    "nietzsche": 2,
    "franz": 2,
    "kafka": 2,
    "peter": 3,
    "handke": 3,
    "prizes": 1,
    "distinctions": 1,
    "1991": 4,
    "preis": 1,
    "der": 6,
    "swrbestenliste": 1,
    "deutscher": 1,
    "sprachpreis": 1,
    "geschwisterschollpreis": 1,
    "die": 1,
    "absonderung": 1,
    "1993": 1,
    "literaturpreis": 2,
    "stadt": 1,
    "bremen": 1,
    "1996": 3,
    "prix": 3,
    "de": 13,
    "l\u00e9crit": 1,
    "intime": 1,
    "1997": 4,
    "doctor": 1,
    "honoris": 1,
    "causa": 1,
    "university": 1,
    "osnabr\u00fcck": 2,
    "1999": 3,
    "ludwigb\u00f6rnepreis": 1,
    "2001": 5,
    "nelly": 1,
    "sachs": 1,
    "prize": 1,
    "city": 1,
    "dortmund": 1,
    "2002": 2,
    "goethemedaille": 1,
    "2004": 3,
    "culture": 2,
    "le": 10,
    "poing": 2,
    "dans": 3,
    "la": 15,
    "bouche": 2,
    "2005": 2,
    "josephbreitbachpreis": 1,
    "2007": 4,
    "erlanger": 1,
    "f\u00fcr": 3,
    "poesie": 1,
    "als": 1,
    "\u00fcbersetzung": 1,
    "programme": 2,
    "young": 1,
    "literary": 1,
    "translators": 1,
    "francogerman": 1,
    "youth": 1,
    "office": 1,
    "fgyo": 1,
    "frankfurt": 2,
    "book": 1,
    "fair": 1,
    "named": 1,
    "archived": 2,
    "20180427": 1,
    "wayback": 2,
    "machine": 2,
    "2013": 3,
    "l\u2019acad\u00e9mie": 1,
    "berlin": 1,
    "2015": 2,
    "sigmundfreudkulturpreis": 1,
    "works": 1,
    "les": 4,
    "collines": 1,
    "belleville": 1,
    "actes": 1,
    "sud": 1,
    "heidegger": 1,
    "et": 1,
    "langue": 2,
    "allemande": 1,
    "series": 1,
    "classiques": 1,
    "des": 4,
    "sciences": 1,
    "sociales": 1,
    "uqac": 1,
    "joie": 1,
    "du": 4,
    "passeur": 1,
    "cnrs": 3,
    "2011": 1,
    "lesprit": 2,
    "retour": 1,
    "\u00e9ditions": 11,
    "seuil": 5,
    "2009": 3,
    "linsu": 1,
    "babel": 1,
    "une": 3,
    "pour": 3,
    "abri": 1,
    "cr\u00e9aphisfacim": 1,
    "2008": 1,
    "un": 5,
    "enfant": 1,
    "aux": 1,
    "cheveux": 1,
    "gris": 1,
    "celui": 1,
    "qu\u2019on": 1,
    "cherche": 1,
    "habite": 1,
    "juste": 1,
    "\u00e0": 3,
    "c\u00f4t\u00e9": 1,
    "verdier": 4,
    "recours": 1,
    "en": 3,
    "pr\u00e9sence": 1,
    "dieu": 1,
    "absent": 1,
    "bayard": 1,
    "1988": 3,
    "quand": 2,
    "freud": 2,
    "voit": 1,
    "mer": 1,
    "buchetchastel": 2,
    "travers\u00e9e": 1,
    "fleuves": 1,
    "moli\u00e8re": 2,
    "ou": 3,
    "libert\u00e9": 2,
    "mise": 2,
    "nu": 2,
    "circ\u00e9": 2,
    "mati\u00e8re": 1,
    "l\u2019\u00e9criture": 1,
    "attend": 1,
    "verbe": 1,
    "for\u00eat": 2,
    "interrompue": 1,
    "1986": 1,
    "jardin": 1,
    "allemagne": 1,
    "1978": 2,
    "jeanjacques": 1,
    "rousseau": 1,
    "solitude": 1,
    "ph\u00e9bus": 2,
    "1973": 1,
    "julliard": 3,
    "1971": 2,
    "fidibus": 1,
    "corps": 1,
    "d\u00e9risoire": 1,
    "1967": 1,
    "marcel": 1,
    "b\u00e9alu": 1,
    "cas": 1,
    "flagrant": 1,
    "d\u00e9lit": 1,
    "terrain": 1,
    "vague": 1,
    "translations": 1,
    "allemands": 1,
    "lencyclop\u00e9die": 1,
    "nuisances": 1,
    "georg": 1,
    "b\u00fcchner": 1,
    "lenz": 1,
    "vagabonde": 1,
    "proc\u00e8s": 1,
    "press": 2,
    "pocket": 2,
    "1974": 1,
    "ch\u00e2teau": 1,
    "1976": 1,
    "bienvenue": 1,
    "au": 1,
    "conseil": 1,
    "dadministration": 1,
    "courte": 1,
    "lettre": 1,
    "long": 1,
    "adieu": 1,
    "apr\u00e8s": 1,
    "midi": 1,
    "dun": 1,
    "\u00e9crivain": 1,
    "gallimard": 5,
    "1987": 1,
    "lheure": 1,
    "sensation": 1,
    "vraie": 1,
    "adapted": 1,
    "cinema": 1,
    "didier": 1,
    "title": 1,
    "ville": 1,
    "\u00e9trang\u00e8re": 1,
    "femme": 1,
    "gauch\u00e8re": 1,
    "poids": 1,
    "monde": 1,
    "gens": 1,
    "d\u00e9raisonnables": 1,
    "sont": 1,
    "voie": 1,
    "disparition": 1,
    "par": 2,
    "villages": 1,
    "encore": 1,
    "fois": 1,
    "thucydide": 1,
    "bourgois": 1,
    "essai": 1,
    "sur": 2,
    "fatigue": 1,
    "1998": 1,
    "histoire": 1,
    "denfant": 1,
    "nuit": 1,
    "obscure": 1,
    "je": 1,
    "sortis": 1,
    "maison": 1,
    "tranquille": 1,
    "lucie": 1,
    "avec": 1,
    "trucmachins": 1,
    "ainsi": 1,
    "parlait": 1,
    "zarathoustra": 1,
    "lgf": 1,
    "1983": 1,
    "adalbert": 1,
    "stifter": 1,
    "lhomme": 1,
    "sans": 2,
    "post\u00e9rit\u00e9": 1,
    "libretto": 1,
    "studies": 1,
    "life": 1,
    "work": 1,
    "individual": 1,
    "aspects": 1,
    "heinz": 1,
    "ludwig": 1,
    "arnold": 1,
    "rogeryves": 1,
    "roche": 1,
    "photofictions": 1,
    "perec": 1,
    "modiano": 1,
    "duras": 1,
    "barthes": 1,
    "wolfgang": 1,
    "asholt": 1,
    "hrsg": 2,
    "studien": 1,
    "zum": 2,
    "werk": 2,
    "von": 5,
    "klaus": 1,
    "bonn": 1,
    "zur": 1,
    "topik": 1,
    "haus": 1,
    "garten": 1,
    "und": 4,
    "wald": 1,
    "meer": 1,
    "bielefeld": 1,
    "2003": 1,
    "isbn": 5,
    "3895283959": 1,
    "michaela": 1,
    "holdenried": 1,
    "das": 4,
    "ende": 1,
    "aufrichtigkeit": 1,
    "wandel": 1,
    "autobiographischer": 1,
    "dispositive": 1,
    "beispiel": 1,
    "archiv": 1,
    "studium": 1,
    "neueren": 1,
    "sprachen": 2,
    "literaturen": 1,
    "149": 1,
    "jg": 1,
    "bd": 1,
    "234": 1,
    "h": 2,
    "1": 1,
    "pp": 4,
    "1\u201319": 1,
    "g\u00fcnther": 1,
    "r\u00fcther": 1,
    "wohnen": 1,
    "zwischen": 1,
    "den": 1,
    "deutschfranz\u00f6sische": 1,
    "autor": 1,
    "einf\u00fchrung": 1,
    "leben": 1,
    "franz\u00f6sische": 1,
    "gegenwartsliteratur": 1,
    "begegnungen": 2,
    "mit": 1,
    "dem": 1,
    "nachbarn": 1,
    "band": 1,
    "3": 1,
    "konradadenauerstiftung": 1,
    "sankt": 1,
    "augustin": 1,
    "3937731334": 1,
    "127\u2013137": 1,
    "kurzfassung": 1,
    "online": 1,
    "pdfdatei": 1,
    "39": 1,
    "kb": 1,
    "tim": 1,
    "trzaskalik": 1,
    "gegensprachen": 1,
    "ged\u00e4chtnis": 1,
    "texte": 1,
    "9783861091783": 1,
    "textkritik": 1,
    "181": 1,
    "edition": 1,
    "text": 1,
    "kritik": 1,
    "m\u00fcnchen": 2,
    "9783883779935": 1,
    "renate": 1,
    "g\u00f6llner": 1,
    "masochismus": 1,
    "befreiung": 1,
    "goldschmitin": 1,
    "gerhard": 1,
    "scheit": 1,
    "manfred": 1,
    "dahlmann": 1,
    "phrase": 1,
    "zeitschrift": 1,
    "ideologiekritik": 1,
    "heft": 1,
    "8": 1,
    "fr\u00fchjahr": 1,
    "2016": 2,
    "\u00e7a": 1,
    "ira": 1,
    "freiburgwien": 1,
    "180\u2013191": 1,
    "interviews": 1,
    "gero": 1,
    "boehm": 1,
    "juni": 1,
    "interview": 1,
    "menschenbilder": 1,
    "aus": 1,
    "drei": 1,
    "jahrzehnten": 1,
    "collection": 1,
    "rolf": 1,
    "heyne": 1,
    "9783899104431": 1,
    "298\u2013306": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "site": 2,
    "perlentaucherde": 1,
    "\u2013": 1,
    "kulturmagazin": 1,
    "artikel": 1,
    "20161225": 1,
    "wozu": 1,
    "negationismus": 1,
    "website": 1,
    "pen": 1,
    "deutschsprachiger": 1,
    "autoren": 1,
    "im": 1,
    "ausland": 1,
    "rauchs": 1,
    "youtube": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 722,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}