{
  "title": "Claude Geffr\u00e9",
  "content-preview": "Claude Geffr\u00e9 (23 January 1926 \u2013 9 February 2017) was a French Roman Catholic theologian. He became a Professor of Theology at the Institut Catholique de Paris in 1965, and he was the director of the \u00c9cole Biblique in Jerusalem from 1996 to 1999. He was an expert on Biblical hermeneutics and plurali",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Claude_Geffr%C3%A9",
  "pageid": 53144324,
  "title-terms": {
    "claude": 1,
    "geffr\u00e9": 1
  },
  "content-terms": {
    "claude": 11,
    "geffr\u00e9": 8,
    "23": 2,
    "january": 2,
    "1926": 2,
    "\u2013": 1,
    "9": 2,
    "february": 3,
    "2017": 3,
    "french": 1,
    "roman": 1,
    "catholic": 1,
    "theologian": 1,
    "became": 3,
    "professor": 2,
    "theology": 3,
    "institut": 2,
    "catholique": 2,
    "de": 13,
    "paris": 12,
    "1965": 2,
    "director": 2,
    "\u00e9cole": 2,
    "biblique": 2,
    "jerusalem": 2,
    "1996": 2,
    "1999": 3,
    "expert": 2,
    "biblical": 2,
    "hermeneutics": 2,
    "pluralism": 2,
    "author": 2,
    "several": 2,
    "books": 3,
    "early": 1,
    "life": 1,
    "born": 1,
    "niort": 1,
    "western": 1,
    "france": 2,
    "earned": 1,
    "doctorate": 1,
    "pontifical": 1,
    "university": 1,
    "saint": 1,
    "thomas": 1,
    "aquinas": 1,
    "career": 2,
    "started": 1,
    "teaching": 1,
    "saulchoir": 1,
    "served": 1,
    "1977": 1,
    "cofounder": 1,
    "groupe": 1,
    "recherches": 1,
    "islamochr\u00e9tien": 1,
    "gric": 1,
    "research": 1,
    "centre": 1,
    "christianmuslim": 1,
    "studies": 1,
    "christianity": 1,
    "like": 1,
    "le": 7,
    "christianisme": 3,
    "comme": 2,
    "religion": 2,
    "levangile": 2,
    "dismissed": 1,
    "relativistic": 1,
    "critics": 1,
    "knight": 1,
    "legion": 1,
    "honour": 1,
    "1998": 1,
    "death": 1,
    "died": 1,
    "age": 1,
    "91": 1,
    "funeral": 1,
    "held": 1,
    "couvent": 1,
    "des": 1,
    "jacobins": 1,
    "la": 3,
    "rue": 1,
    "saintjacques": 1,
    "13": 1,
    "buried": 1,
    "\u00e9tiolles": 1,
    "essonne": 1,
    "works": 1,
    "greffr\u00e9": 7,
    "1970": 1,
    "un": 2,
    "espace": 1,
    "pour": 2,
    "dieu": 3,
    "editions": 6,
    "du": 7,
    "cerf": 7,
    "oclc": 9,
    "13855891": 1,
    "1972": 1,
    "nouvel": 1,
    "\u00e2ge": 1,
    "th\u00e9ologie": 3,
    "299892031": 1,
    "1983": 1,
    "au": 1,
    "risque": 1,
    "linterpr\u00e9tation": 1,
    "isbn": 7,
    "9782204020145": 1,
    "14359368": 1,
    "1991": 1,
    "passion": 2,
    "lhomme": 1,
    "9782204042987": 1,
    "26552275": 1,
    "jarczyk": 2,
    "gwendoline": 2,
    "profession": 1,
    "th\u00e9ologien": 2,
    "quelle": 1,
    "pens\u00e9e": 1,
    "chr\u00e9tienne": 1,
    "xxie": 1,
    "si\u00e8cle": 1,
    "entretiens": 1,
    "avec": 2,
    "albin": 1,
    "michel": 1,
    "9782226109835": 1,
    "300693277": 1,
    "2001": 1,
    "croire": 1,
    "et": 2,
    "interpr\u00e9ter": 1,
    "tournant": 1,
    "herm\u00e9neutique": 1,
    "9782204066297": 1,
    "300469791": 1,
    "debray": 1,
    "r\u00e9gis": 1,
    "vinson": 1,
    "\u00e9ric": 1,
    "2006": 2,
    "ou": 1,
    "sans": 1,
    "philosophe": 1,
    "bayard": 1,
    "9782227475670": 1,
    "300526494": 1,
    "babel": 1,
    "\u00e0": 1,
    "pentec\u00f4te": 1,
    "essais": 1,
    "interreligieuse": 1,
    "9782204080279": 1,
    "64303574": 1,
    "2012": 1,
    "\u00e9ditions": 1,
    "9782204098373": 1,
    "816721773": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 303,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 2,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}