{
  "title": "Guaduas Formation",
  "content-preview": "The Guaduas Formation (Spanish: Formaci\u00f3n Guaduas, K2P1G, K2E1G, KPgg, KTg, TKg, Ktg) is a geological formation of the Middle Magdalena Basin and the Altiplano Cundiboyacense, Eastern Ranges of the Colombian Andes. The predominantly shale with coalbed formation dates to the Late Cretaceous and Paleo",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Guaduas_Formation",
  "pageid": 53615793,
  "title-terms": {
    "guaduas": 1,
    "formation": 1
  },
  "content-terms": {
    "guaduas": 12,
    "formation": 20,
    "spanish": 1,
    "formaci\u00f3n": 2,
    "k2p1g": 1,
    "k2e1g": 1,
    "kpgg": 1,
    "ktg": 2,
    "tkg": 1,
    "geological": 2,
    "middle": 1,
    "magdalena": 1,
    "basin": 1,
    "altiplano": 2,
    "cundiboyacense": 2,
    "eastern": 4,
    "ranges": 2,
    "colombian": 1,
    "andes": 1,
    "predominantly": 1,
    "shale": 1,
    "coalbed": 1,
    "dates": 1,
    "late": 1,
    "cretaceous": 2,
    "paleogene": 1,
    "periods": 1,
    "maastrichtianpaleocene": 1,
    "epochs": 1,
    "maximum": 1,
    "thickness": 2,
    "1090": 1,
    "metres": 1,
    "3580": 1,
    "ft": 1,
    "fossils": 1,
    "coussapoa": 2,
    "camargoi": 2,
    "ficus": 2,
    "andrewsi": 2,
    "berhamniphyllum": 2,
    "sp": 2,
    "archaeopaliurus": 2,
    "boyacensis": 2,
    "found": 3,
    "coalbeds": 3,
    "zipaquir\u00e1": 4,
    "tasco": 2,
    "boyac\u00e1": 4,
    "etymology": 1,
    "first": 1,
    "described": 1,
    "hettner": 1,
    "1894": 1,
    "named": 1,
    "1931": 1,
    "hubach": 1,
    "cundinamarca": 2,
    "former": 1,
    "northern": 2,
    "territory": 1,
    "panche": 1,
    "description": 1,
    "lithologies": 1,
    "consists": 1,
    "mainly": 1,
    "shales": 1,
    "intercalated": 1,
    "sandstone": 1,
    "beds": 1,
    "contains": 1,
    "widely": 1,
    "explored": 1,
    "area": 2,
    "fossil": 1,
    "remains": 1,
    "stratigraphy": 1,
    "depositional": 1,
    "environment": 1,
    "unconformably": 1,
    "overlies": 1,
    "arenisca": 1,
    "labortierna": 1,
    "guadalupe": 1,
    "group": 2,
    "overlain": 1,
    "cacho": 1,
    "age": 2,
    "estimated": 1,
    "upper": 1,
    "maastrichtianlower": 1,
    "paleocene": 1,
    "spanning": 1,
    "kt": 1,
    "boundary": 1,
    "thicker": 1,
    "explained": 1,
    "decrease": 1,
    "subsidence": 1,
    "higher": 1,
    "amount": 1,
    "erosion": 1,
    "original": 1,
    "deposition": 1,
    "lateral": 1,
    "variations": 1,
    "thought": 1,
    "result": 1,
    "movement": 1,
    "soapaga": 1,
    "fault": 2,
    "deposited": 1,
    "coastal": 1,
    "plain": 1,
    "setting": 1,
    "outcrops": 2,
    "apart": 1,
    "type": 1,
    "locality": 1,
    "hills": 3,
    "bogot\u00e1": 5,
    "ocet\u00e1": 2,
    "p\u00e1ramo": 3,
    "many": 1,
    "locations": 1,
    "granada": 1,
    "dintel": 1,
    "synclinal": 2,
    "north": 1,
    "facatativ\u00e1": 1,
    "suesca": 1,
    "east": 1,
    "jun\u00edn": 1,
    "surrounding": 1,
    "lake": 1,
    "tota": 2,
    "northeastsouthwest": 1,
    "canocas": 1,
    "crosscuts": 1,
    "near": 1,
    "san": 1,
    "cayetano": 1,
    "synclinals": 1,
    "r\u00edo": 2,
    "fr\u00edo": 1,
    "neusa": 1,
    "checualenguazaque": 1,
    "sesquil\u00e9": 1,
    "sisga": 1,
    "subachoque": 1,
    "teusac\u00e1": 1,
    "usme": 1,
    "soacha": 1,
    "composed": 2,
    "suba": 1,
    "entirely": 1,
    "also": 2,
    "sumapaz": 1,
    "regional": 1,
    "correlations": 1,
    "legend": 1,
    "important": 1,
    "fossiliferous": 1,
    "minor": 1,
    "proximal": 1,
    "llanos": 2,
    "medina": 1,
    "distal": 1,
    "saltarin": 1,
    "1a": 1,
    "well": 1,
    "gallery": 1,
    "see": 1,
    "geology": 4,
    "notes": 2,
    "references": 2,
    "bibliography": 1,
    "amaya": 2,
    "erika": 2,
    "mari\u00f1o": 2,
    "jorge": 7,
    "jaramillo": 2,
    "carlos": 9,
    "2010": 2,
    "litofacies": 1,
    "ambientes": 1,
    "de": 17,
    "acumulaci\u00f3n": 1,
    "la": 4,
    "en": 1,
    "al": 1,
    "parte": 1,
    "central": 1,
    "cordillera": 1,
    "oriental": 1,
    "implicaciones": 1,
    "paleogeogr\u00e1ficas": 1,
    "bolet\u00edn": 1,
    "geolog\u00eda": 3,
    "universidad": 3,
    "industrial": 2,
    "santander": 2,
    "32": 1,
    "1": 18,
    "retrieved": 17,
    "20170316": 3,
    "garc\u00eda": 1,
    "gonz\u00e1lez": 1,
    "mario": 1,
    "mier": 1,
    "uma\u00f1a": 1,
    "ricardo": 3,
    "cruz": 1,
    "guevara": 1,
    "luis": 2,
    "enrique": 1,
    "v\u00e1squez": 1,
    "mauricio": 1,
    "2009": 5,
    "informe": 1,
    "ejecutivo": 1,
    "evaluaci\u00f3n": 1,
    "del": 4,
    "potencial": 1,
    "hidrocarbur\u00edfero": 1,
    "las": 1,
    "cuencas": 1,
    "colombianas": 1,
    "pp": 3,
    "1\u2013219": 1,
    "e": 7,
    "2016": 1,
    "lithofacies": 1,
    "cyclicity": 1,
    "determination": 1,
    "using": 1,
    "markov": 1,
    "chains": 1,
    "earth": 1,
    "sciences": 1,
    "research": 1,
    "journal": 1,
    "nacional": 1,
    "colombia": 4,
    "20": 1,
    "b19": 1,
    "montoya": 3,
    "arenas": 1,
    "diana": 3,
    "mar\u00eda": 3,
    "reyes": 2,
    "torres": 1,
    "germ\u00e1n": 2,
    "alfonso": 2,
    "2005": 2,
    "sabana": 1,
    "ingeominas": 18,
    "1\u2013104": 1,
    "villamil": 1,
    "tomas": 1,
    "2012": 1,
    "chronology": 1,
    "relative": 1,
    "sea": 1,
    "level": 1,
    "history": 1,
    "new": 1,
    "sequence": 1,
    "stratigraphic": 1,
    "model": 1,
    "basinal": 1,
    "facies": 1,
    "society": 1,
    "sedimentary": 1,
    "sepm": 1,
    "161\u2013216": 1,
    "maps": 1,
    "vargas": 1,
    "rodrigo": 1,
    "arias": 1,
    "tellez": 1,
    "noel": 1,
    "1984": 1,
    "plancha": 16,
    "136": 1,
    "m\u00e1laga": 1,
    "1100000": 15,
    "p": 17,
    "20170606": 14,
    "renzoni": 2,
    "giancarlo": 2,
    "rosas": 2,
    "humberto": 2,
    "171": 2,
    "duitama": 1,
    "ulloa": 6,
    "guerra": 1,
    "\u00e1lvaro": 1,
    "escovar": 2,
    "1998": 7,
    "172": 1,
    "paz": 1,
    "fuquen": 2,
    "jaime": 2,
    "osorno": 2,
    "jos\u00e9": 4,
    "f": 1,
    "190": 1,
    "chiquinquir\u00e1": 1,
    "etayo": 2,
    "serna": 1,
    "fernando": 2,
    "191": 2,
    "tunja": 1,
    "rodr\u00edguez": 2,
    "erasmo": 2,
    "192": 1,
    "laguna": 1,
    "acosta": 5,
    "208": 1,
    "villeta": 1,
    "209": 1,
    "terraza": 2,
    "roberto": 2,
    "moreno": 1,
    "giovanni": 1,
    "buitrago": 2,
    "p\u00e9rez": 1,
    "adri\u00e1n": 1,
    "210": 1,
    "guateque": 1,
    "227": 1,
    "mesa": 1,
    "alberto": 2,
    "228": 1,
    "santaf\u00e9": 1,
    "noreste": 1,
    "246": 1,
    "fusagasug\u00e1": 1,
    "nu\u00f1ez": 1,
    "mosquera": 1,
    "dario": 1,
    "vesga": 1,
    "j": 2,
    "263": 1,
    "ortega": 1,
    "calcedo": 1,
    "juan": 1,
    "1999": 1,
    "265": 1,
    "icononzo": 1,
    "caro": 1,
    "pablo": 1,
    "2002": 1,
    "303": 1,
    "velandia": 1,
    "francisco": 1,
    "cepeda": 1,
    "h\u00e9ctor": 1,
    "planchas": 1,
    "sector": 1,
    "sur": 1,
    "municipio": 1,
    "paipa": 1,
    "125000": 1,
    "various": 1,
    "authors": 1,
    "1997": 1,
    "mapa": 1,
    "geol\u00f3gico": 3,
    "santa": 1,
    "fe": 1,
    "\u2013": 3,
    "map": 1,
    "150000": 1,
    "pdf": 1,
    "archived": 1,
    "20171122": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "g\u00f3mez": 1,
    "montes": 1,
    "ne": 1,
    "nivia": 1,
    "\u00e1": 1,
    "diederix": 1,
    "h": 1,
    "2015": 2,
    "509": 1,
    "atlas": 1,
    "escala": 1,
    "1500000": 1,
    "servicio": 1,
    "colombiano": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 710,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}