{
  "title": "Ivan Ili\u0107 (footballer, born 2001)",
  "content-preview": "Ivan Ili\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0418\u043b\u0438\u045b; born 17 March 2001) is a Serbian professional footballer who plays as a defensive midfielder for Serie A club Torino and the Serbia national team.\n\n\n== Club career ==\n\n\n=== Red Star Belgrade ===\nIvan started playing football with local football club Filip Fili",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ivan_Ili%C4%87_(footballer,_born_2001)",
  "pageid": 53664544,
  "title-terms": {
    "ivan": 1,
    "ili\u0107": 1,
    "footballer": 1,
    "born": 1,
    "2001": 1
  },
  "content-terms": {
    "ivan": 5,
    "ili\u0107": 16,
    "serbian": 5,
    "cyrillic": 1,
    "\u0438\u0432\u0430\u043d": 1,
    "\u0438\u043b\u0438\u045b": 1,
    "born": 3,
    "17": 1,
    "march": 1,
    "2001": 2,
    "professional": 3,
    "footballer": 2,
    "plays": 1,
    "defensive": 3,
    "midfielder": 3,
    "serie": 2,
    "club": 7,
    "torino": 3,
    "serbia": 7,
    "national": 5,
    "team": 10,
    "career": 4,
    "red": 5,
    "star": 5,
    "belgrade": 3,
    "started": 1,
    "playing": 3,
    "football": 4,
    "local": 1,
    "filip": 1,
    "filipovi\u0107": 1,
    "moved": 1,
    "youth": 2,
    "real": 1,
    "ni\u0161": 3,
    "summer": 2,
    "2016": 4,
    "shortly": 1,
    "joined": 2,
    "new": 1,
    "signed": 1,
    "first": 5,
    "threeyear": 1,
    "contract": 1,
    "made": 3,
    "senior": 2,
    "debut": 2,
    "28": 1,
    "fixture": 1,
    "match": 5,
    "2016\u201317": 1,
    "superliga": 2,
    "season": 1,
    "spartak": 1,
    "subotica": 1,
    "replacing": 1,
    "sr\u0111an": 2,
    "plav\u0161i\u0107": 1,
    "last": 1,
    "minute": 1,
    "game": 1,
    "played": 10,
    "1": 1,
    "april": 1,
    "2017": 6,
    "became": 1,
    "youngest": 1,
    "debutant": 1,
    "history": 1,
    "player": 2,
    "appeared": 2,
    "manchester": 3,
    "city": 3,
    "move": 1,
    "loan": 2,
    "sold": 1,
    "along": 1,
    "older": 3,
    "brother": 3,
    "luka": 3,
    "staying": 1,
    "18th": 1,
    "birthday": 1,
    "beginning": 1,
    "october": 3,
    "guardian": 1,
    "picked": 1,
    "prospective": 1,
    "firstyear": 1,
    "scholar": 1,
    "academy": 1,
    "fulltime": 1,
    "5\u20130": 1,
    "cup": 2,
    "victory": 2,
    "dinamo": 1,
    "vranje": 1,
    "11": 1,
    "hellas": 2,
    "verona": 2,
    "2020": 1,
    "loaned": 1,
    "30": 1,
    "january": 1,
    "2023": 1,
    "international": 3,
    "competitive": 1,
    "matches": 3,
    "under14": 1,
    "tournament": 1,
    "croatia": 1,
    "2015": 2,
    "noted": 1,
    "2": 1,
    "caps": 1,
    "host": 1,
    "country": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "november": 3,
    "invited": 1,
    "u15": 1,
    "squad": 4,
    "represented": 1,
    "early": 2,
    "also": 4,
    "u16": 1,
    "called": 1,
    "u17": 1,
    "since": 1,
    "member": 1,
    "qualified": 1,
    "uefa": 4,
    "european": 1,
    "under17": 2,
    "championship": 1,
    "continued": 1,
    "level": 1,
    "2017\u201318": 1,
    "qualifications": 1,
    "scoring": 1,
    "goal": 1,
    "2\u20131": 1,
    "norway": 1,
    "21": 1,
    "7": 1,
    "june": 1,
    "2021": 1,
    "friendly": 1,
    "jamaica": 1,
    "2022": 2,
    "selected": 2,
    "serbias": 2,
    "fifa": 1,
    "world": 1,
    "qatar": 1,
    "group": 4,
    "stage": 2,
    "brazil": 1,
    "finished": 2,
    "fourth": 2,
    "euro": 1,
    "2024": 3,
    "three": 1,
    "england": 1,
    "slovenia": 1,
    "denmark": 1,
    "style": 1,
    "play": 2,
    "leftfooted": 1,
    "leftback": 1,
    "years": 1,
    "later": 1,
    "converted": 1,
    "position": 1,
    "field": 1,
    "usually": 1,
    "pairing": 1,
    "central": 1,
    "available": 1,
    "classic": 1,
    "role": 1,
    "4\u20131\u20134\u20131": 1,
    "formation": 1,
    "mostly": 1,
    "personal": 1,
    "life": 1,
    "grew": 1,
    "sports": 1,
    "family": 1,
    "father": 1,
    "winger": 1,
    "radni\u010dki": 1,
    "mother": 1,
    "danijela": 1,
    "basketball": 1,
    "professionally": 1,
    "ivans": 1,
    "statistics": 1,
    "9": 1,
    "8": 1,
    "september": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "worldfootballnet": 1,
    "\u2013": 1,
    "competition": 1,
    "record": 1,
    "archive": 1
  },
  "title-length": 5,
  "content-length": 374,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}