{
  "title": "Marius Gueit",
  "content-preview": "Marius Andr\u00e9 Gueit (2 July 1808 \u2013 2 December 1862) was a 19th-century French organist, cellist and composer.\n\n\n== Biography ==\nThe son of a muleteer, Gueit was born in Hy\u00e8res, France, and lost his sight at the age of 15 months. At first, he was a student of the Institut National des Jeunes Aveugles ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Marius_Gueit",
  "pageid": 54798065,
  "title-terms": {
    "marius": 1,
    "gueit": 1
  },
  "content-terms": {
    "marius": 5,
    "andr\u00e9": 1,
    "gueit": 9,
    "2": 6,
    "july": 1,
    "1808": 1,
    "\u2013": 1,
    "december": 1,
    "1862": 1,
    "19thcentury": 1,
    "french": 1,
    "organist": 5,
    "cellist": 2,
    "composer": 2,
    "biography": 1,
    "son": 2,
    "muleteer": 1,
    "born": 1,
    "hy\u00e8res": 1,
    "france": 3,
    "lost": 1,
    "sight": 1,
    "age": 1,
    "15": 1,
    "months": 1,
    "first": 1,
    "student": 1,
    "institut": 1,
    "national": 3,
    "des": 9,
    "jeunes": 4,
    "aveugles": 4,
    "inja": 3,
    "institute": 2,
    "blind": 2,
    "children": 1,
    "royal": 1,
    "institution": 2,
    "youth": 1,
    "paris": 28,
    "taught": 3,
    "1826": 1,
    "1832": 2,
    "among": 1,
    "professors": 1,
    "school": 1,
    "organists": 1,
    "guillaume": 1,
    "lasceux": 1,
    "1740\u20131831": 1,
    "jeannicolas": 1,
    "marrigues": 1,
    "1757\u20131834": 1,
    "1840": 1,
    "occupied": 1,
    "post": 1,
    "church": 2,
    "saintpaterne": 3,
    "orl\u00e9ans": 3,
    "succeeding": 1,
    "s\u00e9bastien": 1,
    "demar": 2,
    "pianist": 1,
    "german": 1,
    "origin": 1,
    "installed": 1,
    "since": 2,
    "1791": 1,
    "organ": 9,
    "1815": 1,
    "city": 1,
    "also": 4,
    "musical": 2,
    "created": 1,
    "1834": 1,
    "predecessor": 1,
    "modern": 2,
    "conservatory": 1,
    "returned": 1,
    "held": 1,
    "saintdenisdusacrement": 1,
    "became": 1,
    "teacher": 1,
    "orleanese": 1,
    "henri": 1,
    "victor": 1,
    "tournaillon": 1,
    "1832\u20131887": 1,
    "entered": 1,
    "16": 1,
    "november": 1,
    "1843": 1,
    "died": 1,
    "aged": 1,
    "54": 1,
    "production": 1,
    "published": 2,
    "numerous": 1,
    "collections": 2,
    "written": 1,
    "expressive": 1,
    "harmonium": 1,
    "recent": 1,
    "instrument": 1,
    "enjoyed": 1,
    "certain": 2,
    "vogue": 1,
    "wrote": 1,
    "trois": 4,
    "motets": 2,
    "au": 3,
    "saintsacrement": 1,
    "three": 1,
    "sang": 1,
    "\u00e9l\u00e9vations": 2,
    "well": 1,
    "andante": 2,
    "rondo": 2,
    "cello": 2,
    "avec": 11,
    "accompagnement": 10,
    "de": 18,
    "piano": 3,
    "relatively": 1,
    "little": 1,
    "music": 2,
    "period": 1,
    "makes": 1,
    "survival": 1,
    "indications": 1,
    "registration": 1,
    "mixed": 1,
    "elements": 1,
    "least": 1,
    "topical": 1,
    "interesting": 1,
    "works": 1,
    "currently": 1,
    "listed": 1,
    "six": 2,
    "offertoires": 2,
    "caract\u00e9ristiques": 1,
    "1856": 2,
    "chanvrelin": 1,
    "1998": 1,
    "cf": 1,
    "en": 2,
    "deux": 2,
    "livres": 1,
    "pour": 13,
    "lorgue": 6,
    "op": 10,
    "49": 1,
    "r\u00e9gniercanaux": 10,
    "1853": 8,
    "id": 1,
    "63": 1,
    "bnf": 2,
    "mani\u00e8re": 1,
    "m\u00e9langer": 1,
    "les": 4,
    "jeux": 2,
    "pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e": 1,
    "dune": 3,
    "introduction": 1,
    "qui": 1,
    "fait": 1,
    "conna\u00eetre": 1,
    "la": 9,
    "nature": 1,
    "et": 10,
    "lemploi": 1,
    "royale": 1,
    "1830": 1,
    "copy": 1,
    "biblioth\u00e8que": 2,
    "mazarine": 1,
    "seven": 1,
    "belonged": 1,
    "louis": 1,
    "petit": 1,
    "collection": 1,
    "probably": 1,
    "nationale": 1,
    "le": 4,
    "souvenir": 1,
    "nouvelle": 1,
    "fantaisie": 2,
    "brillante": 2,
    "fortepiano": 1,
    "lemoine": 2,
    "n": 5,
    "adieux": 1,
    "\u00e0": 11,
    "ville": 2,
    "dhy\u00e8res": 1,
    "pianoforte": 1,
    "3": 4,
    "un": 1,
    "jour": 1,
    "honfleur": 1,
    "romance": 1,
    "1855": 5,
    "sonata": 1,
    "69": 1,
    "1857": 2,
    "20": 1,
    "morceaux": 5,
    "orgue": 3,
    "servir": 1,
    "aux": 1,
    "diff\u00e9rents": 1,
    "offices": 1,
    "40": 1,
    "livre": 1,
    "1": 1,
    "veuve": 1,
    "canaux": 5,
    "suivies": 1,
    "dun": 1,
    "offertoire": 1,
    "fugue": 1,
    "l\u00e9cho": 1,
    "cath\u00e9drales": 1,
    "recueil": 1,
    "74": 1,
    "56": 1,
    "series": 1,
    "1\u20137": 1,
    "1re": 1,
    "suite": 1,
    "m\u00e9thode": 2,
    "dorgue": 9,
    "transpositeur": 1,
    "30": 2,
    "antiennes": 1,
    "ou": 4,
    "versets": 2,
    "courts": 1,
    "faciles": 2,
    "chantant": 1,
    "60": 1,
    "1854": 1,
    "douze": 1,
    "st": 1,
    "sacrement": 1,
    "voix": 6,
    "c": 3,
    "1852": 2,
    "contains": 1,
    "salutaris": 4,
    "ave": 7,
    "verum": 4,
    "corpus": 1,
    "tantum": 2,
    "ergo": 2,
    "ex\u00e9cution": 1,
    "facile": 3,
    "r\u00e9gnier": 1,
    "maria": 3,
    "solo": 3,
    "soprano": 4,
    "t\u00e9nor": 3,
    "duo": 2,
    "ch\u0153ur": 3,
    "melle": 2,
    "4": 2,
    "voices": 1,
    "accompaniment": 1,
    "regina": 1,
    "coeli": 1,
    "locations": 1,
    "d\u2019orgue": 2,
    "expressif": 1,
    "suivie": 1,
    "fourneaux": 1,
    "c1845": 1,
    "l\u2019orgue": 2,
    "journal": 1,
    "dimanches": 1,
    "f\u00eates": 1,
    "publi\u00e9": 1,
    "sous": 1,
    "direction": 1,
    "l": 1,
    "f": 1,
    "frelon": 1,
    "concours": 1,
    "mm": 1,
    "adrien": 1,
    "lafage": 1,
    "mariusgueit": 1,
    "premi\u00e8re": 2,
    "partie": 2,
    "plainchant": 1,
    "rit": 1,
    "romain": 1,
    "harmonis\u00e9": 1,
    "deuxi\u00e8me": 2,
    "doigt\u00e9s": 1,
    "\u00e9dition": 1,
    "ann\u00e9e": 1,
    "etc": 1,
    "1858": 1,
    "marche": 1,
    "beauxarts": 1,
    "magazine": 1,
    "montr\u00e9al": 1,
    "1863": 1,
    "p": 1,
    "2829": 1,
    "d\u00e9di\u00e9": 1,
    "\u00e9l\u00e8ve": 1,
    "monsieur": 1,
    "jules": 2,
    "landron": 1,
    "e": 1,
    "troupenas": 1,
    "hostia": 1,
    "threepart": 1,
    "choir": 1,
    "tenor": 1,
    "bass": 1,
    "manuscript": 1,
    "rism": 1,
    "discography": 1,
    "cinq": 1,
    "34": 1,
    "lh\u00e9ritage": 1,
    "classique": 1,
    "jeanluc": 1,
    "perrot": 1,
    "ema": 1,
    "1997": 1,
    "bibliography": 1,
    "brosset": 1,
    "professeur": 1,
    "musique": 3,
    "l\u2019institut": 1,
    "organiste": 1,
    "l\u2019eglise": 1,
    "d\u2019orl\u00e9ans": 2,
    "blois": 1,
    "pigelet": 1,
    "1905": 1,
    "jo\u00eblmarie": 1,
    "fauquet": 1,
    "ed": 1,
    "dictionnaire": 1,
    "xixe": 1,
    "si\u00e8cle": 1,
    "fayard": 1,
    "2003": 1,
    "articles": 1,
    "martine": 1,
    "vincent": 1,
    "herv\u00e9": 1,
    "aud\u00e9on": 1,
    "fran\u00e7ois": 1,
    "turellier": 1,
    "orgues": 1,
    "organistes": 1,
    "cath\u00e9drale": 1,
    "saintecroix": 1,
    "leur": 1,
    "place": 1,
    "l\u2019\u00e9glise": 1,
    "dans": 1,
    "origines": 1,
    "jusqu\u2019aux": 1,
    "travaux": 1,
    "d\u2019aristide": 1,
    "cavaill\u00e9coll": 1,
    "291": 1,
    "versailles": 1,
    "lyon": 1,
    "2010iii": 1,
    "pp": 1,
    "3\u201333": 1,
    "see": 1,
    "edouard": 1,
    "mignan": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "linstitut": 1,
    "musica": 1,
    "memoria": 1,
    "par": 1,
    "denis": 1,
    "havard": 1,
    "montagne": 1,
    "free": 1,
    "scores": 1,
    "international": 1,
    "score": 1,
    "library": 1,
    "project": 1,
    "imslp": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 721,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}