{
  "title": "Mo\u0161\u0107enice",
  "content-preview": "Mo\u0161\u0107enice (also called \u017dupa Mo\u0161\u0107enice) is a village in the municipality of Mo\u0161\u0107eni\u010dka Draga in Primorje-Gorski Kotar County on the Istrian peninsula, close to Opatija, Croatia.\nIt is a typical hilltop village with stone houses and narrow streets situated 173 metres above Mo\u0161\u0107eni\u010dka Draga. From Mo\u0161\u0107e",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mo%C5%A1%C4%87enice",
  "pageid": 5494238,
  "title-terms": {
    "mo\u0161\u0107enice": 1
  },
  "content-terms": {
    "mo\u0161\u0107enice": 12,
    "also": 2,
    "called": 1,
    "\u017eupa": 1,
    "village": 5,
    "municipality": 2,
    "mo\u0161\u0107eni\u010dka": 3,
    "draga": 3,
    "primorjegorski": 1,
    "kotar": 1,
    "county": 1,
    "istrian": 1,
    "peninsula": 1,
    "close": 2,
    "opatija": 1,
    "croatia": 2,
    "typical": 1,
    "hilltop": 1,
    "stone": 1,
    "houses": 3,
    "narrow": 2,
    "streets": 2,
    "situated": 1,
    "173": 1,
    "metres": 1,
    "one": 2,
    "nice": 1,
    "view": 1,
    "across": 1,
    "kvarner": 1,
    "gulf": 1,
    "rijeka": 2,
    "islands": 1,
    "krk": 1,
    "cres": 1,
    "connected": 1,
    "road": 1,
    "750": 1,
    "steps": 1,
    "lead": 1,
    "sv": 1,
    "ivan": 1,
    "beach": 1,
    "centre": 1,
    "besides": 1,
    "old": 3,
    "st": 6,
    "andrew": 2,
    "church": 9,
    "places": 1,
    "interest": 1,
    "local": 1,
    "ethnographic": 1,
    "museum": 1,
    "olive": 1,
    "extraction": 1,
    "mill": 1,
    "town": 1,
    "typically": 1,
    "built": 4,
    "concentrically": 1,
    "conceived": 1,
    "settlement": 2,
    "outer": 1,
    "walls": 3,
    "consisting": 1,
    "whose": 1,
    "outside": 1,
    "function": 1,
    "fortress": 1,
    "enclosed": 1,
    "environment": 1,
    "space": 1,
    "precious": 1,
    "another": 1,
    "separated": 1,
    "sometimes": 1,
    "linked": 1,
    "covered": 1,
    "passages": 1,
    "much": 1,
    "medieval": 1,
    "structure": 2,
    "still": 1,
    "visible": 1,
    "history": 3,
    "dates": 4,
    "back": 1,
    "prehistory": 1,
    "liburnians": 1,
    "settled": 1,
    "cattle": 1,
    "breeders": 1,
    "seamen": 1,
    "known": 1,
    "fast": 1,
    "rowing": 1,
    "boats": 1,
    "istria": 2,
    "conquered": 1,
    "romans": 1,
    "two": 4,
    "military": 1,
    "campaigns": 1,
    "177": 1,
    "bc": 1,
    "calling": 1,
    "region": 1,
    "liburnia": 4,
    "part": 7,
    "province": 2,
    "dalmatia": 1,
    "end": 2,
    "6th": 1,
    "century": 7,
    "croats": 1,
    "arrived": 1,
    "first": 3,
    "permanent": 1,
    "around": 1,
    "year": 2,
    "620": 1,
    "annexed": 1,
    "franks": 1,
    "reign": 1,
    "pepin": 1,
    "short": 2,
    "789": 1,
    "became": 4,
    "state": 2,
    "fell": 1,
    "thus": 1,
    "holy": 2,
    "roman": 2,
    "empire": 3,
    "time": 2,
    "mentioned": 2,
    "independent": 2,
    "community": 1,
    "statute": 2,
    "1374": 1,
    "testament": 1,
    "count": 1,
    "ugona": 1,
    "duina": 2,
    "written": 3,
    "german": 1,
    "glagoliticscript": 1,
    "document": 1,
    "delineating": 1,
    "boundaries": 1,
    "moscenice": 1,
    "kosljak": 1,
    "ruled": 1,
    "polish": 1,
    "bishops": 1,
    "counts": 3,
    "walse": 2,
    "came": 1,
    "emperor": 1,
    "frederick": 1,
    "iii": 1,
    "transferred": 3,
    "estate": 1,
    "1637": 1,
    "awarded": 1,
    "city": 2,
    "possession": 1,
    "jesuits": 1,
    "ended": 1,
    "1773": 1,
    "period": 2,
    "1801": 1,
    "1813": 2,
    "treaty": 1,
    "sch\u00f6nbrunn": 1,
    "napoleonic": 1,
    "illyrian": 1,
    "provinces": 1,
    "therefore": 1,
    "nominally": 1,
    "french": 2,
    "troops": 2,
    "chased": 1,
    "away": 1,
    "austrian": 3,
    "world": 2,
    "war": 2,
    "1896": 1,
    "andrews": 2,
    "already": 1,
    "small": 1,
    "8th": 1,
    "croatian": 2,
    "christianization": 1,
    "new": 1,
    "12001300": 1,
    "remaining": 1,
    "parts": 1,
    "romanesquelongobardic": 1,
    "tower": 1,
    "inside": 1,
    "wall": 1,
    "choir": 3,
    "four": 1,
    "columns": 1,
    "parish": 1,
    "founded": 1,
    "beginning": 1,
    "14th": 1,
    "ritual": 1,
    "books": 1,
    "ware": 1,
    "glagolitic": 1,
    "second": 1,
    "half": 1,
    "19th": 1,
    "liturgy": 1,
    "consists": 1,
    "central": 2,
    "nave": 1,
    "heightened": 1,
    "1640": 1,
    "lateral": 1,
    "aisles": 1,
    "lower": 1,
    "ceilings": 1,
    "added": 4,
    "1785": 1,
    "1795": 1,
    "altar": 2,
    "18th": 2,
    "five": 1,
    "marble": 1,
    "statues": 2,
    "sculpted": 1,
    "paduan": 1,
    "artist": 1,
    "jacopo": 1,
    "contieri": 1,
    "represent": 1,
    "left": 1,
    "saint": 4,
    "ignatius": 1,
    "loyola": 1,
    "founder": 1,
    "jesuit": 1,
    "order": 1,
    "right": 1,
    "bohemian": 1,
    "john": 1,
    "nepomuk": 1,
    "top": 1,
    "angels": 1,
    "risen": 1,
    "christ": 1,
    "painting": 1,
    "behind": 1,
    "represents": 1,
    "apostle": 1,
    "xshaped": 1,
    "cross": 1,
    "walnut": 1,
    "canonical": 1,
    "choirs": 1,
    "1620": 1,
    "1705": 1,
    "frescoes": 1,
    "italian": 1,
    "soldier": 1,
    "carmine": 1,
    "visintini": 1,
    "1942": 1,
    "ii": 1,
    "side": 1,
    "altars": 1,
    "dedicated": 1,
    "lady": 1,
    "rosary": 1,
    "dominic": 1,
    "catherine": 1,
    "siena": 1,
    "francis": 1,
    "pulpit": 1,
    "1791": 1,
    "baroque": 1,
    "baptismal": 1,
    "font": 1,
    "early": 1,
    "statue": 1,
    "peter": 1,
    "dating": 1,
    "17th": 1,
    "private": 1,
    "house": 1,
    "present": 1,
    "organ": 2,
    "1847": 1,
    "replacing": 1,
    "older": 1,
    "1658": 1,
    "restored": 1,
    "1997": 1,
    "1998": 1,
    "references": 1,
    "urban": 1,
    "leaflet": 1,
    "author": 1,
    "dr": 1,
    "makso": 1,
    "pzeloza": 1,
    "sale": 1
  },
  "title-length": 1,
  "content-length": 438,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}