{
  "title": "Vincent Courtois",
  "content-preview": "Vincent Courtois (born 21 March 1968) is a French jazz cellist.\n\n\n== Biography ==\nCourtois studied classical cello at the Conservatory of Aubervilliers, first with Erwan Faur\u00e9, and then with Roland Pidoux and Fr\u00e9d\u00e9ric Lod\u00e9on. He also played Didier Levallet and Dominique Pifar\u00e9ly, and since 1988 in b",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vincent_Courtois",
  "pageid": 55805289,
  "title-terms": {
    "vincent": 1,
    "courtois": 1
  },
  "content-terms": {
    "vincent": 5,
    "courtois": 8,
    "born": 1,
    "21": 1,
    "march": 1,
    "1968": 1,
    "french": 1,
    "jazz": 3,
    "cellist": 1,
    "biography": 1,
    "studied": 1,
    "classical": 1,
    "cello": 3,
    "conservatory": 1,
    "aubervilliers": 1,
    "first": 2,
    "erwan": 1,
    "faur\u00e9": 1,
    "roland": 1,
    "pidoux": 1,
    "fr\u00e9d\u00e9ric": 1,
    "lod\u00e9on": 1,
    "also": 3,
    "played": 5,
    "didier": 2,
    "levallet": 2,
    "dominique": 3,
    "pifar\u00e9ly": 2,
    "since": 1,
    "1988": 1,
    "bandslead": 1,
    "christian": 1,
    "escoud\u00e9": 1,
    "swing": 1,
    "string": 1,
    "system": 1,
    "paris": 1,
    "addition": 2,
    "started": 1,
    "quartet": 7,
    "1990": 2,
    "releasing": 1,
    "debut": 1,
    "solo": 2,
    "album": 3,
    "news": 2,
    "year": 1,
    "duo": 1,
    "martial": 1,
    "solal": 1,
    "1993": 1,
    "julien": 3,
    "lourau": 2,
    "pendulum": 2,
    "franck": 1,
    "tortiller": 1,
    "band": 1,
    "tukish": 1,
    "blend": 2,
    "trio": 6,
    "zebra": 1,
    "3": 1,
    "xavier": 2,
    "desandre": 2,
    "navarre": 1,
    "contributed": 1,
    "marvellous": 1,
    "1994": 2,
    "michel": 3,
    "petrucciani": 1,
    "tony": 1,
    "williams": 1,
    "dave": 1,
    "holland": 1,
    "1995": 2,
    "performed": 2,
    "concerts": 1,
    "within": 1,
    "fran\u00e7ois": 2,
    "corneloups": 1,
    "septett": 1,
    "collaborated": 1,
    "louis": 2,
    "sclavis": 2,
    "making": 1,
    "music": 2,
    "film": 1,
    "theatre": 1,
    "recorded": 1,
    "two": 1,
    "albums": 1,
    "quintet": 2,
    "rabih": 2,
    "aboukhalil": 2,
    "1998": 2,
    "participated": 1,
    "ensemble": 1,
    "led": 1,
    "pierre": 3,
    "favre": 1,
    "yves": 2,
    "robert": 2,
    "2000": 2,
    "three": 1,
    "constellations": 1,
    "2002": 2,
    "festival": 1,
    "banlieues": 1,
    "bleues": 1,
    "ellery": 2,
    "eskelin": 2,
    "sylvie": 2,
    "courvoisier": 2,
    "2005": 2,
    "joined": 1,
    "michele": 2,
    "rabbia": 2,
    "marilyn": 2,
    "crispell": 2,
    "play": 1,
    "bamako": 1,
    "involved": 1,
    "henri": 1,
    "texiers": 1,
    "recording": 1,
    "movie": 1,
    "holy": 1,
    "lola": 1,
    "bertrand": 1,
    "tavernier": 1,
    "2006": 3,
    "initiated": 1,
    "new": 1,
    "jeanne": 1,
    "lagt": 1,
    "marc": 2,
    "baron": 1,
    "merville": 1,
    "2008": 3,
    "released": 1,
    "l": 1,
    "homme": 1,
    "avion": 2,
    "ze": 2,
    "jam": 2,
    "afane": 2,
    "discography": 2,
    "leader": 1,
    "nocturne": 2,
    "christophe": 2,
    "benoit": 2,
    "dunoyer": 3,
    "de": 4,
    "segonzac": 3,
    "serge": 2,
    "gacon": 2,
    "1991": 1,
    "pleine": 1,
    "lune": 1,
    "beno\u00eet": 1,
    "loureau": 1,
    "turkish": 1,
    "al": 1,
    "sur": 1,
    "gilles": 1,
    "andrieux": 1,
    "bond": 1,
    "age": 1,
    "daniel": 3,
    "garcia": 1,
    "bruno": 1,
    "translucide": 1,
    "enja": 4,
    "no\u00ebl": 1,
    "akchot\u00e9": 1,
    "godard": 3,
    "2001": 2,
    "fitting": 1,
    "room": 1,
    "ducret": 1,
    "2003": 2,
    "les": 1,
    "contes": 1,
    "rose": 1,
    "manivelle": 1,
    "le": 4,
    "triton": 3,
    "rouge": 1,
    "lucilla": 1,
    "galeazzi": 1,
    "mean": 1,
    "silence": 1,
    "lhomme": 1,
    "chief": 1,
    "inspector": 1,
    "soon": 1,
    "possible": 1,
    "cam": 2,
    "2010": 1,
    "limpr\u00e9vu": 1,
    "la": 4,
    "buissonne": 4,
    "2011": 2,
    "live": 2,
    "berlin": 2,
    "2012": 1,
    "mediums": 1,
    "2014": 2,
    "west": 1,
    "2017": 2,
    "bandes": 1,
    "originales": 1,
    "erdmann": 2,
    "robin": 1,
    "fincker": 1,
    "collaborations": 1,
    "stefano": 1,
    "battagliamichele": 1,
    "rabbiadominique": 1,
    "pifar\u00e9lymichel": 1,
    "atem": 1,
    "splasch": 1,
    "john": 1,
    "greaves": 1,
    "sophia": 1,
    "domancich": 1,
    "trouble": 1,
    "happiness": 1,
    "chant": 1,
    "du": 1,
    "monde": 1,
    "michael": 1,
    "riessler": 1,
    "singer": 1,
    "pur": 1,
    "2004": 1,
    "ahi": 1,
    "vita": 1,
    "act": 2,
    "shifting": 1,
    "grace": 1,
    "samuel": 1,
    "rohrer": 1,
    "frank": 1,
    "m\u00f6bus": 1,
    "catch": 1,
    "cloud": 2,
    "intakt": 1,
    "2013": 1,
    "inside": 1,
    "arjunamusic": 2,
    "2015": 1,
    "ten": 1,
    "songs": 1,
    "real": 1,
    "utopia": 1,
    "jo\u00eblle": 1,
    "l\u00e9andre": 1,
    "kesselhaus": 1,
    "08062013": 1,
    "jazzdor": 1,
    "series": 1,
    "pifarely": 1,
    "asian": 1,
    "field": 1,
    "variations": 1,
    "ecm": 1,
    "adam": 2,
    "ba\u0142dych": 2,
    "2020": 1,
    "clouds": 1,
    "violin": 1,
    "rogier": 1,
    "telderman": 1,
    "piano": 1,
    "fie": 1,
    "schouten": 1,
    "clarinets": 1,
    "guus": 1,
    "janssen": 1,
    "keyboards": 1,
    "2023": 1,
    "vostok": 1,
    "remote": 1,
    "islands": 1,
    "relative": 1,
    "pitch": 1,
    "records": 1,
    "sideman": 1,
    "yara": 1,
    "cactus": 1,
    "knowledge": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "discogs": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 431,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}