{
  "title": "Beatriz Argim\u00f3n",
  "content-preview": "Beatriz Argim\u00f3n Cedeira (born 14 August 1961) is a Uruguayan politician and notary of the National Party currently serving as the 18th Vice President of Uruguay since 1 March 2020, being the first woman to be elected in that position.    \nAfter graduating from the University of the Republic in 1989 ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Beatriz_Argim%C3%B3n",
  "pageid": 56333474,
  "title-terms": {
    "beatriz": 1,
    "argim\u00f3n": 1
  },
  "content-terms": {
    "beatriz": 5,
    "argim\u00f3n": 17,
    "cedeira": 3,
    "born": 2,
    "14": 3,
    "august": 2,
    "1961": 2,
    "uruguayan": 2,
    "politician": 1,
    "notary": 2,
    "national": 11,
    "party": 7,
    "currently": 2,
    "serving": 1,
    "18th": 1,
    "vice": 6,
    "president": 8,
    "uruguay": 3,
    "since": 3,
    "1": 3,
    "march": 4,
    "2020": 5,
    "first": 6,
    "woman": 3,
    "elected": 3,
    "position": 5,
    "graduating": 2,
    "university": 2,
    "republic": 3,
    "1989": 3,
    "degree": 1,
    "notarization": 1,
    "also": 4,
    "studied": 2,
    "human": 2,
    "rights": 4,
    "family": 3,
    "law": 3,
    "juvenile": 1,
    "served": 4,
    "representative": 2,
    "montevideo": 5,
    "department": 1,
    "2000": 1,
    "2010": 1,
    "member": 5,
    "board": 1,
    "2009": 4,
    "executive": 1,
    "committee": 1,
    "interparliamentary": 1,
    "union": 1,
    "november": 2,
    "activist": 1,
    "womens": 2,
    "one": 3,
    "founders": 1,
    "network": 1,
    "political": 4,
    "women": 3,
    "bicameral": 1,
    "female": 2,
    "caucus": 1,
    "general": 3,
    "assembly": 2,
    "early": 1,
    "life": 2,
    "education": 1,
    "juan": 2,
    "carlos": 1,
    "civil": 1,
    "servant": 1,
    "herrerism": 1,
    "faction": 1,
    "mar\u00eda": 3,
    "esther": 1,
    "housewife": 1,
    "paternal": 1,
    "grandmother": 1,
    "brothers": 1,
    "fought": 1,
    "battles": 1,
    "alongside": 1,
    "aparicio": 1,
    "saravia": 1,
    "grandfather": 1,
    "movement": 1,
    "rocha": 1,
    "oldest": 1,
    "child": 1,
    "catholic": 1,
    "catalan": 1,
    "galician": 1,
    "descent": 1,
    "sister": 1,
    "estela": 1,
    "attended": 1,
    "primary": 1,
    "school": 4,
    "8": 1,
    "rep\u00fablica": 1,
    "de": 4,
    "hait\u00ed": 1,
    "later": 2,
    "high": 2,
    "jos\u00e9": 1,
    "pedro": 1,
    "varela": 1,
    "father": 1,
    "worked": 1,
    "manager": 1,
    "fishing": 1,
    "terminal": 1,
    "industrias": 1,
    "loberas": 1,
    "pesqueras": 1,
    "del": 1,
    "estado": 1,
    "dismissed": 1,
    "civicmilitary": 1,
    "dictatorship": 2,
    "reinstated": 1,
    "regime": 1,
    "ended": 1,
    "graduated": 1,
    "public": 3,
    "working": 1,
    "field": 1,
    "ten": 1,
    "years": 1,
    "studying": 1,
    "began": 2,
    "work": 1,
    "administrator": 1,
    "administration": 2,
    "state": 1,
    "sanitary": 1,
    "works": 1,
    "agreed": 1,
    "winning": 1,
    "competition": 1,
    "active": 1,
    "television": 1,
    "personality": 1,
    "2007": 2,
    "acted": 1,
    "together": 2,
    "glenda": 1,
    "rond\u00e1n": 1,
    "several": 1,
    "actresses": 1,
    "play": 1,
    "los": 1,
    "monologues": 1,
    "la": 2,
    "vagina": 1,
    "benefit": 1,
    "casa": 1,
    "mujer": 1,
    "organization": 1,
    "order": 1,
    "denounce": 1,
    "gender": 2,
    "violence": 1,
    "2008": 1,
    "2011": 1,
    "panelist": 1,
    "teledoce": 1,
    "weekday": 1,
    "program": 2,
    "esta": 1,
    "boca": 1,
    "es": 1,
    "m\u00eda": 1,
    "addition": 1,
    "2015": 1,
    "2017": 1,
    "josefa": 1,
    "oribe": 1,
    "study": 1,
    "training": 1,
    "center": 1,
    "hosts": 1,
    "cable": 1,
    "called": 1,
    "dise\u00f1arte": 1,
    "along": 1,
    "noel": 1,
    "\u00e1lvarez": 2,
    "claudia": 1,
    "calace": 1,
    "canal": 1,
    "5": 1,
    "aims": 1,
    "promote": 1,
    "nationally": 1,
    "manufactured": 1,
    "products": 1,
    "founding": 1,
    "caldeyro": 1,
    "barcia": 1,
    "foundation": 1,
    "helps": 1,
    "needs": 1,
    "premature": 1,
    "children": 2,
    "career": 1,
    "activism": 1,
    "age": 1,
    "17": 1,
    "four": 1,
    "months": 1,
    "college": 1,
    "candidate": 1,
    "edila": 1,
    "legislature": 3,
    "capital": 1,
    "election": 5,
    "luis": 4,
    "alberto": 2,
    "lacalles": 1,
    "head": 1,
    "institute": 1,
    "minors": 1,
    "lady": 1,
    "julia": 1,
    "pou": 4,
    "founded": 1,
    "group": 1,
    "acci\u00f3n": 1,
    "comunitaria": 1,
    "45th": 1,
    "20002005": 1,
    "1999": 1,
    "joined": 1,
    "wilsonist": 1,
    "current": 1,
    "reelected": 2,
    "46th": 1,
    "20052010": 1,
    "became": 1,
    "consecutively": 1,
    "history": 2,
    "course": 1,
    "declared": 1,
    "independent": 1,
    "within": 1,
    "pn": 1,
    "presidential": 3,
    "primaries": 3,
    "presented": 1,
    "ballot": 1,
    "list": 1,
    "2018": 2,
    "endorsed": 2,
    "jorge": 2,
    "larra\u00f1aga": 1,
    "2014": 1,
    "lacalle": 3,
    "alternates": 1,
    "senate": 1,
    "april": 1,
    "16": 1,
    "took": 1,
    "office": 3,
    "hold": 1,
    "182year": 1,
    "succeeded": 1,
    "h\u00e9ber": 1,
    "stated": 1,
    "must": 1,
    "respect": 1,
    "times": 1,
    "institution": 1,
    "make": 1,
    "decisions": 1,
    "characteristics": 1,
    "remained": 1,
    "time": 1,
    "assumed": 2,
    "vicepresidency": 1,
    "presidency": 1,
    "2019": 2,
    "53": 1,
    "votes": 1,
    "named": 1,
    "running": 1,
    "mate": 1,
    "october": 1,
    "following": 1,
    "becoming": 1,
    "30": 1,
    "speech": 1,
    "presidentelect": 1,
    "reaffirmed": 1,
    "commitment": 1,
    "fight": 1,
    "equality": 1,
    "sworn": 1,
    "personal": 1,
    "married": 1,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "reyes": 1,
    "december": 1,
    "two": 1,
    "previous": 1,
    "marriages": 1,
    "bel\u00e9n": 1,
    "santiago": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1,
    "archived": 1,
    "11": 1,
    "july": 1,
    "twitter": 1,
    "instagram": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 503,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}