{
  "title": "2019 European Parliament election in the Czech Republic",
  "content-preview": "The 2019 European Parliament election in the Czech Republic was held on 24 and 25 May 2019, electing the 21 members of the Czech delegation to the European Parliament as part of the European elections held across the European Union.\nThe result was a victory of the populist ruling party ANO (ALDE), w",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2019_European_Parliament_election_in_the_Czech_Republic",
  "pageid": 56438360,
  "title-terms": {
    "2019": 1,
    "european": 1,
    "parliament": 1,
    "election": 1,
    "czech": 1,
    "republic": 1
  },
  "content-terms": {
    "2019": 22,
    "european": 27,
    "parliament": 8,
    "election": 26,
    "czech": 10,
    "republic": 3,
    "held": 4,
    "24": 3,
    "25": 4,
    "may": 12,
    "electing": 1,
    "21": 2,
    "members": 4,
    "delegation": 1,
    "part": 1,
    "elections": 2,
    "across": 1,
    "union": 12,
    "result": 2,
    "victory": 1,
    "populist": 1,
    "ruling": 1,
    "party": 42,
    "ano": 8,
    "alde": 1,
    "2118": 1,
    "per": 2,
    "cent": 2,
    "6": 1,
    "seats": 6,
    "2": 4,
    "2014": 2,
    "followed": 2,
    "conservative": 1,
    "ods": 8,
    "ecr": 1,
    "1454": 1,
    "4": 2,
    "marking": 1,
    "notable": 1,
    "growth": 1,
    "pirate": 7,
    "also": 5,
    "made": 2,
    "major": 1,
    "gains": 1,
    "spd": 2,
    "enf": 1,
    "gained": 1,
    "first": 3,
    "kdu\u010dsl": 3,
    "epp": 2,
    "top": 13,
    "09stan": 1,
    "ks\u010dm": 1,
    "guengl": 1,
    "lost": 1,
    "\u010dssd": 2,
    "sd": 1,
    "cross": 1,
    "5": 1,
    "threshold": 1,
    "time": 3,
    "well": 1,
    "svobodn\u00ed": 6,
    "efdd": 1,
    "background": 1,
    "previous": 4,
    "2011": 7,
    "09": 12,
    "civic": 5,
    "democratic": 10,
    "suffered": 1,
    "losses": 1,
    "social": 5,
    "disappointing": 1,
    "christian": 4,
    "\u2013": 1,
    "czechoslovak": 2,
    "peoples": 3,
    "announced": 10,
    "19": 3,
    "2018": 9,
    "led": 3,
    "mep": 4,
    "pavel": 3,
    "svoboda": 1,
    "democrats": 5,
    "admitted": 1,
    "consider": 1,
    "joint": 3,
    "list": 6,
    "mayors": 5,
    "independents": 5,
    "28": 2,
    "november": 3,
    "run": 1,
    "independently": 1,
    "jan": 3,
    "zahradil": 10,
    "became": 2,
    "alliance": 5,
    "conservatives": 4,
    "reformists": 4,
    "europe": 10,
    "candidate": 6,
    "president": 1,
    "commission": 1,
    "thus": 1,
    "leader": 17,
    "launched": 11,
    "paneuropean": 1,
    "campaign": 27,
    "stated": 7,
    "confirmed": 2,
    "partys": 10,
    "10": 2,
    "december": 4,
    "national": 3,
    "polls": 3,
    "use": 1,
    "similar": 1,
    "system": 1,
    "difference": 1,
    "compared": 1,
    "regional": 2,
    "second": 1,
    "place": 1,
    "1416": 1,
    "would": 3,
    "give": 1,
    "meps": 2,
    "poc": 3,
    "leading": 2,
    "30": 1,
    "josef": 1,
    "st\u0159edula": 1,
    "reportedly": 1,
    "offered": 1,
    "position": 1,
    "refused": 1,
    "electoral": 10,
    "27": 1,
    "january": 6,
    "7": 1,
    "stanislav": 2,
    "pol\u010d\u00e1k": 2,
    "negotiate": 2,
    "snk": 1,
    "liberalenvironmental": 1,
    "primaries": 2,
    "mikul\u00e1\u0161": 2,
    "peksa": 2,
    "expressed": 1,
    "intention": 1,
    "become": 1,
    "entered": 1,
    "eventually": 2,
    "defeated": 1,
    "marcel": 4,
    "kolaja": 6,
    "communist": 1,
    "bohemia": 1,
    "moravia": 1,
    "chose": 2,
    "kate\u0159ina": 1,
    "kone\u010dn\u00e1": 1,
    "15": 1,
    "ji\u0159\u00ed": 4,
    "posp\u00ed\u0161il": 4,
    "parties": 1,
    "dita": 3,
    "charanzov\u00e1": 4,
    "introduced": 3,
    "17": 1,
    "february": 2,
    "uses": 1,
    "slogan": 5,
    "protect": 1,
    "strongly": 1,
    "without": 3,
    "compromises": 1,
    "baseball": 1,
    "caps": 1,
    "strong": 4,
    "czechia": 3,
    "inspired": 2,
    "donald": 1,
    "trumps": 1,
    "2016": 2,
    "presidential": 1,
    "promised": 2,
    "fighting": 2,
    "illegal": 1,
    "migration": 1,
    "low": 1,
    "quality": 1,
    "grocery": 2,
    "used": 3,
    "gamekeeperss": 1,
    "exhibition": 1,
    "natura": 1,
    "viva": 1,
    "prime": 1,
    "minister": 3,
    "andrej": 3,
    "babi\u0161": 3,
    "environment": 1,
    "attended": 1,
    "meeting": 5,
    "along": 2,
    "concluded": 4,
    "itc": 1,
    "23": 3,
    "contact": 2,
    "handing": 2,
    "doughnut": 1,
    "potential": 1,
    "voters": 5,
    "candidates": 2,
    "met": 1,
    "supporters": 4,
    "and\u011bl": 1,
    "sing": 1,
    "ode": 1,
    "joy": 1,
    "includes": 2,
    "besides": 1,
    "ev\u017een": 1,
    "to\u0161enovsk\u00fd": 1,
    "former": 1,
    "defense": 1,
    "alexandr": 1,
    "vondra": 1,
    "mp": 1,
    "veronika": 1,
    "vrecionov\u00e1": 1,
    "others": 2,
    "member": 1,
    "group": 4,
    "focuses": 2,
    "reform": 3,
    "heart": 1,
    "want": 2,
    "heard": 1,
    "16": 1,
    "march": 2,
    "aims": 3,
    "less": 2,
    "bureaucratic": 1,
    "flexible": 1,
    "petr": 2,
    "fiala": 1,
    "plans": 1,
    "support": 4,
    "safe": 1,
    "outer": 1,
    "borders": 2,
    "open": 1,
    "within": 1,
    "free": 2,
    "trade": 1,
    "useless": 1,
    "regulations": 1,
    "largescale": 1,
    "legal": 1,
    "cleaning": 1,
    "law": 1,
    "reacted": 1,
    "noted": 1,
    "previously": 2,
    "2017": 1,
    "legislative": 1,
    "copied": 1,
    "program": 2,
    "released": 1,
    "advertisement": 1,
    "12": 1,
    "reminds": 1,
    "current": 1,
    "scandals": 1,
    "leaflets": 1,
    "april": 4,
    "fight": 1,
    "poorquality": 1,
    "pirates": 8,
    "currently": 1,
    "represented": 1,
    "could": 1,
    "join": 1,
    "liberals": 1,
    "greens\u2013european": 1,
    "3": 1,
    "29": 1,
    "petition": 1,
    "utilises": 1,
    "needs": 1,
    "virtual": 2,
    "reality": 1,
    "workshop": 1,
    "printed": 1,
    "newspapers": 3,
    "included": 1,
    "image": 1,
    "ivan": 2,
    "barto\u0161": 2,
    "visible": 1,
    "someone": 1,
    "mobile": 1,
    "phone": 1,
    "camera": 1,
    "title": 1,
    "page": 1,
    "published": 1,
    "socalled": 1,
    "peksaso": 1,
    "named": 1,
    "pexeso": 1,
    "whose": 1,
    "pictures": 1,
    "based": 1,
    "havl\u00ed\u010dk\u016fv": 1,
    "brod": 1,
    "square": 1,
    "build": 1,
    "town": 1,
    "attractions": 2,
    "people": 2,
    "musical": 1,
    "performance": 1,
    "bouncy": 1,
    "castle": 1,
    "children": 2,
    "called": 2,
    "vote": 2,
    "important": 1,
    "decided": 2,
    "hold": 1,
    "olomouc": 1,
    "one": 1,
    "main": 1,
    "planned": 1,
    "ponies": 3,
    "ride": 1,
    "disagreed": 1,
    "viewed": 1,
    "animal": 1,
    "abuse": 1,
    "resulted": 1,
    "whether": 1,
    "pony": 1,
    "even": 1,
    "cost": 1,
    "voted": 1,
    "prefer": 1,
    "driving": 1,
    "prague": 1,
    "bus": 1,
    "dj": 1,
    "music": 1,
    "freedom": 3,
    "direct": 2,
    "democracy": 2,
    "running": 2,
    "movement": 2,
    "nations": 1,
    "20": 1,
    "v\u00edt": 1,
    "jedli\u010dka": 2,
    "joyful": 1,
    "somewhat": 1,
    "eurosceptic": 1,
    "years": 1,
    "wants": 2,
    "focus": 1,
    "remain": 1,
    "exit": 1,
    "occur": 1,
    "11": 1,
    "began": 1,
    "started": 1,
    "printing": 1,
    "finance": 1,
    "crowdfunding": 1,
    "website": 2,
    "hithit": 1,
    "target": 1,
    "350000": 1,
    "czk": 1,
    "stan": 4,
    "coalition": 3,
    "addition": 1,
    "lud\u011bk": 2,
    "niedermayer": 2,
    "marek": 1,
    "\u017een\u00ed\u0161ek": 1,
    "elected": 2,
    "desire": 1,
    "political": 2,
    "agreement": 2,
    "cooperation": 2,
    "green": 1,
    "numerous": 1,
    "subjects": 1,
    "18": 1,
    "leaders": 1,
    "gazd\u00edk": 1,
    "signed": 1,
    "assembled": 1,
    "targeting": 1,
    "retelling": 1,
    "real": 1,
    "experiences": 1,
    "stories": 1,
    "bohemian": 1,
    "moravian": 1,
    "silesian": 1,
    "citizens": 2,
    "feel": 1,
    "like": 1,
    "inform": 1,
    "civil": 1,
    "society": 1,
    "context": 1,
    "commercial": 2,
    "iconic": 1,
    "film": 1,
    "cosy": 1,
    "dens": 1,
    "quickly": 1,
    "went": 1,
    "viral": 1,
    "networks": 1,
    "aimed": 1,
    "proeuropean": 1,
    "debates": 1,
    "opinion": 1,
    "share": 1,
    "results": 1,
    "groups": 1,
    "notes": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 6,
  "content-length": 1037,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 6,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 3,
  "general_frequency": 0
}