{
  "title": "D\u017eenis Beganovi\u0107",
  "content-preview": "D\u017eenis Beganovi\u0107 (born 23 March 1996) is a Bosnian professional footballer who plays as a forward, most recently for Tajikistani Club Istiklol.\n\n\n== Club career ==\n\n\n=== \u017deljezni\u010dar ===\nBorn in Sarajevo, Beganovi\u0107 started off his career in the youth team of hometown club \u017deljezni\u010dar in 2006. In 2014",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/D%C5%BEenis_Beganovi%C4%87",
  "pageid": 56938789,
  "title-terms": {
    "d\u017eenis": 1,
    "beganovi\u0107": 1
  },
  "content-terms": {
    "d\u017eenis": 2,
    "beganovi\u0107": 16,
    "born": 2,
    "23": 2,
    "march": 1,
    "1996": 1,
    "bosnian": 3,
    "professional": 1,
    "footballer": 1,
    "plays": 1,
    "forward": 1,
    "recently": 1,
    "tajikistani": 1,
    "club": 13,
    "istiklol": 5,
    "career": 4,
    "\u017eeljezni\u010dar": 9,
    "sarajevo": 2,
    "started": 1,
    "youth": 1,
    "team": 2,
    "hometown": 1,
    "2006": 1,
    "2014": 1,
    "debuted": 1,
    "first": 6,
    "18": 2,
    "year": 1,
    "old": 1,
    "16": 2,
    "july": 6,
    "2015": 1,
    "2015\u201316": 1,
    "uefa": 1,
    "europa": 1,
    "league": 11,
    "second": 2,
    "qualifying": 2,
    "round": 3,
    "match": 2,
    "ferencv\u00e1rosi": 1,
    "scored": 5,
    "90th": 1,
    "minute": 1,
    "1\u20130": 2,
    "hungary": 1,
    "2\u20130": 1,
    "qualified": 1,
    "third": 2,
    "securing": 1,
    "qualification": 1,
    "january": 1,
    "2017": 2,
    "loaned": 1,
    "metalleghebsi": 1,
    "remainder": 1,
    "2016\u201317": 1,
    "premier": 1,
    "season": 2,
    "december": 1,
    "3": 1,
    "years": 2,
    "playing": 1,
    "left": 3,
    "kom": 4,
    "21": 2,
    "february": 1,
    "2018": 4,
    "signed": 3,
    "montenegrin": 1,
    "7": 1,
    "june": 5,
    "even": 1,
    "four": 1,
    "months": 1,
    "joining": 1,
    "znojmo": 4,
    "one": 1,
    "month": 1,
    "leaving": 1,
    "joined": 1,
    "czech": 1,
    "2": 1,
    "liga": 1,
    "made": 4,
    "debut": 4,
    "29": 2,
    "hradec": 1,
    "kr\u00e1lov\u00e9": 1,
    "2\u20131": 1,
    "away": 2,
    "loss": 2,
    "goal": 4,
    "12": 2,
    "april": 1,
    "2019": 4,
    "1\u20131": 2,
    "home": 3,
    "draw": 2,
    "vla\u0161im": 1,
    "tuzla": 6,
    "city": 5,
    "28": 1,
    "two": 1,
    "came": 1,
    "back": 1,
    "bosnia": 2,
    "herzegovina": 2,
    "threeyear": 1,
    "contract": 4,
    "official": 2,
    "10": 1,
    "august": 4,
    "0\u20131": 1,
    "win": 3,
    "mladost": 1,
    "doboj": 1,
    "kakanj": 1,
    "\u010delik": 1,
    "zenica": 1,
    "november": 1,
    "sloboda": 3,
    "19": 2,
    "2020": 3,
    "citys": 1,
    "rivals": 1,
    "zrinjski": 1,
    "mostar": 1,
    "22": 1,
    "\u0161iroki": 1,
    "brijeg": 1,
    "return": 1,
    "2022": 3,
    "returned": 1,
    "leotar": 1,
    "october": 1,
    "2022\u201323": 1,
    "cup": 2,
    "game": 1,
    "budu\u0107nost": 1,
    "banovi\u0107i": 1,
    "expired": 2,
    "2023": 4,
    "13": 1,
    "tajikistan": 3,
    "higher": 2,
    "announced": 2,
    "signing": 1,
    "2024": 3,
    "departure": 1,
    "international": 1,
    "played": 2,
    "u19": 1,
    "u21": 1,
    "national": 1,
    "teams": 1,
    "statistics": 1,
    "26": 1,
    "honours": 1,
    "tajik": 1,
    "supercup": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "sofascore": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 327,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}