{
  "title": "Francisco Ga\u00ednza",
  "content-preview": "Francisco Caracciolo Urreta Visayas de Gainza (3 June 1818 \u2013 31 July 1879) was the 25th bishop of the Diocese of Nueva C\u00e1ceres. He was born in the city of Calahorra, in the province of Logro\u00f1o, Spain.\nHe studied in the Philippines and lived in Manila. In Manila he was a professor at the Colegio of S",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Francisco_Ga%C3%ADnza",
  "pageid": 57474134,
  "title-terms": {
    "francisco": 1,
    "ga\u00ednza": 1
  },
  "content-terms": {
    "francisco": 3,
    "caracciolo": 1,
    "urreta": 1,
    "visayas": 1,
    "de": 33,
    "gainza": 4,
    "3": 2,
    "june": 2,
    "1818": 1,
    "\u2013": 1,
    "31": 1,
    "july": 1,
    "1879": 1,
    "25th": 1,
    "bishop": 2,
    "diocese": 2,
    "nueva": 6,
    "c\u00e1ceres": 5,
    "born": 1,
    "city": 1,
    "calahorra": 1,
    "province": 1,
    "logro\u00f1o": 1,
    "spain": 2,
    "studied": 1,
    "philippines": 2,
    "lived": 1,
    "manila": 4,
    "professor": 1,
    "colegio": 1,
    "santo": 3,
    "tomas": 1,
    "ga\u00ednza": 3,
    "friend": 1,
    "father": 1,
    "pedro": 1,
    "pel\u00e1ez": 2,
    "laguna": 1,
    "leaders": 1,
    "secularization": 1,
    "movement": 1,
    "seeking": 1,
    "reforms": 1,
    "within": 1,
    "catholic": 2,
    "church": 1,
    "respect": 1,
    "rights": 1,
    "secular": 1,
    "clergy": 1,
    "mostly": 1,
    "natives": 1,
    "parishes": 1,
    "together": 1,
    "founded": 1,
    "1861": 1,
    "el": 5,
    "cat\u00f3lico": 1,
    "filipino": 1,
    "first": 1,
    "newspaper": 1,
    "march": 1,
    "1862": 1,
    "appointed": 1,
    "pel\u00e1ezs": 2,
    "death": 1,
    "1863": 2,
    "earthquake": 1,
    "dispelled": 1,
    "rumors": 1,
    "unfulfilled": 1,
    "plans": 1,
    "rebellion": 1,
    "september": 1,
    "1": 2,
    "1864": 2,
    "initiated": 1,
    "traslaci\u00f3n": 1,
    "procession": 1,
    "friday": 1,
    "feast": 1,
    "holy": 1,
    "name": 1,
    "mary": 1,
    "image": 1,
    "brought": 1,
    "lady": 1,
    "pe\u00f1afrancia": 3,
    "shrine": 1,
    "cathedral": 1,
    "solemn": 1,
    "novena": 3,
    "starting": 1,
    "festival": 1,
    "books": 1,
    "publications": 1,
    "simbahan": 1,
    "satong": 1,
    "se\u00f1ora": 1,
    "nin": 7,
    "pe\u00f1a": 1,
    "francia": 1,
    "sa": 5,
    "ciudad": 2,
    "caceres": 1,
    "caporoan": 1,
    "na": 7,
    "filipinas": 3,
    "g\u00f1aran": 1,
    "printed": 8,
    "1867": 1,
    "estatutos": 2,
    "del": 7,
    "seminario": 1,
    "conciliar": 1,
    "reglamento": 1,
    "asistencias": 1,
    "\u00e1": 1,
    "la": 13,
    "santa": 2,
    "catedral": 1,
    "1865": 2,
    "memoria": 2,
    "antecedentes": 1,
    "sobre": 6,
    "las": 3,
    "espediciones": 1,
    "balanguingui": 1,
    "jol\u00f3": 1,
    "milagros": 2,
    "sant\u00edsima": 2,
    "virgen": 2,
    "rosario": 2,
    "patrona": 2,
    "universal": 2,
    "islas": 2,
    "que": 3,
    "se": 2,
    "venera": 2,
    "templo": 2,
    "domingo": 3,
    "neuva": 1,
    "vizcaya": 1,
    "1849": 1,
    "para": 2,
    "escuelacolegio": 1,
    "isabel": 1,
    "sacratisima": 1,
    "c\u00e1rmen": 1,
    "maria": 1,
    "sant\u00edsma": 1,
    "ina": 1,
    "dios": 1,
    "asin": 2,
    "cagurangnan": 1,
    "niato": 1,
    "gram\u00e1tica": 1,
    "latina": 1,
    "uso": 1,
    "juventud": 1,
    "filipina": 1,
    "por": 1,
    "exemo": 1,
    "\u00e9": 1,
    "iliom": 1,
    "printed1873": 1,
    "v\u00edrgen": 1,
    "en": 2,
    "informe": 1,
    "aclimatacion": 1,
    "pimienta": 1,
    "isla": 1,
    "bzlabac": 1,
    "printed1858": 1,
    "instrucci\u00f3n": 2,
    "pastoral": 3,
    "negociaci\u00f3n": 2,
    "prohibida": 2,
    "los": 4,
    "eclesi\u00e1sticos": 1,
    "ultramar": 2,
    "carta": 1,
    "ilmo": 1,
    "rmo": 1,
    "sr": 1,
    "dr": 1,
    "fr": 2,
    "sagrado": 1,
    "orden": 1,
    "predicadores": 1,
    "obispo": 1,
    "dirige": 1,
    "sus": 1,
    "muy": 1,
    "amados": 1,
    "diocesanos": 1,
    "con": 1,
    "motivo": 1,
    "su": 2,
    "consagraci\u00f3n": 1,
    "\u00faltimas": 2,
    "noticias": 2,
    "misiones": 2,
    "espa\u00f1olas": 2,
    "tunkin": 2,
    "estractadas": 2,
    "sic": 2,
    "correspondencia": 2,
    "recibida": 2,
    "ss": 2,
    "vicarios": 4,
    "apost\u00f3licos": 2,
    "provinciales": 2,
    "misioneros": 2,
    "dominicosprinted": 2,
    "1860": 2,
    "casaysayan": 1,
    "mahal": 1,
    "pasion": 1,
    "jesucristo": 1,
    "cagurangnanta": 1,
    "sucat": 1,
    "ipaglaad": 1,
    "pus\u00f3": 1,
    "siisay": 1,
    "nan": 1,
    "magbasa": 1,
    "ipinabicol": 1,
    "samong": 1,
    "amang": 1,
    "mamom\u00f3ton": 1,
    "1868": 1,
    "facultades": 1,
    "obispos": 1,
    "origen": 1,
    "naturaleza": 1,
    "extensi\u00f3n": 1,
    "seguidas": 1,
    "dos": 1,
    "disertaciones": 1,
    "esponsales": 1,
    "matrimonios": 1,
    "dispensas": 1,
    "matrimoniales": 1,
    "una": 1,
    "1877": 1,
    "references": 1,
    "bikol": 2,
    "annals": 2,
    "abella": 2,
    "1954": 1,
    "p": 1,
    "171180": 1,
    "diocesan": 1,
    "seminary": 1,
    "sarong": 1,
    "artikulo": 1,
    "sinurat": 1,
    "ni": 2,
    "agapito": 1,
    "sacristancm": 1,
    "rector": 1,
    "nagluwas": 1,
    "official": 1,
    "souvenir": 1,
    "program": 1,
    "sept": 1,
    "1941": 1,
    "retrato": 1,
    "niya": 1,
    "sinapi": 1,
    "libro": 1,
    "pinadakula": 1,
    "kompyuter": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "catholichierarchycom": 1,
    "website": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 456,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}