{
  "title": "Slavi\u0161a Kokeza",
  "content-preview": "Slavi\u0161a Kokeza (Serbian Cyrillic: \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u0448\u0430 \u041a\u043e\u043a\u0435\u0437\u0430, pronounced [sl\u01ce\u028bi\u0283a kok\u00eaza, - k\u01d2\u02d0-]; born 7 July 1977) is a Serbian businessman, football administrator and former player. Between 20 May 2016 to 22 March 2021, he served as the president of the Football Association of Serbia (FSS).\n\n\n== Early life a",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Slavi%C5%A1a_Kokeza",
  "pageid": 57932086,
  "title-terms": {
    "slavi\u0161a": 1,
    "kokeza": 1
  },
  "content-terms": {
    "slavi\u0161a": 2,
    "kokeza": 12,
    "serbian": 5,
    "cyrillic": 1,
    "\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u0448\u0430": 1,
    "\u043a\u043e\u043a\u0435\u0437\u0430": 1,
    "pronounced": 1,
    "sl\u01ce\u028bi\u0283a": 1,
    "kok\u00eaza": 1,
    "k\u01d2\u02d0": 1,
    "born": 2,
    "7": 2,
    "july": 4,
    "1977": 2,
    "businessman": 1,
    "football": 12,
    "administrator": 1,
    "former": 2,
    "player": 3,
    "20": 2,
    "may": 2,
    "2016": 2,
    "22": 3,
    "march": 3,
    "2021": 3,
    "served": 2,
    "president": 13,
    "association": 4,
    "serbia": 6,
    "fss": 1,
    "early": 1,
    "life": 2,
    "career": 4,
    "bosnian": 1,
    "serb": 1,
    "family": 1,
    "sarajevo": 1,
    "time": 1,
    "part": 1,
    "sr": 1,
    "bosnia": 1,
    "herzegovina": 1,
    "sfr": 1,
    "yugoslavia": 1,
    "started": 1,
    "nk": 1,
    "\u010delik": 1,
    "zenica": 1,
    "playing": 1,
    "youth": 1,
    "teams": 1,
    "period": 3,
    "1985": 1,
    "1991": 1,
    "senior": 2,
    "competition": 1,
    "played": 1,
    "fk": 3,
    "brodarac": 2,
    "new": 1,
    "belgrade": 6,
    "club": 2,
    "spent": 1,
    "1999": 1,
    "2014": 3,
    "official": 2,
    "political": 1,
    "involvement": 2,
    "member": 5,
    "farright": 1,
    "radical": 2,
    "party": 6,
    "srs": 2,
    "founding": 1,
    "progressive": 1,
    "sns": 2,
    "2008": 2,
    "became": 2,
    "main": 1,
    "board": 5,
    "vice": 4,
    "general": 3,
    "public": 2,
    "first": 1,
    "heard": 1,
    "appeared": 1,
    "press": 1,
    "conference": 1,
    "sitting": 1,
    "next": 1,
    "deputy": 1,
    "tomislav": 1,
    "nikoli\u0107": 1,
    "secretary": 1,
    "aleksandar": 5,
    "vu\u010di\u0107": 7,
    "reportedly": 1,
    "injured": 1,
    "police": 3,
    "rally": 1,
    "organized": 2,
    "radicals": 1,
    "republic": 1,
    "square": 1,
    "protest": 1,
    "arrest": 1,
    "radovan": 1,
    "karadzic": 1,
    "business": 2,
    "according": 2,
    "data": 1,
    "registers": 1,
    "agency": 1,
    "100": 1,
    "owner": 1,
    "least": 1,
    "three": 1,
    "companies": 3,
    "eurosalon": 1,
    "fabrika": 1,
    "team": 1,
    "doo": 1,
    "best": 1,
    "contact": 1,
    "ownership": 1,
    "share": 1,
    "several": 2,
    "among": 2,
    "others": 1,
    "company": 4,
    "called": 1,
    "happy": 1,
    "millionaire": 1,
    "registered": 1,
    "address": 1,
    "prointer": 1,
    "solutions": 1,
    "services": 1,
    "recently": 1,
    "took": 1,
    "alti": 1,
    "owns": 1,
    "chain": 1,
    "equipment": 1,
    "stores": 1,
    "winwin": 1,
    "democratic": 1,
    "bojan": 1,
    "pajti\u0107": 1,
    "stated": 3,
    "close": 3,
    "associates": 2,
    "prime": 1,
    "minister": 2,
    "established": 1,
    "monopoly": 1,
    "market": 1,
    "2017": 1,
    "eddie": 1,
    "bernice": 1,
    "johnson": 1,
    "united": 2,
    "states": 1,
    "congress": 1,
    "urged": 1,
    "mike": 1,
    "pence": 1,
    "meet": 1,
    "serbia\u2019s": 1,
    "citing": 2,
    "reasons": 1,
    "relations": 1,
    "vu\u010di\u0107s": 1,
    "brother": 1,
    "andrej": 2,
    "russian": 1,
    "tycoons": 1,
    "noted": 1,
    "reports": 2,
    "allege": 2,
    "four": 1,
    "one": 1,
    "continue": 1,
    "consolidate": 1,
    "infrastructure": 1,
    "work": 1,
    "projects": 1,
    "also": 2,
    "relationship": 1,
    "alexander": 1,
    "babakov": 1,
    "state": 1,
    "duma": 1,
    "vladimir": 1,
    "putin\u2019s": 1,
    "russia": 1,
    "administration": 1,
    "active": 1,
    "2009": 1,
    "2011": 2,
    "director": 2,
    "2012": 2,
    "zemun": 1,
    "december": 2,
    "regular": 1,
    "assembly": 2,
    "red": 1,
    "star": 1,
    "elected": 3,
    "directors": 1,
    "august": 1,
    "2015": 2,
    "resigned": 2,
    "position": 3,
    "dissatisfaction": 1,
    "fans": 1,
    "disagreement": 1,
    "members": 2,
    "midnovember": 1,
    "proposed": 1,
    "extraordinary": 1,
    "federation": 1,
    "held": 1,
    "executive": 1,
    "ever": 1,
    "since": 1,
    "28": 1,
    "february": 1,
    "detained": 1,
    "questioned": 1,
    "connection": 1,
    "arrests": 1,
    "grobari": 1,
    "fan": 1,
    "group": 1,
    "accused": 1,
    "murder": 1,
    "kidnapping": 1,
    "drug": 1,
    "trafficking": 1,
    "internal": 1,
    "affairs": 1,
    "vulin": 2,
    "refused": 3,
    "polygraph": 2,
    "testing": 2,
    "significant": 1,
    "doubts": 1,
    "truthfulness": 1,
    "kokezas": 1,
    "answers": 1,
    "hearing": 1,
    "answer": 1,
    "whether": 1,
    "involved": 1,
    "alleged": 1,
    "plot": 1,
    "assassinate": 1,
    "afterwards": 1,
    "cannot": 1,
    "believe": 1,
    "man": 1,
    "trusted": 1,
    "following": 1,
    "controversy": 1,
    "allegations": 1,
    "crime": 1,
    "personal": 1,
    "14": 1,
    "2020": 1,
    "tested": 1,
    "positive": 1,
    "covid19": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 435,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}