{
  "title": "Tinde Kova\u010d Cerovi\u0107",
  "content-preview": "Tinde Kova\u010d Cerovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0422\u0438\u043d\u0434\u0435 \u041a\u043e\u0432\u0430\u0447 \u0426\u0435\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b; born 1954) is an educator and political figure in Serbia.\n\n\n== Private life and academic career ==\nKova\u010d Cerovi\u0107 holds a master's degree and a Ph.D. from the University of Belgrade's Department of Philosophy, where she is employed. She also",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tinde_Kova%C4%8D_Cerovi%C4%87",
  "pageid": 58160008,
  "title-terms": {
    "tinde": 1,
    "kova\u010d": 1,
    "cerovi\u0107": 1
  },
  "content-terms": {
    "tinde": 1,
    "kova\u010d": 10,
    "cerovi\u0107": 12,
    "serbian": 2,
    "cyrillic": 1,
    "\u0442\u0438\u043d\u0434\u0435": 1,
    "\u043a\u043e\u0432\u0430\u0447": 1,
    "\u0446\u0435\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b": 1,
    "born": 1,
    "1954": 1,
    "educator": 1,
    "political": 2,
    "figure": 1,
    "serbia": 3,
    "private": 1,
    "life": 1,
    "academic": 1,
    "career": 2,
    "holds": 1,
    "masters": 1,
    "degree": 1,
    "phd": 1,
    "university": 1,
    "belgrades": 1,
    "department": 2,
    "philosophy": 1,
    "employed": 1,
    "also": 2,
    "teaches": 1,
    "psychology": 2,
    "education": 11,
    "educational": 6,
    "policy": 2,
    "universitys": 1,
    "active": 1,
    "group": 1,
    "centre": 1,
    "antiwar": 1,
    "action": 1,
    "yugoslav": 1,
    "wars": 1,
    "1990s": 2,
    "advisor": 3,
    "policies": 3,
    "open": 1,
    "society": 1,
    "institute": 1,
    "1999": 1,
    "2001": 2,
    "senior": 1,
    "roma": 4,
    "fund": 1,
    "2005": 2,
    "2007": 2,
    "married": 1,
    "stojan": 1,
    "journalist": 1,
    "prominent": 1,
    "opponent": 1,
    "slobodan": 1,
    "milo\u0161evi\u0107s": 1,
    "administration": 3,
    "died": 1,
    "administrative": 1,
    "serbias": 6,
    "deputy": 2,
    "minister": 3,
    "2004": 2,
    "premierships": 1,
    "zoran": 2,
    "\u0111in\u0111i\u0107": 1,
    "\u017eivkovi\u0107": 1,
    "2002": 1,
    "indicated": 2,
    "ministry": 4,
    "drafting": 1,
    "new": 4,
    "elementary": 1,
    "secondary": 1,
    "schools": 2,
    "specific": 1,
    "plans": 1,
    "reform": 1,
    "national": 2,
    "minority": 1,
    "communities": 1,
    "followed": 1,
    "report": 1,
    "federal": 1,
    "republic": 1,
    "yugoslavias": 1,
    "ethnic": 1,
    "minorities": 1,
    "indicating": 1,
    "much": 1,
    "78": 1,
    "population": 2,
    "70": 1,
    "timok": 1,
    "vlach": 1,
    "illiterate": 1,
    "following": 2,
    "year": 1,
    "helped": 1,
    "secure": 1,
    "passage": 1,
    "reforms": 1,
    "intended": 1,
    "raise": 1,
    "level": 1,
    "students": 2,
    "changes": 1,
    "largely": 1,
    "overturned": 1,
    "incoming": 1,
    "vojislav": 1,
    "ko\u0161tunica": 1,
    "later": 1,
    "special": 3,
    "prime": 1,
    "bo\u017eidar": 1,
    "\u0111eli\u0107": 1,
    "social": 3,
    "issues": 1,
    "2008": 3,
    "state": 2,
    "secretary": 2,
    "science": 1,
    "technological": 1,
    "development": 1,
    "2012": 1,
    "mirko": 1,
    "cvetkovi\u0107s": 1,
    "time": 1,
    "office": 1,
    "responsible": 1,
    "overseeing": 1,
    "preuniversity": 1,
    "well": 1,
    "integration": 1,
    "european": 2,
    "union": 1,
    "international": 1,
    "cooperation": 1,
    "field": 1,
    "august": 1,
    "beginning": 1,
    "tenure": 1,
    "said": 1,
    "three": 1,
    "serious": 1,
    "challenges": 1,
    "facing": 1,
    "system": 1,
    "lack": 2,
    "equality": 1,
    "among": 1,
    "various": 1,
    "groups": 1,
    "particularly": 1,
    "children": 2,
    "fact": 1,
    "provide": 1,
    "free": 1,
    "materials": 1,
    "textbooks": 1,
    "school": 2,
    "meals": 1,
    "competitiveness": 1,
    "context": 1,
    "gave": 1,
    "extended": 1,
    "interview": 1,
    "journal": 1,
    "vreme": 1,
    "2010": 1,
    "promoting": 1,
    "inclusive": 1,
    "approach": 1,
    "early": 1,
    "defending": 1,
    "requirement": 1,
    "unless": 1,
    "specifically": 1,
    "exempted": 1,
    "required": 1,
    "attend": 1,
    "age": 1,
    "six": 1,
    "half": 1,
    "condemned": 1,
    "past": 1,
    "practice": 1,
    "sending": 1,
    "large": 1,
    "numbers": 1,
    "classes": 1,
    "highlighted": 1,
    "introduction": 1,
    "antidiscriminatory": 1,
    "target": 1,
    "activities": 1,
    "rumours": 1,
    "would": 2,
    "appointed": 2,
    "2014": 2,
    "parliamentary": 2,
    "election": 2,
    "formed": 1,
    "aleksandar": 1,
    "vu\u010di\u0107": 1,
    "accept": 2,
    "position": 2,
    "boris": 1,
    "tadi\u0107s": 1,
    "democratic": 4,
    "party": 4,
    "joined": 1,
    "countrys": 1,
    "coalition": 1,
    "government": 1,
    "reconstituted": 1,
    "socijaldemokratska": 1,
    "stranka": 1,
    "sds": 4,
    "october": 1,
    "selected": 1,
    "one": 1,
    "vicepresidents": 1,
    "contested": 1,
    "2016": 1,
    "alliance": 1,
    "liberal": 1,
    "ldp": 1,
    "league": 1,
    "democrats": 1,
    "vojvodina": 1,
    "lsv": 1,
    "given": 1,
    "seventeenth": 1,
    "combined": 1,
    "electoral": 1,
    "list": 2,
    "thirteen": 1,
    "members": 1,
    "returned": 1,
    "currently": 1,
    "second": 1,
    "candidate": 1,
    "sequence": 1,
    "right": 1,
    "mandate": 1,
    "elected": 1,
    "member": 1,
    "leaves": 1,
    "assembly": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 365,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}