{
  "title": "Dragan Vujadinovi\u0107",
  "content-preview": "Dragan Vujadinovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0414\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d \u0412\u0443\u0458\u0430\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b; 16 December 1953 \u2013 23 December 2021) was a Serbian politician, economist, and journalist. He served in the National Assembly of Serbia from 2007 to 2009 and was the mayor of Kosjeri\u0107 from 2009 to 2012. Originally with the Democratic Party (De",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dragan_Vujadinovi%C4%87",
  "pageid": 58793377,
  "title-terms": {
    "dragan": 1,
    "vujadinovi\u0107": 1
  },
  "content-terms": {
    "dragan": 1,
    "vujadinovi\u0107": 13,
    "serbian": 5,
    "cyrillic": 1,
    "\u0434\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d": 1,
    "\u0432\u0443\u0458\u0430\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b": 1,
    "16": 1,
    "december": 4,
    "1953": 1,
    "\u2013": 3,
    "23": 2,
    "2021": 2,
    "politician": 2,
    "economist": 1,
    "journalist": 1,
    "served": 3,
    "national": 1,
    "assembly": 3,
    "serbia": 7,
    "2007": 4,
    "2009": 3,
    "mayor": 3,
    "kosjeri\u0107": 3,
    "2012": 3,
    "originally": 2,
    "democratic": 7,
    "party": 9,
    "demokratska": 2,
    "stranka": 3,
    "ds": 3,
    "later": 2,
    "member": 1,
    "breakaway": 2,
    "social": 3,
    "socijaldemokratska": 1,
    "sds": 2,
    "early": 3,
    "life": 2,
    "career": 1,
    "born": 1,
    "rosi\u0107i": 1,
    "peoples": 2,
    "republic": 2,
    "federal": 1,
    "yugoslavia": 1,
    "held": 3,
    "masters": 1,
    "degree": 1,
    "university": 1,
    "belgrade": 2,
    "faculty": 1,
    "economics": 1,
    "worked": 1,
    "valjaonica": 1,
    "bakra": 1,
    "sevojno": 1,
    "1977": 1,
    "1990": 1,
    "managerial": 1,
    "jobs": 1,
    "copper": 1,
    "sector": 1,
    "1997": 2,
    "1999": 1,
    "2004": 1,
    "also": 1,
    "director": 1,
    "rtv": 1,
    "studio": 1,
    "bs": 1,
    "economic": 2,
    "legal": 1,
    "department": 1,
    "1990s": 1,
    "resigned": 2,
    "latter": 1,
    "position": 8,
    "october": 1,
    "part": 1,
    "largescale": 1,
    "protest": 1,
    "city": 2,
    "governments": 1,
    "dismissal": 1,
    "stations": 1,
    "leadership": 1,
    "occurred": 1,
    "breakup": 1,
    "zajedno": 1,
    "political": 1,
    "coalition": 4,
    "zoran": 1,
    "\u0111in\u0111i\u0107s": 1,
    "removal": 2,
    "frequent": 1,
    "contributor": 1,
    "danas": 2,
    "blic": 1,
    "media": 1,
    "outlets": 1,
    "writing": 1,
    "issues": 1,
    "2018": 1,
    "essays": 1,
    "compiled": 1,
    "five": 1,
    "published": 1,
    "books": 1,
    "received": 6,
    "fortyfirst": 1,
    "dss": 4,
    "electoral": 2,
    "list": 11,
    "parliamentary": 7,
    "election": 7,
    "sixtyfour": 1,
    "seats": 3,
    "included": 1,
    "partys": 1,
    "delegation": 1,
    "2000": 1,
    "2011": 3,
    "mandates": 5,
    "awarded": 2,
    "sponsoring": 1,
    "parties": 4,
    "coalitions": 1,
    "rather": 1,
    "individual": 1,
    "candidates": 2,
    "common": 1,
    "practice": 1,
    "distribute": 1,
    "numerical": 2,
    "order": 2,
    "vujadinovi\u0107s": 1,
    "event": 1,
    "mostly": 1,
    "alphabetical": 1,
    "letter": 1,
    "v": 1,
    "appearing": 1,
    "close": 1,
    "start": 1,
    "alphabet": 1,
    "bearing": 1,
    "whether": 1,
    "mandate": 3,
    "formed": 2,
    "unstable": 1,
    "government": 3,
    "rival": 1,
    "srbije": 1,
    "g17": 1,
    "plus": 1,
    "supporter": 2,
    "ministry": 1,
    "september": 1,
    "wrote": 1,
    "opinion": 1,
    "piece": 1,
    "corrosive": 1,
    "effects": 1,
    "television": 1,
    "debates": 1,
    "ds\u2013dss": 1,
    "alliance": 3,
    "fell": 1,
    "apart": 1,
    "2008": 1,
    "new": 6,
    "called": 2,
    "twentysixth": 1,
    "european": 2,
    "given": 1,
    "second": 1,
    "term": 1,
    "102": 1,
    "overall": 1,
    "results": 1,
    "initially": 1,
    "inconclusive": 1,
    "following": 2,
    "extended": 1,
    "negotiations": 1,
    "socialist": 1,
    "3": 1,
    "selected": 1,
    "earlier": 1,
    "year": 2,
    "mayoral": 1,
    "alignment": 1,
    "municipal": 1,
    "brought": 1,
    "office": 1,
    "march": 1,
    "signed": 1,
    "contract": 1,
    "belgrades": 1,
    "tek": 1,
    "energy": 1,
    "develop": 1,
    "hydropower": 1,
    "plants": 1,
    "municipality": 1,
    "serbias": 1,
    "system": 1,
    "reformed": 1,
    "successful": 1,
    "lists": 1,
    "131st": 1,
    "choice": 1,
    "better": 1,
    "sixtyseven": 1,
    "returned": 1,
    "parliament": 1,
    "experienced": 1,
    "serious": 1,
    "split": 2,
    "2014": 2,
    "former": 1,
    "leader": 1,
    "boris": 1,
    "tadi\u0107": 2,
    "setting": 1,
    "group": 1,
    "contested": 1,
    "fusion": 1,
    "greens": 1,
    "sided": 1,
    "thirtyeighth": 2,
    "missed": 1,
    "reelection": 1,
    "eighteen": 1,
    "reconstituted": 1,
    "participated": 1,
    "2016": 1,
    "liberal": 1,
    "league": 1,
    "democrats": 1,
    "vojvodina": 1,
    "combined": 1,
    "elected": 1,
    "thirteen": 1,
    "death": 1,
    "died": 1,
    "kragujevac": 1,
    "age": 1,
    "sixtyeight": 1,
    "short": 1,
    "illness": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 413,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}