{
  "title": "Goran Krivokapi\u0107",
  "content-preview": "Goran Krivokapi\u0107 (Montenegrin: \u0413\u043e\u0440\u0430\u043d \u041a\u0440\u0438\u0432\u043e\u043a\u0430\u043f\u0438\u045b; born 7 May 1979) is a Montenegrin classical guitarist.\n\n\n== Early years and education ==\nDue to the 1979 Montenegro earthquake, Krivokapi\u0107 was born in Belgrade, SR Serbia, SFR Yugoslavia. He started his music education at the age of eight with Mi\u0107o Po",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Goran_Krivokapi%C4%87",
  "pageid": 5905100,
  "title-terms": {
    "goran": 1,
    "krivokapi\u0107": 1
  },
  "content-terms": {
    "goran": 15,
    "krivokapi\u0107": 20,
    "montenegrin": 16,
    "\u0433\u043e\u0440\u0430\u043d": 1,
    "\u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u043a\u0430\u043f\u0438\u045b": 1,
    "born": 2,
    "7": 3,
    "may": 2,
    "1979": 2,
    "classical": 9,
    "guitarist": 3,
    "early": 1,
    "years": 1,
    "education": 2,
    "due": 1,
    "montenegro": 4,
    "earthquake": 1,
    "belgrade": 7,
    "sr": 1,
    "serbia": 2,
    "sfr": 1,
    "yugoslavia": 1,
    "started": 1,
    "music": 23,
    "age": 2,
    "eight": 1,
    "mi\u0107o": 1,
    "poznanovi\u0107": 1,
    "school": 5,
    "herceg": 1,
    "novi": 1,
    "nine": 1,
    "began": 1,
    "perform": 1,
    "publicly": 1,
    "soon": 1,
    "built": 1,
    "reputation": 1,
    "led": 1,
    "poet": 1,
    "television": 2,
    "personality": 1,
    "dragan": 1,
    "radulovi\u0107": 1,
    "produce": 1,
    "documentary": 1,
    "1993": 1,
    "1996": 2,
    "furthered": 1,
    "studies": 3,
    "faculty": 1,
    "class": 1,
    "srdjan": 1,
    "to\u0161i\u0107": 1,
    "graduating": 1,
    "2000": 4,
    "continued": 2,
    "hubert": 1,
    "k\u00e4ppel": 1,
    "roberto": 1,
    "aussel": 1,
    "hochschule": 2,
    "f\u00fcr": 2,
    "musik": 3,
    "k\u00f6ln": 1,
    "germany": 9,
    "graduated": 1,
    "received": 1,
    "artistic": 2,
    "performance": 3,
    "k\u00fcnstlerische": 1,
    "ausbildung": 1,
    "postgraduate": 1,
    "konzertexamen": 1,
    "degrees": 1,
    "completed": 1,
    "masters": 3,
    "degree": 1,
    "conservatorium": 2,
    "maastricht": 2,
    "netherlands": 2,
    "carlo": 2,
    "marchione": 2,
    "raphaella": 1,
    "smits": 1,
    "luca": 2,
    "arts": 2,
    "campus": 2,
    "lemmeninstituut": 2,
    "leuven": 2,
    "belgium": 2,
    "awards": 2,
    "prizes": 2,
    "first": 3,
    "international": 26,
    "competition": 16,
    "petar": 3,
    "konjovi\u0107": 3,
    "fourteen": 1,
    "order": 1,
    "finance": 1,
    "living": 1,
    "costs": 1,
    "participating": 1,
    "competitions": 2,
    "winning": 1,
    "total": 1,
    "19": 1,
    "1994": 1,
    "\u2013": 36,
    "1995": 1,
    "citta": 2,
    "di": 2,
    "stresa": 1,
    "guitar": 58,
    "category": 1,
    "1997": 1,
    "corfu": 1,
    "greece": 1,
    "xvi": 1,
    "andr\u00e9s": 1,
    "segovia": 1,
    "la": 2,
    "herradura": 1,
    "spain": 1,
    "xxxiii": 1,
    "michele": 1,
    "pittaluga": 1,
    "competitionmember": 1,
    "world": 1,
    "federation": 1,
    "alessandria": 2,
    "italy": 8,
    "2001": 2,
    "xxiii": 1,
    "rene": 1,
    "bartoli": 1,
    "aixenprovence": 1,
    "france": 2,
    "prize": 2,
    "audience": 1,
    "wesel": 1,
    "festival": 19,
    "2003": 4,
    "xxxii": 1,
    "fernando": 2,
    "sor": 4,
    "rome": 1,
    "koblenz": 3,
    "velezmalaga": 1,
    "spainn": 1,
    "arhontiko": 1,
    "arhanes": 1,
    "crete": 1,
    "2004": 6,
    "iserlohn": 3,
    "ruggero": 1,
    "chiesa": 1,
    "camogli": 1,
    "vii": 1,
    "alhambra": 1,
    "xxv": 1,
    "mauro": 1,
    "giuliani": 1,
    "bari": 1,
    "xxii": 1,
    "foundation": 1,
    "america": 2,
    "solo": 2,
    "montr\u00e9al": 1,
    "canada": 3,
    "xxxi": 1,
    "dr": 1,
    "luis": 1,
    "sigall": 1,
    "musical": 2,
    "member": 1,
    "wfimc": 1,
    "vi\u00f1a": 1,
    "del": 2,
    "mar": 1,
    "chile": 1,
    "2007": 1,
    "heinsberg": 1,
    "two": 5,
    "chittara": 1,
    "doro": 1,
    "golden": 1,
    "convention": 2,
    "held": 1,
    "year": 2,
    "2005": 3,
    "best": 1,
    "young": 1,
    "2006": 2,
    "debut": 2,
    "cd": 2,
    "life": 1,
    "performed": 2,
    "extensively": 1,
    "europe": 1,
    "north": 1,
    "south": 1,
    "asia": 1,
    "africa": 1,
    "russia": 2,
    "halls": 1,
    "concertgebouw": 2,
    "amsterdam": 2,
    "tchaikovsky": 1,
    "hall": 1,
    "moscow": 3,
    "lubkowitz": 1,
    "palace": 1,
    "vienna": 1,
    "auditorio": 1,
    "conde": 1,
    "duque": 1,
    "madrid": 1,
    "saint": 1,
    "petersburg": 1,
    "philharmonia": 1,
    "soloist": 1,
    "slovak": 1,
    "chamber": 7,
    "orchestra": 14,
    "bohdan": 1,
    "warchal": 1,
    "philharmonic": 4,
    "chilean": 1,
    "symphony": 7,
    "turin": 1,
    "folkwang": 1,
    "istanbul": 1,
    "state": 5,
    "new": 5,
    "russian": 2,
    "st": 2,
    "george": 1,
    "string": 2,
    "harmonie": 1,
    "universelle": 1,
    "berliner": 1,
    "camerata": 2,
    "romanian": 1,
    "national": 2,
    "radio": 5,
    "bremerhaven": 1,
    "johannesburg": 1,
    "kwazulunatal": 1,
    "shenyang": 2,
    "amongst": 1,
    "others": 1,
    "performer": 1,
    "teacher": 1,
    "adjudicator": 1,
    "attended": 1,
    "festivals": 1,
    "festspiele": 1,
    "mecklenburgvorpommern": 1,
    "musicamuseo": 1,
    "internacional": 3,
    "de": 9,
    "m\u00fasica": 1,
    "danza": 1,
    "granada": 1,
    "kotor": 1,
    "art": 3,
    "mittelrhein": 1,
    "centraleuropean": 1,
    "virtuosi": 1,
    "forum": 1,
    "gitarre": 2,
    "wien": 1,
    "gfa": 1,
    "aarhus": 1,
    "aalborg": 1,
    "tempo": 1,
    "guitarras": 1,
    "mundo": 1,
    "violao": 1,
    "belo": 1,
    "horizonte": 1,
    "guitarra": 1,
    "monterrey": 1,
    "semanas": 1,
    "musicalas": 1,
    "frutillar": 1,
    "changsha": 1,
    "qinling": 1,
    "daejon": 1,
    "given": 1,
    "masterclasses": 1,
    "lectures": 1,
    "bach": 9,
    "workshops": 1,
    "grieg": 1,
    "academy": 2,
    "norway": 1,
    "university": 17,
    "york": 1,
    "toronto": 1,
    "detmold": 2,
    "indiana": 1,
    "jacobs": 1,
    "gnessin": 1,
    "florida": 1,
    "cape": 1,
    "town": 1,
    "texas": 2,
    "dallas": 1,
    "victoria": 1,
    "conservatory": 4,
    "chapman": 1,
    "royal": 1,
    "montreal": 1,
    "seoul": 1,
    "arkansas": 1,
    "manitoba": 1,
    "brownsville": 1,
    "mi": 1,
    "glinka": 1,
    "nizhny": 1,
    "novgorod": 1,
    "wisconsin": 1,
    "loyola": 1,
    "marymount": 1,
    "los": 1,
    "angeles": 1,
    "veracruz": 1,
    "tianjin": 1,
    "active": 1,
    "rhapsody": 1,
    "project": 1,
    "regular": 2,
    "basis": 1,
    "outreach": 1,
    "initiative": 1,
    "founded": 1,
    "lars": 1,
    "vogt": 1,
    "devotes": 1,
    "bringing": 1,
    "classroom": 1,
    "features": 2,
    "broadcasts": 1,
    "include": 2,
    "wdr": 1,
    "bbc": 1,
    "hessischer": 1,
    "rundfunk": 2,
    "bayerischer": 1,
    "swr2": 1,
    "mdr": 1,
    "bremen": 1,
    "fox": 1,
    "wgbh": 2,
    "boston": 2,
    "fine": 1,
    "rtp": 1,
    "antena2": 1,
    "classic": 2,
    "fm": 1,
    "abc": 1,
    "rtcg": 1,
    "tv": 3,
    "arte": 1,
    "politika": 1,
    "recordings": 3,
    "performances": 1,
    "highly": 1,
    "praised": 1,
    "featured": 2,
    "gramophone": 1,
    "magazine": 4,
    "uk": 2,
    "akustik": 1,
    "gendai": 1,
    "japan": 1,
    "wholenote": 1,
    "soundboard": 1,
    "usa": 1,
    "neue": 1,
    "musikzeitung": 1,
    "les": 1,
    "cahiers": 1,
    "guitare": 1,
    "musica": 1,
    "seicorde": 1,
    "il": 1,
    "fronimo": 1,
    "mobilart": 1,
    "2017": 1,
    "giving": 1,
    "masterclass": 2,
    "joaquin": 1,
    "rodrigos": 1,
    "concierto": 3,
    "aranjuez": 1,
    "dakapp": 1,
    "medicitv": 2,
    "danijel": 1,
    "cerovi\u0107": 2,
    "formed": 1,
    "duo": 10,
    "2013": 3,
    "published": 1,
    "centre": 3,
    "recording": 3,
    "works": 6,
    "domeniconi": 1,
    "piazzolla": 1,
    "bogdanovi\u0107": 2,
    "naxos": 8,
    "records": 1,
    "released": 2,
    "volumes": 1,
    "jsbachs": 1,
    "english": 7,
    "suites": 9,
    "transcribed": 2,
    "guitars": 5,
    "2015": 1,
    "1\u20133": 4,
    "2018": 2,
    "4\u20136": 4,
    "teaching": 1,
    "prince": 1,
    "claus": 1,
    "conservatoirehanze": 1,
    "applied": 1,
    "sciences": 1,
    "groningen": 1,
    "professor": 1,
    "cologne": 2,
    "premiered": 7,
    "dedicated": 5,
    "krivokapi\u0107s": 2,
    "focus": 1,
    "lies": 1,
    "development": 1,
    "mainly": 1,
    "making": 1,
    "transcriptions": 1,
    "baroque": 1,
    "collaborating": 1,
    "contemporary": 1,
    "composers": 1,
    "gerard": 3,
    "drozd": 2,
    "gliwice": 1,
    "opus": 4,
    "175": 1,
    "aukso": 1,
    "conducted": 1,
    "marek": 1,
    "mo\u015b": 1,
    "drozds": 3,
    "quartett": 2,
    "140": 1,
    "together": 2,
    "well": 1,
    "suite": 1,
    "150": 1,
    "2014": 1,
    "2011": 1,
    "wrote": 2,
    "piece": 1,
    "favola": 1,
    "per": 2,
    "luka": 1,
    "commemorate": 1,
    "birth": 1,
    "krivokapics": 1,
    "son": 1,
    "premiere": 3,
    "hendrik": 1,
    "hofmeyrs": 2,
    "rapsodia": 1,
    "notturna": 1,
    "chitarra": 1,
    "e": 1,
    "pianoforte": 1,
    "written": 2,
    "corneli": 2,
    "smit": 3,
    "sonate": 2,
    "printani\u00e8re": 1,
    "du\u0161an": 1,
    "piano": 5,
    "original": 1,
    "ksgexaudio": 2,
    "lachrymae": 1,
    "meesters": 1,
    "op": 5,
    "gitaar": 1,
    "series": 1,
    "2009": 1,
    "hofmeyr": 1,
    "diablerie": 1,
    "viola": 1,
    "gareth": 1,
    "lubbe": 1,
    "2019": 3,
    "inaugural": 1,
    "concert": 3,
    "wuppertal": 1,
    "atanas": 1,
    "ourkouzounov": 1,
    "chaconne": 1,
    "transcription": 1,
    "cpe": 1,
    "bachs": 1,
    "sonata": 2,
    "flute": 1,
    "wq": 1,
    "132": 1,
    "xvi33": 1,
    "joseph": 1,
    "haydn": 1,
    "selected": 1,
    "\u2022": 11,
    "recital": 1,
    "httpwwwnaxoscomcatalogueitemaspitemcode8557809": 1,
    "recorded": 1,
    "john": 1,
    "chrysostom": 1,
    "church": 1,
    "newmarket": 1,
    "ontario": 1,
    "28": 1,
    "april": 1,
    "1": 2,
    "8557809": 1,
    "6111": 1,
    "6": 3,
    "9": 2,
    "f": 1,
    "12": 1,
    "fantasia": 1,
    "2": 3,
    "divertimentos": 1,
    "8": 1,
    "krivokapic": 4,
    "8570502": 1,
    "js": 4,
    "nos": 2,
    "arr": 2,
    "8573473": 1,
    "8573676": 1,
    "spanish": 2,
    "masterpieces": 2,
    "8578343": 1,
    "archived": 1,
    "4": 1,
    "august": 1,
    "2020": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "wwwgorankrivokapiccom": 1,
    "hear": 1,
    "video": 2,
    "pick": 2,
    "week": 2,
    "plays": 6,
    "great": 2,
    "concerto": 2,
    "plainte": 1,
    "marco": 2,
    "pereira": 2,
    "allegro": 2,
    "bwv1003": 1,
    "march": 1,
    "12th": 1,
    "17th": 1,
    "guests": 1,
    "\u2022reviews": 2,
    "photos": 2,
    "historic": 1,
    "hoover": 1,
    "theatre": 1,
    "25": 1,
    "26": 1,
    "february": 1,
    "videos": 1,
    "session": 1,
    "variations": 1,
    "theme": 1,
    "mozart": 1,
    "live": 1,
    "bwv": 1,
    "1003": 1,
    "pixaim": 1,
    "frevo": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 1200,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}