{
  "title": "Efigenia V\u00e1squez Astudillo",
  "content-preview": "Mar\u00eda Efigenia V\u00e1squez Astudillo (approx. 1986 \u2013 October 8, 2017) was a reporter and host for Renacer Kokonuko 90.7 FM radio station in Colombia, as well as a communicator for the Colombian indigenous people of Kokonuko.\n\n\n== Biography ==\nEfigenia V\u00e1squez Astudillo was an indigenous leader of the Ko",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Efigenia_V%C3%A1squez_Astudillo",
  "pageid": 59307015,
  "title-terms": {
    "efigenia": 1,
    "v\u00e1squez": 1,
    "astudillo": 1
  },
  "content-terms": {
    "mar\u00eda": 3,
    "efigenia": 14,
    "v\u00e1squez": 4,
    "astudillo": 5,
    "approx": 1,
    "1986": 1,
    "\u2013": 1,
    "october": 4,
    "8": 4,
    "2017": 4,
    "reporter": 1,
    "host": 1,
    "renacer": 3,
    "kokonuko": 11,
    "907": 1,
    "fm": 1,
    "radio": 5,
    "station": 4,
    "colombia": 6,
    "well": 1,
    "communicator": 2,
    "colombian": 6,
    "indigenous": 15,
    "people": 10,
    "biography": 1,
    "leader": 1,
    "allied": 1,
    "p\u00e1ez": 1,
    "also": 2,
    "known": 1,
    "nasa": 1,
    "located": 2,
    "municipality": 1,
    "purac\u00e9": 1,
    "cauca": 4,
    "department": 2,
    "southwest": 2,
    "part": 1,
    "guard": 2,
    "community": 5,
    "three": 2,
    "years": 3,
    "worked": 1,
    "voluntarily": 2,
    "kokonuco": 1,
    "linked": 1,
    "regional": 1,
    "council": 1,
    "branch": 1,
    "national": 4,
    "organization": 3,
    "spanish": 1,
    "organizaci\u00f3n": 1,
    "nacional": 1,
    "ind\u00edgena": 1,
    "de": 2,
    "onic": 2,
    "interested": 1,
    "communication": 2,
    "processes": 2,
    "within": 2,
    "early": 1,
    "age": 1,
    "interest": 1,
    "led": 1,
    "participate": 1,
    "journalist": 4,
    "meetings": 1,
    "seminars": 1,
    "departmental": 1,
    "levels": 1,
    "passage": 1,
    "time": 3,
    "joined": 1,
    "managed": 1,
    "several": 1,
    "programs": 1,
    "dawn": 1,
    "minga": 2,
    "word": 1,
    "means": 1,
    "tradition": 1,
    "movement": 1,
    "gather": 1,
    "protest": 1,
    "work": 2,
    "space": 1,
    "denounce": 1,
    "clashes": 3,
    "took": 1,
    "place": 2,
    "mobile": 1,
    "antidisturbance": 1,
    "squad": 1,
    "esmad": 4,
    "unit": 1,
    "police": 2,
    "process": 2,
    "called": 1,
    "recovery": 2,
    "mother": 3,
    "earth": 2,
    "mechanism": 1,
    "communities": 1,
    "claim": 1,
    "territories": 1,
    "according": 4,
    "historically": 1,
    "stripped": 1,
    "colonization": 1,
    "armed": 1,
    "conflict": 1,
    "31": 1,
    "old": 1,
    "killed": 2,
    "recently": 1,
    "separated": 1,
    "partner": 1,
    "participation": 1,
    "decreased": 1,
    "since": 1,
    "devote": 1,
    "children": 2,
    "addition": 1,
    "crop": 1,
    "strawberries": 1,
    "helped": 1,
    "support": 2,
    "family": 2,
    "generate": 1,
    "income": 1,
    "hilda": 1,
    "said": 1,
    "\u201cshe": 1,
    "became": 1,
    "could": 3,
    "voice": 1,
    "voiceless": 1,
    "always": 1,
    "campaigning": 1,
    "live": 1,
    "peace": 1,
    "grow": 1,
    "up\u201d": 1,
    "virtual": 1,
    "magazine": 1,
    "generaci\u00f3n": 1,
    "paz": 1,
    "began": 1,
    "ago": 1,
    "aguas": 2,
    "tibias": 2,
    "property": 2,
    "diego": 1,
    "angulo": 1,
    "businessman": 1,
    "city": 2,
    "popay\u00e1n": 3,
    "capital": 2,
    "tourist": 1,
    "center": 1,
    "thermal": 1,
    "water": 1,
    "resort": 1,
    "went": 1,
    "disputed": 1,
    "document": 1,
    "confrontation": 2,
    "sunday": 1,
    "task": 1,
    "recording": 1,
    "reporting": 1,
    "happening": 1,
    "area": 1,
    "one": 3,
    "point": 1,
    "threw": 1,
    "stones": 1,
    "heard": 1,
    "gunshots": 1,
    "coming": 1,
    "shots": 1,
    "left": 1,
    "wounded": 1,
    "chest": 1,
    "documented": 1,
    "flip": 2,
    "members": 1,
    "requested": 1,
    "ambulance": 1,
    "pick": 2,
    "driver": 1,
    "told": 1,
    "allowed": 1,
    "enter": 1,
    "got": 1,
    "private": 1,
    "car": 2,
    "prevented": 1,
    "reaching": 1,
    "last": 1,
    "able": 1,
    "take": 1,
    "san": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "hospital": 1,
    "died": 1,
    "wound": 3,
    "investigations": 1,
    "health": 1,
    "service": 1,
    "made": 1,
    "press": 1,
    "release": 1,
    "determined": 1,
    "caused": 4,
    "multiplefirearm": 1,
    "projectiles": 1,
    "heart": 1,
    "death": 2,
    "type": 2,
    "projectile": 1,
    "shotgun": 1,
    "unconventional": 1,
    "explosive": 2,
    "device": 1,
    "different": 1,
    "hypotheses": 1,
    "arose": 1,
    "murder": 4,
    "affirmed": 1,
    "esmd": 1,
    "shot": 1,
    "commander": 1,
    "country": 1,
    "william": 1,
    "salamanca": 1,
    "suggested": 1,
    "would": 1,
    "responsible": 1,
    "gunshot": 1,
    "third": 1,
    "hypothesis": 1,
    "prosecutors": 1,
    "office": 1,
    "shrapnel": 1,
    "two": 1,
    "parties": 1,
    "irina": 1,
    "bokova": 1,
    "director": 1,
    "general": 1,
    "united": 1,
    "nations": 1,
    "educational": 1,
    "scientific": 1,
    "cultural": 1,
    "unesco": 1,
    "urgently": 1,
    "asked": 2,
    "government": 2,
    "investigate": 2,
    "order": 1,
    "punish": 1,
    "perpetrators": 1,
    "praising": 1,
    "speaking": 1,
    "defending": 1,
    "rights": 1,
    "forbidden": 1,
    "stories": 1,
    "included": 1,
    "list": 1,
    "13": 1,
    "reporters": 1,
    "investigating": 1,
    "environmental": 1,
    "issues": 1,
    "2009": 1,
    "2019": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "committee": 1,
    "protect": 1,
    "journalists": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 451,
  "curious_frequency": 5,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 7,
  "general_frequency": 0
}