{
  "title": "La Espada & la Pared",
  "content-preview": "La Espada & la Pared (English: The Sword and the Wall) is the third studio album by Chilean rock band Los Tres, released on 17 March 1995, through Sony Music Chile. The album is composed by thirteen songs, including two covers (Buddy Richard's \"Tu Cari\u00f1o Se Me Va\" and The Velvet Underground's \"All T",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Espada_%26_la_Pared",
  "pageid": 6034964,
  "title-terms": {
    "la": 2,
    "espada": 1,
    "pared": 1
  },
  "content-terms": {
    "la": 17,
    "espada": 7,
    "pared": 6,
    "english": 1,
    "sword": 1,
    "wall": 1,
    "third": 1,
    "studio": 2,
    "album": 24,
    "chilean": 12,
    "rock": 8,
    "band": 10,
    "los": 5,
    "tres": 5,
    "released": 5,
    "17": 1,
    "march": 1,
    "1995": 2,
    "sony": 1,
    "music": 3,
    "chile": 3,
    "composed": 1,
    "thirteen": 2,
    "songs": 7,
    "including": 1,
    "two": 2,
    "covers": 4,
    "buddy": 3,
    "richards": 1,
    "tu": 2,
    "cari\u00f1o": 2,
    "se": 4,
    "va": 2,
    "velvet": 3,
    "undergrounds": 1,
    "tomorrows": 2,
    "parties": 2,
    "produced": 5,
    "argentine": 1,
    "record": 1,
    "producer": 4,
    "mario": 5,
    "breuer": 7,
    "alongside": 2,
    "artwork": 1,
    "cover": 1,
    "painting": 1,
    "portrait": 1,
    "nadya": 1,
    "repina": 1,
    "russian": 1,
    "painter": 1,
    "ilya": 1,
    "repin": 1,
    "considered": 4,
    "influential": 1,
    "bands": 4,
    "career": 1,
    "well": 1,
    "scene": 1,
    "whole": 1,
    "specially": 2,
    "nineties": 1,
    "american": 4,
    "magazine": 3,
    "al": 3,
    "borde": 2,
    "placed": 1,
    "number": 3,
    "61": 2,
    "list": 7,
    "250": 2,
    "important": 2,
    "albums": 6,
    "iberoamerican": 2,
    "2006": 2,
    "one": 6,
    "three": 2,
    "appear": 3,
    "edition": 2,
    "rolling": 2,
    "stone": 2,
    "included": 4,
    "50": 2,
    "best": 5,
    "2008": 2,
    "placing": 1,
    "10": 4,
    "background": 1,
    "also": 3,
    "worked": 1,
    "previous": 1,
    "remata": 2,
    "el": 3,
    "siglo": 2,
    "1993": 1,
    "recorded": 1,
    "soundesigner": 1,
    "studios": 1,
    "buenos": 1,
    "aires": 1,
    "argentina": 1,
    "mixed": 1,
    "new": 1,
    "river": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "recording": 2,
    "marked": 1,
    "differences": 1,
    "members": 1,
    "henr\u00edquez": 6,
    "continued": 1,
    "saying": 2,
    "learnt": 1,
    "following": 1,
    "release": 2,
    "despite": 1,
    "life": 2,
    "spawned": 1,
    "four": 2,
    "singles": 1,
    "d\u00e9jate": 6,
    "caer": 6,
    "hojas": 3,
    "de": 4,
    "t\u00e9": 3,
    "t\u00edrate": 4,
    "achieved": 1,
    "critical": 2,
    "commercial": 1,
    "success": 2,
    "going": 1,
    "platinum": 1,
    "reaching": 1,
    "first": 4,
    "position": 2,
    "chart": 1,
    "composition": 1,
    "contains": 1,
    "tracks": 5,
    "eleven": 1,
    "original": 2,
    "last": 1,
    "range": 1,
    "blues": 2,
    "like": 1,
    "ballads": 2,
    "rompi\u00f3": 1,
    "coraz\u00f3n": 1,
    "moizefala": 5,
    "rockabilly": 2,
    "funkier": 1,
    "partir": 1,
    "cero": 1,
    "instrumental": 1,
    "v": 2,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "eleventh": 1,
    "track": 5,
    "shorter": 1,
    "version": 2,
    "title": 2,
    "serves": 1,
    "division": 1,
    "1965": 1,
    "song": 3,
    "singer": 1,
    "richard": 2,
    "appears": 1,
    "1966": 1,
    "underground": 2,
    "written": 4,
    "lou": 1,
    "reed": 1,
    "previously": 1,
    "participated": 1,
    "play": 1,
    "inspired": 1,
    "andy": 1,
    "warhol": 1,
    "still": 1,
    "trio": 1,
    "prior": 1,
    "inclusion": 1,
    "\u00e1ngel": 2,
    "parra": 2,
    "portrayed": 1,
    "themes": 1,
    "death": 2,
    "tragedy": 1,
    "run": 1,
    "significantly": 1,
    "poetic": 1,
    "lyrics": 1,
    "opens": 1,
    "lines": 1,
    "tierra": 1,
    "est\u00e1": 1,
    "rev\u00e9s": 1,
    "sangre": 1,
    "es": 1,
    "amarilla": 1,
    "let": 3,
    "fall": 3,
    "ground": 1,
    "upside": 1,
    "blood": 1,
    "yellow": 1,
    "chorus": 1,
    "says": 1,
    "si": 1,
    "dices": 1,
    "que": 2,
    "te": 1,
    "vas": 1,
    "lo": 1,
    "quieres": 1,
    "intentar": 1,
    "entonces": 1,
    "abre": 1,
    "ventana": 1,
    "tell": 1,
    "leaving": 1,
    "dont": 1,
    "want": 1,
    "try": 1,
    "open": 1,
    "window": 1,
    "throw": 1,
    "making": 1,
    "potential": 1,
    "references": 2,
    "even": 2,
    "suicide": 1,
    "originally": 1,
    "short": 2,
    "film": 2,
    "moiz\u00e9fala": 1,
    "desdichada": 1,
    "directed": 1,
    "germ\u00e1n": 1,
    "bobe": 1,
    "later": 1,
    "tells": 1,
    "story": 1,
    "lead": 1,
    "character": 1,
    "played": 2,
    "mois\u00e9s": 1,
    "ammache": 1,
    "renowned": 1,
    "transexual": 1,
    "dictatorship": 1,
    "constantly": 1,
    "reviled": 1,
    "cousin": 1,
    "humedad": 1,
    "fought": 1,
    "love": 1,
    "musician": 1,
    "darioleto": 1,
    "ben\u00edtez": 1,
    "reception": 1,
    "tim": 1,
    "sheridan": 1,
    "allmusic": 1,
    "gave": 1,
    "five": 1,
    "stars": 2,
    "calling": 1,
    "unique": 1,
    "effort": 1,
    "deserves": 1,
    "realize": 1,
    "crossover": 1,
    "dream": 1,
    "writing": 1,
    "latin": 1,
    "pop": 1,
    "mixes": 1,
    "licks": 1,
    "little": 1,
    "soul": 1,
    "adventurous": 1,
    "somewhat": 1,
    "overambitious": 1,
    "mix": 1,
    "alfredo": 1,
    "lewin": 1,
    "radio": 1,
    "station": 1,
    "sonar": 1,
    "fm": 1,
    "pivotal": 1,
    "identity": 1,
    "society": 1,
    "youth": 1,
    "ninetees": 2,
    "anxious": 1,
    "country": 2,
    "mid": 1,
    "searched": 1,
    "sonething": 1,
    "hold": 1,
    "onto": 1,
    "photography": 2,
    "half": 1,
    "decade": 1,
    "postprisioneros": 1,
    "era": 1,
    "achieve": 1,
    "international": 1,
    "via": 1,
    "mtv": 2,
    "without": 1,
    "leave": 1,
    "borders": 1,
    "discography": 1,
    "said": 1,
    "beautiful": 1,
    "ever": 1,
    "spanish": 1,
    "language": 1,
    "often": 1,
    "called": 1,
    "unplugged": 1,
    "1991": 1,
    "positions": 1,
    "210": 1,
    "151": 1,
    "respectively": 1,
    "voted": 1,
    "several": 1,
    "musicians": 1,
    "critics": 1,
    "highest": 1,
    "appearance": 1,
    "lists": 2,
    "alltime": 1,
    "listing": 1,
    "credits": 1,
    "\u00e1lvaro": 1,
    "\u2013": 14,
    "vocals": 4,
    "guitar": 2,
    "organ": 1,
    "mixing": 7,
    "mastering": 2,
    "backing": 2,
    "roberto": 1,
    "lindl": 1,
    "bass": 2,
    "double": 1,
    "francisco": 1,
    "molina": 1,
    "drums": 1,
    "guest": 1,
    "artists": 1,
    "antonio": 1,
    "restucci": 1,
    "mandoline": 1,
    "cuti": 1,
    "aste": 1,
    "accordion": 1,
    "3": 1,
    "5": 1,
    "12": 1,
    "technical": 1,
    "guido": 1,
    "nisenson": 1,
    "engineer": 1,
    "riley": 1,
    "conelli": 1,
    "assistant": 1,
    "jorge": 1,
    "undurraga": 1,
    "executive": 2,
    "sergio": 1,
    "garc\u00eda": 2,
    "leo": 1,
    "art": 1,
    "direction": 1,
    "gonzalo": 1,
    "donoso": 1,
    "charts": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 694,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 3,
  "entertaining_frequency": 3,
  "sad_frequency": 3,
  "general_frequency": 0
}