{
  "title": "H\u00e9l\u00e8ne Ruiz Fabri",
  "content-preview": "H\u00e9l\u00e8ne Ruiz Fabri is a French jurist and Professor of Law. She was a Director of the Max Planck Institute Luxembourg for Procedural Law until it got closed.\n\n\n== Education ==\nRuiz Fabri holds advanced degrees in Public Law (1984) and Political Science (1985), as well as a Doctorate in Law (1989), ea",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/H%C3%A9l%C3%A8ne_Ruiz_Fabri",
  "pageid": 61216066,
  "title-terms": {
    "h\u00e9l\u00e8ne": 1,
    "ruiz": 1,
    "fabri": 1
  },
  "content-terms": {
    "h\u00e9l\u00e8ne": 1,
    "ruiz": 28,
    "fabri": 27,
    "french": 4,
    "jurist": 1,
    "professor": 8,
    "law": 35,
    "director": 2,
    "max": 6,
    "planck": 6,
    "institute": 7,
    "luxembourg": 5,
    "procedural": 9,
    "got": 2,
    "closed": 1,
    "education": 2,
    "holds": 2,
    "advanced": 1,
    "degrees": 1,
    "public": 4,
    "1984": 1,
    "political": 2,
    "science": 1,
    "1985": 1,
    "well": 1,
    "doctorate": 1,
    "1989": 2,
    "university": 11,
    "bordeaux": 2,
    "received": 1,
    "accreditation": 1,
    "supervise": 1,
    "research": 5,
    "upon": 1,
    "passing": 1,
    "concours": 1,
    "awarded": 1,
    "agr\u00e9g\u00e9e": 1,
    "des": 5,
    "facult\u00e9s": 1,
    "de": 18,
    "droit": 9,
    "1990": 1,
    "academic": 3,
    "career": 3,
    "began": 1,
    "caen": 1,
    "normandy": 1,
    "19903": 1,
    "held": 3,
    "professorial": 1,
    "positions": 1,
    "cergypontoise": 1,
    "19934": 1,
    "paris": 8,
    "13villetaneuse": 1,
    "19947": 1,
    "respectively": 1,
    "1997": 1,
    "appointed": 2,
    "sorbonne": 2,
    "school": 3,
    "1": 1,
    "panth\u00e9onsorbonne": 1,
    "would": 1,
    "later": 1,
    "become": 1,
    "dean": 1,
    "20103": 1,
    "simultaneously": 1,
    "directorship": 1,
    "joint": 2,
    "comparative": 3,
    "umr": 1,
    "8103": 1,
    "1cnrs": 1,
    "2003\u201314": 1,
    "led": 1,
    "master": 1,
    "2": 1,
    "degree": 1,
    "programme": 2,
    "international": 36,
    "economic": 6,
    "2007\u201314": 1,
    "taught": 1,
    "academy": 2,
    "european": 12,
    "florence": 1,
    "hague": 1,
    "united": 1,
    "nations": 1,
    "assistance": 1,
    "teaching": 2,
    "study": 2,
    "dissemination": 1,
    "wider": 1,
    "appreciation": 1,
    "un": 1,
    "audiovisual": 1,
    "library": 1,
    "experience": 1,
    "complemented": 1,
    "regular": 1,
    "invitations": 1,
    "conferences": 1,
    "around": 1,
    "world": 4,
    "\u2014": 1,
    "whether": 1,
    "participant": 1,
    "panel": 1,
    "chair": 1,
    "deliver": 1,
    "keynote": 1,
    "address": 1,
    "appointments": 1,
    "visiting": 1,
    "cardozo": 1,
    "new": 2,
    "york": 2,
    "saintlouis": 1,
    "brussels": 1,
    "hitotsubashi": 1,
    "tokyo": 1,
    "centre": 3,
    "brasilia": 1,
    "uniceub": 1,
    "helsinki": 1,
    "oslo": 1,
    "barcelona": 1,
    "2014": 2,
    "became": 1,
    "mpi": 1,
    "one": 1,
    "several": 1,
    "institutes": 1,
    "part": 1,
    "society": 1,
    "lead": 1,
    "department": 2,
    "dispute": 5,
    "resolution": 3,
    "government": 2,
    "decided": 1,
    "close": 1,
    "also": 3,
    "mobbing": 1,
    "allegations": 1,
    "since": 8,
    "2015": 4,
    "honorary": 1,
    "retaining": 1,
    "professorship": 1,
    "leave": 1,
    "professional": 1,
    "involvement": 1,
    "member": 6,
    "functions": 1,
    "numerous": 1,
    "scholarly": 1,
    "bodies": 1,
    "associations": 1,
    "scientific": 3,
    "council": 5,
    "fondation": 1,
    "pour": 1,
    "les": 1,
    "sciences": 2,
    "sociales": 2,
    "2012": 3,
    "board": 2,
    "directors": 1,
    "soci\u00e9t\u00e9": 2,
    "l\u00e9gislation": 2,
    "compar\u00e9e": 2,
    "2016": 2,
    "eui": 1,
    "2018": 4,
    "external": 1,
    "et": 4,
    "transformations": 1,
    "2019": 4,
    "cochairs": 1,
    "association": 4,
    "ila": 2,
    "committee": 2,
    "procedure": 2,
    "courts": 4,
    "tribunals": 3,
    "group": 1,
    "content": 1,
    "evolution": 1,
    "rules": 1,
    "interpretation": 1,
    "addition": 2,
    "coll\u00e8ge": 1,
    "d\u00e9ontologie": 1,
    "ethics": 1,
    "ministry": 1,
    "higher": 1,
    "coeditor": 1,
    "book": 1,
    "series": 8,
    "journ\u00e9es": 1,
    "du": 4,
    "contentieux": 1,
    "pedone": 1,
    "studies": 4,
    "regulatory": 3,
    "nomos": 3,
    "next": 1,
    "coeditorinchief": 1,
    "journal": 9,
    "investment": 3,
    "trade": 11,
    "jwit": 1,
    "sits": 2,
    "advisory": 2,
    "boards": 1,
    "revue": 3,
    "belge": 1,
    "europ\u00e9en": 1,
    "droits": 3,
    "lhommeeuropean": 1,
    "human": 5,
    "rights": 5,
    "korean": 1,
    "yearbook": 1,
    "aside": 1,
    "consultant": 1,
    "europe": 1,
    "ratification": 1,
    "implementation": 1,
    "convention": 2,
    "various": 2,
    "eastern": 1,
    "countries": 1,
    "advised": 1,
    "organisation": 1,
    "internationale": 1,
    "la": 2,
    "francophonie": 1,
    "legal": 1,
    "issues": 2,
    "related": 1,
    "preservation": 1,
    "promotion": 2,
    "cultural": 3,
    "diversity": 2,
    "listed": 2,
    "eu": 2,
    "expert": 2,
    "arbitrator": 2,
    "agreements": 2,
    "including": 1,
    "sustainable": 1,
    "chapter": 2,
    "eukorea": 1,
    "free": 2,
    "agreement": 6,
    "protocol": 1,
    "eurepublic": 1,
    "korea": 1,
    "eucentral": 1,
    "america": 1,
    "eucolombiaperu": 1,
    "eumoldova": 1,
    "eugeorgia": 1,
    "2013": 1,
    "selected": 2,
    "wto": 2,
    "settlement": 2,
    "body": 2,
    "goods": 1,
    "services": 1,
    "panellist": 1,
    "arising": 1,
    "24": 1,
    "environment": 1,
    "eucanada": 1,
    "comprehensive": 1,
    "ceta": 1,
    "serving": 1,
    "president": 1,
    "organization": 2,
    "cooperation": 1,
    "development": 1,
    "oecd": 1,
    "2009": 2,
    "moreover": 1,
    "appeals": 1,
    "mediumrange": 1,
    "weather": 1,
    "forecasts": 1,
    "ecmwf": 1,
    "icsid": 1,
    "uncitral": 1,
    "arbitrations": 1,
    "hangzhou": 1,
    "arbitration": 3,
    "court": 1,
    "priorities": 1,
    "fabris": 1,
    "interests": 1,
    "span": 1,
    "breadth": 1,
    "favouring": 1,
    "approach": 2,
    "focused": 1,
    "chiefly": 1,
    "tribunals\u2014": 1,
    "published": 1,
    "extensively": 1,
    "topics": 2,
    "broad": 1,
    "expertise": 1,
    "enabled": 1,
    "start": 1,
    "encyclopedia": 1,
    "eipro": 2,
    "aims": 1,
    "cover": 1,
    "essential": 1,
    "describes": 1,
    "latest": 1,
    "developments": 1,
    "field": 1,
    "explains": 1,
    "perspective": 1,
    "second": 1,
    "key": 1,
    "project": 1,
    "titled": 1,
    "making": 1,
    "judicial": 2,
    "arbitral": 1,
    "decisions": 1,
    "combines": 1,
    "perspectives": 2,
    "sociology": 1,
    "psychology": 1,
    "history": 1,
    "honours": 1,
    "prizes": 1,
    "chevalier": 3,
    "arts": 1,
    "lettres": 1,
    "2006": 2,
    "lordre": 1,
    "national": 2,
    "m\u00e9rite": 1,
    "silver": 1,
    "medal": 1,
    "cnrs": 1,
    "l\u00e9gion": 1,
    "dhonneur": 1,
    "publications": 1,
    "grewe": 1,
    "c": 3,
    "h": 16,
    "1995": 1,
    "constitutionnels": 1,
    "europ\u00e9ens": 1,
    "presses": 1,
    "universitaires": 1,
    "france": 1,
    "fondamental": 1,
    "661": 1,
    "p": 8,
    "1999": 2,
    "immat\u00e9riel": 1,
    "territorialit\u00e9": 1,
    "etat": 1,
    "archives": 1,
    "philosophie": 1,
    "43": 1,
    "pp": 9,
    "187\u2013212": 1,
    "lappel": 1,
    "dans": 1,
    "le": 2,
    "r\u00e8glement": 1,
    "diff\u00e9rends": 1,
    "lomc": 2,
    "trois": 1,
    "ans": 1,
    "apr\u00e8s": 1,
    "quinze": 1,
    "rapports": 1,
    "plus": 1,
    "tard": 1,
    "g\u00e9n\u00e9rale": 2,
    "1031": 1,
    "49\u2013127": 1,
    "juge": 1,
    "ombres": 1,
    "lumi\u00e8res": 1,
    "dune": 1,
    "figure": 1,
    "judiciaire": 1,
    "singuli\u00e8re": 1,
    "1101": 1,
    "39\u201383": 1,
    "2008": 2,
    "state": 1,
    "sovereignty": 1,
    "boundaries": 1,
    "significantly": 1,
    "redrawn": 1,
    "alston": 1,
    "macdonald": 1,
    "e": 2,
    "eds": 4,
    "intervention": 1,
    "use": 1,
    "force": 1,
    "oxford": 2,
    "press": 2,
    "33\u201386": 1,
    "hamann": 1,
    "transnational": 1,
    "networks": 1,
    "constitutionalism": 1,
    "constitutional": 1,
    "634": 1,
    "481\u2013508": 1,
    "open": 4,
    "access": 4,
    "games": 1,
    "within": 1,
    "fragmentation": 1,
    "protection": 1,
    "expressions": 1,
    "joseph": 1,
    "kinley": 1,
    "waincymer": 1,
    "j": 1,
    "interdisciplinary": 1,
    "cheltenham": 1,
    "edward": 1,
    "elgar": 1,
    "publishing": 1,
    "191\u2013220": 1,
    "2010": 1,
    "reflections": 1,
    "necessity": 1,
    "regional": 1,
    "approaches": 1,
    "prism": 1,
    "example": 1,
    "neither": 2,
    "yes": 1,
    "black": 1,
    "white": 1,
    "asian": 1,
    "11": 1,
    "83\u201398": 1,
    "sinclair": 1,
    "g": 2,
    "rosen": 1,
    "revisiting": 1,
    "van": 1,
    "gend": 1,
    "en": 1,
    "loos": 1,
    "unit\u00e9": 1,
    "mixte": 1,
    "recherche": 1,
    "compar\u00e9": 1,
    "312": 1,
    "appellate": 1,
    "power": 1,
    "unleashed": 1,
    "sketches": 1,
    "side": 1,
    "story": 1,
    "274": 1,
    "1075\u20131081": 1,
    "guinchard": 1,
    "chainais": 1,
    "delicostopoulos": 2,
    "douchyoudot": 1,
    "ferrand": 1,
    "f": 1,
    "lagarde": 1,
    "x": 1,
    "magnier": 1,
    "v": 1,
    "sinopoli": 1,
    "l": 1,
    "2017": 1,
    "processuel": 1,
    "fondamentaux": 1,
    "proc\u00e8s": 1,
    "9th": 1,
    "ed": 2,
    "dalloz": 1,
    "1515": 1,
    "howse": 1,
    "r": 1,
    "ulfstein": 1,
    "zang": 1,
    "mq": 1,
    "legitimacy": 1,
    "cambridge": 2,
    "547": 1,
    "gaillard": 1,
    "jurisnet": 1,
    "iai": 1,
    "717": 1,
    "erpelding": 1,
    "hess": 1,
    "b": 1,
    "peace": 2,
    "versailles": 1,
    "treaty": 1,
    "wwi": 1,
    "badenbaden": 2,
    "355": 1,
    "understanding": 1,
    "unsettling": 1,
    "times": 1,
    "feminist": 1,
    "201": 1,
    "3\u201314": 1,
    "litigation": 1,
    "look": 1,
    "724": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 996,
  "curious_frequency": 8,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}