{
  "title": "Andrea Giunta",
  "content-preview": "Andrea Graciela Giunta (born 5 May 1960) is an Argentine art historian, professor, researcher, and curator.\n\n\n== Biography ==\nAndrea Giunta completed her secondary studies at the Instituto Tierra Santa and the Escuela Normal Superior No. 4 in Buenos Aires.\nShe graduated with a licentiate in art hist",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andrea_Giunta",
  "pageid": 61262942,
  "title-terms": {
    "andrea": 1,
    "giunta": 1
  },
  "content-terms": {
    "andrea": 5,
    "graciela": 1,
    "giunta": 7,
    "born": 1,
    "5": 1,
    "may": 1,
    "1960": 1,
    "argentine": 11,
    "art": 32,
    "historian": 1,
    "professor": 5,
    "researcher": 2,
    "curator": 1,
    "biography": 1,
    "completed": 1,
    "secondary": 1,
    "studies": 6,
    "instituto": 3,
    "tierra": 1,
    "santa": 1,
    "escuela": 1,
    "normal": 1,
    "superior": 1,
    "4": 1,
    "buenos": 25,
    "aires": 24,
    "graduated": 1,
    "licentiate": 1,
    "history": 6,
    "faculty": 5,
    "philosophy": 5,
    "letters": 4,
    "university": 19,
    "uba": 1,
    "also": 3,
    "obtained": 1,
    "phd": 1,
    "specialization": 1,
    "arts": 6,
    "received": 3,
    "fellowships": 1,
    "national": 8,
    "gallery": 1,
    "center": 4,
    "advanced": 2,
    "study": 2,
    "visual": 3,
    "getty": 1,
    "foundation": 4,
    "john": 1,
    "simon": 1,
    "guggenheim": 1,
    "memorial": 2,
    "founding": 3,
    "director": 3,
    "documentation": 1,
    "research": 5,
    "publications": 3,
    "cedip": 1,
    "centro": 3,
    "cultural": 3,
    "recoleta": 2,
    "2006\u20132007": 2,
    "member": 2,
    "advisory": 1,
    "committee": 2,
    "directed": 2,
    "museum": 9,
    "fine": 2,
    "2006": 4,
    "harrington": 1,
    "fellowship": 1,
    "texas": 1,
    "austin": 1,
    "chair": 1,
    "latin": 13,
    "american": 12,
    "criticism": 1,
    "clavis": 1,
    "2009": 4,
    "2013": 2,
    "position": 1,
    "three": 2,
    "conferences": 1,
    "emerging": 1,
    "researchers": 1,
    "america": 3,
    "2015": 2,
    "general": 2,
    "san": 2,
    "mart\u00edns": 1,
    "experimental": 1,
    "since": 4,
    "2014": 3,
    "artistic": 2,
    "scientific": 3,
    "malba": 3,
    "konex": 4,
    "award": 8,
    "occasions": 1,
    "\u2013": 6,
    "literature": 2,
    "2004": 5,
    "twice": 1,
    "humanities": 3,
    "2016": 4,
    "visiting": 2,
    "duke": 2,
    "1998": 1,
    "2000": 2,
    "monterrey": 1,
    "2000\u20132001": 1,
    "school": 1,
    "social": 3,
    "sciences": 2,
    "autonomous": 1,
    "mexico": 2,
    "tinker": 1,
    "columbia": 1,
    "2017": 5,
    "given": 1,
    "lectures": 1,
    "museums": 2,
    "new": 3,
    "york": 3,
    "modern": 5,
    "bahnhof": 1,
    "berlin": 1,
    "haus": 1,
    "der": 1,
    "kunst": 1,
    "munich": 1,
    "museo": 1,
    "reina": 1,
    "sof\u00eda": 1,
    "madrid": 1,
    "guest": 1,
    "lecturer": 1,
    "numerous": 1,
    "institutions": 1,
    "including": 2,
    "harvard": 1,
    "uc": 1,
    "berkeley": 1,
    "institute": 2,
    "chicago": 1,
    "princeton": 1,
    "giuntas": 1,
    "work": 2,
    "focuses": 1,
    "international": 3,
    "postwar": 1,
    "period": 1,
    "present": 1,
    "axis": 1,
    "contributions": 1,
    "lies": 1,
    "power": 3,
    "images": 4,
    "political": 1,
    "uses": 1,
    "well": 1,
    "debates": 1,
    "provoke": 1,
    "different": 3,
    "contexts": 1,
    "sense": 1,
    "analyzed": 1,
    "internationalization": 1,
    "processes": 1,
    "context": 1,
    "cold": 1,
    "war": 1,
    "theater": 1,
    "characterized": 1,
    "cuban": 2,
    "revolution": 1,
    "missile": 1,
    "crisis": 1,
    "alliance": 1,
    "progress": 1,
    "examined": 1,
    "controversies": 1,
    "works": 3,
    "artist": 1,
    "le\u00f3n": 8,
    "ferrari": 9,
    "produced": 2,
    "within": 1,
    "church": 1,
    "made": 1,
    "particular": 1,
    "guernica": 3,
    "pablo": 1,
    "picasso": 2,
    "built": 1,
    "tours": 1,
    "galleries": 1,
    "world": 2,
    "deals": 1,
    "strategies": 1,
    "relation": 1,
    "human": 1,
    "rights": 1,
    "dictatorships": 1,
    "particularly": 1,
    "argentina": 1,
    "developed": 1,
    "gender": 2,
    "early": 1,
    "1990s": 1,
    "included": 1,
    "feminist": 1,
    "perspective": 1,
    "2010": 2,
    "exhibit": 1,
    "radical": 3,
    "women": 3,
    "19601985": 2,
    "hammer": 1,
    "brooklyn": 1,
    "pinacoteca": 1,
    "estado": 1,
    "de": 12,
    "s\u00e3o": 1,
    "paulo": 2,
    "2018": 2,
    "concept": 1,
    "simultaneous": 1,
    "avantgardes": 2,
    "opposed": 1,
    "peripheral": 1,
    "decentralized": 1,
    "central": 1,
    "referring": 2,
    "movements": 1,
    "1945": 1,
    "metropolises": 1,
    "include": 1,
    "emancipation": 1,
    "bodies": 1,
    "process": 1,
    "feminists": 1,
    "artists": 1,
    "1960s": 3,
    "1980s": 1,
    "mobile": 1,
    "monumentmemorial": 1,
    "conceptualizing": 1,
    "picassos": 1,
    "manifest": 1,
    "analyzing": 1,
    "curated": 1,
    "exhibitions": 1,
    "cocurated": 5,
    "cecilia": 2,
    "fajardohill": 2,
    "verboam\u00e9rica": 2,
    "agust\u00edn": 2,
    "p\u00e9rez": 2,
    "rubio": 2,
    "extranjeros": 1,
    "en": 12,
    "la": 8,
    "cultura": 2,
    "tecnolog\u00eda": 1,
    "n\u00e9stor": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "canclini": 1,
    "obras": 3,
    "1976\u20132008": 2,
    "liliana": 1,
    "pi\u00f1eiro": 1,
    "retrospectiva": 4,
    "1954\u20132004": 3,
    "tr\u00e1nsito": 1,
    "se\u00f1ales": 1,
    "presentes": 1,
    "paloma": 1,
    "porr\u00e1s": 1,
    "principal": 1,
    "investigator": 1,
    "argentinas": 1,
    "technical": 1,
    "council": 1,
    "conicet": 2,
    "regular": 2,
    "full": 1,
    "contemporary": 3,
    "ii": 1,
    "associate": 1,
    "plastic": 1,
    "vi": 1,
    "ubas": 2,
    "interdisciplinary": 1,
    "iiege": 1,
    "awards": 1,
    "1989": 1,
    "jorge": 4,
    "feinsilber": 2,
    "biennial": 1,
    "critics": 5,
    "1991": 1,
    "association": 5,
    "best": 5,
    "essay": 3,
    "year": 5,
    "1994": 1,
    "production": 1,
    "2001": 3,
    "2002": 2,
    "book": 4,
    "vanguardia": 4,
    "internacionalismo": 4,
    "pol\u00edtica": 5,
    "arte": 13,
    "argentino": 7,
    "los": 6,
    "sesenta": 4,
    "arvey": 1,
    "2005": 3,
    "exhibition": 1,
    "aesthetics": 2,
    "theory": 2,
    "2008": 4,
    "triannual": 1,
    "recognition": 2,
    "george": 1,
    "wittenborn": 1,
    "libraries": 1,
    "society": 1,
    "north": 1,
    "a\u00f1os": 2,
    "60": 1,
    "coed": 4,
    "et": 2,
    "al": 2,
    "investigaciones": 2,
    "gino": 1,
    "germani": 1,
    "1997": 1,
    "isbn": 20,
    "9789502903750": 1,
    "goeritzromero": 1,
    "brest": 3,
    "correspondencias": 1,
    "teor\u00eda": 1,
    "est\u00e9ticas": 1,
    "julio": 1,
    "e": 2,
    "payr\u00f3": 1,
    "paid\u00f3s": 2,
    "airesbarcelona": 1,
    "2003": 1,
    "9789501265224": 1,
    "romero": 2,
    "escritos": 1,
    "1928\u20131939": 1,
    "9789502907710": 1,
    "listen": 1,
    "writings": 1,
    "avantgarde": 2,
    "in\u00e9s": 1,
    "katszenstein": 1,
    "9780870703669": 1,
    "restrospectiva": 1,
    "ed": 5,
    "recoletamalbacolecci\u00f3n": 1,
    "costantini": 1,
    "candido": 1,
    "portinari": 1,
    "el": 6,
    "sentido": 1,
    "del": 2,
    "siglo": 5,
    "xxi": 5,
    "9789871220144": 1,
    "posguerra": 1,
    "revista": 1,
    "ver": 1,
    "estimar": 1,
    "laura": 1,
    "malosetti": 1,
    "costa": 1,
    "9789501265514": 1,
    "1954\u20132006": 1,
    "cosacnaify": 1,
    "sao": 1,
    "9788575035597": 1,
    "internationalism": 1,
    "politics": 1,
    "sixties": 1,
    "press": 1,
    "durham": 1,
    "london": 1,
    "2007": 1,
    "9781283023160": 1,
    "caso": 1,
    "censura": 1,
    "libertad": 1,
    "expresi\u00f3n": 1,
    "2004\u20132005": 1,
    "licopodio": 1,
    "9789872056964": 1,
    "editorial": 1,
    "rm": 1,
    "city": 1,
    "9788492480241": 1,
    "revised": 1,
    "expanded": 1,
    "edition": 1,
    "9789876290562": 1,
    "poder": 1,
    "representaci\u00f3n": 1,
    "europa": 1,
    "estados": 1,
    "unidos": 1,
    "am\u00e9rica": 1,
    "latina": 1,
    "biblos": 1,
    "9789507867705": 1,
    "exposiciones": 1,
    "1956\u20132006": 1,
    "confluencia": 1,
    "historiadores": 1,
    "curadores": 1,
    "instituciones": 1,
    "escritura": 1,
    "historia": 1,
    "aamnba": 1,
    "9789871428038": 1,
    "poscrisis": 1,
    "despu\u00e9s": 1,
    "9789876290814": 1,
    "objetos": 1,
    "mutantes": 1,
    "sobre": 2,
    "contempor\u00e1neo": 2,
    "palinodia": 1,
    "santiago": 1,
    "9789568438289": 1,
    "escribir": 1,
    "las": 1,
    "ima\u01f5enes": 1,
    "ensayos": 1,
    "latinoamericano": 2,
    "2011": 1,
    "9789876291811": 1,
    "\u00bfcu\u00e1ndo": 1,
    "empieza": 1,
    "begin": 1,
    "arteba": 1,
    "9789872802332": 1,
    "9789874615442": 1,
    "1960\u20131985": 1,
    "prestelhammer": 1,
    "9783791356808": 1,
    "feminismo": 1,
    "historias": 1,
    "artistas": 1,
    "que": 1,
    "emanciparon": 1,
    "cuerpos": 1,
    "9789876298230": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "mart\u00edn": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 984,
  "curious_frequency": 11,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}