{
  "title": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez",
  "content-preview": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez (born 1961) is a Spanish historian, considered an expert in the history of right-wing extremism in Spain. \n\n\n== Biography ==\nBorn in 1961 in Madrid, he earned a licentiate degree in history at the Complutense University of Madrid; he later obtained a PhD in the same centr",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jos%C3%A9_Luis_Rodr%C3%ADguez_Jim%C3%A9nez",
  "pageid": 61702636,
  "title-terms": {
    "jos\u00e9": 1,
    "luis": 1,
    "rodr\u00edguez": 1,
    "jim\u00e9nez": 1
  },
  "content-terms": {
    "jos\u00e9": 7,
    "luis": 6,
    "rodr\u00edguez": 6,
    "jim\u00e9nez": 6,
    "born": 2,
    "1961": 2,
    "spanish": 3,
    "historian": 1,
    "considered": 1,
    "expert": 1,
    "history": 3,
    "rightwing": 1,
    "extremism": 1,
    "spain": 1,
    "biography": 1,
    "madrid": 7,
    "earned": 1,
    "licentiate": 1,
    "degree": 1,
    "complutense": 1,
    "university": 2,
    "later": 1,
    "obtained": 1,
    "phd": 1,
    "centre": 1,
    "1992": 1,
    "doctoral": 1,
    "supervision": 1,
    "antonio": 1,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "reading": 1,
    "thesis": 1,
    "dealing": 1,
    "positions": 1,
    "espoused": 1,
    "farright": 1,
    "evolution": 1,
    "experienced": 1,
    "late": 1,
    "francoist": 1,
    "period": 1,
    "transition": 1,
    "democracy": 1,
    "professor": 1,
    "contemporary": 1,
    "king": 1,
    "juan": 1,
    "carlos": 1,
    "urjc": 1,
    "works": 1,
    "\u2014": 7,
    "1994": 1,
    "reaccionarios": 2,
    "golpistas": 2,
    "la": 8,
    "extrema": 3,
    "derecha": 3,
    "en": 5,
    "espa\u00f1a": 1,
    "del": 6,
    "tardofranquismo": 1,
    "consolidaci\u00f3n": 1,
    "de": 17,
    "democracia": 1,
    "1967\u20131982": 1,
    "consejo": 1,
    "superior": 1,
    "investigaciones": 2,
    "cient\u00edficas": 1,
    "1998": 2,
    "\u00bfnuevos": 2,
    "fascismos": 2,
    "neofascismo": 2,
    "europa": 2,
    "estados": 2,
    "unidos": 2,
    "barcelona": 4,
    "editorial": 4,
    "pen\u00ednsula": 2,
    "2000": 2,
    "historia": 7,
    "falange": 3,
    "espa\u00f1ola": 4,
    "las": 3,
    "jons": 3,
    "alianza": 2,
    "2005": 2,
    "franco": 2,
    "un": 1,
    "conspirador": 1,
    "oberon": 1,
    "2007": 2,
    "h\u00e9roes": 2,
    "e": 2,
    "indeseables": 2,
    "divisi\u00f3n": 2,
    "azul": 2,
    "espasacalpe": 1,
    "2013": 1,
    "salvando": 1,
    "vidas": 1,
    "el": 7,
    "delta": 1,
    "mekong": 1,
    "primera": 1,
    "misi\u00f3n": 1,
    "exterior": 1,
    "sanidad": 1,
    "militar": 1,
    "vietnam": 1,
    "sur": 1,
    "1966\u20131971": 1,
    "ministerio": 1,
    "defensa": 1,
    "2015": 2,
    "agon\u00eda": 2,
    "traici\u00f3n": 2,
    "huida": 2,
    "final": 2,
    "s\u00e1hara": 2,
    "espa\u00f1ol": 2,
    "cr\u00edtica": 2,
    "references": 1,
    "informational": 1,
    "notes": 1,
    "citations": 1,
    "bibliography": 1,
    "aspizua": 1,
    "turri\u00f3n": 1,
    "jorge": 1,
    "june": 1,
    "2002": 1,
    "iberoamericana": 1,
    "2": 1,
    "6": 1,
    "297\u2013299": 1,
    "issn": 5,
    "15773388": 1,
    "jstor": 2,
    "41672947": 1,
    "casals": 1,
    "meseguer": 1,
    "xavier": 1,
    "1996": 1,
    "lu\u00eds": 1,
    "ayer": 1,
    "22": 1,
    "asociaci\u00f3n": 2,
    "contempor\u00e1nea": 1,
    "marcial": 1,
    "pons": 1,
    "245\u2013246": 1,
    "11342277": 1,
    "41324661": 1,
    "fres\u00e1n": 1,
    "cuenca": 1,
    "francisco": 1,
    "javier": 1,
    "2001": 1,
    "552": 1,
    "p": 1,
    "isbn": 1,
    "8420667501": 1,
    "pdf": 1,
    "memoria": 1,
    "civilizaci\u00f3n": 1,
    "4": 2,
    "universidad": 1,
    "navarra": 1,
    "329\u2013333": 1,
    "11390107": 1,
    "molina": 1,
    "rabad\u00e1n": 1,
    "david": 2,
    "actual": 2,
    "online": 1,
    "12": 1,
    "229\u2013231": 1,
    "16962060": 1,
    "n\u00fa\u00f1ez": 1,
    "florencio": 1,
    "rafael": 1,
    "17": 1,
    "november": 1,
    "pasi\u00f3n": 1,
    "por": 1,
    "poder": 1,
    "cultural": 2,
    "raggio": 1,
    "sandra": 1,
    "1999": 1,
    "rodr\u00edguezjim\u00e9nez": 1,
    "365": 1,
    "p\u00e1ginas": 2,
    "cuadernos": 1,
    "cish": 1,
    "5": 1,
    "centro": 1,
    "socio": 1,
    "hist\u00f3ricas": 1,
    "267\u2013274": 1,
    "15140113": 1,
    "solar": 1,
    "15": 1,
    "january": 1,
    "2016": 1,
    "676": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 351,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}