{
  "title": "Dragana Radakovic",
  "content-preview": "Dragana Radakovic (also: Radakovi\u0107, Cyrillic: \u0420\u0430\u0434\u0430\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b) is an operatic soprano, conductor and academic. With a flexible voice, she is able to sing bel canto as well as dramatic soprano roles. She has appeared at major opera houses in title and leading roles, including Bellini's Norma, Verdi's Aida,",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dragana_Radakovic",
  "pageid": 62001383,
  "title-terms": {
    "dragana": 1,
    "radakovic": 1
  },
  "content-terms": {
    "dragana": 1,
    "radakovic": 8,
    "also": 6,
    "radakovi\u0107": 1,
    "cyrillic": 1,
    "\u0440\u0430\u0434\u0430\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b": 1,
    "operatic": 1,
    "soprano": 10,
    "conductor": 1,
    "academic": 1,
    "flexible": 1,
    "voice": 1,
    "able": 1,
    "sing": 1,
    "bel": 1,
    "canto": 1,
    "well": 1,
    "dramatic": 1,
    "roles": 5,
    "appeared": 5,
    "major": 1,
    "opera": 29,
    "houses": 4,
    "title": 9,
    "leading": 1,
    "including": 1,
    "bellinis": 2,
    "norma": 4,
    "verdis": 13,
    "aida": 7,
    "puccinis": 7,
    "turandot": 14,
    "early": 2,
    "life": 2,
    "education": 1,
    "born": 1,
    "novi": 2,
    "sad": 2,
    "time": 7,
    "yugoslavia": 1,
    "age": 1,
    "nine": 1,
    "winner": 1,
    "television": 1,
    "musictalent": 1,
    "show": 1,
    "tv": 1,
    "studied": 1,
    "faculty": 2,
    "music": 2,
    "university": 2,
    "arts": 7,
    "belgrade": 6,
    "obtained": 1,
    "two": 1,
    "masters": 1,
    "degrees": 1,
    "conducting": 3,
    "stanko": 1,
    "\u0161epi\u0107": 1,
    "vocal": 1,
    "radmila": 1,
    "bako\u010devi\u0107": 1,
    "took": 1,
    "master": 1,
    "classes": 1,
    "italy": 1,
    "mirella": 1,
    "freni": 1,
    "renata": 1,
    "scotto": 1,
    "magda": 1,
    "olivero": 1,
    "bruna": 1,
    "baglioni": 1,
    "coached": 1,
    "nikola": 1,
    "miti\u0107": 1,
    "career": 2,
    "began": 1,
    "performing": 6,
    "concerts": 3,
    "studies": 1,
    "made": 1,
    "stage": 3,
    "debut": 2,
    "student": 1,
    "years": 2,
    "national": 6,
    "theatre": 5,
    "appearing": 1,
    "cherubino": 1,
    "mozarts": 3,
    "le": 1,
    "nozze": 1,
    "de": 5,
    "figaro": 1,
    "first": 8,
    "lady": 1,
    "die": 3,
    "zauberfl\u00f6te": 1,
    "tebaldo": 1,
    "carlo": 4,
    "mary": 1,
    "warren": 1,
    "wards": 1,
    "crucible": 1,
    "musetta": 1,
    "la": 3,
    "boh\u00e8me": 1,
    "became": 1,
    "member": 2,
    "ensemble": 1,
    "2002": 1,
    "radakovics": 1,
    "role": 16,
    "abigaille": 3,
    "nabucco": 4,
    "praised": 1,
    "reviews": 1,
    "interpretation": 1,
    "significant": 1,
    "steady": 1,
    "demand": 1,
    "ever": 1,
    "since": 2,
    "\u2013": 1,
    "2019": 3,
    "alone": 1,
    "29": 1,
    "performances": 5,
    "soon": 1,
    "received": 1,
    "invitations": 1,
    "perform": 4,
    "guest": 1,
    "artist": 1,
    "expanded": 1,
    "repertoire": 1,
    "singing": 1,
    "rosalinde": 1,
    "fledermaus": 1,
    "johann": 1,
    "strauss": 1,
    "ii": 1,
    "2004": 1,
    "odabella": 1,
    "attila": 1,
    "2005": 1,
    "serbian": 1,
    "marguerite": 1,
    "gounods": 1,
    "faust": 1,
    "2006": 1,
    "maribor": 1,
    "slovene": 1,
    "following": 2,
    "year": 9,
    "added": 1,
    "leonora": 4,
    "il": 3,
    "trovatore": 3,
    "sylvia": 1,
    "k\u00e1lm\u00e1ns": 1,
    "cs\u00e1rd\u00e1sf\u00fcrstin": 1,
    "soloist": 8,
    "beethovens": 1,
    "9th": 1,
    "symphony": 2,
    "started": 1,
    "throughout": 1,
    "europe": 4,
    "2008": 1,
    "palau": 1,
    "les": 1,
    "reina": 1,
    "sofia": 1,
    "puccini": 1,
    "concert": 6,
    "conducted": 10,
    "placido": 1,
    "domingo": 1,
    "2009": 2,
    "forza": 1,
    "del": 3,
    "destino": 1,
    "2011": 1,
    "sang": 5,
    "tosca": 4,
    "romanian": 1,
    "clujnapoca": 1,
    "cileas": 1,
    "adriana": 1,
    "lecouvreur": 1,
    "timi\u0219oara": 4,
    "donna": 1,
    "anna": 1,
    "giovanni": 1,
    "new": 12,
    "2012": 1,
    "production": 9,
    "went": 2,
    "european": 1,
    "tour": 1,
    "timisoara": 2,
    "munich": 1,
    "dortmund": 1,
    "wolfsburg": 1,
    "saarbr\u00fccken": 1,
    "frankfurt": 1,
    "several": 4,
    "festivals": 1,
    "sibiu": 2,
    "constan\u021ba": 1,
    "hunedoara": 1,
    "tilburg": 1,
    "brugge": 1,
    "breda": 1,
    "hague": 1,
    "2013": 1,
    "croatian": 1,
    "osijek": 1,
    "desdemona": 2,
    "otello": 2,
    "craiova": 1,
    "performed": 5,
    "halls": 1,
    "summer": 1,
    "festival": 2,
    "schwerin": 1,
    "giuseppe": 1,
    "verdi": 1,
    "200th": 1,
    "anniversary": 4,
    "zurich": 1,
    "kammerphilharmonie": 1,
    "debuted": 1,
    "requiem": 3,
    "athenaeum": 1,
    "2014": 1,
    "invited": 2,
    "egypt": 3,
    "location": 1,
    "premiered": 1,
    "1871": 1,
    "cairo": 2,
    "house": 4,
    "cluj": 1,
    "become": 1,
    "signature": 1,
    "maria": 1,
    "bieshu": 1,
    "moldova": 1,
    "followed": 1,
    "hungarian": 1,
    "2016": 2,
    "premiere": 3,
    "sydney": 10,
    "australia": 6,
    "handa": 3,
    "operas": 1,
    "spectacular": 1,
    "staged": 3,
    "harbour": 3,
    "budget": 1,
    "12": 1,
    "million": 1,
    "brian": 1,
    "castlesonion": 1,
    "directed": 8,
    "choreographed": 2,
    "chen": 1,
    "shizheng": 1,
    "set": 1,
    "costumes": 2,
    "designed": 2,
    "dan": 1,
    "potra": 1,
    "riccardo": 1,
    "massi": 1,
    "cal\u00e0f": 1,
    "hyeseoung": 1,
    "kwon": 1,
    "li\u00f9": 3,
    "fourteen": 1,
    "macao": 1,
    "another": 1,
    "lu": 1,
    "jia": 1,
    "giancarlo": 2,
    "monaco": 2,
    "william": 1,
    "orlandi": 1,
    "rudy": 1,
    "park": 1,
    "jorge": 1,
    "le\u00f3n": 1,
    "calaf": 3,
    "lana": 1,
    "kos": 1,
    "liu": 1,
    "autumn": 1,
    "mainland": 1,
    "china": 1,
    "santuzza": 3,
    "mascagnis": 2,
    "cavalleria": 2,
    "rusticana": 2,
    "beijing": 1,
    "centre": 3,
    "finished": 1,
    "eve": 1,
    "gala": 4,
    "held": 1,
    "returned": 4,
    "2017": 2,
    "melbourne": 1,
    "andrea": 1,
    "licata": 1,
    "damiano": 1,
    "michieletto": 1,
    "andy": 1,
    "morto": 1,
    "rodula": 1,
    "gaitanou": 1,
    "diego": 1,
    "torre": 1,
    "turiddu": 1,
    "sian": 1,
    "pendry": 1,
    "lola": 1,
    "end": 1,
    "excerpts": 1,
    "catalanis": 1,
    "wally": 1,
    "sava": 1,
    "centar": 1,
    "hall": 2,
    "2018": 2,
    "grand": 1,
    "spectacle": 1,
    "150th": 1,
    "openair": 1,
    "stars": 1,
    "historic": 1,
    "complex": 1,
    "pyramids": 1,
    "giza": 1,
    "massive": 1,
    "props": 1,
    "300": 1,
    "extras": 1,
    "david": 1,
    "crescenzi": 1,
    "orchestra": 1,
    "dario": 1,
    "di": 2,
    "vietri": 1,
    "radames": 1,
    "pucinnis": 1,
    "arias": 1,
    "nice": 2,
    "corneliu": 1,
    "murgu": 1,
    "60th": 1,
    "rts": 1,
    "ta\u0161majdan": 1,
    "stadium": 1,
    "bolshoi": 1,
    "theater": 1,
    "belarus": 1,
    "akhmed": 1,
    "agadi": 1,
    "cavaradossi": 1,
    "gianluca": 1,
    "marciano": 1,
    "elisabetta": 1,
    "valois": 1,
    "sala": 1,
    "mare": 1,
    "tiberiu": 1,
    "soare": 1,
    "mario": 1,
    "adrian": 1,
    "dumitry": 1,
    "season": 1,
    "tahu": 1,
    "matheson": 1,
    "graeme": 1,
    "murphy": 1,
    "matthew": 1,
    "barclay": 1,
    "kim": 1,
    "walker": 1,
    "tenors": 1,
    "yongoon": 1,
    "lee": 1,
    "andeka": 1,
    "gorrotxategi": 1,
    "mariana": 1,
    "hong": 1,
    "appearances": 1,
    "taiwan": 1,
    "opening": 1,
    "performance": 1,
    "landmark": 1,
    "building": 1,
    "largest": 1,
    "world": 1,
    "built": 1,
    "kaohsiung": 1,
    "2200": 1,
    "seats": 1,
    "cooperation": 1,
    "deutsche": 1,
    "oper": 1,
    "rhein": 1,
    "chien": 1,
    "wenpin": 1,
    "huanhsiung": 1,
    "li": 1,
    "jeremy": 1,
    "chang": 1,
    "zoran": 1,
    "todorovich": 1,
    "anke": 1,
    "krabbe": 1,
    "companies": 1,
    "braunschweig": 1,
    "srba": 1,
    "dini\u0107": 1,
    "klaus": 1,
    "christian": 1,
    "schreiber": 1,
    "sarah": 1,
    "grahneis": 1,
    "france": 1,
    "art": 1,
    "charity": 1,
    "lyrique": 1,
    "op\u00e9ra": 1,
    "underthestars": 1,
    "essence": 1,
    "temple": 1,
    "isis": 1,
    "philae": 1,
    "aswan": 1,
    "covid19": 1,
    "pandemic": 1,
    "largely": 1,
    "impacted": 1,
    "2020": 1,
    "worldwide": 1,
    "cancellation": 1,
    "bucharest": 1,
    "teaching": 1,
    "associate": 1,
    "professor": 1,
    "head": 1,
    "universitys": 1,
    "studio": 1,
    "recorded": 1,
    "works": 1,
    "abc": 2,
    "classics": 2,
    "oclc": 2,
    "980870794": 1,
    "greatest": 1,
    "hits": 1,
    "1099054834": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "department": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 841,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}