{
  "title": "Martin Zigu\u00e9l\u00e9",
  "content-preview": "Martin Zigu\u00e9l\u00e9 (born 12 February 1957) is a Central African politician who was Prime Minister of the Central African Republic from 2001 to 2003. He placed second in the 2005 presidential election and is currently the President of the Movement for the Liberation of the Central African People (MLPC).\n",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Martin_Zigu%C3%A9l%C3%A9",
  "pageid": 620088,
  "title-terms": {
    "martin": 1,
    "zigu\u00e9l\u00e9": 1
  },
  "content-terms": {
    "martin": 2,
    "zigu\u00e9l\u00e9": 13,
    "born": 2,
    "12": 2,
    "february": 2,
    "1957": 2,
    "central": 4,
    "african": 4,
    "politician": 1,
    "prime": 2,
    "minister": 3,
    "republic": 1,
    "2001": 2,
    "2003": 2,
    "placed": 3,
    "second": 3,
    "2005": 3,
    "presidential": 3,
    "election": 6,
    "currently": 1,
    "president": 4,
    "movement": 2,
    "liberation": 2,
    "people": 1,
    "mlpc": 7,
    "early": 2,
    "life": 1,
    "education": 3,
    "father": 1,
    "worked": 2,
    "soldier": 1,
    "finished": 2,
    "primary": 1,
    "paoua": 1,
    "1968": 1,
    "afterward": 2,
    "continued": 1,
    "petit": 1,
    "s\u00e9minaire": 1,
    "bossangoa": 1,
    "graduated": 2,
    "1972": 1,
    "enrolled": 1,
    "lyc\u00e9e": 1,
    "des": 3,
    "rapides": 1,
    "bangui": 6,
    "1975": 1,
    "subsequently": 2,
    "studied": 2,
    "institut": 1,
    "international": 1,
    "assurances": 1,
    "yaounde": 1,
    "1976": 1,
    "1978": 2,
    "also": 2,
    "english": 1,
    "literature": 1,
    "university": 1,
    "1982": 1,
    "career": 5,
    "began": 1,
    "working": 1,
    "insurance": 1,
    "control": 1,
    "department": 1,
    "ministry": 1,
    "finance": 2,
    "various": 1,
    "position": 1,
    "entreprise": 1,
    "d\u2019\u00e9tat": 1,
    "d\u2019assurances": 1,
    "et": 1,
    "de": 4,
    "r\u00e9assurances": 1,
    "siriri": 1,
    "1988": 1,
    "1995": 1,
    "moved": 1,
    "lom\u00e9": 2,
    "work": 1,
    "compagnie": 1,
    "commune": 1,
    "r\u00e9assurance": 1,
    "\u00e9tats": 1,
    "membres": 1,
    "la": 1,
    "conf\u00e9rence": 1,
    "internationale": 1,
    "contr\u00f4le": 1,
    "d\u2019assurance": 1,
    "cicare": 1,
    "head": 1,
    "division": 1,
    "nonafrican": 1,
    "affairs": 1,
    "five": 1,
    "years": 2,
    "2000": 1,
    "returned": 1,
    "became": 1,
    "director": 1,
    "beac": 1,
    "branch": 1,
    "political": 2,
    "1979": 1,
    "started": 1,
    "joining": 1,
    "appointed": 1,
    "1": 1,
    "april": 1,
    "angef\u00e9lix": 1,
    "patass\u00e9": 4,
    "replacing": 1,
    "anicetgeorges": 1,
    "dologu\u00e9l\u00e9": 1,
    "previously": 2,
    "lived": 1,
    "togo": 1,
    "twenty": 1,
    "executive": 1,
    "member": 1,
    "hold": 1,
    "portfolio": 1,
    "left": 1,
    "office": 1,
    "rebel": 1,
    "leader": 1,
    "fran\u00e7ois": 1,
    "boziz\u00e9": 3,
    "took": 2,
    "power": 1,
    "upon": 1,
    "capturing": 1,
    "capital": 1,
    "15": 1,
    "march": 2,
    "allowed": 2,
    "go": 1,
    "exile": 1,
    "france": 1,
    "initially": 1,
    "barred": 2,
    "running": 2,
    "along": 2,
    "six": 1,
    "candidates": 3,
    "court": 1,
    "ruling": 1,
    "december": 2,
    "30": 1,
    "2004": 1,
    "reinstated": 1,
    "candidate": 3,
    "two": 1,
    "january": 2,
    "4": 1,
    "later": 1,
    "lone": 1,
    "exception": 1,
    "run": 1,
    "following": 1,
    "patass\u00e9s": 1,
    "party": 4,
    "backed": 1,
    "independent": 1,
    "held": 1,
    "13": 1,
    "235": 1,
    "votes": 1,
    "according": 1,
    "official": 1,
    "results": 1,
    "faced": 1,
    "round": 2,
    "voting": 1,
    "tried": 1,
    "distance": 1,
    "campaigning": 1,
    "defeated": 1,
    "354": 1,
    "vote": 2,
    "elected": 3,
    "provisional": 1,
    "basis": 1,
    "one": 1,
    "year": 1,
    "extraordinary": 1,
    "congress": 2,
    "late": 1,
    "june": 2,
    "2006": 1,
    "suspended": 1,
    "23": 1,
    "2007": 1,
    "end": 1,
    "mlpcs": 1,
    "third": 2,
    "ordinary": 1,
    "threeyear": 1,
    "term": 1,
    "2015": 1,
    "stood": 1,
    "fourth": 1,
    "february\u2013march": 1,
    "2016": 1,
    "parliamentary": 1,
    "national": 1,
    "assembly": 1,
    "constituency": 1,
    "bocaranga": 1,
    "winning": 1,
    "first": 1,
    "6625": 1,
    "october": 1,
    "2021": 1,
    "cod2020": 1,
    "coalition": 1,
    "cr\u00e9pin": 1,
    "mboligoumba\u2019s": 1,
    "patrie": 1,
    "zigu\u00e9l\u00e9\u2019s": 1,
    "people\u2019s": 1,
    "withdrew": 1,
    "representatives": 1,
    "organizing": 1,
    "committee": 1,
    "denounced": 1,
    "\u201ca": 1,
    "desire": 1,
    "sabotage": 1,
    "dialogue\u201d": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 344,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}