{
  "title": "B\u00e9atrice Didier",
  "content-preview": "B\u00e9atrice Didier (born 21 December 1935 in La Tronche, Is\u00e8re) is a French literary critic.\n\n\n== Biography ==\nDidier was a professor of literature and a publishing series director. She earned a literary doctorate in 1965. She is also a Professor Emeritus of \u00c9cole normale sup\u00e9rieure (ENS), where she he",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/B%C3%A9atrice_Didier",
  "pageid": 62198859,
  "title-terms": {
    "b\u00e9atrice": 1,
    "didier": 1
  },
  "content-terms": {
    "b\u00e9atrice": 5,
    "didier": 8,
    "born": 1,
    "21": 1,
    "december": 1,
    "1935": 1,
    "la": 8,
    "tronche": 1,
    "is\u00e8re": 1,
    "french": 3,
    "literary": 2,
    "critic": 1,
    "biography": 1,
    "professor": 2,
    "literature": 3,
    "publishing": 1,
    "series": 3,
    "director": 1,
    "earned": 1,
    "doctorate": 1,
    "1965": 1,
    "also": 1,
    "emeritus": 1,
    "\u00e9cole": 1,
    "normale": 1,
    "sup\u00e9rieure": 1,
    "ens": 1,
    "headed": 2,
    "seminary": 1,
    "exposing": 1,
    "relationship": 1,
    "music": 1,
    "specialist": 1,
    "17th": 1,
    "18th": 1,
    "centuries": 1,
    "especially": 1,
    "senancour": 1,
    "chateaubriand": 3,
    "stendhal": 3,
    "george": 2,
    "sand": 2,
    "well": 1,
    "autobiographical": 1,
    "works": 3,
    "edited": 1,
    "published": 1,
    "numerous": 1,
    "contributed": 1,
    "europe": 1,
    "magazine": 1,
    "\u00e9crivains": 1,
    "\u00e9criture": 4,
    "\u00e9crit": 1,
    "presses": 1,
    "universitaires": 1,
    "de": 13,
    "france": 2,
    "deputy": 1,
    "chairwoman": 1,
    "soci\u00e9t\u00e9": 1,
    "fouque": 1,
    "antoinette": 1,
    "beatrice": 1,
    "callegruber": 1,
    "mireille": 1,
    "november": 1,
    "2013": 1,
    "le": 6,
    "dictionnaire": 3,
    "universel": 1,
    "des": 6,
    "cr\u00e9atrices": 1,
    "\u00e9ditions": 2,
    "femmes": 1,
    "isbn": 3,
    "9782721006318": 1,
    "avant": 1,
    "g\u00e9nie": 1,
    "du": 7,
    "christianisme": 1,
    "ed": 3,
    "champion": 1,
    "2006": 2,
    "oberman": 1,
    "ou": 2,
    "sublime": 1,
    "n\u00e9gatif": 1,
    "presse": 1,
    "lens": 1,
    "dict\u00e9e": 1,
    "bonheur": 1,
    "klincksieck": 1,
    "2004": 2,
    "d\u2019une": 1,
    "ga\u00eet\u00e9": 1,
    "ing\u00e9nieuse": 1,
    "l\u2019histoire": 1,
    "gil": 2,
    "blas": 2,
    "roman": 1,
    "lesage": 2,
    "louvain": 1,
    "dudley": 1,
    "peeters": 1,
    "9782877237758": 1,
    "gallimard": 1,
    "paris": 1,
    "2002": 3,
    "et": 6,
    "l\u00e9tat": 1,
    "dir": 1,
    "cirvi": 1,
    "turin": 1,
    "journal": 1,
    "intime": 1,
    "puf": 9,
    "litt\u00e9ratures": 1,
    "modernes": 1,
    "litt\u00e9rature": 4,
    "grecque": 1,
    "ancienne": 1,
    "moderne": 1,
    "quadrige": 2,
    "jacqueline": 1,
    "romilly": 1,
    "2001": 2,
    "diderot": 2,
    "dramaturge": 1,
    "vivant": 1,
    "jeanjacques": 1,
    "origas": 1,
    "japonaise": 1,
    "2000": 1,
    "l\u00e9criturefemme": 1,
    "1999": 1,
    "choderlos": 1,
    "laclos": 1,
    "les": 1,
    "liaisons": 1,
    "dangereuses": 1,
    "pastiche": 1,
    "ironie": 1,
    "editions": 1,
    "temps": 1,
    "1998": 2,
    "\u00e9crivain": 1,
    "un": 3,
    "grand": 2,
    "fleuve": 1,
    "dam\u00e9rique": 1,
    "alphabet": 1,
    "raison": 1,
    "paradoxe": 1,
    "dictionnaires": 1,
    "au": 1,
    "xviiie": 2,
    "si\u00e8cle": 3,
    "1996": 1,
    "histoire": 1,
    "fran\u00e7aise": 2,
    "nathan": 1,
    "1992": 1,
    "9782091900384": 1,
    "r\u00e9volution": 1,
    "que": 1,
    "saisje": 1,
    "2418": 1,
    "1988": 1,
    "lumi\u00e8res": 2,
    "1987": 2,
    "voix": 1,
    "marianne": 1,
    "essai": 1,
    "sur": 1,
    "marivaux": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "corti": 1,
    "musique": 1,
    "lencyclop\u00e9die": 1,
    "rousseau": 1,
    "1985": 1,
    "dialogue": 2,
    "\u00e0": 2,
    "distance": 2,
    "gide": 2,
    "bos": 2,
    "1977": 2,
    "sade": 1,
    "deno\u00ebl": 1,
    "1976": 1,
    "awards": 1,
    "distinctions": 1,
    "commandeur": 2,
    "ordre": 1,
    "palmes": 1,
    "acad\u00e9miques": 1,
    "national": 2,
    "order": 2,
    "merit": 2,
    "officer": 1,
    "acad\u00e9mie": 1,
    "fran\u00e7aises": 1,
    "montyon": 1,
    "prize": 1,
    "work": 1,
    "1983": 1,
    "prix": 1,
    "critique": 1,
    "litt\u00e9raire": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "cairninfo": 1,
    "pers\u00e9e": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 338,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}