{
  "title": "Hiltrud Kier",
  "content-preview": "Hiltrud Kier (n\u00e9e Arnetzl; born 30 June 1937) is an Austrian art historian and academic. She was city conservator to Cologne and Director General of the city's museums, with her term including the Year of Romanesque Churches in 1985. She popularised the preservation of monuments and was committed to",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hiltrud_Kier",
  "pageid": 62409860,
  "title-terms": {
    "hiltrud": 1,
    "kier": 1
  },
  "content-terms": {
    "hiltrud": 11,
    "kier": 12,
    "n\u00e9e": 1,
    "arnetzl": 1,
    "born": 1,
    "30": 1,
    "june": 4,
    "1937": 1,
    "austrian": 1,
    "art": 1,
    "historian": 1,
    "academic": 1,
    "city": 1,
    "conservator": 1,
    "cologne": 1,
    "director": 1,
    "general": 1,
    "citys": 1,
    "museums": 1,
    "term": 1,
    "including": 1,
    "year": 1,
    "romanesque": 1,
    "churches": 1,
    "1985": 2,
    "popularised": 1,
    "preservation": 1,
    "monuments": 1,
    "committed": 1,
    "1950s": 1,
    "buildings": 1,
    "publications": 1,
    "works": 1,
    "der": 5,
    "mittelalterliche": 1,
    "schmuckfussboden": 1,
    "unter": 1,
    "besonderer": 1,
    "ber\u00fccksichtigung": 1,
    "des": 1,
    "rheinlandes": 1,
    "1970": 1,
    "schmuckfussb\u00f6den": 1,
    "renaissance": 1,
    "und": 4,
    "barock": 1,
    "1976": 1,
    "die": 2,
    "k\u00f6lner": 5,
    "neustadt": 1,
    "planung": 1,
    "entstehung": 1,
    "nutzung": 1,
    "1978": 1,
    "romanischen": 1,
    "kirchen": 2,
    "k\u00f6ln": 7,
    "lust": 1,
    "verlust": 1,
    "sammler": 1,
    "zwischen": 2,
    "trikolore": 1,
    "preussenadler": 1,
    "1995": 1,
    "references": 1,
    "birgit": 1,
    "aldenhoff": 1,
    "martin": 3,
    "bredenbeck": 1,
    "et": 1,
    "al": 1,
    "hrsg": 1,
    "denkmalpflege": 3,
    "\u2013": 3,
    "st\u00e4dtebau": 3,
    "beitr\u00e4ge": 3,
    "zum": 3,
    "70": 3,
    "geburtstag": 3,
    "von": 6,
    "j": 3,
    "p": 3,
    "bachem": 3,
    "2008": 4,
    "isbn": 3,
    "9783761622162": 3,
    "137\u2013138": 1,
    "german": 11,
    "weg": 1,
    "mit": 2,
    "schaden": 1,
    "sinkt": 1,
    "weiter": 1,
    "aus": 1,
    "f\u00fcr": 2,
    "generaldirektorin": 2,
    "frankfurter": 1,
    "allgemeine": 1,
    "zeitung": 1,
    "23": 1,
    "august": 3,
    "1993": 3,
    "thomas": 1,
    "fechnersmarsly": 1,
    "das": 1,
    "portrait": 1,
    "taz": 1,
    "27": 2,
    "j\u00fcrgen": 1,
    "raap": 1,
    "ohne": 1,
    "kunstforum": 1,
    "international": 1,
    "124": 1,
    "508": 1,
    "helmut": 1,
    "haumann": 1,
    "f\u00f6rderverein": 1,
    "romanische": 1,
    "eine": 1,
    "erfolgsgeschichte": 1,
    "62": 1,
    "henriette": 1,
    "meynen": 1,
    "laudatio": 1,
    "zu": 2,
    "ehren": 1,
    "24": 1,
    "westdeutscher": 2,
    "rundfunk": 2,
    "wdr": 2,
    "3": 1,
    "kulturnachrichten": 1,
    "28": 1,
    "2013": 1,
    "rheinlandtaler": 1,
    "ehemalige": 2,
    "stadtkonservatorin": 2,
    "memento": 1,
    "9": 1,
    "january": 1,
    "2014": 1,
    "im": 2,
    "internet": 1,
    "archive": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "literature": 1,
    "national": 1,
    "library": 1,
    "catalogue": 1,
    "schriftenverzeichnis": 1,
    "auf": 1,
    "homepage": 1,
    "rheinischen": 1,
    "friedrichwilhelms": 1,
    "universit\u00e4t": 1,
    "bonn": 1,
    "5": 1,
    "erlebte": 1,
    "geschichten": 1,
    "14": 1,
    "september": 1,
    "autorin": 1,
    "ursula": 1,
    "deutschendorfbalance": 1,
    "tradition": 1,
    "moderne": 1,
    "retrieved": 1,
    "26": 1,
    "2017": 3,
    "stadtanzeiger": 2,
    "man": 1,
    "muss": 1,
    "schon": 1,
    "biss": 1,
    "haben": 1,
    "oehlen": 2,
    "k\u00f6lnische": 1,
    "rundschau": 1,
    "29": 1,
    "interview": 1,
    "fr\u00fchere": 1,
    "museen": 1,
    "wird": 1,
    "80": 1,
    "jahre": 1,
    "alt": 1,
    "gespr\u00e4ch": 1,
    "martina": 1,
    "windrath": 1,
    "wir": 1,
    "hatten": 1,
    "den": 1,
    "mund": 1,
    "halten": 1,
    "nr": 1,
    "67": 1,
    "20": 1,
    "march": 1,
    "2018": 1,
    "seite": 1,
    "21": 1,
    "kultur": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 312,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}