{
  "title": "Street art in Ponce, Puerto Rico",
  "content-preview": "Street art has existed in Ponce, Puerto Rico, since at least the mid 20th century. It received a boost from the Ponce municipal authorities in 2017, with the creation of the public-private partnership Ponce es Ley. Since then, over four dozen works of art dot the city and, increasingly, the municipa",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Street_art_in_Ponce,_Puerto_Rico",
  "pageid": 63164654,
  "title-terms": {
    "street": 1,
    "art": 1,
    "ponce": 1,
    "puerto": 1,
    "rico": 1
  },
  "content-terms": {
    "street": 14,
    "art": 18,
    "existed": 2,
    "ponce": 46,
    "puerto": 18,
    "rico": 13,
    "since": 2,
    "least": 1,
    "mid": 1,
    "20th": 1,
    "century": 1,
    "received": 1,
    "boost": 1,
    "municipal": 3,
    "authorities": 2,
    "2017": 6,
    "creation": 1,
    "publicprivate": 1,
    "partnership": 1,
    "es": 24,
    "ley": 21,
    "four": 1,
    "dozen": 1,
    "works": 2,
    "dot": 1,
    "city": 7,
    "increasingly": 1,
    "municipality": 1,
    "artists": 5,
    "prominently": 1,
    "created": 9,
    "murals": 13,
    "historic": 1,
    "zone": 1,
    "well": 1,
    "adjacent": 1,
    "areas": 1,
    "barrios": 2,
    "one": 2,
    "objectives": 1,
    "urban": 3,
    "festival": 4,
    "event": 4,
    "create": 1,
    "\u2018street": 1,
    "museum\u2019": 1,
    "people": 2,
    "wouldnt": 1,
    "enter": 1,
    "hall": 1,
    "view": 1,
    "also": 8,
    "beautifying": 1,
    "abandoned": 2,
    "unused": 1,
    "buildings": 1,
    "ponce\u2019s": 1,
    "historical": 1,
    "streets": 1,
    "said": 1,
    "\u201dstreet": 1,
    "wed": 1,
    "big": 2,
    "cities": 1,
    "citys": 1,
    "termed": 2,
    "museum": 3,
    "envisioned": 1,
    "destination": 1,
    "lovers": 1,
    "another": 1,
    "notable": 1,
    "project": 3,
    "took": 2,
    "place": 2,
    "january": 1,
    "2018": 1,
    "callej\u00f3n": 6,
    "trujillo": 5,
    "murales": 11,
    "para": 11,
    "pensar": 10,
    "make": 2,
    "think": 2,
    "unlike": 2,
    "portrayed": 1,
    "history": 3,
    "cultural": 1,
    "musical": 1,
    "architectural": 1,
    "themes": 3,
    "portrays": 1,
    "political": 3,
    "social": 2,
    "economic": 2,
    "even": 1,
    "prior": 1,
    "1960": 1,
    "nonexistent": 1,
    "mural": 15,
    "\u201cla": 3,
    "abnegaci\u00f3n\u201d": 2,
    "selflessness": 2,
    "unveiled": 1,
    "rafael": 5,
    "r\u00edos": 2,
    "rey": 2,
    "ricos": 1,
    "first": 3,
    "muralist": 2,
    "location": 2,
    "2020": 1,
    "occupied": 1,
    "instituto": 3,
    "de": 14,
    "musica": 2,
    "juan": 6,
    "morel": 3,
    "campos": 3,
    "reys": 1,
    "mosaic": 1,
    "la": 6,
    "abnegaci\u00f3n": 1,
    "lost": 1,
    "perils": 1,
    "50": 1,
    "years": 3,
    "weather": 1,
    "2016": 2,
    "pip": 1,
    "representative": 1,
    "denis": 1,
    "m\u00e1rquez": 1,
    "lebr\u00f3n": 1,
    "present": 1,
    "bill": 1,
    "legislature": 1,
    "investigate": 1,
    "disrepair": 1,
    "early": 1,
    "museo": 6,
    "abierto": 2,
    "playa": 7,
    "open": 2,
    "exhibiting": 1,
    "dozens": 1,
    "artist": 3,
    "santurce": 2,
    "named": 2,
    "alexis": 1,
    "bousquet": 2,
    "rodr\u00edguez": 4,
    "aka": 3,
    "clandestino": 1,
    "797": 1,
    "suggested": 1,
    "inspired": 2,
    "public": 2,
    "efforts": 1,
    "san": 1,
    "neighborhood": 1,
    "goal": 1,
    "develop": 1,
    "network": 2,
    "would": 1,
    "cover": 1,
    "town": 2,
    "embrace": 1,
    "implement": 1,
    "idea": 1,
    "offshore": 1,
    "islandmunicipality": 1,
    "culebra": 1,
    "completed": 2,
    "met": 1,
    "agreed": 1,
    "host": 1,
    "name": 1,
    "cochaired": 1,
    "arte": 8,
    "government": 1,
    "established": 1,
    "range": 1,
    "included": 2,
    "deciding": 1,
    "displays": 1,
    "consistent": 1,
    "culture": 2,
    "music": 1,
    "architecture": 1,
    "kickoff": 1,
    "8": 1,
    "april": 1,
    "twentytwo": 1,
    "local": 1,
    "regional": 1,
    "international": 1,
    "participated": 3,
    "near": 1,
    "plaza": 4,
    "las": 1,
    "delicias": 1,
    "paseo": 2,
    "amor": 2,
    "degetau": 1,
    "among": 1,
    "sites": 1,
    "designs": 1,
    "drew": 1,
    "including": 2,
    "vejigantes": 1,
    "residents": 1,
    "life": 1,
    "family": 1,
    "memories": 1,
    "folklore": 1,
    "agriculture": 1,
    "countryside": 1,
    "work": 1,
    "jean": 3,
    "ortiz": 9,
    "original": 3,
    "barrio": 6,
    "b\u00e9lgica": 1,
    "community": 1,
    "worked": 1,
    "\u201cestefan\u00eda": 1,
    "poet\u201d": 1,
    "former": 3,
    "rios": 1,
    "ram\u00f3n": 1,
    "gutierrez": 1,
    "rovira": 1,
    "stencil": 1,
    "painted": 1,
    "propaganda": 1,
    "c": 7,
    "luna": 1,
    "next": 1,
    "islamic": 1,
    "center": 1,
    "david": 2,
    "sep\u00falveda": 1,
    "rmx": 1,
    "rican": 1,
    "vejigante": 1,
    "northwest": 1,
    "corner": 4,
    "sol": 1,
    "mayor": 2,
    "sarah": 1,
    "emma": 1,
    "urbain": 4,
    "senario": 1,
    "ess": 1,
    "creator": 5,
    "hotel": 2,
    "melia": 2,
    "parking": 2,
    "lots": 1,
    "east": 1,
    "wall": 2,
    "jos\u00e9": 4,
    "luis": 4,
    "guti\u00e9rrez": 1,
    "nelson": 1,
    "figueroa": 1,
    "bordalo": 2,
    "ii": 1,
    "segundo": 1,
    "\u201cmanati\u201d": 1,
    "gas": 1,
    "station": 1,
    "southwest": 1,
    "villa": 2,
    "mendez": 1,
    "vigo": 1,
    "hails": 2,
    "portugal": 1,
    "decertor": 1,
    "per\u00fa": 1,
    "bik": 1,
    "ismo": 1,
    "\u2013": 1,
    "author": 1,
    "exterior": 1,
    "museums": 1,
    "jard\u00edn": 1,
    "garden": 1,
    "zayas": 1,
    "enrique": 2,
    "vega": 3,
    "feliciano": 6,
    "javier": 1,
    "javi": 1,
    "cintr\u00f3n": 1,
    "\u201csangre": 1,
    "resistencia": 1,
    "en": 6,
    "ponce\u201d": 1,
    "located": 2,
    "dedicated": 1,
    "heroes": 1,
    "el": 6,
    "polvorin": 1,
    "fire": 1,
    "lap": 1,
    "alberto": 1,
    "p\u00e9rez": 1,
    "andr\u00e9s": 1,
    "cort\u00e9s": 1,
    "\u201cbandera": 1,
    "del": 1,
    "ponce\u00f1o\u201d": 1,
    "14": 1,
    "old": 1,
    "youngest": 1,
    "muralists": 2,
    "damaris": 1,
    "cruz": 1,
    "miguel": 3,
    "conesa": 3,
    "osuna": 1,
    "historia": 1,
    "ernesto": 1,
    "ramos": 1,
    "antonini": 1,
    "seen": 1,
    "calle": 5,
    "isabel": 1,
    "heading": 1,
    "west": 1,
    "sheez": 1,
    "nicole": 1,
    "character": 1,
    "\u201cuvita\u201d": 1,
    "fisu": 1,
    "servicios": 1,
    "cristina": 2,
    "democracia": 1,
    "across": 1,
    "lot": 1,
    "josu\u00e9": 1,
    "pellot": 1,
    "nothing": 1,
    "true": 1,
    "torre": 1,
    "northeast": 1,
    "patrice": 1,
    "llad\u00f3": 1,
    "betsy": 1,
    "casanas": 1,
    "agua": 1,
    "rio": 1,
    "scene": 1,
    "based": 1,
    "photograph": 1,
    "father": 1,
    "milking": 1,
    "cow": 1,
    "philadelphia": 1,
    "pennsylvania": 1,
    "jes\u00fas": 3,
    "torres": 8,
    "hechos": 2,
    "comercio": 2,
    "related": 1,
    "started": 1,
    "popping": 1,
    "different": 1,
    "locations": 1,
    "extensive": 2,
    "perhaps": 1,
    "sometimes": 1,
    "called": 1,
    "known": 1,
    "balay": 2,
    "edwin": 2,
    "caqu\u00edas": 2,
    "antonio": 4,
    "martorell": 2,
    "ludwig": 2,
    "medina": 2,
    "paola": 2,
    "olivieri": 2,
    "duque": 2,
    "liu": 2,
    "pang": 2,
    "em\u00e9rita": 2,
    "v\u00e9lez": 2,
    "jorge": 4,
    "romero": 4,
    "wilfredo": 2,
    "santiago": 2,
    "rosado": 2,
    "julio": 2,
    "c\u00e9sar": 2,
    "wichie": 2,
    "patrick": 2,
    "25": 1,
    "projects": 1,
    "spearheaded": 1,
    "jesus": 1,
    "facts": 1,
    "openly": 2,
    "criticizes": 1,
    "thengovernor": 1,
    "pedro": 1,
    "rossell\u00f3": 1,
    "junta": 1,
    "control": 1,
    "fiscal": 1,
    "thenus": 1,
    "president": 2,
    "donald": 1,
    "trump": 2,
    "example": 1,
    "depicts": 2,
    "december": 1,
    "visit": 1,
    "rica": 1,
    "made": 1,
    "light": 1,
    "suffering": 1,
    "ricans": 1,
    "hurricane": 2,
    "maria": 2,
    "september": 1,
    "moment": 1,
    "threw": 1,
    "packs": 1,
    "paper": 1,
    "towel": 1,
    "supplies": 1,
    "group": 1,
    "consisted": 1,
    "selected": 1,
    "sympathizers": 1,
    "guaynabo": 1,
    "minutes": 1,
    "drive": 1,
    "presidents": 1,
    "arriving": 1,
    "airport": 1,
    "reflect": 1,
    "massive": 1,
    "migration": 1,
    "ricas": 1,
    "recent": 1,
    "thousands": 1,
    "killed": 1,
    "passing": 1,
    "initially": 1,
    "accounted": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "governments": 1,
    "addresses": 1,
    "issues": 1,
    "cornier": 1,
    "manwe": 1,
    "uno": 1,
    "ferdinand": 1,
    "al\u00ed": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "tato": 1,
    "gonz\u00e1lez": 1,
    "violeta": 1,
    "guzm\u00e1n": 1,
    "dany": 1,
    "lugo": 1,
    "several": 1,
    "year": 1,
    "majority": 1,
    "number": 1,
    "within": 1,
    "downtown": 1,
    "area": 1,
    "sexto": 1,
    "cantera": 1,
    "tibes": 1,
    "numerous": 1,
    "salm\u00f3n": 1,
    "ramon": 1,
    "velez": 1,
    "set": 1,
    "20": 1,
    "scenes": 1,
    "typical": 1,
    "playas": 1,
    "avenida": 1,
    "los": 3,
    "meros": 1,
    "titled": 1,
    "gallery": 1,
    "see": 1,
    "list": 1,
    "tourist": 1,
    "attractions": 1,
    "notes": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "cacique": 1,
    "ag\u00fceyban\u00e1": 1,
    "bravo": 1,
    "e": 1,
    "m\u00fasica": 1,
    "3d": 1,
    "abnegacion\u201d": 1,
    "firehouse": 1,
    "southeast": 1,
    "denuncia": 1,
    "autogesti\u00f3n": 1,
    "callejon": 1,
    "urbano": 5,
    "transformar": 1,
    "ciudad": 2,
    "llega": 1,
    "\u201cponce": 4,
    "ley\u201d": 4,
    "transforma": 1,
    "exteriores": 1,
    "se\u00f1orial": 1,
    "fotogaler\u00eda": 1,
    "cierre": 1,
    "abril": 1,
    "9": 1,
    "map": 1,
    "joven": 1,
    "se": 1,
    "distingue": 1,
    "con": 1,
    "su": 1,
    "arranca": 1,
    "proyecto": 1,
    "emerge": 1,
    "evento": 1,
    "celebrar\u00e1n": 1,
    "sur": 1,
    "tour": 1,
    "una": 1,
    "rese\u00f1a": 1,
    "contumaz": 1,
    "scavenger": 1,
    "hunt": 1,
    "360\u00b0": 1,
    "couple": 1,
    "estrena": 1,
    "caricatura": 1
  },
  "title-length": 5,
  "content-length": 1059,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}