{
  "title": "Utta Isop",
  "content-preview": "Utta Isop (born 1974 in Klagenfurt) is an Austrian philosopher and gender researcher, author and editor. Her main focuses are gender democracy, unconditional basic income, solidarity economy, and social movements.\n\n\n== Biography ==\nUtta Isop studied law from 1992 to 1994, and from 1992 to 2002 a dou",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Utta_Isop",
  "pageid": 64125404,
  "title-terms": {
    "utta": 1,
    "isop": 1
  },
  "content-terms": {
    "utta": 7,
    "isop": 7,
    "born": 1,
    "1974": 1,
    "klagenfurt": 7,
    "austrian": 3,
    "philosopher": 1,
    "gender": 8,
    "researcher": 1,
    "author": 2,
    "editor": 1,
    "main": 1,
    "focuses": 1,
    "democracy": 6,
    "unconditional": 1,
    "basic": 1,
    "income": 1,
    "solidarity": 1,
    "economy": 1,
    "social": 3,
    "movements": 1,
    "biography": 1,
    "studied": 1,
    "law": 1,
    "1992": 2,
    "1994": 1,
    "2002": 2,
    "double": 1,
    "degree": 1,
    "teaching": 1,
    "philosophy": 5,
    "psychology": 1,
    "pedagogics": 1,
    "german": 2,
    "combination": 1,
    "subjects": 1,
    "university": 5,
    "vienna": 2,
    "may": 1,
    "received": 1,
    "diploma": 1,
    "thesis": 1,
    "entitled": 1,
    "sociogenesis": 1,
    "reflections": 1,
    "based": 1,
    "bourdieu": 1,
    "groeben": 1,
    "mead": 1,
    "vygotsky": 1,
    "july": 1,
    "2004": 1,
    "passed": 1,
    "teachers": 2,
    "examination": 2,
    "following": 1,
    "topics": 1,
    "sciences": 2,
    "school": 1,
    "subject": 1,
    "otto": 1,
    "neuraths": 1,
    "picture": 1,
    "pedagogy": 1,
    "multilingualism": 1,
    "national": 2,
    "educational": 1,
    "concept": 1,
    "2005": 3,
    "parental": 1,
    "leave": 1,
    "since": 2,
    "2006": 1,
    "working": 1,
    "teacher": 1,
    "bundesrealgymnasium": 1,
    "klagenfurtviktring": 1,
    "2016": 1,
    "taught": 1,
    "studies": 3,
    "staff": 1,
    "member": 4,
    "part": 1,
    "interfaculty": 1,
    "research": 2,
    "network": 1,
    "culture": 1,
    "conflict": 1,
    "existed": 1,
    "first": 1,
    "publication": 1,
    "documenting": 1,
    "results": 1,
    "project": 1,
    "spielregeln": 2,
    "der": 7,
    "gewalt": 7,
    "kulturwissenschaftliche": 3,
    "beitr\u00e4ge": 3,
    "zur": 2,
    "friedens": 2,
    "und": 15,
    "geschlechterforschung": 2,
    "2009": 3,
    "edited": 1,
    "viktorija": 4,
    "ratkovi\u0107": 2,
    "werner": 2,
    "wintersteiner": 2,
    "2013": 3,
    "awarded": 1,
    "prize": 1,
    "civic": 1,
    "courage": 1,
    "students": 1,
    "association": 3,
    "category": 2,
    "according": 2,
    "jury": 1,
    "constantly": 1,
    "rises": 1,
    "convention": 1,
    "expresses": 1,
    "criticism": 2,
    "unfair": 1,
    "conditions": 1,
    "reception": 1,
    "together": 1,
    "media": 1,
    "communication": 1,
    "scientist": 1,
    "published": 2,
    "volume": 1,
    "differenzen": 2,
    "leben": 3,
    "2011": 2,
    "review": 2,
    "journal": 1,
    "femina": 1,
    "politica": 1,
    "concluded": 1,
    "strengths": 1,
    "book": 3,
    "lie": 1,
    "diverse": 1,
    "different": 1,
    "aspects": 1,
    "inclusion": 1,
    "exclusion": 1,
    "relation": 1,
    "connection": 1,
    "primarily": 1,
    "categories": 1,
    "ethnicity": 1,
    "sexuality": 1,
    "wrote": 1,
    "introduction": 2,
    "im": 5,
    "beruflichen": 2,
    "alltag": 3,
    "everyday": 2,
    "violence": 1,
    "job": 1,
    "2017": 3,
    "preface": 1,
    "chapter": 1,
    "gerd": 1,
    "kr\u00fcger": 1,
    "professor": 1,
    "hamburg": 1,
    "applied": 1,
    "critically": 1,
    "examines": 1,
    "prevailing": 1,
    "understanding": 2,
    "notes": 1,
    "contemporary": 1,
    "political": 1,
    "discussion": 1,
    "experience": 1,
    "family": 1,
    "work": 1,
    "leisure": 1,
    "time": 1,
    "hardly": 1,
    "reflected": 1,
    "upon": 1,
    "doubts": 1,
    "common": 1,
    "practice": 1,
    "voting": 1,
    "makes": 1,
    "societies": 1,
    "capable": 1,
    "long": 1,
    "run": 1,
    "hierarchy": 1,
    "demand": 1,
    "new": 1,
    "central": 1,
    "memberships": 1,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "associations": 1,
    "unabh\u00e4ngiger": 1,
    "interessensverband": 1,
    "f\u00fcr": 1,
    "geschlechterdemokratie": 2,
    "solidarische": 1,
    "\u00f6konomie": 1,
    "well": 1,
    "society": 2,
    "women": 1,
    "initiative": 1,
    "2010": 2,
    "linke": 1,
    "organisierung": 1,
    "chairwoman": 1,
    "freundinnen": 1,
    "frauenfr\u00fchlingsuniversit\u00e4t": 1,
    "carinthia": 2,
    "also": 1,
    "involved": 1,
    "feminist": 2,
    "movement": 1,
    "scientists": 1,
    "alliance": 1,
    "one": 1,
    "world": 1,
    "substitute": 1,
    "development": 1,
    "policy": 1,
    "advisory": 1,
    "board": 1,
    "state": 1,
    "publications": 1,
    "selection": 1,
    "editors": 1,
    "contributions": 3,
    "ed": 9,
    "wie": 1,
    "hierarchien": 1,
    "einschl\u00fcsse": 1,
    "ausschl\u00fcsse": 1,
    "wirken": 1,
    "berichte": 1,
    "von": 4,
    "intersektionen": 1,
    "institutioneller": 1,
    "materialien": 1,
    "ag": 2,
    "spak": 2,
    "306": 1,
    "b\u00fccher": 1,
    "neuulm": 1,
    "isbn": 9,
    "9783945959091": 1,
    "darin": 4,
    "u": 3,
    "fifty": 1,
    "shades": 1,
    "grey": 1,
    "betrieb": 2,
    "p": 8,
    "65": 1,
    "ff": 4,
    "ratkovic": 2,
    "kultur": 3,
    "konflikt": 3,
    "bd": 3,
    "1": 1,
    "transcript": 3,
    "bielefeld": 3,
    "9783837611755": 1,
    "alice": 1,
    "pechriggl": 1,
    "kirstin": 2,
    "mertlitsch": 2,
    "brigitte": 3,
    "hipfl": 1,
    "\u00fcber": 1,
    "hinaus": 1,
    "beyond": 1,
    "dravadiskurs": 1,
    "dravaverlag": 1,
    "9783854355939": 1,
    "\u00bbgeschlechterbasisdemokratie": 1,
    "f\u00fcnf": 1,
    "forderungen": 1,
    "queerer": 1,
    "politik\u00ab": 1,
    "45": 1,
    "geschlechterkritische": 1,
    "perspektiven": 1,
    "auf": 1,
    "inklusion": 1,
    "exklusion": 1,
    "3": 1,
    "9783837615289": 1,
    "\u00bbenough": 1,
    "enough\u00ab": 1,
    "\u2013": 5,
    "\u00bbya": 1,
    "basta\u00ab": 1,
    "kein": 3,
    "gott": 1,
    "keine": 1,
    "nation": 1,
    "konzern": 1,
    "ehemann": 1,
    "210": 1,
    "jacob": 1,
    "guggenheimer": 1,
    "doris": 2,
    "leibetseder": 2,
    "\u2026": 1,
    "geschlechter": 1,
    "erinnern": 1,
    "vergessen": 1,
    "analysen": 1,
    "geschlecht": 2,
    "ged\u00e4chtnis": 1,
    "den": 1,
    "queertheorien": 1,
    "feministischen": 1,
    "politiken": 1,
    "5": 1,
    "9783837623970": 1,
    "gegenkulturelle": 1,
    "archive": 1,
    "jenseits": 1,
    "familie": 1,
    "mit": 3,
    "mate": 1,
    "cosic": 1,
    "johannes": 1,
    "dollinger": 1,
    "245": 1,
    "anthologies": 1,
    "\u201emenschen": 1,
    "werden\u201c": 1,
    "gef\u00e4hrdetes": 1,
    "entfremdetes": 1,
    "zwischen": 1,
    "flucht": 1,
    "sorgen": 1,
    "heide": 1,
    "hammer": 1,
    "buchhammer": 2,
    "lernen": 1,
    "mensch": 1,
    "zu": 2,
    "sein": 1,
    "des": 1,
    "2": 1,
    "symposiums": 1,
    "swip": 1,
    "austria": 1,
    "linz": 1,
    "johanneskepleruniversit\u00e4t": 1,
    "1011": 1,
    "dezember": 1,
    "2015": 2,
    "lit": 1,
    "verlag": 2,
    "berlinm\u00fcnsterwienz\u00fcrchlondon": 1,
    "9783643508010": 1,
    "253\u2013271": 1,
    "institutionelle": 1,
    "die": 1,
    "lust": 1,
    "hierarchisieren": 1,
    "einschlie\u00dfen": 1,
    "ausschlie\u00dfen": 1,
    "neuere": 1,
    "aspekte": 1,
    "philosophie": 1,
    "aktuelle": 1,
    "projekte": 1,
    "philosophinnen": 1,
    "forschungsstandort": 1,
    "\u00f6sterreich": 1,
    "axia": 1,
    "academic": 1,
    "publishers": 1,
    "wien": 1,
    "9783903068179": 1,
    "298\u2013327": 1,
    "praktiken": 1,
    "selbstorganisation": 2,
    "losdemokratie": 1,
    "rotation": 1,
    "sorgearbeit": 1,
    "claudia": 1,
    "brunner": 1,
    "et": 1,
    "al": 1,
    "prekariat": 1,
    "freiheit": 1,
    "feministische": 1,
    "wissenschaft": 1,
    "kulturkritik": 1,
    "westf\u00e4lisches": 1,
    "dampfboot": 1,
    "m\u00fcnster": 1,
    "9783896919298": 1,
    "242\u2013252": 1,
    "demokratie": 2,
    "40": 2,
    "peter": 1,
    "granig": 1,
    "erich": 1,
    "hartlieb": 1,
    "bernhard": 1,
    "heiden": 1,
    "innovationsmanagement": 1,
    "industrie": 1,
    "grundlagen": 1,
    "strategien": 1,
    "erfolgsfaktoren": 1,
    "springer": 1,
    "gabler": 1,
    "wiesbaden": 1,
    "2018": 1,
    "9783658116668": 1,
    "203\u2013212": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "literature": 1,
    "library": 1,
    "catalogue": 1,
    "collective": 1,
    "works": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 640,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}