{
  "title": "Hans-Christof Kraus",
  "content-preview": "Hans-Christof Kraus (born 3 November 1958) is a German historian.\n\n\n== Life ==\nBorn in G\u00f6ttingen, Kraus studied history, German literature and philosophy at the Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen from 1978 to 1984. In the 1980s he was editor of the Young Conservatives Phoenix magazine. In the late 1",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hans-Christof_Kraus",
  "pageid": 64402787,
  "title-terms": {
    "hanschristof": 1,
    "kraus": 1
  },
  "content-terms": {
    "hanschristof": 6,
    "kraus": 12,
    "born": 2,
    "3": 1,
    "november": 1,
    "1958": 1,
    "german": 6,
    "historian": 2,
    "life": 1,
    "g\u00f6ttingen": 4,
    "studied": 2,
    "history": 9,
    "literature": 2,
    "philosophy": 1,
    "georgaugustuniversit\u00e4t": 1,
    "1978": 1,
    "1984": 1,
    "1980s": 2,
    "editor": 3,
    "young": 1,
    "conservatives": 1,
    "phoenix": 1,
    "magazine": 1,
    "late": 1,
    "1990s": 1,
    "wrote": 2,
    "articles": 1,
    "rightwing": 1,
    "conservatism": 1,
    "journals": 2,
    "etappe": 1,
    "critic\u00f3n": 1,
    "student": 1,
    "assistant": 1,
    "institute": 1,
    "humboldt": 1,
    "university": 7,
    "berlin": 6,
    "niklas": 1,
    "weber": 1,
    "article": 1,
    "s\u00fcddeutsche": 1,
    "zeitung": 1,
    "criticized": 1,
    "benjamin": 1,
    "hasselhorn": 1,
    "onesided": 1,
    "distorting": 1,
    "1992": 2,
    "submitted": 1,
    "dissertation": 2,
    "prussian": 1,
    "conservative": 1,
    "ernst": 3,
    "ludwig": 3,
    "von": 7,
    "gerlach": 3,
    "subject": 1,
    "modern": 2,
    "rudolf": 1,
    "thadden": 1,
    "19941995": 1,
    "scholarship": 1,
    "holder": 1,
    "historisches": 1,
    "kolleg": 1,
    "munich": 4,
    "2002": 1,
    "habilitation": 2,
    "ludwigmaximiliansuniversit\u00e4t": 1,
    "m\u00fcnchen": 2,
    "topic": 1,
    "english": 2,
    "constitution": 1,
    "political": 2,
    "thought": 1,
    "ancien": 2,
    "r\u00e9gime": 2,
    "16891789": 1,
    "work": 2,
    "reviewed": 1,
    "horst": 1,
    "m\u00f6ller": 1,
    "eckhart": 1,
    "hellmuth": 1,
    "hansmichael": 1,
    "k\u00f6rner": 1,
    "teaching": 1,
    "activities": 1,
    "administrative": 1,
    "sciences": 1,
    "speyer": 1,
    "stuttgart": 2,
    "ludwigmaximiliansuniversity": 1,
    "jena": 1,
    "appointed": 1,
    "chair": 1,
    "contemporary": 1,
    "passau": 2,
    "2007": 2,
    "research": 2,
    "focuses": 1,
    "18th": 1,
    "20th": 1,
    "century": 1,
    "politics": 1,
    "constitutional": 1,
    "ideas": 1,
    "well": 1,
    "education": 1,
    "science": 1,
    "awarded": 2,
    "numerous": 1,
    "scientific": 1,
    "honours": 1,
    "memberships": 1,
    "member": 2,
    "several": 1,
    "historical": 2,
    "commissions": 1,
    "historische": 3,
    "kommission": 5,
    "bei": 2,
    "der": 8,
    "bayerischen": 2,
    "akademie": 2,
    "wissenschaften": 2,
    "f\u00fcr": 5,
    "geschichte": 3,
    "des": 5,
    "parlamentarismus": 1,
    "und": 17,
    "politischen": 1,
    "parteien": 1,
    "zu": 1,
    "vereinigung": 1,
    "verfassungsgeschichte": 1,
    "board": 1,
    "preu\u00dfische": 1,
    "also": 1,
    "neue": 1,
    "deutsche": 3,
    "biographie": 1,
    "coeditor": 1,
    "various": 1,
    "including": 1,
    "zeitschrift": 1,
    "neuere": 1,
    "rechtsgeschichte": 2,
    "jahrbuch": 2,
    "politisches": 3,
    "denken": 3,
    "passauer": 1,
    "2006": 3,
    "prize": 1,
    "erich": 1,
    "erna": 1,
    "kronauer": 1,
    "foundation": 1,
    "writings": 1,
    "monographs": 1,
    "wendepunkt": 1,
    "philosophen": 1,
    "sanssouci": 1,
    "duncker": 4,
    "humblot": 4,
    "2017": 1,
    "isbn": 13,
    "9783428153909": 1,
    "bismarck": 1,
    "gr\u00f6\u00dfe": 1,
    "\u2013": 3,
    "grenzen": 1,
    "leistungen": 1,
    "klettcotta": 1,
    "2015": 1,
    "9783608948615": 1,
    "versailles": 1,
    "die": 1,
    "folgen": 1,
    "au\u00dfenpolitik": 1,
    "zwischen": 2,
    "revisionismus": 1,
    "verst\u00e4ndigung": 1,
    "1919\u20131933": 1,
    "im": 4,
    "20": 1,
    "jahrhundert": 2,
    "vol": 6,
    "4": 1,
    "bebraverlag": 1,
    "berlinbrandenburg": 1,
    "2013": 1,
    "9783898094047": 1,
    "als": 1,
    "lizenzausgabe": 1,
    "bundeszentrale": 2,
    "politische": 3,
    "bildung": 3,
    "schriftenreihe": 2,
    "1540": 1,
    "bonn": 1,
    "2014": 1,
    "9783838905402": 1,
    "kultur": 1,
    "wissenschaft": 1,
    "19": 1,
    "enzyklop\u00e4die": 1,
    "deutscher": 2,
    "82": 1,
    "oldenbourg": 2,
    "2008": 1,
    "9783486557275": 1,
    "das": 2,
    "ende": 1,
    "alten": 1,
    "deutschland": 2,
    "krise": 1,
    "aufl\u00f6sung": 1,
    "heiligen": 1,
    "r\u00f6mischen": 1,
    "reiches": 1,
    "nation": 1,
    "1806": 1,
    "wissenschaftliche": 1,
    "abhandlungen": 1,
    "reden": 1,
    "zur": 2,
    "philosophie": 1,
    "politik": 1,
    "geistesgeschichte": 1,
    "37": 1,
    "3428122178": 1,
    "2nd": 1,
    "revised": 1,
    "edition": 1,
    "id": 1,
    "9783428124923": 1,
    "englische": 1,
    "verfassung": 1,
    "1689": 1,
    "bis": 2,
    "1789": 1,
    "ver\u00f6ffentlichungen": 1,
    "deutschen": 1,
    "historischen": 2,
    "instituts": 1,
    "london": 1,
    "60": 1,
    "3486579088": 1,
    "time": 2,
    "thesis": 1,
    "20012002": 1,
    "theodor": 1,
    "anton": 1,
    "heinrich": 1,
    "schmalz": 1,
    "1760\u20131831": 1,
    "jurisprudenz": 1,
    "universit\u00e4tspolitik": 1,
    "publizistik": 1,
    "spannungsfeld": 1,
    "revolution": 1,
    "restauration": 1,
    "studien": 1,
    "europ\u00e4ischen": 1,
    "124": 1,
    "klostermann": 1,
    "frankfurt": 1,
    "1999": 1,
    "3465030478": 1,
    "handeln": 1,
    "eines": 2,
    "preu\u00dfischen": 1,
    "altkonservativen": 1,
    "53": 1,
    "2": 1,
    "volumes": 1,
    "vandenhoeck": 1,
    "ruprecht": 1,
    "1994": 1,
    "3525360460": 1,
    "fritz": 1,
    "hartung": 1,
    "korrespondenz": 1,
    "historikers": 1,
    "kaiserreich": 1,
    "zweiter": 1,
    "nachkriegszeit": 1,
    "2019": 1,
    "9783428157310": 1,
    "gottesgnadentum": 1,
    "freiheit": 1,
    "ausgew\u00e4hlte": 1,
    "schriften": 1,
    "aus": 2,
    "den": 1,
    "jahren": 1,
    "1863": 1,
    "1866": 1,
    "herausgegeben": 1,
    "mit": 1,
    "einem": 1,
    "nachwort": 1,
    "versehen": 1,
    "karolinger": 1,
    "vienna": 1,
    "among": 1,
    "others": 1,
    "2011": 1,
    "9783854181415": 1,
    "konservative": 1,
    "politiker": 1,
    "eine": 1,
    "auswahl": 1,
    "biographischer": 1,
    "portr\u00e4ts": 1,
    "zwei": 1,
    "jahrhunderten": 1,
    "1995": 1,
    "3428081935": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "national": 1,
    "library": 2,
    "catalogue": 1,
    "works": 1,
    "digitale": 1,
    "bibliothek": 1,
    "digital": 1,
    "perlentaucherde": 1,
    "kulturmagazin": 1,
    "seite": 1,
    "universit\u00e4t": 1,
    "bebra": 1,
    "verlag": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 521,
  "curious_frequency": 3,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}