{
  "title": "\u00c1ngel Bahamonde Magro",
  "content-preview": "\u00c1ngel Bahamonde Magro (born 1949) is a Spanish historian. He is professor of Contemporary History at the Charles III University of Madrid (UC3M).\n\n\n== Biography ==\nBorn in Madrid in 1949, he earned a PhD in history from the Complutense University of Madrid (UCM), reading a dissertation titled El hor",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngel_Bahamonde_Magro",
  "pageid": 64427042,
  "title-terms": {
    "\u00e1ngel": 1,
    "bahamonde": 1,
    "magro": 1
  },
  "content-terms": {
    "\u00e1ngel": 13,
    "bahamonde": 16,
    "magro": 6,
    "born": 2,
    "1949": 2,
    "spanish": 5,
    "historian": 1,
    "professor": 1,
    "contemporary": 2,
    "history": 5,
    "charles": 1,
    "iii": 2,
    "university": 3,
    "madrid": 23,
    "uc3m": 2,
    "biography": 1,
    "earned": 1,
    "phd": 1,
    "complutense": 2,
    "ucm": 2,
    "reading": 1,
    "dissertation": 1,
    "titled": 1,
    "el": 10,
    "horizonte": 1,
    "econ\u00f3mico": 1,
    "de": 19,
    "la": 8,
    "burgues\u00eda": 1,
    "isabelina": 1,
    "18561866": 1,
    "supervised": 1,
    "jos\u00e9": 4,
    "mar\u00eda": 1,
    "jover": 1,
    "1992": 3,
    "appointed": 1,
    "chair": 1,
    "area": 1,
    "moved": 1,
    "2003": 1,
    "prior": 1,
    "also": 1,
    "lecturer": 1,
    "toulousele": 1,
    "mirail": 1,
    "parissaint": 1,
    "denis": 1,
    "worked": 1,
    "research": 1,
    "topics": 1,
    "social": 2,
    "cities": 1,
    "19th": 1,
    "century": 2,
    "communications": 1,
    "role": 1,
    "modern": 1,
    "state": 1,
    "building": 1,
    "study": 1,
    "elites": 2,
    "society": 1,
    "civil": 1,
    "war": 1,
    "intermingling": 1,
    "politics": 1,
    "sport": 1,
    "20th": 1,
    "spain": 1,
    "works": 1,
    "author": 1,
    "\u2014": 2,
    "2002": 3,
    "real": 1,
    "en": 4,
    "historia": 9,
    "espa\u00f1a": 4,
    "taurus": 2,
    "2014": 4,
    "1939": 4,
    "conjura": 4,
    "del": 6,
    "coronel": 4,
    "casado": 4,
    "c\u00e1tedra": 4,
    "coauthor": 1,
    "cayuela": 2,
    "hacer": 2,
    "las": 6,
    "am\u00e9ricas": 2,
    "\u00e9lites": 1,
    "coloniales": 2,
    "espa\u00f1olas": 2,
    "siglo": 5,
    "xix": 6,
    "alianza": 2,
    "editorial": 1,
    "mart\u00ednez": 4,
    "jes\u00fas": 1,
    "1994": 3,
    "gaspar": 2,
    "otero": 2,
    "luis": 2,
    "e": 2,
    "1997\u20131998": 1,
    "gr\u00e1fica": 2,
    "comunicaciones": 2,
    "posta": 1,
    "espa\u00f1ola": 1,
    "cervera": 1,
    "gil": 1,
    "javier": 2,
    "1999": 1,
    "as\u00ed": 1,
    "termin\u00f3": 1,
    "guerra": 1,
    "marcial": 1,
    "pons": 1,
    "villares": 2,
    "ram\u00f3n": 1,
    "2001": 2,
    "mundo": 2,
    "contempor\u00e1neo": 1,
    "siglos": 1,
    "xx": 3,
    "s\u00e1nchez": 5,
    "ill\u00e1n": 4,
    "juan": 6,
    "carlos": 6,
    "2010": 2,
    "una": 3,
    "rep\u00fablica": 3,
    "papel": 3,
    "lespagne": 3,
    "r\u00e9publicaine": 3,
    "19451949": 3,
    "fondo": 2,
    "cultura": 2,
    "econ\u00f3mica": 2,
    "references": 1,
    "citations": 1,
    "bibliography": 1,
    "aguilera": 1,
    "povedano": 1,
    "manuel": 1,
    "aportes": 1,
    "29": 2,
    "86": 1,
    "245\u2013248": 1,
    "issn": 6,
    "02135868": 1,
    "fuentes": 1,
    "francisco": 1,
    "1": 3,
    "december": 1,
    "historias": 1,
    "revista": 2,
    "libros": 1,
    "navarro": 1,
    "pedro": 1,
    "1998": 1,
    "angel": 2,
    "comunicaci\u00f3n": 1,
    "3": 1,
    "ediciones": 2,
    "499\u2013500": 1,
    "11370734": 1,
    "renaudet": 1,
    "isabelle": 1,
    "2011": 2,
    "m\u00e9langes": 1,
    "casa": 2,
    "vel\u00e1zquez": 2,
    "41": 1,
    "294\u2013295": 1,
    "doi104000mcv3783": 1,
    "21731306": 1,
    "ribagorda": 1,
    "esteban": 1,
    "\u00e1lvaro": 1,
    "2015": 1,
    "265": 1,
    "p\u00e1ginas": 1,
    "hispania": 1,
    "nova": 1,
    "contempor\u00e1nea": 3,
    "13": 1,
    "getafe": 1,
    "universidad": 2,
    "336\u2013338": 1,
    "11387319": 1,
    "review": 1,
    "pdf": 2,
    "bulletin": 1,
    "portuguese": 1,
    "historical": 1,
    "studies": 1,
    "39": 1,
    "157\u2013159": 1,
    "doi10264310739182x1187": 1,
    "s2cid": 2,
    "177376169": 1,
    "archived": 1,
    "original": 1,
    "20200701": 1,
    "jim\u00e9nez": 1,
    "ja": 1,
    "637": 1,
    "pp": 2,
    "11": 1,
    "bilbao": 1,
    "basque": 1,
    "country": 1,
    "280\u2013282": 1,
    "11302402": 1,
    "serrano": 1,
    "1995": 1,
    "ed": 1,
    "390": 1,
    "p": 1,
    "annales": 1,
    "histoire": 1,
    "sciences": 1,
    "sociales": 1,
    "50": 1,
    "6": 1,
    "1372\u20131374": 1,
    "doi101017s0395264900056183": 1,
    "165315568": 1,
    "sim\u00f3n": 1,
    "sanjurjo": 1,
    "antonio": 1,
    "214": 1,
    "studia": 1,
    "historica": 1,
    "salamanca": 1,
    "384\u2013385": 1,
    "02132087": 1,
    "tusell": 1,
    "12": 1,
    "october": 1,
    "mejor": 1,
    "club": 1,
    "babelia": 1,
    "pa\u00eds": 2,
    "villena": 1,
    "miguel": 1,
    "14": 1,
    "may": 1,
    "reflejan": 1,
    "un": 1,
    "libro": 1,
    "divulgativo": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 499,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}