{
  "title": "Charles Egmond d'Arcis",
  "content-preview": "Charles Egmond d'Arcis (1887 \u2013 7 December 1971) was a Swiss journalist and alpinist. He was the first president of the International Climbing and Mountaineering Federation (UIAA).\n\n\n== Biography ==\nArcis grew up in Geneva with two brothers, where he attended school and studied. His father was the En",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Charles_Egmond_d%27Arcis",
  "pageid": 64527781,
  "title-terms": {
    "charles": 1,
    "egmond": 1,
    "darcis": 1
  },
  "content-terms": {
    "charles": 1,
    "egmond": 1,
    "darcis": 2,
    "1887": 1,
    "\u2013": 1,
    "7": 1,
    "december": 1,
    "1971": 1,
    "swiss": 6,
    "journalist": 1,
    "alpinist": 1,
    "first": 1,
    "president": 6,
    "international": 5,
    "climbing": 1,
    "mountaineering": 1,
    "federation": 1,
    "uiaa": 5,
    "biography": 1,
    "arcis": 2,
    "grew": 1,
    "geneva": 8,
    "two": 2,
    "brothers": 2,
    "attended": 1,
    "school": 2,
    "studied": 2,
    "father": 2,
    "englishman": 1,
    "arthur": 1,
    "1853\u20131921": 1,
    "mother": 1,
    "spoke": 1,
    "fluent": 1,
    "italian": 1,
    "english": 2,
    "german": 1,
    "french": 1,
    "1907": 1,
    "1913": 1,
    "faculty": 1,
    "philosophy": 1,
    "social": 1,
    "sciences": 3,
    "university": 3,
    "member": 6,
    "student": 1,
    "society": 2,
    "zofingia": 1,
    "1914": 1,
    "teacher": 1,
    "higher": 1,
    "commercial": 1,
    "worked": 1,
    "newspapers": 1,
    "including": 1,
    "economist": 1,
    "times": 1,
    "london": 1,
    "reported": 1,
    "activities": 2,
    "league": 3,
    "nationses": 1,
    "interwar": 2,
    "period": 2,
    "thus": 1,
    "acting": 1,
    "important": 1,
    "place": 1,
    "crucial": 1,
    "time": 1,
    "nations": 2,
    "putting": 1,
    "lot": 1,
    "energy": 1,
    "maintaining": 1,
    "reputation": 1,
    "image": 1,
    "negotiating": 1,
    "relationship": 1,
    "press": 2,
    "war": 2,
    "played": 1,
    "leading": 1,
    "role": 1,
    "internationalisation": 1,
    "media": 1,
    "community": 1,
    "promoting": 1,
    "city": 1,
    "1934": 1,
    "cercle": 1,
    "des": 6,
    "amiti\u00e9s": 1,
    "internationales": 1,
    "cai": 1,
    "friendship": 1,
    "circle": 1,
    "1955": 2,
    "1956": 1,
    "served": 2,
    "association": 4,
    "de": 12,
    "la": 10,
    "presse": 1,
    "etrang\u00e8re": 1,
    "en": 3,
    "suisse": 4,
    "et": 7,
    "au": 4,
    "liechtenstein": 1,
    "apes": 1,
    "writer": 1,
    "critic": 1,
    "tribune": 2,
    "gen\u00e8ve": 3,
    "addition": 1,
    "journalistic": 1,
    "like": 2,
    "passionate": 1,
    "mountains": 1,
    "nature": 1,
    "wrote": 1,
    "numerous": 1,
    "articles": 1,
    "books": 1,
    "1905": 1,
    "joined": 1,
    "section": 3,
    "alpine": 4,
    "club": 6,
    "sac": 1,
    "later": 1,
    "became": 2,
    "valais": 1,
    "natural": 1,
    "murithienne": 2,
    "geographical": 1,
    "centre": 1,
    "zermatt": 1,
    "founded": 2,
    "1944": 1,
    "1932": 1,
    "1964": 2,
    "newly": 1,
    "deeply": 1,
    "rooted": 1,
    "spirit": 1,
    "upheld": 1,
    "contemporary": 1,
    "authors": 1,
    "robert": 1,
    "traz": 1,
    "government": 1,
    "presidency": 1,
    "suspended": 1,
    "honorary": 2,
    "british": 2,
    "members": 2,
    "publications": 1,
    "marcel": 1,
    "raisin": 1,
    "gare": 1,
    "demeure": 1,
    "ne": 1,
    "se": 1,
    "vend": 1,
    "pas": 1,
    "revue": 1,
    "deux": 2,
    "actes": 1,
    "trois": 1,
    "tableaux": 1,
    "jou\u00e9e": 1,
    "banquet": 1,
    "descalade": 1,
    "soci\u00e9t\u00e9": 2,
    "zofingue": 1,
    "le": 2,
    "15": 1,
    "d\u00e9cembre": 1,
    "1909": 2,
    "imprimerie": 1,
    "genf": 2,
    "souvenir": 1,
    "linauguration": 1,
    "britannia": 1,
    "hut": 1,
    "17": 1,
    "ao\u00fbt": 1,
    "1912": 2,
    "\u00e9cho": 1,
    "alpes": 3,
    "organe": 1,
    "du": 4,
    "alpin": 3,
    "pour": 1,
    "les": 4,
    "sections": 1,
    "langue": 1,
    "fran\u00e7aise": 1,
    "19": 1,
    "oktober": 1,
    "\u00abrule": 1,
    "britannia\u00bb": 1,
    "anglais": 1,
    "guerre": 1,
    "delachaux": 1,
    "niestl\u00e9": 1,
    "neuch\u00e2tel": 2,
    "1916": 1,
    "davidlouis": 1,
    "del\u00e8tra": 1,
    "und": 2,
    "emile": 1,
    "thury": 1,
    "cabanes": 1,
    "genevoise": 2,
    "cas": 1,
    "1924": 1,
    "montagne": 1,
    "r\u00e9cits": 1,
    "souvenirs": 1,
    "editeurs": 1,
    "sonor": 1,
    "sa": 1,
    "1936": 1,
    "neiges": 1,
    "\u00e9ternelles": 1,
    "v": 1,
    "attinger": 1,
    "paris": 1,
    "1945": 1,
    "walter": 1,
    "schmid": 1,
    "vent": 1,
    "quatre": 1,
    "mille": 1,
    "dans": 1,
    "suisses": 1,
    "payot": 1,
    "lausanne": 1,
    "1953": 1,
    "l\u00e9volution": 1,
    "lalpinisme": 1,
    "conqu\u00eate": 1,
    "si\u00e8cles": 1,
    "dart": 2,
    "dhistoire": 2,
    "mus\u00e9e": 1,
    "exposition": 1,
    "26": 1,
    "f\u00e9vrier": 1,
    "20": 1,
    "mars": 1,
    "edouard": 1,
    "wyssdunant": 1,
    "otto": 1,
    "hassler": 1,
    "1865\u20131965": 1,
    "1965": 1,
    "literature": 1,
    "ilaria": 1,
    "scaglia": 1,
    "emotions": 1,
    "internationalism": 1,
    "feeling": 1,
    "cooperation": 1,
    "alps": 1,
    "oxford": 1,
    "2020": 1,
    "isbn": 1,
    "9780198848325": 1,
    "martin": 1,
    "andreas": 1,
    "lutz": 1,
    "britische": 1,
    "propaganda": 1,
    "der": 1,
    "schweiz": 1,
    "w\u00e4hrend": 1,
    "zweiten": 1,
    "weltkriegs": 1,
    "1939\u20131945": 1,
    "dissertation": 1,
    "lucerne": 1,
    "luzern": 1,
    "2019": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "valaisanne": 1,
    "naturelles": 1,
    "lamurithiennech": 1,
    "franz\u00f6sisch": 1,
    "abmsac": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 433,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}