{
  "title": "Rut Berglund",
  "content-preview": "Rut Berglund, also Ruth Berglund (12 April 1897 \u2013 29 August 1984) was a Swedish operatic mezzo-soprano and contralto, who was engaged in Germany from 1924 to 1944. She was personally appointed Kammers\u00e4ngerin by Adolf Hitler.\n\n\n== Life and career ==\nBorn in \u00c5m\u00e5l, Berglund studied singing with Gillis ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rut_Berglund",
  "pageid": 64605762,
  "title-terms": {
    "rut": 1,
    "berglund": 1
  },
  "content-terms": {
    "rut": 4,
    "berglund": 12,
    "also": 4,
    "ruth": 2,
    "12": 1,
    "april": 2,
    "1897": 1,
    "\u2013": 3,
    "29": 1,
    "august": 1,
    "1984": 1,
    "swedish": 1,
    "operatic": 1,
    "mezzosoprano": 1,
    "contralto": 2,
    "engaged": 3,
    "germany": 1,
    "1924": 1,
    "1944": 2,
    "personally": 3,
    "appointed": 2,
    "kammers\u00e4ngerin": 2,
    "adolf": 2,
    "hitler": 2,
    "life": 1,
    "career": 1,
    "born": 1,
    "\u00e5m\u00e5l": 3,
    "studied": 1,
    "singing": 1,
    "gillis": 1,
    "bratt": 1,
    "stockholm": 2,
    "ernst": 1,
    "grenzebach": 1,
    "berlin": 7,
    "1924\u201325": 1,
    "season": 2,
    "volunteer": 1,
    "theater": 1,
    "des": 3,
    "westens": 1,
    "due": 1,
    "hyperinflation": 1,
    "house": 3,
    "closed": 1,
    "1925": 1,
    "singer": 5,
    "subsequently": 1,
    "made": 1,
    "debut": 1,
    "deutsche": 2,
    "oper": 2,
    "received": 1,
    "permanent": 1,
    "engagement": 1,
    "remained": 3,
    "member": 2,
    "ensemble": 2,
    "1932": 1,
    "married": 2,
    "surgeon": 1,
    "nathanael": 1,
    "wess\u00e9n": 1,
    "1927": 1,
    "wedding": 2,
    "took": 5,
    "place": 1,
    "church": 2,
    "home": 2,
    "town": 1,
    "1929": 1,
    "part": 2,
    "performances": 2,
    "wagners": 3,
    "der": 2,
    "ring": 2,
    "nibelungen": 2,
    "grand": 1,
    "th\u00e9\u00e2tre": 1,
    "de": 1,
    "gen\u00e8ve": 1,
    "193233": 1,
    "stadttheater": 1,
    "k\u00f6nigsberg": 1,
    "east": 1,
    "prussia": 1,
    "1933": 2,
    "bayreuth": 5,
    "festival": 1,
    "year": 2,
    "machtergreifung": 1,
    "nazis": 1,
    "role": 1,
    "magdalene": 4,
    "die": 2,
    "meistersinger": 3,
    "von": 7,
    "n\u00fcrnberg": 5,
    "directed": 1,
    "conducted": 2,
    "heinz": 1,
    "tietjen": 2,
    "sang": 6,
    "several": 2,
    "times": 1,
    "presence": 1,
    "must": 1,
    "acquainted": 1,
    "autumn": 1,
    "accepted": 1,
    "call": 1,
    "staatsoper": 4,
    "unter": 3,
    "den": 3,
    "linden": 3,
    "representative": 1,
    "opera": 4,
    "national": 2,
    "socialist": 1,
    "era": 1,
    "wide": 1,
    "range": 1,
    "mezzo": 1,
    "parts": 1,
    "classical": 1,
    "repertoire": 3,
    "including": 2,
    "four": 1,
    "central": 1,
    "verdi": 1,
    "roles": 4,
    "azucena": 1,
    "eboli": 1,
    "amneris": 1,
    "emilia": 1,
    "preference": 1,
    "however": 1,
    "wagner": 1,
    "1934": 2,
    "well": 2,
    "guest": 2,
    "london": 2,
    "paris": 1,
    "appeared": 2,
    "adelaide": 1,
    "arabella": 1,
    "hugo": 1,
    "hofmannsthal": 1,
    "richard": 3,
    "strauss": 2,
    "german": 4,
    "ufa": 1,
    "feature": 1,
    "film": 1,
    "f\u00fcrst": 1,
    "woronzeff": 1,
    "arthur": 1,
    "robison": 1,
    "together": 1,
    "tenor": 1,
    "walther": 1,
    "ludwig": 1,
    "duet": 1,
    "samson": 1,
    "dalila": 1,
    "name": 1,
    "camille": 1,
    "saintsa\u00ebns": 1,
    "1936": 2,
    "1942": 1,
    "returned": 2,
    "every": 1,
    "various": 1,
    "flo\u00dfhilde": 1,
    "valkyries": 1,
    "norn": 1,
    "1937": 2,
    "premiere": 1,
    "cast": 1,
    "parsifal": 1,
    "new": 1,
    "production": 1,
    "time": 2,
    "wilhelm": 1,
    "furtw\u00e4ngler": 1,
    "podium": 1,
    "voice": 2,
    "embodied": 2,
    "one": 1,
    "klingsors": 1,
    "magical": 1,
    "girls": 1,
    "september": 2,
    "1938": 2,
    "gave": 1,
    "performance": 1,
    "occasion": 1,
    "reichsparteitag": 1,
    "staatstheater": 1,
    "20": 1,
    "1939": 1,
    "hitlers": 1,
    "50th": 1,
    "birthday": 1,
    "latter": 1,
    "letter": 1,
    "appointment": 1,
    "states": 1,
    "lived": 1,
    "12a": 1,
    "fontanestra\u00dfe": 1,
    "base": 1,
    "increasingly": 1,
    "cheerful": 1,
    "schirin": 1,
    "und": 2,
    "gertraude": 1,
    "paul": 2,
    "graener": 1,
    "today": 1,
    "forgotten": 1,
    "two": 1,
    "world": 1,
    "premieres": 2,
    "rembrandt": 2,
    "schlo\u00df": 3,
    "d\u00fcrande": 3,
    "faithful": 1,
    "even": 1,
    "total": 1,
    "wartime": 1,
    "deployment": 1,
    "cultural": 1,
    "workers": 1,
    "1": 1,
    "performed": 4,
    "series": 2,
    "concerts": 1,
    "fall": 1,
    "nazi": 1,
    "regime": 1,
    "according": 1,
    "karljosef": 2,
    "kutsch": 2,
    "leo": 2,
    "riemens": 2,
    "enjoyed": 1,
    "great": 1,
    "reputation": 1,
    "concert": 1,
    "direction": 1,
    "conductors": 1,
    "herbert": 1,
    "karajan": 1,
    "bruno": 1,
    "walter": 1,
    "1945": 1,
    "fled": 1,
    "shortly": 1,
    "end": 1,
    "war": 1,
    "sweden": 1,
    "publicly": 1,
    "last": 1,
    "31": 1,
    "october": 1,
    "1949": 1,
    "niece": 1,
    "died": 1,
    "age": 1,
    "87": 1,
    "buried": 1,
    "family": 1,
    "grave": 1,
    "northern": 1,
    "cemetery": 1,
    "hendrike": 1,
    "stoffels": 1,
    "klenau": 1,
    "rudolf": 1,
    "bockelmann": 1,
    "partner": 1,
    "1943": 1,
    "priorin": 1,
    "othmar": 2,
    "schoeck": 1,
    "recordings": 1,
    "recording": 2,
    "frauenterzett": 1,
    "tamino": 1,
    "mozarts": 1,
    "magic": 2,
    "flute": 2,
    "helge": 1,
    "rosvaenge": 1,
    "hilde": 1,
    "scheppan": 1,
    "elfriede": 1,
    "marherr": 1,
    "published": 1,
    "gro\u00dfe": 2,
    "s\u00e4nger": 1,
    "top": 1,
    "classic": 1,
    "historia": 1,
    "vinyl": 1,
    "1971": 1,
    "berliner": 1,
    "philharmoniker": 1,
    "sir": 1,
    "thomas": 1,
    "beecham": 1,
    "complete": 1,
    "hmv": 1,
    "3rd": 2,
    "lady": 1,
    "boy": 1,
    "furthermore": 1,
    "excerpts": 1,
    "three": 1,
    "operas": 1,
    "engelbert": 1,
    "humperdincks": 1,
    "h\u00e4nsel": 1,
    "gretel": 1,
    "electrola": 1,
    "koch": 1,
    "schwann": 1,
    "schoecks": 1,
    "das": 1,
    "jecklin": 1,
    "disco": 1,
    "sources": 1,
    "gro\u00dfes": 1,
    "s\u00e4ngerlexikon": 1,
    "4th": 1,
    "edition": 1,
    "k": 1,
    "g": 1,
    "saur": 1,
    "verlag": 1,
    "munich": 1,
    "2003": 1,
    "isbn": 1,
    "9783598440885": 1,
    "p": 1,
    "365": 1,
    "available": 1,
    "isoldes": 1,
    "liebestod": 1,
    "keyword": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1,
    "literature": 1,
    "library": 1,
    "catalogue": 1,
    "discography": 1,
    "discogs": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 521,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}