{
  "title": "Sven \u0160estak",
  "content-preview": "Sven \u0160estak (born 11 March 1974 in Koprivnica) is a Croatian actor. He is known for his role as Du\u0161ko in the cult comedy series Zakon! and for his active and critically acclaimed stage career in the Gavella Drama Theatre in Zagreb.\n\n\n== Biography ==\nSven \u0160estak was born on 11 March 1974 in Koprivnic",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sven_%C5%A0estak",
  "pageid": 65227276,
  "title-terms": {
    "sven": 1,
    "\u0161estak": 1
  },
  "content-terms": {
    "sven": 3,
    "\u0161estak": 6,
    "born": 2,
    "11": 2,
    "march": 2,
    "1974": 2,
    "koprivnica": 5,
    "croatian": 4,
    "actor": 4,
    "known": 4,
    "role": 5,
    "du\u0161ko": 2,
    "cult": 2,
    "comedy": 2,
    "series": 4,
    "zakon": 2,
    "active": 2,
    "critically": 2,
    "acclaimed": 1,
    "stage": 2,
    "career": 2,
    "gavella": 3,
    "drama": 3,
    "theatre": 9,
    "zagreb": 3,
    "biography": 1,
    "finished": 2,
    "primary": 1,
    "school": 1,
    "vara\u017edin": 1,
    "gymnasium": 1,
    "studied": 1,
    "law": 1,
    "enrolling": 1,
    "academy": 1,
    "dramatic": 1,
    "art": 1,
    "university": 1,
    "entrance": 1,
    "exam": 1,
    "second": 1,
    "try": 1,
    "1993": 1,
    "graduated": 1,
    "1999": 1,
    "1997": 1,
    "starred": 2,
    "anita": 1,
    "mati\u0107": 1,
    "deli\u0107": 1,
    "hana": 1,
    "hegedu\u0161i\u0107": 1,
    "lauded": 1,
    "fifteenminute": 1,
    "daniel": 1,
    "ku\u0161andirected": 1,
    "short": 1,
    "film": 3,
    "sad": 2,
    "tragic": 1,
    "story": 1,
    "featuring": 1,
    "screenplay": 1,
    "neboj\u0161a": 1,
    "slijep\u010devi\u0107": 1,
    "year": 1,
    "provided": 3,
    "voice": 5,
    "fox": 1,
    "animated": 2,
    "boxoffice": 1,
    "success": 1,
    "lapitch": 1,
    "little": 1,
    "shoemaker": 1,
    "notable": 2,
    "roles": 2,
    "include": 1,
    "behind": 1,
    "glass": 1,
    "armin": 1,
    "television": 3,
    "best": 1,
    "starring": 3,
    "eccentric": 1,
    "computer": 1,
    "genius": 1,
    "controversial": 1,
    "ivan": 1,
    "goran": 1,
    "vitez": 1,
    "alongside": 1,
    "stojan": 1,
    "matavulj": 1,
    "robert": 1,
    "ugrina": 1,
    "nenad": 1,
    "cvetko": 1,
    "nominated": 2,
    "golden": 2,
    "rose": 1,
    "slavonia": 1,
    "festival": 3,
    "also": 4,
    "supporting": 1,
    "na\u0161a": 1,
    "mala": 1,
    "klinika": 1,
    "najbolje": 1,
    "godine": 1,
    "balkan": 1,
    "inc": 2,
    "\u017euti": 1,
    "bibin": 1,
    "svijet": 1,
    "martin": 1,
    "fruk": 1,
    "replacing": 1,
    "fellow": 1,
    "janko": 1,
    "rako\u0161": 1,
    "latter": 1,
    "left": 1,
    "2009": 1,
    "holding": 1,
    "prominent": 1,
    "performances": 1,
    "made": 1,
    "debut": 2,
    "2000": 1,
    "adaptation": 2,
    "zlatno": 1,
    "tele": 1,
    "became": 1,
    "member": 1,
    "ensemble": 1,
    "2002": 1,
    "theatres": 1,
    "adaptations": 1,
    "caligula": 1,
    "la": 1,
    "vida": 1,
    "es": 1,
    "sue\u00f1o": 1,
    "ballads": 1,
    "petrica": 1,
    "kerempuh": 1,
    "peer": 1,
    "gynt": 1,
    "tartuffe": 1,
    "three": 1,
    "sisters": 1,
    "midsummer": 1,
    "nights": 1,
    "dream": 1,
    "eight": 1,
    "commissioner": 1,
    "king": 1,
    "richard": 1,
    "third": 1,
    "u": 1,
    "registraturi": 1,
    "tesla": 1,
    "anonimus": 1,
    "dundo": 1,
    "maroje": 1,
    "2012": 1,
    "award": 2,
    "outstanding": 1,
    "performance": 2,
    "leading": 1,
    "charles": 1,
    "smith": 1,
    "choices": 1,
    "ardalion": 1,
    "apollo": 1,
    "prize": 1,
    "novi": 1,
    "culture": 1,
    "2007": 1,
    "master": 1,
    "margarita": 1,
    "kino": 1,
    "europa": 1,
    "opened": 1,
    "ludens": 2,
    "alan": 1,
    "ayckbourn": 1,
    "trilogy": 1,
    "norman": 1,
    "conquests": 1,
    "directed": 1,
    "franko": 1,
    "perkovi\u0107": 1,
    "professional": 1,
    "first": 1,
    "actively": 1,
    "toured": 1,
    "around": 1,
    "croatia": 1,
    "balkans": 1,
    "numerous": 1,
    "festivals": 1,
    "including": 1,
    "zagrebbased": 1,
    "gumbek": 1,
    "days": 1,
    "laughter": 1,
    "croatianlanguage": 1,
    "versions": 1,
    "feature": 1,
    "films": 1,
    "work": 1,
    "bubbles": 1,
    "finding": 1,
    "nemo": 1,
    "adult": 1,
    "flower": 1,
    "bambi": 1,
    "alfredo": 1,
    "linguini": 1,
    "ratatouille": 1,
    "al": 1,
    "alligator": 1,
    "lady": 1,
    "tramp": 1,
    "lanky": 1,
    "schmidt": 1,
    "george": 1,
    "sanderson": 1,
    "monsters": 1,
    "mc": 1,
    "monkey": 1,
    "jungle": 2,
    "boo": 1,
    "book": 1,
    "2": 2,
    "bobble": 1,
    "tinker": 1,
    "bell": 1,
    "franchise": 1,
    "preston": 1,
    "garfield": 1,
    "lenny": 1,
    "leonard": 1,
    "simpsons": 1,
    "movie": 1,
    "official": 1,
    "meowth": 1,
    "pok\u00e9mon": 1,
    "media": 1,
    "title": 1,
    "character": 1,
    "dub": 1,
    "spectacular": 1,
    "spiderman": 1,
    "2013": 1,
    "named": 1,
    "president": 1,
    "cultural": 1,
    "council": 1,
    "ana": 1,
    "tuk": 1,
    "worked": 1,
    "volunteer": 1,
    "2020": 1,
    "petrinja": 1,
    "earthquake": 1,
    "selected": 1,
    "filmography": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 360,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 9,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}