{
  "title": "Hunsr\u00fcckisch",
  "content-preview": "Hunsr\u00fcckisch is a German dialect spoken in the Hunsr\u00fcck region of Germany (Rhineland-Palatinate). This mountainous region of Germany has long been an exporter of emigrants to Brazil, United States, Canada, Australia and other parts of the world.\nHunsr\u00fcckisch was spoken in Edgar Reitz's acclaimed tel",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hunsr%C3%BCckisch",
  "pageid": 652705,
  "title-terms": {
    "hunsr\u00fcckisch": 1
  },
  "content-terms": {
    "hunsr\u00fcckisch": 20,
    "german": 13,
    "dialect": 12,
    "spoken": 10,
    "hunsr\u00fcck": 7,
    "region": 7,
    "germany": 4,
    "rhinelandpalatinate": 1,
    "mountainous": 1,
    "long": 1,
    "exporter": 1,
    "emigrants": 1,
    "brazil": 6,
    "united": 1,
    "states": 3,
    "canada": 1,
    "australia": 1,
    "parts": 2,
    "world": 1,
    "edgar": 1,
    "reitzs": 1,
    "acclaimed": 1,
    "television": 1,
    "series": 1,
    "heimat": 1,
    "geographical": 1,
    "distribution": 2,
    "whilst": 1,
    "welldefined": 1,
    "less": 1,
    "one": 4,
    "hand": 1,
    "extends": 1,
    "beyond": 2,
    "area": 3,
    "clear": 1,
    "linguistic": 4,
    "differences": 2,
    "locality": 2,
    "another": 1,
    "uniform": 1,
    "form": 2,
    "exists": 1,
    "made": 1,
    "difficult": 1,
    "lack": 1,
    "written": 1,
    "resources": 1,
    "since": 2,
    "1990s": 1,
    "ongoing": 1,
    "attempt": 1,
    "scientifically": 1,
    "document": 1,
    "local": 4,
    "dialects": 5,
    "mittelrheinischer": 1,
    "sprachatlas": 1,
    "rheinisches": 1,
    "w\u00f6rterbuch": 1,
    "entries": 1,
    "1928\u20131971": 1,
    "also": 9,
    "fully": 1,
    "digitalised": 1,
    "university": 1,
    "trier": 1,
    "almost": 2,
    "hunsr\u00fcckische": 1,
    "subdivided": 1,
    "many": 1,
    "small": 2,
    "village": 3,
    "strand": 1,
    "smallscale": 1,
    "divisions": 2,
    "stem": 2,
    "kingdoms": 1,
    "often": 4,
    "divided": 1,
    "borders": 1,
    "even": 1,
    "cut": 1,
    "villages": 1,
    "religious": 1,
    "predominantly": 2,
    "protestant": 1,
    "catholic": 1,
    "areas": 1,
    "contributed": 1,
    "towards": 1,
    "separation": 1,
    "considerable": 1,
    "accelerated": 1,
    "reversal": 1,
    "active": 1,
    "use": 1,
    "noted": 1,
    "younger": 1,
    "generations": 1,
    "sometimes": 1,
    "longer": 1,
    "speak": 1,
    "rarely": 1,
    "understand": 1,
    "unique": 2,
    "words": 3,
    "pertinent": 1,
    "societies": 1,
    "dedicated": 1,
    "preserving": 1,
    "culture": 1,
    "history": 2,
    "well": 1,
    "individuals": 1,
    "trying": 1,
    "trend": 1,
    "via": 1,
    "modern": 1,
    "communication": 1,
    "documentation": 1,
    "methods": 1,
    "variation": 1,
    "southern": 3,
    "southeastern": 1,
    "state": 2,
    "esp\u00edrito": 3,
    "santo": 3,
    "municipalities": 1,
    "marechal": 1,
    "floriano": 1,
    "domingos": 1,
    "martins": 1,
    "santa": 2,
    "leopoldina": 1,
    "named": 1,
    "hunsrik": 2,
    "throughout": 1,
    "200year": 1,
    "greatly": 1,
    "influenced": 1,
    "east": 5,
    "pomeranian": 1,
    "swabian": 1,
    "austrobavarian": 1,
    "immigrant": 1,
    "languages": 2,
    "portuguese": 3,
    "brazilian": 2,
    "incorporated": 2,
    "amerindian": 1,
    "terminology": 1,
    "notably": 1,
    "fauna": 1,
    "flora": 1,
    "toponyms": 1,
    "rio": 1,
    "grande": 1,
    "sul": 1,
    "nearby": 1,
    "catarina": 1,
    "like": 3,
    "paran\u00e1": 1,
    "southeast": 1,
    "s\u00e3o": 1,
    "paulo": 1,
    "second": 2,
    "language": 2,
    "features": 1,
    "phonology": 1,
    "roughly": 1,
    "classed": 1,
    "two": 3,
    "subgroups": 1,
    "first": 1,
    "rhenish": 1,
    "franconian": 2,
    "nahe": 1,
    "rhine": 1,
    "approximately": 1,
    "kastellaun": 2,
    "groups": 3,
    "moselle": 2,
    "main": 1,
    "characteristic": 1,
    "separates": 1,
    "datdas": 1,
    "divide": 1,
    "north": 1,
    "idaroberstein": 1,
    "gem\u00fcnden": 1,
    "kirchberg": 1,
    "boppard": 1,
    "definite": 1,
    "article": 1,
    "pronounced": 3,
    "dat": 2,
    "roland": 1,
    "martin": 1,
    "however": 1,
    "important": 1,
    "division": 1,
    "proposed": 1,
    "bad": 1,
    "sobernheim": 1,
    "isogloss": 1,
    "focuses": 1,
    "west": 3,
    "hears": 1,
    "herrd": 1,
    "hirte": 1,
    "shepherd": 1,
    "gorrjel": 1,
    "gurgel": 1,
    "throat": 1,
    "rerre": 1,
    "r\u00e4der": 1,
    "wheels": 1,
    "whereas": 1,
    "heerd": 1,
    "goorjel": 1,
    "rierer": 1,
    "heard": 1,
    "palatalization": 1,
    "occurs": 3,
    "dorf": 1,
    "becoming": 3,
    "dooref": 1,
    "kirche": 1,
    "church": 1,
    "keerisch": 1,
    "berg": 2,
    "mountain": 1,
    "beerisch": 1,
    "georg": 1,
    "diener": 1,
    "references": 2,
    "phonetic": 1,
    "different": 2,
    "isoglosses": 1,
    "example": 1,
    "eu": 1,
    "used": 4,
    "u": 1,
    "au": 1,
    "mastershausenbuchmannebachn\u00f6rtershausen": 1,
    "line": 1,
    "bruure": 1,
    "bruder": 2,
    "brother": 1,
    "hau": 1,
    "heu": 1,
    "hay": 1,
    "near": 1,
    "bubach": 2,
    "simmern": 1,
    "r": 2,
    "apical": 1,
    "consonant": 1,
    "dt": 1,
    "replaced": 2,
    "peere": 1,
    "peter": 1,
    "f\u00e4\u00e4rerre": 1,
    "federn": 1,
    "feathers": 1,
    "appearing": 1,
    "vowels": 1,
    "g": 1,
    "hence": 1,
    "aue": 1,
    "augen": 1,
    "eyes": 1,
    "saan": 1,
    "sagen": 1,
    "say": 1,
    "notable": 1,
    "openness": 1,
    "mouth": 1,
    "evident": 1,
    "saying": 1,
    "br\u00e4\u00e4merre": 1,
    "et": 1,
    "git": 1,
    "k\u00e4": 1,
    "br\u00e4rer": 1,
    "blaad": 1,
    "en": 2,
    "br\u00e4d": 2,
    "br\u00e4\u00e4merreblaad": 1,
    "standard": 11,
    "brombeeren": 1,
    "es": 1,
    "gibt": 1,
    "kein": 1,
    "breiteres": 1,
    "blatt": 1,
    "als": 1,
    "ein": 1,
    "breites": 2,
    "brombeerblatt": 1,
    "english": 1,
    "wider": 1,
    "leaf": 3,
    "wide": 2,
    "blackberry": 1,
    "grammar": 1,
    "grammatical": 1,
    "rules": 1,
    "resemble": 1,
    "gender": 2,
    "contrast": 1,
    "bach": 3,
    "stream": 1,
    "salat": 2,
    "salad": 1,
    "feminine": 2,
    "masculine\u2014die": 1,
    "die": 8,
    "salaad": 1,
    "instead": 1,
    "der": 2,
    "brille": 1,
    "glasses": 1,
    "butter": 1,
    "become": 1,
    "masculine": 2,
    "de": 4,
    "brill": 1,
    "bodder": 1,
    "female": 1,
    "referents": 1,
    "usually": 1,
    "marri": 1,
    "maria": 1,
    "suffi": 1,
    "sophia": 1,
    "fraa": 1,
    "frau": 1,
    "woman": 1,
    "becomes": 2,
    "neuter": 2,
    "fraamensch": 1,
    "lit": 1,
    "womanhuman": 1,
    "appended": 1,
    "mensch": 1,
    "diminutives": 1,
    "womens": 1,
    "names": 1,
    "german\u2014dat": 1,
    "kattche": 1,
    "katharina\u2014but": 1,
    "complemented": 1,
    "name": 2,
    "reside": 1,
    "family": 1,
    "tenses": 2,
    "perfect": 1,
    "preterite": 1,
    "reserved": 1,
    "number": 2,
    "verbs": 1,
    "saht": 1,
    "sagte": 1,
    "said": 1,
    "fung": 1,
    "fing": 1,
    "caught": 1,
    "conjugation": 2,
    "largely": 1,
    "basis": 1,
    "cases": 2,
    "extant": 1,
    "nominative": 1,
    "accusative": 1,
    "dative": 2,
    "present": 1,
    "genitive": 1,
    "case": 2,
    "comes": 1,
    "thus": 1,
    "dessen": 1,
    "d\u00e4mm": 1,
    "seine": 1,
    "brorer": 1,
    "plural": 4,
    "formation": 2,
    "except": 1,
    "identical": 1,
    "exception": 1,
    "e": 1,
    "zeitung": 1,
    "zeitungen": 1,
    "newspaper": 1,
    "newspapers": 1,
    "zeidung": 1,
    "zeidunge": 1,
    "regionalisms": 1,
    "occur": 2,
    "either": 1,
    "found": 1,
    "rarelyin": 1,
    "contexts": 1,
    "influences": 2,
    "proximity": 1,
    "france": 2,
    "experienced": 1,
    "neighbouring": 1,
    "french": 1,
    "centuries": 1,
    "napoleonic": 1,
    "times": 1,
    "briefly": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "hunsr\u00fccker": 1,
    "platt": 1,
    "az": 1,
    "common": 1,
    "phrases": 1,
    "hundheim": 1,
    "equivalents": 1,
    "compiled": 1,
    "achim": 1
  },
  "title-length": 1,
  "content-length": 639,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}