{
  "title": "Jean-Claude Casanova",
  "content-preview": "Jean-Claude Casanova (born 11 June 1934 in Ajaccio) is a French economist, educator and public intellectual with a lifetime involvement in French civic life. He was the chairman of the Fondation Nationale des Sciences Politiques between 2007 and 2016. A centrist in politics, he cofounded the journal",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jean-Claude_Casanova",
  "pageid": 66268765,
  "title-terms": {
    "jeanclaude": 1,
    "casanova": 1
  },
  "content-terms": {
    "jeanclaude": 1,
    "casanova": 6,
    "born": 1,
    "11": 1,
    "june": 1,
    "1934": 1,
    "ajaccio": 1,
    "french": 9,
    "economist": 2,
    "educator": 1,
    "public": 4,
    "intellectual": 1,
    "lifetime": 1,
    "involvement": 1,
    "civic": 1,
    "life": 1,
    "chairman": 5,
    "fondation": 1,
    "nationale": 3,
    "des": 6,
    "sciences": 8,
    "politiques": 1,
    "2007": 2,
    "2016": 2,
    "centrist": 1,
    "politics": 3,
    "cofounded": 2,
    "journal": 1,
    "commentaire": 2,
    "raymond": 5,
    "aron": 3,
    "1978": 2,
    "since": 7,
    "editor": 4,
    "publisher": 2,
    "directeur": 2,
    "academic": 1,
    "career": 1,
    "affiliations": 1,
    "studied": 1,
    "lyc\u00e9e": 1,
    "carnot": 1,
    "de": 15,
    "tunis": 2,
    "received": 2,
    "baccalaur\u00e9at": 1,
    "1951": 1,
    "institut": 1,
    "hautes": 1,
    "etudes": 1,
    "195154": 1,
    "university": 6,
    "paris": 2,
    "po": 5,
    "phd": 2,
    "economics": 4,
    "1957": 1,
    "also": 4,
    "chaired": 1,
    "conf\u00e9rence": 1,
    "olivaint": 1,
    "students": 1,
    "association": 1,
    "195758": 1,
    "visited": 1,
    "department": 1,
    "harvard": 2,
    "taught": 3,
    "195859": 1,
    "one": 1,
    "first": 1,
    "scholars": 1,
    "centre": 1,
    "recherches": 2,
    "et": 6,
    "detudes": 1,
    "internationales": 1,
    "ceri": 1,
    "1958": 1,
    "196163": 1,
    "served": 1,
    "military": 1,
    "junior": 1,
    "officer": 3,
    "assistant": 1,
    "professor": 2,
    "facult\u00e9": 1,
    "droit": 1,
    "\u00e9conomiques": 1,
    "dijon": 1,
    "196364": 1,
    "1964": 1,
    "became": 1,
    "tenured": 1,
    "d\u00e9tudes": 1,
    "position": 2,
    "kept": 1,
    "1990": 2,
    "\u00e9cole": 2,
    "dadministration": 1,
    "196668": 1,
    "nanterre": 1,
    "196869": 1,
    "returning": 1,
    "2002": 2,
    "sup\u00e9rieure": 1,
    "du": 3,
    "p\u00e9trole": 1,
    "moteurs": 1,
    "1970": 1,
    "1976": 1,
    "held": 1,
    "visiting": 1,
    "positions": 1,
    "dakar": 1,
    "diplomatic": 1,
    "academy": 2,
    "vienna": 1,
    "pr\u00e9sident": 1,
    "national": 2,
    "foundation": 2,
    "political": 2,
    "science": 1,
    "fnsp": 1,
    "administrative": 1,
    "entity": 1,
    "manages": 1,
    "succeeding": 1,
    "ren\u00e9": 1,
    "r\u00e9mond": 1,
    "succeeded": 1,
    "olivier": 1,
    "duhamel": 1,
    "board": 2,
    "member": 5,
    "1971": 1,
    "fnsps": 1,
    "firstever": 1,
    "cofounder": 1,
    "key": 1,
    "participant": 1,
    "saintsimon": 1,
    "1982": 1,
    "1999": 1,
    "scientific": 1,
    "council": 2,
    "institute": 2,
    "demographic": 1,
    "studies": 1,
    "ined": 1,
    "1996": 2,
    "2001": 1,
    "moral": 1,
    "1997": 1,
    "2009": 2,
    "international": 2,
    "relations": 1,
    "ifri": 1,
    "policy": 3,
    "involved": 1,
    "early": 1,
    "serving": 1,
    "personal": 1,
    "staff": 1,
    "cabinet": 1,
    "minist\u00e9riel": 1,
    "industry": 1,
    "minister": 3,
    "jeanmarcel": 1,
    "jeanneney": 1,
    "1959": 1,
    "1961": 1,
    "later": 1,
    "education": 1,
    "joseph": 2,
    "fontanet": 1,
    "197274": 1,
    "prime": 1,
    "barre": 2,
    "197681": 1,
    "advised": 1,
    "presidential": 1,
    "election": 1,
    "campaigns": 1,
    "val\u00e9ry": 1,
    "giscard": 1,
    "destaing": 1,
    "1981": 1,
    "1988": 1,
    "fran\u00e7ois": 1,
    "bayrou": 1,
    "taken": 1,
    "part": 1,
    "numerous": 1,
    "advisory": 1,
    "bodies": 1,
    "particular": 1,
    "economic": 2,
    "social": 1,
    "1994": 1,
    "2004": 3,
    "conseil": 1,
    "danalyse": 2,
    "la": 6,
    "soci\u00e9t\u00e9": 1,
    "2008": 1,
    "trilateral": 1,
    "commission": 1,
    "creation": 1,
    "1973": 1,
    "media": 1,
    "publishing": 2,
    "director": 1,
    "covers": 1,
    "roles": 1,
    "columnist": 1,
    "lexpress": 1,
    "198595": 1,
    "le": 4,
    "figaro": 1,
    "19962001": 1,
    "monde": 2,
    "200111": 1,
    "local": 1,
    "monthly": 1,
    "corsica": 1,
    "frequent": 1,
    "commentator": 1,
    "france": 2,
    "culture": 1,
    "radio": 1,
    "cohost": 1,
    "program": 1,
    "rumeur": 1,
    "together": 1,
    "jeanmarie": 1,
    "colombani": 1,
    "deputy": 1,
    "th\u00e9mis": 1,
    "series": 1,
    "presses": 1,
    "universitaires": 1,
    "house": 1,
    "1986": 1,
    "honors": 1,
    "legion": 1,
    "honour": 1,
    "order": 2,
    "merit": 1,
    "officier": 1,
    "ordre": 1,
    "palmes": 1,
    "acad\u00e9miques": 1,
    "selected": 1,
    "works": 1,
    "essai": 1,
    "sur": 1,
    "quelques": 1,
    "tentatives": 1,
    "dint\u00e9gration": 1,
    "l\u00e9conomie": 2,
    "sociologie": 1,
    "thesis": 1,
    "1963": 1,
    "politique": 1,
    "scientifique": 1,
    "\u00e9tatsunis": 1,
    "1968": 1,
    "principes": 1,
    "\u00e9conomique": 2,
    "19691978": 1,
    "reshaping": 1,
    "coauthor": 3,
    "1972": 1,
    "rapport": 1,
    "groupe": 1,
    "d\u00e9tude": 1,
    "tarification": 1,
    "l\u00e9lectricit\u00e9": 1,
    "1974": 1,
    "histoire": 1,
    "l\u2019analyse": 1,
    "schumpeter": 1,
    "lead": 1,
    "translation": 1,
    "1983": 1,
    "m\u00e9langes": 1,
    "offerts": 1,
    "\u00e0": 2,
    "1985": 1,
    "six": 1,
    "mani\u00e8res": 1,
    "d\u2019\u00eatre": 1,
    "europ\u00e9ens": 1,
    "entre": 1,
    "l\u00e9tat": 1,
    "march\u00e9": 1,
    "fran\u00e7aise": 1,
    "1880": 1,
    "nos": 1,
    "jours": 1,
    "les": 1,
    "echanges": 1,
    "ext\u00e9rieurs": 1,
    "un": 1,
    "\u00e9quilibre": 1,
    "pr\u00e9caire": 1,
    "maurice": 1,
    "levyleboyer": 1,
    "1991": 1,
    "r\u00e9former": 1,
    "mode": 1,
    "scrutin": 1,
    "europ\u00e9en": 1,
    "construction": 1,
    "l\u2019europe": 1,
    "isbn": 1,
    "2847490523": 1,
    "notes": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 470,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}