{
  "title": "List of leaders of dependent territories in 2015",
  "content-preview": "This is a list of List of leaders of dependent territories in 2015\n\n\n== Argentina ==\n Argentine Antarctica (claimed territory)\nAdministered by the Governor of Tierra del Fuego, Antarctica, and the Islands of the South Atlantic Province of Argentina\nArgentinian Antarctic claim has not been recognized",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_leaders_of_dependent_territories_in_2015",
  "pageid": 66266172,
  "title-terms": {
    "list": 1,
    "leaders": 1,
    "dependent": 1,
    "territories": 1,
    "2015": 1
  },
  "content-terms": {
    "list": 4,
    "leaders": 3,
    "dependent": 2,
    "territories": 4,
    "2015": 11,
    "argentina": 2,
    "argentine": 1,
    "antarctica": 5,
    "claimed": 6,
    "territory": 77,
    "administered": 30,
    "governor": 68,
    "tierra": 1,
    "del": 2,
    "fuego": 1,
    "islands": 54,
    "south": 6,
    "atlantic": 1,
    "province": 7,
    "argentinian": 1,
    "antarctic": 37,
    "claim": 9,
    "recognized": 6,
    "united": 11,
    "nations": 9,
    "us": 19,
    "russia": 8,
    "countries": 8,
    "see": 9,
    "also": 11,
    "treaty": 10,
    "australia": 1,
    "ashmore": 1,
    "cartier": 1,
    "uninhabited": 16,
    "australian": 7,
    "ministry": 11,
    "infrastructure": 2,
    "regional": 13,
    "development": 2,
    "21": 4,
    "september": 4,
    "major": 2,
    "projects": 2,
    "local": 2,
    "government": 25,
    "division": 3,
    "environment": 3,
    "christmas": 4,
    "island": 39,
    "administrator": 28,
    "\u2013": 123,
    "barry": 2,
    "haase": 2,
    "2014\u20132017": 11,
    "president": 56,
    "shire": 5,
    "gordon": 1,
    "thomson": 1,
    "council": 39,
    "2013\u2013present": 3,
    "cocos": 3,
    "keeling": 1,
    "aindil": 1,
    "minkom": 1,
    "2011\u20132015": 10,
    "balmut": 1,
    "pirus": 1,
    "2015\u20132017": 8,
    "coral": 1,
    "sea": 2,
    "heard": 1,
    "mcdonald": 1,
    "lord": 5,
    "howe": 4,
    "unincorporated": 12,
    "selfgoverned": 1,
    "area": 1,
    "new": 9,
    "wales": 1,
    "chairman": 8,
    "board": 3,
    "barney": 1,
    "nichols": 1,
    "acting": 7,
    "2014\u20132015": 7,
    "phil": 1,
    "minns": 1,
    "2015\u20132016": 8,
    "macquarie": 1,
    "tasmania": 1,
    "park": 1,
    "wildlife": 1,
    "service": 1,
    "tasmanian": 1,
    "parks": 1,
    "heritage": 1,
    "norfolk": 4,
    "gary": 1,
    "hardgrave": 1,
    "chief": 17,
    "minister": 30,
    "lisle": 1,
    "snell": 1,
    "2013\u20132015": 7,
    "executive": 10,
    "director": 3,
    "peter": 7,
    "gesling": 1,
    "torres": 5,
    "strait": 3,
    "special": 9,
    "status": 2,
    "fitting": 1,
    "native": 1,
    "land": 4,
    "rights": 1,
    "chairperson": 2,
    "authority": 4,
    "joseph": 1,
    "elu": 1,
    "2012\u20132016": 5,
    "brazil": 2,
    "brazilian": 4,
    "national": 2,
    "commission": 2,
    "matters": 2,
    "external": 2,
    "relations": 1,
    "mauro": 1,
    "vieira": 1,
    "20142016": 1,
    "chile": 1,
    "chilean": 2,
    "ant\u00e1rtica": 2,
    "chilena": 2,
    "patricio": 1,
    "oyarzo": 1,
    "gaez": 1,
    "recognised": 2,
    "easter": 5,
    "marta": 1,
    "hotus": 1,
    "tuki": 1,
    "melania": 1,
    "carolina": 1,
    "hotu": 1,
    "hey": 1,
    "2015\u20132018": 4,
    "mayor": 4,
    "pero": 1,
    "edmunds": 1,
    "paoa": 1,
    "2012\u2013present": 1,
    "peoples": 4,
    "republic": 12,
    "china": 7,
    "prc": 1,
    "hong": 2,
    "kong": 2,
    "administrative": 2,
    "region": 10,
    "leung": 1,
    "chunying": 1,
    "2012\u20132017": 1,
    "macau": 1,
    "fernando": 2,
    "chui": 1,
    "macao": 1,
    "2009\u20132019": 1,
    "denmark": 1,
    "faroe": 4,
    "autonomous": 11,
    "high": 14,
    "commissioner": 18,
    "dan": 1,
    "michael": 4,
    "knudsen": 1,
    "2008\u20132017": 1,
    "prime": 15,
    "kaj": 1,
    "leo": 1,
    "johannesen": 2,
    "2008\u20132015": 2,
    "aksel": 1,
    "v": 1,
    "2015\u20132019": 6,
    "greenland": 3,
    "mikaela": 1,
    "engell": 1,
    "2011\u2013present": 4,
    "kim": 1,
    "kielsen": 1,
    "2014\u20132021": 1,
    "ecuador": 1,
    "gal\u00e1pagos": 1,
    "jorge": 1,
    "alfredo": 1,
    "pallo": 1,
    "galapagos": 4,
    "eli\u00e9cer": 2,
    "cruz": 2,
    "bed\u00f3n": 2,
    "governing": 3,
    "regime": 3,
    "mar\u00eda": 2,
    "isabel": 1,
    "salvador": 1,
    "finland": 1,
    "\u00e5land": 4,
    "lindb\u00e4ck": 1,
    "1999\u2013present": 1,
    "premier": 15,
    "camilla": 1,
    "gunell": 1,
    "katrin": 1,
    "sj\u00f6gren": 1,
    "france": 2,
    "bassas": 1,
    "da": 6,
    "india": 1,
    "french": 15,
    "southern": 9,
    "lands": 7,
    "clipperton": 1,
    "overseas": 25,
    "polynesia": 4,
    "europa": 1,
    "guiana": 2,
    "guyane": 4,
    "d\u00e9partement": 5,
    "prefect": 22,
    "\u00e9ric": 1,
    "spitz": 1,
    "2013\u20132016": 5,
    "alain": 1,
    "tienliong": 1,
    "general": 12,
    "rodolphe": 2,
    "alexandre": 2,
    "2010\u20132015": 3,
    "territorial": 8,
    "2015\u20132021": 5,
    "country": 2,
    "lionel": 1,
    "beffre": 1,
    "\u00e9douard": 1,
    "fritch": 1,
    "2014\u2013present": 2,
    "administratorsuperior": 5,
    "c\u00e9cile": 1,
    "pozzo": 1,
    "di": 1,
    "borgo": 1,
    "2014\u20132018": 3,
    "ad\u00e9lie": 1,
    "glorioso": 1,
    "guadeloupe": 8,
    "jacques": 2,
    "billant": 1,
    "victorin": 1,
    "lurel": 1,
    "ary": 1,
    "chalus": 1,
    "2015\u2013present": 3,
    "gillot": 1,
    "2001\u20132015": 1,
    "departmental": 6,
    "josette": 2,
    "borellincertin": 1,
    "juan": 3,
    "de": 6,
    "nova": 1,
    "martinique": 6,
    "fabrice": 1,
    "rigouletroze": 1,
    "serge": 1,
    "letchimy": 1,
    "manin": 1,
    "alfred": 1,
    "mariejeanne": 1,
    "mayotte": 4,
    "seymour": 1,
    "morsy": 1,
    "2014\u20132016": 7,
    "daniel": 1,
    "za\u00efdani": 1,
    "soibahadine": 1,
    "ibrahim": 1,
    "ramadani": 1,
    "caledonia": 3,
    "vincent": 1,
    "bouvier": 2,
    "caledonia2014\u20132016": 1,
    "cynthia": 1,
    "ligeard": 1,
    "philippe": 1,
    "germain": 1,
    "r\u00e9union": 5,
    "dominique": 1,
    "sorain": 1,
    "2014": 1,
    "2017": 1,
    "didier": 1,
    "robert": 1,
    "2010\u20132021": 1,
    "nassimah": 2,
    "dindar": 2,
    "2004\u20132015": 1,
    "saintbarth\u00e9lemy": 7,
    "collectivity": 4,
    "state": 3,
    "representative": 8,
    "9": 2,
    "july": 2,
    "2007": 2,
    "delegated": 6,
    "phillipe": 2,
    "chopin": 2,
    "saintmartin": 7,
    "2011": 3,
    "anne": 2,
    "laubies": 2,
    "2018": 2,
    "bruno": 1,
    "magras": 1,
    "territoria": 2,
    "2007\u2013present": 1,
    "aline": 1,
    "hanson": 1,
    "2013\u20132017": 3,
    "saintpierre": 3,
    "miquelon": 3,
    "jeanchristophe": 1,
    "st\u00e9phane": 1,
    "artano": 1,
    "2006\u20132017": 1,
    "tromelin": 1,
    "wallis": 8,
    "futuna": 7,
    "michel": 1,
    "aubouin": 1,
    "marcel": 2,
    "renouf": 1,
    "assembly": 2,
    "mikaele": 1,
    "kulimoetoke": 1,
    "alo": 1,
    "chiefdom": 3,
    "king": 4,
    "petelo": 1,
    "alofi": 1,
    "sigave": 1,
    "vacant": 2,
    "netherlands": 1,
    "aruba": 3,
    "fredis": 1,
    "refunjol": 1,
    "2004\u20132016": 1,
    "mike": 2,
    "eman": 1,
    "2009\u20132017": 2,
    "bonaire": 2,
    "municipality": 3,
    "lieutenant": 6,
    "edison": 1,
    "rijna": 1,
    "cura\u00e7ao": 4,
    "lucille": 1,
    "georgewout": 1,
    "ivar": 1,
    "asjes": 1,
    "ben": 1,
    "whiteman": 1,
    "saba": 2,
    "jonathan": 4,
    "g": 1,
    "johnson": 1,
    "2008\u2013present": 1,
    "sint": 6,
    "eustatius": 2,
    "gerald": 1,
    "berkel": 1,
    "2010\u20132016": 1,
    "maarten": 4,
    "eugene": 1,
    "holiday": 1,
    "2010\u2013present": 1,
    "gumbs": 1,
    "william": 2,
    "marlin": 1,
    "zealand": 3,
    "cook": 5,
    "selfgoverning": 3,
    "aimee": 1,
    "jephson": 1,
    "nick": 1,
    "hurley": 1,
    "queens": 2,
    "tom": 2,
    "marsters": 1,
    "henry": 2,
    "puna": 1,
    "2010\u20132020": 1,
    "niue": 3,
    "associated": 1,
    "ross": 2,
    "ardern": 1,
    "toke": 1,
    "talagi": 1,
    "2008\u20132020": 1,
    "dependency": 4,
    "zeelnand": 1,
    "tokelau": 5,
    "kings": 1,
    "linda": 1,
    "te": 1,
    "puni": 1,
    "head": 4,
    "kuresa": 1,
    "nasau": 1,
    "siopili": 1,
    "perez": 1,
    "norway": 2,
    "bouvet": 1,
    "polar": 3,
    "department": 13,
    "justice": 3,
    "public": 3,
    "security": 3,
    "oslo": 3,
    "jan": 1,
    "mayen": 1,
    "nordland": 1,
    "county": 1,
    "queen": 1,
    "maud": 1,
    "norwegian": 1,
    "svalbard": 3,
    "odd": 1,
    "olsen": 1,
    "inger\u00f8": 1,
    "2009\u20132015": 2,
    "kjerstin": 1,
    "askholt": 1,
    "portugal": 1,
    "azores": 3,
    "portuguese": 2,
    "pedro": 1,
    "manuel": 1,
    "dos": 1,
    "reis": 1,
    "alves": 1,
    "catarino": 1,
    "vasco": 1,
    "cordeiro": 1,
    "2012\u20132020t": 1,
    "madeira": 4,
    "irineu": 1,
    "cabral": 1,
    "barreto": 1,
    "alberto": 1,
    "jo\u00e3o": 1,
    "jardim": 1,
    "1978\u20132015": 1,
    "miguel": 1,
    "albuquerque": 1,
    "spain": 2,
    "albor\u00e1n": 1,
    "ayuntamiento": 1,
    "almer\u00eda": 2,
    "comarca": 1,
    "pe\u00f1\u00f3n": 2,
    "alhucemas": 1,
    "spanish": 3,
    "canary": 5,
    "community": 1,
    "delegate": 8,
    "carmen": 1,
    "hern\u00e1ndez": 2,
    "bento": 2,
    "enrique": 1,
    "paulino": 1,
    "rivero": 1,
    "2007\u20132015": 2,
    "clavijo": 1,
    "batlle": 1,
    "ceuta": 4,
    "city": 2,
    "francisco": 1,
    "antonio": 1,
    "gonz\u00e1lez": 1,
    "p\u00e9rez": 1,
    "nicol\u00e1s": 1,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "cucurull": 1,
    "mayorpresident": 4,
    "jes\u00fas": 1,
    "vivas": 1,
    "lara": 1,
    "2001\u2013present": 1,
    "chafarinas": 1,
    "melilla": 3,
    "abdelmalik": 1,
    "el": 1,
    "barkani": 1,
    "abdelkader": 1,
    "2011\u20132018": 2,
    "jos\u00e9": 1,
    "imbroda": 1,
    "2000\u20132019": 1,
    "v\u00e9lez": 1,
    "la": 1,
    "gomera": 1,
    "africa": 1,
    "prince": 1,
    "edward": 1,
    "ocean": 4,
    "support": 1,
    "african": 1,
    "branch": 1,
    "oceans": 1,
    "coasts": 1,
    "environmental": 1,
    "affairs": 1,
    "kingdom": 1,
    "british": 11,
    "crown": 4,
    "akrotiri": 3,
    "dhekelia": 3,
    "richard": 3,
    "j": 1,
    "cripwell": 1,
    "wigston": 1,
    "anguilla": 4,
    "christina": 1,
    "scott": 2,
    "hubert": 1,
    "hughes": 1,
    "victor": 1,
    "banks": 1,
    "2015\u20132020": 1,
    "bermuda": 3,
    "george": 1,
    "fergusson": 1,
    "dunkley": 1,
    "hayes": 2,
    "burgess": 1,
    "2011\u20132016": 7,
    "indian": 3,
    "chagos": 1,
    "moody": 1,
    "virgin": 6,
    "john": 5,
    "duncan": 1,
    "orlando": 1,
    "smith": 1,
    "2011\u20132019": 2,
    "cayman": 3,
    "helen": 1,
    "kilpatrick": 1,
    "2013\u20132018": 1,
    "alden": 1,
    "mclaughlin": 1,
    "2013\u20132021": 2,
    "falkland": 3,
    "colin": 1,
    "roberts": 1,
    "gibraltar": 4,
    "sir": 4,
    "james": 1,
    "dutton": 1,
    "alison": 1,
    "macmillan": 1,
    "interim": 1,
    "fabian": 1,
    "picardo": 1,
    "guernsey": 5,
    "monarch": 3,
    "elizabeth": 4,
    "ii": 3,
    "duke": 2,
    "normandy": 2,
    "1952\u2013present": 3,
    "lieutenantgovernor": 7,
    "walker": 1,
    "collas": 2,
    "bailiff": 5,
    "2012\u20132020": 1,
    "le": 1,
    "tocq": 1,
    "alderney": 2,
    "stuart": 1,
    "trought": 1,
    "states": 4,
    "2019": 1,
    "sark": 2,
    "seigneur": 2,
    "beaumont": 1,
    "1974": 1,
    "2016": 1,
    "jersey": 5,
    "mccoll": 1,
    "birt": 1,
    "bailhache": 1,
    "ian": 1,
    "gorst": 1,
    "isle": 2,
    "man": 3,
    "mann": 1,
    "adam": 1,
    "wood": 1,
    "allan": 1,
    "bell": 1,
    "montserrat": 5,
    "adrian": 1,
    "davis": 1,
    "alric": 1,
    "taylor": 1,
    "carriere": 1,
    "donaldson": 1,
    "romeo": 1,
    "2014\u20132019": 2,
    "pitcairn": 4,
    "sinclair": 1,
    "alan": 1,
    "richmond": 1,
    "shawn": 1,
    "christian": 1,
    "saint": 4,
    "helena": 4,
    "ascension": 4,
    "tristan": 5,
    "cunha": 5,
    "mark": 3,
    "andrew": 3,
    "capes": 3,
    "sean": 1,
    "burns": 1,
    "marc": 1,
    "holland": 1,
    "alex": 1,
    "mitham": 1,
    "chris": 1,
    "standing": 1,
    "georgia": 1,
    "sandwich": 1,
    "administrated": 2,
    "turks": 3,
    "caicos": 3,
    "beckingham": 1,
    "rufus": 1,
    "ewing": 1,
    "american": 2,
    "samoa": 2,
    "lolo": 1,
    "matalasi": 1,
    "moliga": 1,
    "baker": 1,
    "interior": 9,
    "guam": 2,
    "eddie": 1,
    "calvo": 1,
    "guantanamo": 4,
    "bay": 4,
    "naval": 5,
    "base": 1,
    "rented": 1,
    "station": 4,
    "commander": 4,
    "capt": 1,
    "r": 1,
    "nettleton": 1,
    "2012\u20132015": 1,
    "gray": 1,
    "david": 1,
    "culpepper": 1,
    "howland": 1,
    "jarvis": 1,
    "johnston": 1,
    "atoll": 2,
    "kingman": 1,
    "reef": 2,
    "midway": 1,
    "navassa": 1,
    "northern": 3,
    "mariana": 3,
    "commonwealth": 2,
    "eloy": 1,
    "inos": 1,
    "ralph": 1,
    "palmyra": 1,
    "incorporated": 1,
    "puerto": 2,
    "rico": 2,
    "alejandro": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "padilla": 1,
    "jongh": 1,
    "kenneth": 1,
    "mapp": 1,
    "wake": 1,
    "others": 1,
    "international": 1,
    "regulations": 1,
    "signed": 1,
    "50": 1,
    "secretary": 2,
    "manfred": 1,
    "reinke": 1,
    "germany": 1,
    "secretariat": 1,
    "marie": 1,
    "byrd": 1,
    "unclaimed": 1,
    "paracel": 1,
    "occupied": 2,
    "vietnam": 3,
    "taiwan": 3,
    "spratly": 1,
    "entirety": 1,
    "portions": 1,
    "malaysia": 2,
    "philippines": 2,
    "45": 1,
    "relatively": 1,
    "small": 1,
    "numbers": 1,
    "military": 1,
    "forces": 1,
    "brunei": 1,
    "established": 1,
    "fishing": 1,
    "zone": 1,
    "overlaps": 1,
    "made": 1,
    "formal": 1,
    "current": 1,
    "references": 1,
    "links": 1,
    "rulers\u2014a": 1,
    "rulers": 1,
    "throughout": 1,
    "time": 1,
    "places": 1,
    "worldstatesmen\u2014an": 1,
    "online": 1,
    "encyclopedia": 1
  },
  "title-length": 5,
  "content-length": 2380,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}