{
  "title": "Edwin Bormann",
  "content-preview": "Edwin Bormann (14 April 1851 \u2013 3 May 1912) was a German writer. He also published under the pseudonym \"Bliemchen\".\n\n\n== Life ==\nBorman was born in Leipzig. After he had to abandon architectural studies begun in 1867 at the Dresden University of Technology for health reasons, he studied Natural Scien",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Edwin_Bormann",
  "pageid": 66698124,
  "title-terms": {
    "edwin": 1,
    "bormann": 1
  },
  "content-terms": {
    "edwin": 10,
    "bormann": 14,
    "14": 1,
    "april": 1,
    "1851": 1,
    "\u2013": 1,
    "3": 1,
    "may": 1,
    "1912": 1,
    "german": 6,
    "writer": 1,
    "also": 2,
    "published": 2,
    "pseudonym": 2,
    "bliemchen": 2,
    "life": 1,
    "borman": 1,
    "born": 1,
    "leipzig": 13,
    "abandon": 1,
    "architectural": 1,
    "studies": 1,
    "begun": 1,
    "1867": 1,
    "dresden": 1,
    "university": 2,
    "technology": 1,
    "health": 1,
    "reasons": 1,
    "studied": 1,
    "natural": 2,
    "sciences": 1,
    "history": 1,
    "art": 1,
    "germanistics": 1,
    "philosophy": 2,
    "rheinische": 1,
    "friedrichwilhelmsuniversit\u00e4t": 1,
    "bonn": 1,
    "1869": 1,
    "1875": 1,
    "returned": 1,
    "home": 1,
    "town": 2,
    "founded": 2,
    "publishing": 1,
    "house": 1,
    "1888": 1,
    "publish": 1,
    "works": 4,
    "1909": 1,
    "together": 2,
    "georg": 1,
    "b\u00f6tticher": 2,
    "arthur": 1,
    "von": 5,
    "oettingen": 1,
    "artists": 1,
    "association": 1,
    "leoniden": 1,
    "donated": 1,
    "plaque": 1,
    "new": 3,
    "hall": 1,
    "1918": 1,
    "decades": 1,
    "contributor": 1,
    "satiricalhumorous": 1,
    "weekly": 1,
    "magazine": 1,
    "fliegende": 1,
    "bl\u00e4tter": 1,
    "work": 1,
    "emerged": 1,
    "upper": 1,
    "saxon": 1,
    "dialect": 1,
    "poet": 1,
    "addition": 1,
    "wrote": 1,
    "poem": 1,
    "collages": 1,
    "schilleressenz": 2,
    "assembled": 1,
    "quotations": 3,
    "text": 2,
    "manner": 1,
    "cento": 1,
    "title": 1,
    "book": 1,
    "jedes": 1,
    "thierchen": 1,
    "hat": 1,
    "sein": 1,
    "pl\u00e4sierchen": 1,
    "entered": 1,
    "treasure": 1,
    "trove": 1,
    "several": 1,
    "publications": 2,
    "advocated": 1,
    "socalled": 1,
    "shakespearebacon": 1,
    "theory": 2,
    "considers": 1,
    "francis": 2,
    "bacon": 1,
    "author": 1,
    "name": 1,
    "actor": 1,
    "william": 1,
    "shakespeare": 1,
    "contrast": 1,
    "proponents": 1,
    "tried": 1,
    "\u2014": 2,
    "admission": 1,
    "prove": 1,
    "showing": 1,
    "indissoluble": 1,
    "connection": 1,
    "shakespeares": 1,
    "poetry": 1,
    "bacons": 2,
    "scientificphilosophical": 1,
    "thus": 1,
    "argued": 1,
    "tempest": 1,
    "parable": 1,
    "king": 1,
    "lear": 1,
    "economics": 1,
    "hamlet": 1,
    "anthropology": 1,
    "died": 1,
    "age": 1,
    "62": 1,
    "buried": 1,
    "friedenspark": 1,
    "selection": 1,
    "reineke": 1,
    "fuchs": 1,
    "freie": 1,
    "nachdichtung": 1,
    "des": 3,
    "niederdeutschen": 1,
    "reinke": 1,
    "de": 2,
    "vos": 1,
    "flemming": 1,
    "glogau": 1,
    "1881": 1,
    "julius": 1,
    "lohmeyer": 1,
    "fedor": 2,
    "flinzer": 1,
    "s\u00e4cksche": 1,
    "schweiz": 1,
    "un": 2,
    "das": 4,
    "geliebde": 1,
    "dr\u00e4sen": 1,
    "vaterl\u00e4ndsche": 1,
    "reim": 1,
    "farwenboesien": 1,
    "fischer": 1,
    "1891": 1,
    "leipzger": 1,
    "lerchen": 1,
    "neie": 1,
    "boesieen": 1,
    "\u00e4nnen": 1,
    "alden": 1,
    "leibzger": 1,
    "bormanns": 3,
    "selbstverlag": 4,
    "erscheinungsjahr": 1,
    "1893": 1,
    "160": 1,
    "pages": 1,
    "shakespearegeheimniss": 1,
    "1894": 1,
    "der": 5,
    "anekdotenschatz": 1,
    "baconshakespeares": 1,
    "heiterernsthafte": 1,
    "selbstbekenntnisse": 1,
    "dichtergelehrten": 1,
    "1895": 1,
    "buch": 1,
    "klabberstorche": 1,
    "j": 1,
    "historische": 1,
    "beweis": 1,
    "baconshakespearetheorie": 1,
    "1897": 1,
    "wenn": 1,
    "gedhe": 1,
    "und": 5,
    "schiller": 1,
    "gemiethlich": 1,
    "sin": 1,
    "\u00e4": 1,
    "klassischer": 1,
    "lorbeerkranz": 1,
    "1899": 1,
    "die": 2,
    "kunst": 1,
    "pseudonyms": 1,
    "12": 1,
    "literarhistorischbibliographische": 1,
    "essays": 1,
    "1901": 1,
    "bacon\u2019s": 1,
    "reimgeheimschrift": 1,
    "ihre": 1,
    "enth\u00fcllungen": 1,
    "selfpublished": 1,
    "1906": 1,
    "reading": 1,
    "matthias": 1,
    "c": 1,
    "h\u00e4nselmann": 1,
    "deutsche": 2,
    "mundartsonett": 1,
    "im": 1,
    "19": 1,
    "jahrhundert": 1,
    "entstehung": 1,
    "entwicklung": 1,
    "kontexte": 1,
    "einer": 1,
    "unm\u00f6glichen": 1,
    "gedichtform": 1,
    "heidelberg": 1,
    "2020": 1,
    "pp": 3,
    "313\u2013323": 1,
    "bochow": 1,
    "august": 1,
    "institut": 1,
    "f\u00fcr": 1,
    "s\u00e4chsische": 3,
    "geschichte": 1,
    "volkskunde": 1,
    "ed": 1,
    "biografie": 1,
    "adolph": 2,
    "kohut": 2,
    "heitere": 1,
    "lieder": 1,
    "aus": 2,
    "r\u00fcgen": 1,
    "mit": 2,
    "ungedruckten": 1,
    "humoristischen": 1,
    "gedichten": 1,
    "claudius": 1,
    "wandsbek": 1,
    "holstein": 1,
    "1911": 1,
    "humoristen": 1,
    "vol": 3,
    "1": 2,
    "leipziger": 1,
    "illustrierte": 1,
    "wochenschrift": 1,
    "2": 1,
    "1907": 1,
    "sa": 1,
    "61\u201373": 1,
    "karlheinz": 1,
    "merkel": 1,
    "lob": 1,
    "auf": 1,
    "spitze": 1,
    "gestellt": 1,
    "1851\u20131912": 1,
    "waldstrassenviertel": 1,
    "publikationsreihe": 1,
    "pro": 1,
    "9": 1,
    "1996": 1,
    "46\u201348": 1,
    "richard": 1,
    "paul": 1,
    "w\u00fclker": 1,
    "shakespearegeheimnis": 1,
    "mitteilungen": 1,
    "dem": 1,
    "gesammten": 1,
    "gebiete": 1,
    "englischen": 1,
    "sprache": 1,
    "litteratur": 1,
    "jg": 1,
    "5": 1,
    "189495": 1,
    "issue": 1,
    "34": 1,
    "deutsches": 1,
    "literaturlexikon": 1,
    "802ff": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "literature": 1,
    "national": 1,
    "library": 2,
    "catalogue": 1,
    "digitale": 1,
    "bibliothek": 1,
    "digital": 1,
    "kurzbiographie": 1,
    "wiedergabe": 1,
    "seiner": 1,
    "archived": 1,
    "20170113": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 423,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}