{
  "title": "Pazo de Garc\u00eda Fl\u00f3rez",
  "content-preview": "The Pazo de Garc\u00eda Fl\u00f3rez is an 18th-century baroque pazo located between Sarmiento Street and Plaza de la Le\u00f1a in the city of Pontevedra, Spain, in the heart of the old town.\n\n\n== History ==\nAt the end of the 18th century, Antonio Garc\u00eda Est\u00e9vez Fari\u00f1a and his wife Tomasa Su\u00e1rez Fl\u00f3rez commissioned",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pazo_de_Garc%C3%ADa_Fl%C3%B3rez",
  "pageid": 67222390,
  "title-terms": {
    "pazo": 1,
    "de": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "fl\u00f3rez": 1
  },
  "content-terms": {
    "pazo": 13,
    "de": 7,
    "garc\u00eda": 4,
    "fl\u00f3rez": 5,
    "18thcentury": 1,
    "baroque": 2,
    "located": 1,
    "sarmiento": 3,
    "street": 4,
    "plaza": 2,
    "la": 3,
    "le\u00f1a": 2,
    "city": 2,
    "pontevedra": 13,
    "spain": 1,
    "heart": 1,
    "old": 1,
    "town": 1,
    "history": 1,
    "end": 1,
    "18th": 1,
    "century": 2,
    "antonio": 1,
    "est\u00e9vez": 2,
    "fari\u00f1a": 2,
    "wife": 1,
    "tomasa": 1,
    "su\u00e1rez": 2,
    "commissioned": 1,
    "construction": 1,
    "added": 1,
    "smaller": 1,
    "older": 1,
    "one": 2,
    "later": 2,
    "1881": 1,
    "1930": 1,
    "became": 1,
    "headquarters": 2,
    "normal": 1,
    "school": 1,
    "1930s": 1,
    "housed": 1,
    "escuela": 1,
    "graduada": 1,
    "children": 1,
    "first": 4,
    "floor": 8,
    "second": 2,
    "used": 1,
    "home": 1,
    "schools": 1,
    "director": 1,
    "two": 5,
    "floors": 1,
    "rented": 1,
    "council": 1,
    "1940s": 1,
    "interior": 2,
    "completely": 1,
    "remodelled": 1,
    "architect": 1,
    "robustiano": 1,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "coch\u00f3n": 1,
    "house": 1,
    "museum": 5,
    "exterior": 1,
    "preserved": 1,
    "arch": 1,
    "stone": 3,
    "bridge": 1,
    "built": 1,
    "connect": 1,
    "castro": 3,
    "monteagudo": 3,
    "statues": 1,
    "fortress": 1,
    "hope": 1,
    "placed": 1,
    "corners": 2,
    "roof": 1,
    "15": 1,
    "august": 1,
    "1943": 1,
    "inaugurated": 2,
    "rooms": 2,
    "opened": 1,
    "public": 1,
    "4": 1,
    "september": 2,
    "1946": 2,
    "except": 1,
    "reconstruction": 1,
    "officers": 1,
    "cabin": 2,
    "frigate": 2,
    "numancia": 2,
    "7": 1,
    "description": 1,
    "outside": 1,
    "main": 1,
    "fa\u00e7ade": 7,
    "portico": 1,
    "three": 2,
    "arches": 1,
    "large": 3,
    "columns": 1,
    "doors": 4,
    "surrounded": 2,
    "bottom": 1,
    "scrollwork": 1,
    "balconies": 1,
    "extend": 1,
    "adjacent": 1,
    "facades": 1,
    "among": 2,
    "coat": 2,
    "arms": 2,
    "crowned": 1,
    "great": 1,
    "helm": 1,
    "originally": 1,
    "gilded": 1,
    "polychrome": 1,
    "five": 1,
    "medallions": 1,
    "inside": 3,
    "lineages": 1,
    "families": 1,
    "represented": 1,
    "upper": 2,
    "part": 1,
    "gargoyles": 1,
    "south": 1,
    "door": 1,
    "ground": 1,
    "balcony": 2,
    "along": 2,
    "east": 1,
    "succession": 1,
    "windows": 2,
    "pasanter\u00eda": 1,
    "different": 1,
    "distributed": 1,
    "according": 1,
    "stairs": 1,
    "778": 1,
    "square": 1,
    "metres": 1,
    "constructed": 1,
    "area": 1,
    "dedicated": 1,
    "decorative": 1,
    "arts": 2,
    "sculpture": 1,
    "popular": 1,
    "pieces": 1,
    "display": 1,
    "jet": 1,
    "objects": 1,
    "engravings": 1,
    "religious": 1,
    "sculptures": 1,
    "sargadelos": 1,
    "earthenware": 1,
    "granja": 1,
    "crystal": 1,
    "office": 1,
    "admiral": 1,
    "m\u00e9ndez": 1,
    "n\u00fa\u00f1ez": 1,
    "replica": 1,
    "traditional": 1,
    "galician": 1,
    "kitchen": 1,
    "renovation": 1,
    "approved": 1,
    "2022": 1,
    "spaces": 1,
    "diaphanous": 1,
    "free": 1,
    "obstacles": 1,
    "leaving": 1,
    "original": 1,
    "loadbearing": 1,
    "walls": 1,
    "give": 1,
    "unified": 1,
    "appearance": 1,
    "also": 2,
    "wide": 1,
    "underground": 1,
    "connection": 1,
    "gallery": 1,
    "references": 1,
    "see": 1,
    "bibliography": 1,
    "aganzo": 1,
    "carlos": 1,
    "2010": 1,
    "ciudades": 1,
    "con": 1,
    "encanto": 1,
    "spanish": 3,
    "madrid": 1,
    "el": 1,
    "pa\u00edsaguilar": 1,
    "p": 3,
    "5556": 1,
    "isbn": 3,
    "9788403509344": 1,
    "fontoira": 1,
    "sur\u00eds": 1,
    "rafael": 1,
    "2009": 1,
    "monumental": 1,
    "diputaci\u00f3n": 1,
    "provincial": 1,
    "308309": 1,
    "9788484573272": 1,
    "riveiro": 1,
    "tob\u00edo": 1,
    "elvira": 1,
    "2008": 1,
    "descubrir": 1,
    "edici\u00f3ns": 1,
    "cumio": 1,
    "6162": 1,
    "9788482890852": 1,
    "related": 1,
    "articles": 1,
    "mugartegui": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "1": 1,
    "building": 1,
    "2": 1,
    "website": 2,
    "magic": 1,
    "galicia": 1,
    "3": 1,
    "rias": 1,
    "baixas": 1,
    "tourism": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 365,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}