{
  "title": "Hugo Simon (art collector)",
  "content-preview": "Hugo Simon 1 September 1880 - 1 July 1950) was a German Jewish banker, politician and art collector who was persecuted by the Nazis. He was a former owner of Edvard Munch's famous painting, The Scream. After the November Revolution of 1918, he was briefly Minister of Finance in the Prussian Council ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hugo_Simon_(art_collector)",
  "pageid": 67404542,
  "title-terms": {
    "hugo": 1,
    "simon": 1,
    "art": 1,
    "collector": 1
  },
  "content-terms": {
    "hugo": 18,
    "simon": 29,
    "1": 4,
    "september": 1,
    "1880": 1,
    "july": 1,
    "1950": 3,
    "german": 4,
    "jewish": 2,
    "banker": 2,
    "politician": 2,
    "art": 9,
    "collector": 3,
    "persecuted": 1,
    "nazis": 5,
    "former": 2,
    "owner": 1,
    "edvard": 2,
    "munchs": 3,
    "famous": 2,
    "painting": 1,
    "scream": 3,
    "november": 2,
    "revolution": 1,
    "1918": 2,
    "briefly": 1,
    "minister": 3,
    "finance": 2,
    "prussian": 3,
    "council": 1,
    "peoples": 1,
    "representatives": 1,
    "member": 7,
    "uspd": 2,
    "alfred": 2,
    "d\u00f6blin": 2,
    "dealt": 1,
    "short": 1,
    "time": 1,
    "novel": 1,
    "early": 1,
    "life": 1,
    "came": 2,
    "family": 1,
    "father": 1,
    "teacher": 1,
    "victor": 1,
    "mother": 1,
    "sophie": 1,
    "nee": 1,
    "jablonski": 1,
    "grew": 1,
    "fathers": 2,
    "farm": 2,
    "kahlst\u00e4dt": 1,
    "kolmar": 1,
    "district": 2,
    "posen": 1,
    "province": 1,
    "completed": 1,
    "agricultural": 1,
    "training": 1,
    "course": 1,
    "apprenticeship": 1,
    "bank": 3,
    "marburg": 1,
    "death": 2,
    "sale": 1,
    "property": 2,
    "lived": 2,
    "wife": 3,
    "gertrud": 2,
    "daughters": 1,
    "anette": 1,
    "ursula": 1,
    "berlinzehlendorf": 1,
    "1911": 1,
    "founded": 3,
    "private": 1,
    "carsch": 2,
    "co": 2,
    "together": 3,
    "otto": 2,
    "1922": 1,
    "partners": 1,
    "separated": 1,
    "successor": 1,
    "company": 1,
    "bett": 2,
    "kasimir": 1,
    "kurt": 1,
    "gutmacher": 1,
    "chairman": 2,
    "supervisory": 4,
    "board": 4,
    "allgemeine": 1,
    "h\u00e4userbauag": 1,
    "1872": 1,
    "adolf": 1,
    "sommerfeld": 1,
    "berlin": 12,
    "deputy": 1,
    "cr\u00f6llwitzer": 1,
    "actienpapierfabrik": 1,
    "halle": 1,
    "ad": 1,
    "saale": 1,
    "g": 1,
    "feibisch": 1,
    "ag": 5,
    "steam": 1,
    "brickworks": 1,
    "bergenhorst": 1,
    "deutsche": 3,
    "grundkreditbank": 1,
    "gothaberlin": 1,
    "r": 1,
    "frister": 1,
    "berlinobersch\u00f6neweide": 1,
    "multiplexgasfern\u00fcnder": 1,
    "gmbh": 1,
    "terrainag": 1,
    "botanischer": 1,
    "garten": 1,
    "zehlendorf": 1,
    "west": 1,
    "th\u00fcringische": 1,
    "landeshypothekenbank": 1,
    "weimar": 2,
    "wurzen": 2,
    "mills": 1,
    "biscuit": 1,
    "factories": 1,
    "vorm": 1,
    "f": 2,
    "krietsch": 1,
    "1931": 2,
    "wellknown": 1,
    "lover": 1,
    "patron": 1,
    "purchasing": 1,
    "committee": 1,
    "nationalgalerie": 1,
    "fischer": 2,
    "verlag": 2,
    "ullstein": 2,
    "publisher": 1,
    "paul": 1,
    "cassirer": 1,
    "politicians": 2,
    "artists": 2,
    "scientists": 1,
    "scholars": 1,
    "met": 1,
    "every": 1,
    "week": 1,
    "house": 2,
    "included": 1,
    "bertolt": 1,
    "brecht": 1,
    "erich": 1,
    "maria": 2,
    "remarque": 1,
    "arnold": 1,
    "zweig": 2,
    "heinrich": 1,
    "mann": 2,
    "stefan": 1,
    "carl": 1,
    "zuckmayer": 1,
    "also": 4,
    "visual": 1,
    "max": 2,
    "pechstein": 1,
    "oskar": 1,
    "kokoschka": 1,
    "george": 1,
    "grosz": 1,
    "actress": 1,
    "tilla": 1,
    "durieux": 1,
    "publishers": 1,
    "samuel": 1,
    "ernst": 2,
    "rowohlt": 1,
    "brothers": 1,
    "like": 1,
    "prime": 1,
    "braun": 1,
    "addition": 1,
    "friends": 1,
    "among": 3,
    "others": 1,
    "albert": 1,
    "einstein": 1,
    "karl": 1,
    "kautsky": 1,
    "thomas": 1,
    "poet": 1,
    "else": 1,
    "laskersch\u00fcler": 1,
    "dedicated": 1,
    "poem": 1,
    "gott": 1,
    "h\u00f6r": 1,
    "\u201chugo": 1,
    "dem": 2,
    "boas\u201d": 1,
    "1920": 1,
    "1921": 1,
    "bought": 2,
    "\u201cschweizerhaus\u201d": 1,
    "restaurant": 1,
    "seelow": 2,
    "brandenburg": 1,
    "built": 2,
    "model": 1,
    "cattle": 1,
    "poultry": 1,
    "fruit": 1,
    "vegetable": 1,
    "cultivation": 1,
    "192324": 1,
    "replica": 1,
    "goethes": 1,
    "garden": 1,
    "site": 1,
    "builder": 1,
    "architect": 1,
    "rossiusrhyn": 1,
    "small": 1,
    "park": 1,
    "aviaries": 1,
    "different": 1,
    "species": 1,
    "parakeets": 1,
    "pheasants": 1,
    "bird": 1,
    "fountain": 1,
    "designed": 1,
    "ceramicist": 1,
    "emil": 1,
    "pottner": 1,
    "kaiser": 2,
    "wilhelm": 2,
    "society": 2,
    "worked": 1,
    "things": 2,
    "erwin": 1,
    "baur": 1,
    "director": 1,
    "institute": 2,
    "breeding": 1,
    "run": 1,
    "ungsforschung": 1,
    "m\u00fcncheberg": 1,
    "nazi": 2,
    "persecution": 1,
    "immediately": 1,
    "national": 2,
    "socialists": 1,
    "power": 1,
    "1933": 4,
    "fled": 2,
    "paris": 3,
    "via": 2,
    "switzerland": 2,
    "supported": 1,
    "refugee": 2,
    "aid": 1,
    "got": 1,
    "involved": 1,
    "politically": 1,
    "founding": 1,
    "pacifist": 1,
    "organization": 1,
    "bund": 1,
    "neues": 1,
    "vaterland": 1,
    "later": 1,
    "renamed": 1,
    "liga": 1,
    "f\u00fcr": 2,
    "menschenrechte": 1,
    "league": 1,
    "human": 1,
    "rights": 1,
    "shortly": 1,
    "occupation": 1,
    "wehrmacht": 1,
    "managed": 1,
    "escape": 1,
    "marseille": 1,
    "june": 1,
    "1940": 1,
    "finally": 1,
    "february": 1,
    "1941": 1,
    "able": 1,
    "travel": 1,
    "brazil": 1,
    "spain": 1,
    "portugal": 1,
    "czech": 1,
    "passports": 1,
    "code": 1,
    "names": 1,
    "hubert": 1,
    "studenic": 3,
    "garina": 1,
    "couple": 1,
    "initially": 1,
    "rio": 1,
    "de": 1,
    "janeiro": 1,
    "moved": 1,
    "barbacena": 1,
    "devoted": 1,
    "raising": 1,
    "silkworms": 1,
    "died": 1,
    "s\u00e3o": 1,
    "paulo": 1,
    "collection": 5,
    "simons": 3,
    "extensive": 1,
    "one": 1,
    "important": 1,
    "gathered": 1,
    "1910": 1,
    "contained": 1,
    "150": 1,
    "artworks": 3,
    "plunder": 1,
    "duress": 1,
    "sales": 1,
    "flight": 1,
    "dispersed": 1,
    "remaining": 1,
    "germany": 1,
    "seized": 1,
    "9": 1,
    "october": 2,
    "ended": 2,
    "kunsthaus": 1,
    "z\u00fcrich": 2,
    "kunstmuseum": 1,
    "basel": 1,
    "norway": 1,
    "henie": 1,
    "onstad": 1,
    "kunstsenter": 1,
    "schweizerhaus": 3,
    "opened": 1,
    "5": 1,
    "order": 1,
    "president": 1,
    "frankfurt": 6,
    "rapporteur": 1,
    "government": 1,
    "councilor": 1,
    "m\u00f6bius": 1,
    "drafted": 1,
    "justified": 1,
    "confiscation": 1,
    "claiming": 1,
    "\u201cmarxist": 1,
    "government\u201d": 1,
    "\u201c": 1,
    "taken": 2,
    "1936": 1,
    "state": 1,
    "experimental": 1,
    "landsberg": 1,
    "warthe": 1,
    "continued": 2,
    "\u201cstaatliches": 1,
    "versuchsgut": 1,
    "oderbruch\u201d": 1,
    "second": 1,
    "world": 1,
    "war": 1,
    "estate": 1,
    "first": 1,
    "occupied": 1,
    "soviet": 1,
    "red": 1,
    "army": 1,
    "association": 1,
    "nationally": 1,
    "owned": 1,
    "enterprises": 1,
    "operated": 1,
    "veb": 1,
    "gartenbau": 1,
    "1990": 1,
    "community": 1,
    "heirs": 2,
    "applied": 1,
    "restitution": 5,
    "2010": 3,
    "city": 1,
    "area": 1,
    "heimatverein": 1,
    "\u201cschweizerhaus": 1,
    "seelow\u201d": 1,
    "ev": 1,
    "renovated": 1,
    "building": 1,
    "nazilooted": 2,
    "submitted": 1,
    "claims": 2,
    "plundered": 1,
    "starting": 1,
    "1947": 1,
    "process": 1,
    "trying": 1,
    "locate": 1,
    "recover": 1,
    "notably": 1,
    "consigned": 1,
    "swiss": 1,
    "gallery": 1,
    "1937": 1,
    "2021": 1,
    "following": 1,
    "french": 1,
    "governments": 1,
    "pechsteins": 1,
    "nus": 1,
    "dans": 1,
    "un": 1,
    "paysage": 1,
    "1912": 1,
    "centre": 1,
    "pompidou": 1,
    "held": 1,
    "exhibition": 1,
    "honor": 1,
    "autobiography": 1,
    "seidenraupen": 1,
    "unver\u00f6ffentlicht": 1,
    "literature": 2,
    "robert": 1,
    "volz": 1,
    "reichshandbuch": 1,
    "der": 8,
    "deutschen": 4,
    "gesellschaft": 1,
    "das": 4,
    "handbuch": 1,
    "pers\u00f6nlichkeiten": 1,
    "wort": 1,
    "und": 9,
    "bild": 1,
    "band": 3,
    "2": 2,
    "l\u2013z": 1,
    "deutscher": 1,
    "wirtschaftsverlag": 1,
    "dnbidn": 1,
    "453960294": 1,
    "1787": 1,
    "dok": 1,
    "118": 1,
    "regierungspr\u00e4sident": 1,
    "oder": 1,
    "rechtfertigt": 1,
    "gegen\u00fcber": 1,
    "preu\u00dfischen": 1,
    "finanzminister": 1,
    "26": 1,
    "mai": 1,
    "1934": 1,
    "die": 6,
    "einziehung": 1,
    "des": 5,
    "gutes": 1,
    "von": 4,
    "verfolgung": 1,
    "ermordung": 1,
    "europ\u00e4ischen": 1,
    "juden": 1,
    "durch": 1,
    "nationalsozialistische": 1,
    "deutschland": 1,
    "1933\u20131945": 2,
    "1933\u20131937": 1,
    "oldenbourgwissenschaftsverlag": 1,
    "2007": 1,
    "339\u2013341": 1,
    "leseprobe": 1,
    "booksgooglede": 1,
    "\u2013": 3,
    "zur": 1,
    "enteignung": 1,
    "schweizerhauses": 1,
    "marlen": 1,
    "eckl": 1,
    "\u201edas": 1,
    "paradies": 1,
    "ist": 1,
    "\u00fcberall": 1,
    "verloren\u201c": 1,
    "brasilienbild": 1,
    "fl\u00fcchtlingen": 1,
    "nationalsozialismus": 1,
    "vervuert": 1,
    "main": 3,
    "isbn": 3,
    "9783865275790": 1,
    "felix": 1,
    "escher": 1,
    "neue": 1,
    "biographie": 2,
    "vol": 1,
    "24": 1,
    "duncker": 1,
    "humblot": 1,
    "pp": 1,
    "435\u2013436": 1,
    "full": 1,
    "text": 1,
    "online": 1,
    "izabela": 1,
    "furtado": 1,
    "kestler": 1,
    "exilliteratur": 1,
    "exil": 3,
    "deutschsprachigen": 1,
    "schriftsteller": 1,
    "publizisten": 1,
    "brasilien": 1,
    "1992": 1,
    "edita": 1,
    "koch": 1,
    "simonhubert": 1,
    "3": 1,
    "1983": 1,
    "50": 1,
    "issn": 2,
    "07216742": 2,
    "frithjof": 1,
    "trapp": 1,
    "autobiographie": 1,
    "bankiers": 1,
    "politikers": 1,
    "politische": 1,
    "reflexion": 1,
    "im": 2,
    "medium": 1,
    "realismus": 1,
    "bd": 1,
    "6": 1,
    "1986": 1,
    "30\u201338": 1,
    "unabh\u00e4ngige": 1,
    "expertenkommission": 1,
    "schweiz": 2,
    "zweiter": 1,
    "weltkrieg": 1,
    "hrsg": 2,
    "fluchtgut": 1,
    "raubgut": 1,
    "transfer": 1,
    "kulturg\u00fctern": 1,
    "\u00fcber": 1,
    "frage": 1,
    "2001": 1,
    "annadorothea": 1,
    "ludewig": 1,
    "rafael": 2,
    "cardoso": 2,
    "handlungsorte": 1,
    "denkr\u00e4ume": 1,
    "hentrich": 2,
    "leipzig": 1,
    "2018": 1,
    "9783955652746": 1,
    "nina": 1,
    "senger": 1,
    "jan": 1,
    "maruhn": 1,
    "bankier": 1,
    "sammler": 1,
    "sozialist": 1,
    "mit": 1,
    "einem": 1,
    "vorwort": 1,
    "nimbus": 1,
    "2020": 1,
    "9783038500575": 1,
    "privatfilm": 1,
    "1924": 1,
    "regie": 1,
    "produktion": 1,
    "david": 1,
    "see": 1,
    "einsatzstab": 1,
    "reichsleiter": 1,
    "rosenberg": 1,
    "list": 1,
    "mnr": 1,
    "references": 1,
    "links": 1,
    "library": 1,
    "catalogue": 1,
    "teilnachlass": 1,
    "exilarchiv": 1,
    "nationalbibliothek": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 874,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 2,
  "general_frequency": 0
}