{
  "title": "F\u00e1tima Carneiro",
  "content-preview": "F\u00e1tima Carneiro is a Portuguese pathologist. Since 2001 she has been director of the Pathological Anatomy Service at the University Hospital Centre of S\u00e3o Jo\u00e3o in Porto. In September 2018 she was voted first in a list of the hundred \"Best & Brightest\" pathologists in the world by the magazine The Pa",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/F%C3%A1tima_Carneiro",
  "pageid": 67515021,
  "title-terms": {
    "f\u00e1tima": 1,
    "carneiro": 1
  },
  "content-terms": {
    "f\u00e1tima": 2,
    "carneiro": 21,
    "portuguese": 7,
    "pathologist": 4,
    "since": 1,
    "2001": 4,
    "director": 1,
    "pathological": 1,
    "anatomy": 1,
    "service": 1,
    "university": 8,
    "hospital": 2,
    "centre": 2,
    "s\u00e3o": 3,
    "jo\u00e3o": 2,
    "porto": 10,
    "september": 1,
    "2018": 3,
    "voted": 1,
    "first": 2,
    "list": 2,
    "hundred": 2,
    "best": 2,
    "brightest": 2,
    "pathologists": 1,
    "world": 1,
    "magazine": 1,
    "early": 1,
    "life": 1,
    "studies": 1,
    "born": 1,
    "1954": 1,
    "s\u00e1": 1,
    "da": 2,
    "bandeira": 1,
    "lubango": 1,
    "angola": 3,
    "parents": 4,
    "teachers": 1,
    "brother": 1,
    "state": 1,
    "employees": 1,
    "working": 2,
    "colonies": 1,
    "spent": 1,
    "four": 1,
    "years": 2,
    "overseas": 1,
    "one": 1,
    "year": 3,
    "portugal": 3,
    "returning": 1,
    "colony": 1,
    "result": 1,
    "started": 1,
    "high": 1,
    "school": 1,
    "also": 3,
    "sixth": 1,
    "posted": 1,
    "tom\u00e9": 1,
    "later": 1,
    "family": 2,
    "returned": 1,
    "living": 1,
    "capital": 1,
    "luanda": 1,
    "studied": 1,
    "medicine": 6,
    "three": 1,
    "leaving": 1,
    "due": 1,
    "angolan": 1,
    "war": 1,
    "independence": 1,
    "settled": 1,
    "completing": 1,
    "degree": 1,
    "faculty": 2,
    "1978": 1,
    "initially": 1,
    "wanted": 1,
    "pediatrician": 1,
    "found": 1,
    "could": 1,
    "face": 1,
    "suffering": 1,
    "children": 1,
    "decided": 1,
    "concentrate": 1,
    "pathology": 24,
    "1988": 1,
    "qualified": 1,
    "specialist": 1,
    "anatomical": 4,
    "1993": 2,
    "received": 2,
    "doctorate": 2,
    "career": 1,
    "receiving": 1,
    "became": 2,
    "senior": 1,
    "investigator": 1,
    "institute": 2,
    "molecular": 5,
    "immunology": 1,
    "ipatimup": 1,
    "researcher": 1,
    "instituto": 1,
    "de": 3,
    "investiga\u00e7\u00e3o": 1,
    "e": 1,
    "inova\u00e7\u00e3o": 1,
    "em": 2,
    "sa\u00fade": 1,
    "universidade": 1,
    "investigation": 1,
    "innovation": 1,
    "health": 2,
    "i3s": 1,
    "made": 2,
    "professor": 3,
    "medical": 1,
    "full": 1,
    "appointed": 1,
    "head": 1,
    "department": 1,
    "member": 3,
    "executive": 1,
    "committee": 1,
    "european": 7,
    "society": 3,
    "2006": 3,
    "2009": 2,
    "vicepresident": 1,
    "national": 3,
    "academy": 2,
    "2007": 1,
    "scientific": 2,
    "council": 1,
    "international": 3,
    "gastric": 14,
    "cancer": 16,
    "association": 1,
    "20112013": 1,
    "president": 1,
    "coordinated": 1,
    "network": 1,
    "tumour": 1,
    "banks": 1,
    "2008": 2,
    "delegate": 1,
    "unions": 1,
    "seventh": 1,
    "framework": 1,
    "programme": 1,
    "discuss": 1,
    "theme": 1,
    "1": 1,
    "cooperation": 1,
    "2017": 2,
    "chaired": 1,
    "pathologys": 1,
    "group": 1,
    "digestive": 2,
    "diseases": 2,
    "specialises": 1,
    "stomach": 3,
    "research": 2,
    "thirddeadliest": 1,
    "type": 1,
    "projects": 1,
    "directed": 1,
    "towards": 1,
    "understanding": 1,
    "etiopathogenesis": 1,
    "mainly": 1,
    "focusing": 1,
    "study": 2,
    "interplay": 1,
    "helicobacter": 1,
    "pylori": 1,
    "virulence": 1,
    "factors": 2,
    "host": 1,
    "genetic": 1,
    "susceptibility": 1,
    "basis": 1,
    "sporadic": 1,
    "familial": 4,
    "carcinoma": 2,
    "development": 2,
    "emphasis": 2,
    "hereditary": 8,
    "diffuse": 4,
    "editor": 2,
    "volume": 1,
    "tumours": 3,
    "system": 1,
    "part": 1,
    "blue": 1,
    "books": 2,
    "classification": 1,
    "managing": 1,
    "virchows": 1,
    "archiv": 1,
    "journal": 9,
    "addition": 1,
    "editorial": 1,
    "board": 1,
    "update": 1,
    "cellular": 1,
    "jcmm": 1,
    "jornal": 1,
    "portugu\u00eas": 1,
    "gastrenterologia": 1,
    "turkish": 1,
    "awards": 1,
    "honours": 1,
    "source": 1,
    "grand": 1,
    "officer": 1,
    "order": 1,
    "prince": 1,
    "henry": 1,
    "ordem": 1,
    "infante": 1,
    "dom": 1,
    "henrique": 1,
    "awarded": 1,
    "pr\u00e9mio": 1,
    "seiva": 1,
    "prize": 1,
    "science": 2,
    "chosen": 1,
    "100": 1,
    "field": 1,
    "highlighted": 1,
    "skills": 2,
    "expert": 1,
    "area": 1,
    "expertise": 1,
    "leadership": 1,
    "2020": 1,
    "municipal": 1,
    "gold": 1,
    "medal": 1,
    "merit": 1,
    "city": 2,
    "contribution": 1,
    "common": 1,
    "good": 1,
    "publications": 2,
    "author": 1,
    "coauthor": 1,
    "two": 1,
    "fifty": 1,
    "articles": 1,
    "contributed": 1,
    "several": 1,
    "chapters": 1,
    "specialty": 1,
    "selection": 1,
    "listed": 1,
    "f": 14,
    "gi": 1,
    "syndromes": 2,
    "246": 1,
    "s6s6": 1,
    "meeting": 1,
    "abstract": 1,
    "promoting": 1,
    "pan": 1,
    "networks": 1,
    "technology": 1,
    "2013": 4,
    "spotlight": 1,
    "corso": 1,
    "g": 5,
    "roviello": 1,
    "eds": 3,
    "springer": 2,
    "141\u2013156": 1,
    "lauwers": 2,
    "epithelial": 1,
    "morson": 1,
    "dawsons": 1,
    "gastrointestinal": 2,
    "fifth": 1,
    "edition": 1,
    "shepherd": 1,
    "n": 1,
    "warren": 1,
    "b": 1,
    "williams": 1,
    "greenson": 1,
    "j": 1,
    "novelli": 1,
    "blackwell": 1,
    "publishing": 1,
    "ltd": 1,
    "180\u2013222": 1,
    "oliveira": 3,
    "c": 4,
    "seruca": 4,
    "r": 4,
    "cancers": 1,
    "associated": 1,
    "predisposition": 1,
    "inmolecular": 1,
    "neoplastic": 1,
    "sep\u00falveda": 1,
    "ar": 1,
    "lynch": 1,
    "jp": 1,
    "new": 1,
    "york": 1,
    "83\u2013107": 1,
    "der": 1,
    "pathologe": 1,
    "33": 1,
    "suppl": 1,
    "2": 2,
    "231\u20134": 1,
    "2012": 1,
    "article": 6,
    "doi": 5,
    "101007s0029201216776": 1,
    "pmid": 7,
    "23052347": 1,
    "genetics": 1,
    "surgical": 3,
    "18": 2,
    "33s36s": 1,
    "2010": 2,
    "proceedings": 3,
    "paper": 3,
    "1011771066896910366463": 1,
    "20484258": 1,
    "tools": 1,
    "53s55s": 1,
    "1011771066896910368593": 1,
    "20484262": 1,
    "suriano": 1,
    "clinical": 1,
    "61": 1,
    "25\u201330": 1,
    "101136jcp2006043679": 1,
    "17513507": 1,
    "chaves": 1,
    "p": 1,
    "pathologic": 1,
    "risk": 1,
    "adenocarcinoma": 1,
    "cardia": 1,
    "gastroesophageal": 1,
    "junction": 1,
    "oncology": 1,
    "clinics": 1,
    "north": 1,
    "america": 1,
    "15": 1,
    "697\u2013714": 1,
    "review": 1,
    "101016jsoc200607012": 1,
    "17030268": 1,
    "machado": 1,
    "jc": 1,
    "david": 2,
    "l": 2,
    "reis": 1,
    "nogueira": 1,
    "sobrinhosim\u00f5es": 2,
    "current": 1,
    "thoughts": 1,
    "histopathogenesis": 1,
    "prevention": 1,
    "10": 1,
    "101\u20132": 1,
    "11263582": 1,
    "doen\u00e7a": 1,
    "citomeg\u00e1lica": 1,
    "doentes": 1,
    "infectados": 1,
    "pelo": 1,
    "vih": 1,
    "revista": 1,
    "portuguesa": 1,
    "doen\u00e7as": 1,
    "infecciosas": 1,
    "1999": 2,
    "80\u201388": 1,
    "castedo": 1,
    "nesland": 1,
    "jm": 1,
    "hyperplastic": 1,
    "polyposis": 1,
    "72": 1,
    "323\u20139": 1,
    "8319165": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 678,
  "curious_frequency": 5,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 3,
  "general_frequency": 0
}