{
  "title": "Bence Gy\u00f6ngy\u00f6ssy",
  "content-preview": "Bence Gy\u00f6ngy\u00f6ssy (born 26 November 1963 in Budapest) Bal\u00e1zs B\u00e9la-d\u00edj winning Hungarian film producer, film director, cinematographer, screenwriter and actor.\n\n\n== Career ==\nHis parents were Imre Gy\u00f6ngy\u00f6ssy (1930\u20131994), Bal\u00e1zs B\u00e9la-d\u00edj winning film director, poet and Katalin Pet\u00e9nyi (1941 \u2013), art his",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bence_Gy%C3%B6ngy%C3%B6ssy",
  "pageid": 67579479,
  "title-terms": {
    "bence": 1,
    "gy\u00f6ngy\u00f6ssy": 1
  },
  "content-terms": {
    "bence": 1,
    "gy\u00f6ngy\u00f6ssy": 2,
    "born": 1,
    "26": 1,
    "november": 1,
    "1963": 1,
    "budapest": 4,
    "bal\u00e1zs": 3,
    "b\u00e9lad\u00edj": 3,
    "winning": 2,
    "hungarian": 2,
    "film": 14,
    "producer": 4,
    "director": 8,
    "cinematographer": 3,
    "screenwriter": 3,
    "actor": 2,
    "career": 1,
    "parents": 2,
    "imre": 2,
    "1930\u20131994": 1,
    "poet": 1,
    "katalin": 1,
    "pet\u00e9nyi": 1,
    "1941": 1,
    "\u2013": 9,
    "art": 1,
    "historian": 1,
    "editor": 1,
    "began": 1,
    "secondary": 1,
    "school": 2,
    "education": 1,
    "mad\u00e1ch": 1,
    "gimn\u00e1zium": 1,
    "attended": 1,
    "1978": 2,
    "1980": 2,
    "moved": 1,
    "munich": 4,
    "lived": 1,
    "1997": 5,
    "graduated": 1,
    "american": 1,
    "high": 1,
    "schools": 1,
    "geneva": 1,
    "universitys": 1,
    "international": 4,
    "baccalaureate": 1,
    "1983": 2,
    "1988": 3,
    "student": 1,
    "communication": 1,
    "drama": 1,
    "ludwig": 1,
    "maximilian": 1,
    "university": 2,
    "1994": 2,
    "studied": 1,
    "directing": 1,
    "television": 2,
    "hff": 1,
    "since": 1,
    "active": 1,
    "various": 1,
    "productions": 1,
    "five": 1,
    "continents": 1,
    "years": 1,
    "gained": 1,
    "experience": 1,
    "scriptwriter": 1,
    "also": 1,
    "production": 1,
    "manager": 1,
    "2001": 1,
    "programme": 2,
    "member": 2,
    "board": 2,
    "rtl": 1,
    "klub": 1,
    "2008": 5,
    "2009": 3,
    "tv2": 1,
    "currently": 1,
    "works": 1,
    "writer": 1,
    "filmography": 1,
    "sz\u00e1m\u0171z\u00f6ttek": 1,
    "1991": 1,
    "hal\u00e1l": 1,
    "sek\u00e9ly": 1,
    "v\u00edzben": 1,
    "\u00e1mb\u00e1r": 1,
    "tan\u00e1r": 1,
    "\u00far": 1,
    "1998": 1,
    "bar\u00e1tok": 1,
    "k\u00f6zt": 1,
    "tv": 2,
    "sorozat": 2,
    "1998\u20132018": 1,
    "hippolyt": 1,
    "1999": 1,
    "meseaut\u00f3": 1,
    "2000": 1,
    "hal": 1,
    "tort\u00e1n": 1,
    "hitvall\u00f3k": 1,
    "\u00e9s": 1,
    "\u00fcgyn\u00f6k\u00f6k": 1,
    "utols\u00f3": 4,
    "rapsz\u00f3dia": 3,
    "2011": 3,
    "id\u00e9zet": 1,
    "az": 3,
    "volga": 1,
    "n\u00e9met": 1,
    "zenetan\u00e1r": 1,
    "1989": 1,
    "felt\u00e1mad\u00e1s": 1,
    "l\u00e1nyai": 1,
    "1990": 1,
    "mag\u00e1ny": 1,
    "1992": 1,
    "romani": 2,
    "kris": 2,
    "cig\u00e1nyt\u00f6rv\u00e9ny": 2,
    "egy": 3,
    "szoknya": 1,
    "nadr\u00e1g": 1,
    "2005": 1,
    "bolond": 1,
    "sz\u00e1zat": 1,
    "csin\u00e1l": 1,
    "2006": 1,
    "pap\u00edrkuty\u00e1k": 2,
    "tanyagondnok": 1,
    "2014": 2,
    "janus": 2,
    "2015": 5,
    "nemzet": 1,
    "\u00e9p\u00edt\u00e9sze": 1,
    "olasz": 1,
    "magyar": 1,
    "\u00f6r\u00f6ks\u00e9g": 2,
    "cseppben": 1,
    "\u00e9let": 1,
    "2019": 2,
    "feltal\u00e1l\u00f3": 1,
    "2020": 1,
    "kul\u00e1k": 1,
    "volt": 1,
    "ap\u00e1m": 1,
    "j\u00f6v\u0151nek": 1,
    "olaszmagyar": 1,
    "kapcsolatok": 1,
    "havasi": 1,
    "selyemfi\u00fa": 1,
    "balaton": 1,
    "hull\u00e1main": 1,
    "richard": 1,
    "iii": 1,
    "1973": 1,
    "awards": 1,
    "may": 1,
    "oph\u00fcls": 1,
    "prize": 2,
    "nomination": 2,
    "germany": 1,
    "golden": 1,
    "zenit": 1,
    "award": 2,
    "best": 2,
    "first": 1,
    "feature": 1,
    "montreal": 1,
    "world": 1,
    "festival": 3,
    "academy": 1,
    "oscar": 1,
    "foreign": 1,
    "language": 1,
    "category": 1,
    "tokyo": 1,
    "alexandria": 1,
    "special": 1,
    "jury": 1,
    "bibliography": 1,
    "mti": 2,
    "whos": 1,
    "ed": 1,
    "p\u00e9ter": 1,
    "hermann": 1,
    "isbn": 1,
    "9789631787283": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 306,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}