{
  "title": "Ana Mar\u00eda Cu\u00e9",
  "content-preview": "Ana Mar\u00eda Cu\u00e9 (born 19 February 1941) is an Argentinian pianist, poet, and educator. She is known for her work in Argentina, Brazil, Canada, and the United States.\n\n\n== Biography ==\nAna Mar\u00eda Cu\u00e9 was born in Rosario, Santa Fe, Argentina on 19 February 1941. She studied at the School of Music of the ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ana_Mar%C3%ADa_Cu%C3%A9",
  "pageid": 68100992,
  "title-terms": {
    "ana": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "cu\u00e9": 1
  },
  "content-terms": {
    "ana": 4,
    "mar\u00eda": 4,
    "cu\u00e9": 6,
    "born": 2,
    "19": 2,
    "february": 2,
    "1941": 2,
    "argentinian": 1,
    "pianist": 2,
    "poet": 2,
    "educator": 1,
    "known": 1,
    "work": 4,
    "argentina": 3,
    "brazil": 2,
    "canada": 2,
    "united": 2,
    "states": 2,
    "biography": 1,
    "rosario": 13,
    "santa": 4,
    "fe": 4,
    "studied": 1,
    "school": 2,
    "music": 12,
    "national": 5,
    "university": 5,
    "unr": 3,
    "professors": 1,
    "antonio": 1,
    "de": 6,
    "raco": 1,
    "arminda": 1,
    "canteros": 1,
    "sim\u00f3n": 1,
    "blech": 1,
    "luis": 1,
    "machado": 1,
    "graduating": 1,
    "senior": 1,
    "teacher": 2,
    "received": 2,
    "scholarship": 1,
    "depauw": 1,
    "indiana": 1,
    "1970": 2,
    "obtained": 1,
    "masters": 1,
    "degree": 1,
    "also": 4,
    "worked": 1,
    "piano": 8,
    "much": 1,
    "1970s": 1,
    "\u2013": 8,
    "auspices": 1,
    "argentine": 7,
    "embassy": 1,
    "quebec": 1,
    "ministry": 1,
    "foreign": 1,
    "affairs": 1,
    "lunion": 1,
    "des": 1,
    "latins": 1,
    "dam\u00e9rique": 1,
    "developed": 1,
    "career": 1,
    "performing": 1,
    "artist": 2,
    "made": 1,
    "several": 2,
    "concert": 1,
    "tours": 1,
    "taught": 1,
    "within": 1,
    "cultural": 1,
    "program": 1,
    "aimed": 1,
    "disseminating": 1,
    "works": 2,
    "latin": 3,
    "american": 2,
    "composers": 1,
    "performed": 3,
    "canadian": 1,
    "cities": 1,
    "montreal": 1,
    "ottawa": 2,
    "toronto": 1,
    "journal": 1,
    "observed": 1,
    "demonstrated": 1,
    "wide": 1,
    "range": 1,
    "tonal": 1,
    "values": 1,
    "splendid": 2,
    "technique": 1,
    "well": 1,
    "capacity": 1,
    "interpret": 1,
    "spiritual": 1,
    "mystic": 1,
    "depths": 1,
    "great": 1,
    "offered": 1,
    "recitals": 1,
    "various": 1,
    "universities": 1,
    "including": 1,
    "arizona": 1,
    "california": 1,
    "massachusetts": 1,
    "michigan": 1,
    "oas": 1,
    "hall": 3,
    "americas": 1,
    "peabody": 1,
    "center": 1,
    "washington": 2,
    "culminating": 1,
    "carnegie": 1,
    "new": 5,
    "york": 2,
    "last": 1,
    "performance": 2,
    "broadcast": 1,
    "radio": 1,
    "station": 1,
    "voice": 1,
    "america": 2,
    "review": 1,
    "times": 1,
    "critic": 1,
    "joseph": 1,
    "horowitz": 1,
    "wrote": 1,
    "superb": 1,
    "technician": 1,
    "fiery": 1,
    "yet": 1,
    "thoughtful": 1,
    "interpreter": 1,
    "ear": 1,
    "color": 1,
    "uses": 1,
    "pedal": 1,
    "far": 1,
    "imaginatively": 1,
    "young": 1,
    "players": 1,
    "active": 1,
    "soloist": 1,
    "san": 1,
    "pedro": 2,
    "theater": 1,
    "porto": 1,
    "alegre": 1,
    "auditorium": 1,
    "federal": 1,
    "rio": 1,
    "grande": 1,
    "sul": 1,
    "orchestras": 2,
    "symphony": 2,
    "orchestra": 1,
    "buenos": 3,
    "aires": 3,
    "philharmonic": 1,
    "provincial": 1,
    "baton": 1,
    "juan": 1,
    "carlos": 1,
    "zorzi": 1,
    "castro": 1,
    "jorge": 1,
    "rotter": 1,
    "guillermo": 1,
    "scarabino": 1,
    "cristi\u00e1n": 1,
    "hern\u00e1ndez": 1,
    "largu\u00eda": 1,
    "chamber": 1,
    "duets": 1,
    "cellist": 1,
    "farrugiaand": 1,
    "groups": 1,
    "2001": 1,
    "participated": 1,
    "first": 2,
    "martha": 1,
    "argerich": 1,
    "festival": 1,
    "held": 2,
    "tenured": 1,
    "professor": 2,
    "competition": 2,
    "chair": 1,
    "member": 2,
    "faculty": 1,
    "instituto": 1,
    "prom\u00fasica": 1,
    "1972": 5,
    "released": 1,
    "recording": 1,
    "concertino": 2,
    "para": 3,
    "14": 2,
    "instrumentos": 2,
    "composer": 1,
    "virt\u00fa": 2,
    "maragno": 2,
    "diploma": 1,
    "honor": 1,
    "category": 1,
    "musical": 2,
    "foundation": 2,
    "1973": 1,
    "direction": 1,
    "sara": 1,
    "reitich": 1,
    "created": 1,
    "monograph": 1,
    "entitled": 1,
    "obtenci\u00f3n": 1,
    "material": 2,
    "did\u00e1ctico": 1,
    "latinoamericano": 1,
    "la": 3,
    "ense\u00f1anza": 1,
    "obtaining": 1,
    "didactic": 1,
    "teaching": 1,
    "2000": 1,
    "unrs": 1,
    "group": 2,
    "study": 2,
    "diffusion": 2,
    "invited": 1,
    "participate": 1,
    "international": 1,
    "congress": 1,
    "didactics": 1,
    "bologna": 1,
    "italy": 1,
    "poetry": 6,
    "addition": 1,
    "published": 1,
    "volumes": 1,
    "poemas": 2,
    "mon\u00f3tonos": 1,
    "gr\u00e1fico": 1,
    "sudilovsky": 1,
    "55": 1,
    "pages": 1,
    "1974": 1,
    "mantrana": 1,
    "7000": 1,
    "1978": 2,
    "muestra": 1,
    "po\u00e9tica": 1,
    "shared": 1,
    "poets": 1,
    "dos": 2,
    "laberinto": 1,
    "1989": 1,
    "cara": 1,
    "cruz": 1,
    "el": 1,
    "lagrimal": 1,
    "trifurca": 1,
    "2009": 1,
    "visiones": 1,
    "fugitivas": 1,
    "palabras": 1,
    "bulevar": 1,
    "2010": 2,
    "gave": 1,
    "combining": 1,
    "singing": 1,
    "recital": 2,
    "call": 1,
    "rehearsal": 4,
    "life": 4,
    "bring": 1,
    "together": 1,
    "repertoire": 1,
    "scriabin": 1,
    "liszt": 1,
    "brahms": 1,
    "songs": 1,
    "put": 1,
    "poems": 1,
    "sing": 1,
    "novelty": 1,
    "everything": 1,
    "done": 1,
    "two": 1,
    "parallel": 1,
    "activities": 1,
    "one": 2,
    "think": 1,
    "always": 1,
    "rehearsing": 2,
    "could": 1,
    "say": 1,
    "ill": 1,
    "awards": 1,
    "distinctions": 1,
    "prize": 1,
    "organized": 1,
    "dr": 1,
    "isidoro": 1,
    "steinberg": 1,
    "1975": 1,
    "silver": 1,
    "pen": 1,
    "award": 1,
    "nucleation": 1,
    "writers": 1,
    "section": 1,
    "city": 2,
    "2018": 1,
    "declared": 1,
    "distinguished": 1,
    "discography": 1,
    "panorama": 1,
    "m\u00fasica": 3,
    "schnitt": 1,
    "mediatone": 1,
    "studio": 1,
    "switzerland": 1,
    "littoral": 2,
    "en": 1,
    "universidad": 1,
    "acad\u00e9mica": 1,
    "latinoamericana": 1,
    "int\u00e9rpretes": 1,
    "varios": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 511,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}