{
  "title": "Emmanuelle Polack",
  "content-preview": "Emmanuelle Polack (born Saint-Germain-en-Laye, 1965) is a French art historian and author who investigates provenance of works of art in the Louvre as director of research there. \n\n\n== Life and career ==\nEmmanuelle Polack grew up in Saint-Germain-en-Laye, a western suburb of Paris. Her maternal gran",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Emmanuelle_Polack",
  "pageid": 68265037,
  "title-terms": {
    "emmanuelle": 1,
    "polack": 1
  },
  "content-terms": {
    "emmanuelle": 3,
    "polack": 6,
    "born": 1,
    "saintgermainenlaye": 2,
    "1965": 1,
    "french": 1,
    "art": 9,
    "historian": 1,
    "author": 1,
    "investigates": 1,
    "provenance": 4,
    "works": 4,
    "louvre": 2,
    "director": 2,
    "research": 5,
    "life": 1,
    "career": 1,
    "grew": 1,
    "western": 1,
    "suburb": 1,
    "paris": 9,
    "maternal": 1,
    "grandmother": 1,
    "perished": 1,
    "buchenwald": 1,
    "concentration": 1,
    "camp": 1,
    "paternal": 1,
    "grandfather": 1,
    "held": 2,
    "prisoner": 1,
    "war": 2,
    "nazis": 2,
    "studied": 1,
    "history": 3,
    "university": 2,
    "masters": 2,
    "degree": 1,
    "work": 1,
    "anne": 1,
    "grynberg": 1,
    "andr\u00e9": 1,
    "kaspi": 1,
    "sorbonne": 1,
    "1993": 1,
    "attended": 1,
    "montr\u00e9al": 1,
    "phd": 1,
    "studies": 1,
    "taught": 1,
    "geography": 1,
    "high": 1,
    "school": 1,
    "worked": 1,
    "assistant": 1,
    "mus\u00e9e": 7,
    "des": 7,
    "monuments": 1,
    "fran\u00e7ais": 2,
    "department": 1,
    "cit\u00e9": 1,
    "de": 16,
    "larchitecture": 1,
    "et": 7,
    "du": 8,
    "patrimoine": 1,
    "2012": 2,
    "2017": 3,
    "institut": 1,
    "national": 2,
    "dhistoire": 1,
    "lart": 2,
    "inha": 2,
    "working": 2,
    "exhibitions": 1,
    "monument": 1,
    "conservation": 1,
    "restoration": 1,
    "leads": 1,
    "seized": 1,
    "france": 4,
    "occupation": 2,
    "1940": 2,
    "1944": 1,
    "compiled": 1,
    "published": 2,
    "diaries": 1,
    "inventories": 1,
    "rose": 4,
    "valland": 4,
    "jeu": 2,
    "paume": 2,
    "1945": 2,
    "curated": 2,
    "exhibition": 2,
    "market": 3,
    "period": 1,
    "vichy": 1,
    "regime": 1,
    "2015": 3,
    "2016": 2,
    "participated": 1,
    "team": 1,
    "conducting": 1,
    "firm": 1,
    "cornelius": 1,
    "gurlitt": 1,
    "dealer": 1,
    "closely": 1,
    "associated": 1,
    "nazi": 2,
    "government": 1,
    "2011": 2,
    "wrote": 1,
    "doctoral": 1,
    "dissertation": 1,
    "direction": 1,
    "philippe": 2,
    "dagen": 2,
    "book": 1,
    "2019": 5,
    "m\u00e9morial": 1,
    "la": 7,
    "shoah": 1,
    "german": 1,
    "2020": 2,
    "hired": 1,
    "jeanluc": 1,
    "martinez": 1,
    "verify": 1,
    "objects": 1,
    "transactions": 1,
    "would": 1,
    "occurred": 1,
    "1933": 1,
    "also": 1,
    "writes": 1,
    "children\u2019s": 1,
    "young": 1,
    "adult": 1,
    "books": 1,
    "including": 1,
    "one": 1,
    "sophie": 2,
    "scholl": 2,
    "selected": 1,
    "publications": 2,
    "artisans": 1,
    "paysans": 1,
    "yiddishland": 1,
    "1921\u20131938": 1,
    "exh": 2,
    "cat": 2,
    "d\u2019art": 1,
    "d\u2019histoire": 1,
    "juda\u00efsme": 2,
    "somogy": 1,
    "2005": 1,
    "catel": 1,
    "muller": 1,
    "claire": 2,
    "bouilhac": 1,
    "capitaine": 1,
    "beauxarts": 1,
    "comic": 1,
    "\u00e9ditions": 2,
    "dupuis": 1,
    "2009": 2,
    "emmanuel": 1,
    "cerisier": 1,
    "lespionne": 1,
    "gulf": 1,
    "stream": 1,
    "\u00e9diteur": 2,
    "les": 2,
    "carnets": 1,
    "le": 6,
    "pillage": 1,
    "collections": 1,
    "priv\u00e9es": 1,
    "d\u0153uvres": 1,
    "dart": 1,
    "en": 2,
    "durant": 1,
    "seconde": 1,
    "guerre": 2,
    "mondiale": 1,
    "fage": 1,
    "fresques": 1,
    "l\u00e9glise": 1,
    "saintmartin": 1,
    "vic": 1,
    "lancosme": 1,
    "peintre": 1,
    "danseuse": 1,
    "lhistoire": 1,
    "386": 1,
    "avril": 2,
    "2013": 2,
    "18\u201319": 1,
    "kako": 2,
    "terrible": 1,
    "dapr\u00e8s": 1,
    "un": 1,
    "v\u00e9ritable": 1,
    "fait": 1,
    "divers": 1,
    "qui": 1,
    "eut": 1,
    "lieu": 1,
    "au": 2,
    "jardin": 1,
    "plantes": 1,
    "1903": 1,
    "geneva": 1,
    "joie": 1,
    "lire": 1,
    "barroux": 1,
    "illustrator": 1,
    "der": 1,
    "schreckliche": 1,
    "translated": 1,
    "babette": 1,
    "blume": 1,
    "munich": 1,
    "mixtvision": 1,
    "mediengesellschaft": 1,
    "isbn": 3,
    "9783958540170": 1,
    "r\u00e9gis": 1,
    "hauti\u00e8re": 1,
    "francis": 1,
    "laboutique": 1,
    "pierre": 1,
    "wachs": 1,
    "domnok": 1,
    "casterman": 1,
    "2014": 1,
    "\u201c\u2019ravalage\u2019": 1,
    "h\u00f4tel": 1,
    "drouot": 1,
    "obtaining": 1,
    "clean": 1,
    "stolen": 1,
    "second": 2,
    "world": 2,
    "war\u201d": 1,
    "looters": 1,
    "smugglers": 1,
    "collectors": 1,
    "cologne": 1,
    "walther": 1,
    "k\u00f6nig": 1,
    "pages": 1,
    "35\u201344": 1,
    "9783863358532": 1,
    "traces": 1,
    "matisse\u2019s": 1,
    "odalisque": 1,
    "tambourin": 1,
    "pia": 1,
    "sch\u00f6lnberger": 1,
    "sabine": 1,
    "loitfellner": 1,
    "ed": 1,
    "bergung": 1,
    "von": 1,
    "kulturgut": 1,
    "im": 1,
    "nationalsozialismus": 1,
    "vienna": 1,
    "\u0153uvres": 1,
    "picasso": 3,
    "aux": 1,
    "feux": 1,
    "ench\u00e8res": 1,
    "sous": 3,
    "l\u2019occupation": 2,
    "gallimard": 1,
    "l\u2019arm\u00e9e": 1,
    "9782072838507": 1,
    "march\u00e9": 2,
    "loccupation": 1,
    "1940\u20131944": 1,
    "tallandier": 1,
    "prizes": 1,
    "awards": 1,
    "prix": 3,
    "berthe": 1,
    "weill": 1,
    "pour": 1,
    "recherche": 1,
    "fondation": 2,
    "21": 1,
    "march": 2,
    "2018": 1,
    "ernest": 1,
    "heilbronn": 1,
    "10": 1,
    "arts": 2,
    "l\u2019art": 1,
    "\u2013": 1,
    "acad\u00e9mie": 1,
    "nationale": 1,
    "sciences": 1,
    "belleslettres": 1,
    "bordeaux12": 1,
    "december": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "personal": 1,
    "website": 1,
    "biography": 1,
    "cv": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 480,
  "curious_frequency": 5,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}