{
  "title": "Contigo s\u00ed",
  "content-preview": "Contigo s\u00ed (English title: You Are the One) is a Mexican telenovela that aired on Las Estrellas from 11 October 2021 to 25 March 2022. The series is produced by Ignacio Sada. It is based on the 1978 Mexican telenovela Viviana created by In\u00e9s Rodena. The series stars Alejandra Robles Gil, Danilo Carr",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Contigo_s%C3%AD",
  "pageid": 68515835,
  "title-terms": {
    "contigo": 1,
    "s\u00ed": 1
  },
  "content-terms": {
    "contigo": 3,
    "s\u00ed": 3,
    "english": 1,
    "title": 3,
    "one": 1,
    "mexican": 2,
    "telenovela": 4,
    "aired": 1,
    "las": 1,
    "estrellas": 1,
    "11": 1,
    "october": 1,
    "2021": 5,
    "25": 1,
    "march": 1,
    "2022": 2,
    "series": 2,
    "produced": 1,
    "ignacio": 2,
    "sada": 2,
    "based": 1,
    "1978": 2,
    "viviana": 2,
    "created": 1,
    "in\u00e9s": 1,
    "rodena": 1,
    "stars": 2,
    "alejandra": 5,
    "robles": 4,
    "gil": 4,
    "danilo": 4,
    "carrera": 4,
    "brandon": 4,
    "peniche": 4,
    "plot": 1,
    "\u00e1ngela": 6,
    "nurse": 1,
    "medical": 1,
    "student": 1,
    "lives": 1,
    "town": 2,
    "near": 1,
    "sea": 1,
    "seduced": 1,
    "\u00e1lvaro": 4,
    "ambitious": 1,
    "young": 1,
    "man": 1,
    "visits": 1,
    "business": 1,
    "trip": 1,
    "build": 1,
    "hospital": 1,
    "get": 1,
    "married": 1,
    "abandons": 1,
    "returns": 1,
    "mexico": 2,
    "city": 2,
    "engaged": 1,
    "samantha": 2,
    "b\u00e1rbara": 2,
    "islas": 2,
    "marries": 1,
    "well": 1,
    "decides": 1,
    "go": 1,
    "search": 1,
    "discovers": 1,
    "deception": 1,
    "meets": 1,
    "leonardo": 2,
    "doctor": 1,
    "falls": 1,
    "love": 2,
    "becomes": 1,
    "protector": 1,
    "tirelessly": 1,
    "fight": 1,
    "adversities": 1,
    "destiny": 1,
    "quest": 1,
    "find": 1,
    "true": 1,
    "cast": 1,
    "main": 1,
    "guti\u00e9rrez": 1,
    "lara": 1,
    "campos": 1,
    "child": 1,
    "villalobos": 1,
    "hurtado": 1,
    "santillana": 2,
    "mor\u00e1n": 2,
    "ernesto": 1,
    "laguardia": 1,
    "gerardo": 1,
    "vega": 2,
    "anette": 1,
    "michel": 1,
    "mirta": 1,
    "\u00e1xel": 1,
    "ricco": 2,
    "f\u00e9lix": 1,
    "gema": 1,
    "garoa": 1,
    "alma": 1,
    "yazbek": 1,
    "francisco": 2,
    "rubio": 1,
    "dar\u00edo": 1,
    "tania": 1,
    "lizardo": 1,
    "luz": 1,
    "carina": 1,
    "beatriz": 1,
    "guardiola": 1,
    "emo\u00e9": 1,
    "de": 2,
    "la": 1,
    "parra": 1,
    "do\u00f1a": 1,
    "pura": 1,
    "felipe": 1,
    "n\u00e1jera": 1,
    "julio": 1,
    "vallejo": 1,
    "daniela": 1,
    "zavala": 1,
    "adela": 1,
    "lisardo": 1,
    "an\u00edbal": 1,
    "trevi\u00f1o": 1,
    "procuna": 1,
    "yolanda": 1,
    "arlette": 1,
    "pacheco": 1,
    "fedra": 1,
    "rebeca": 1,
    "mankita": 1,
    "josefina": 1,
    "silvia": 1,
    "lomel\u00ed": 1,
    "nancy": 1,
    "claudia": 1,
    "ortega": 1,
    "n\u00e9lida": 1,
    "carlos": 2,
    "speitzer": 1,
    "abel": 1,
    "lalo": 1,
    "palacios": 2,
    "pablo": 1,
    "nacho": 1,
    "ortiz": 1,
    "vera": 1,
    "\u00f3scar": 1,
    "miranda": 1,
    "kay": 1,
    "clarita": 1,
    "emilio": 1,
    "eddie": 1,
    "kenneth": 1,
    "lav\u00edll": 1,
    "memo": 1,
    "manuel": 1,
    "landeta": 1,
    "sandro": 1,
    "recurring": 1,
    "pepe": 1,
    "olivares": 1,
    "ugarte": 1,
    "gregorio": 1,
    "res\u00e9ndiz": 1,
    "judge": 1,
    "lorca": 1,
    "benjam\u00edn": 2,
    "rivero": 1,
    "baldomero": 1,
    "salvador": 1,
    "ibarra": 1,
    "rafael": 1,
    "amador": 1,
    "father": 1,
    "marcos": 1,
    "paulina": 1,
    "labra": 1,
    "pasiflora": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "montini": 1,
    "legaspi": 1,
    "esteban": 1,
    "franco": 1,
    "gabino": 1,
    "mart\u00edn": 1,
    "brek": 1,
    "fulgencio": 1,
    "roberto": 1,
    "tello": 1,
    "el": 1,
    "chamuco": 1,
    "athi\u00e9": 1,
    "guest": 1,
    "pedro": 1,
    "moreno": 1,
    "josu\u00e9": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "prado": 1,
    "conchita": 1,
    "production": 1,
    "june": 1,
    "reported": 1,
    "producing": 1,
    "new": 1,
    "version": 1,
    "working": 1,
    "volverte": 1,
    "ver": 1,
    "12": 2,
    "july": 2,
    "announced": 2,
    "lead": 1,
    "roles": 1,
    "filming": 2,
    "began": 1,
    "26": 1,
    "19": 1,
    "august": 1,
    "official": 1,
    "would": 1,
    "concluded": 1,
    "february": 1,
    "ratings": 1,
    "episodes": 1,
    "notes": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 311,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}