{
  "title": "H\u00e0 Anh Tu\u1ea5n",
  "content-preview": "H\u00e0 Anh Tu\u1ea5n (born December 17, 1984) is a Vietnamese male singer. He became famous when he entered the top 3 of Sao Mai \u0111i\u1ec3m h\u1eb9n singing contest.\n\n\n== Biography ==\nH\u00e0 Anh Tu\u1ea5n was born in Ho Chi Minh City. His parents are from Ninh B\u00ecnh. He is an alumnus of L\u00ea H\u1ed3ng Phong High School for the Gifted.\n",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/H%C3%A0_Anh_Tu%E1%BA%A5n",
  "pageid": 68912985,
  "title-terms": {
    "h\u00e0": 1,
    "anh": 1,
    "tu\u1ea5n": 1
  },
  "content-terms": {
    "h\u00e0": 5,
    "anh": 7,
    "tu\u1ea5n": 7,
    "born": 2,
    "december": 4,
    "17": 2,
    "1984": 1,
    "vietnamese": 1,
    "male": 1,
    "singer": 3,
    "became": 1,
    "famous": 1,
    "entered": 1,
    "top": 2,
    "3": 3,
    "sao": 3,
    "mai": 3,
    "\u0111i\u1ec3m": 3,
    "h\u1eb9n": 3,
    "singing": 4,
    "contest": 3,
    "biography": 1,
    "ho": 5,
    "chi": 5,
    "minh": 5,
    "city": 6,
    "parents": 1,
    "ninh": 1,
    "b\u00ecnh": 3,
    "alumnus": 1,
    "l\u00ea": 1,
    "h\u1ed3ng": 1,
    "phong": 1,
    "high": 2,
    "school": 3,
    "gifted": 1,
    "student": 2,
    "participated": 1,
    "various": 1,
    "artrelated": 1,
    "activities": 1,
    "2002": 1,
    "first": 2,
    "prize": 1,
    "citys": 1,
    "festival": 1,
    "graduating": 1,
    "went": 1,
    "studying": 1,
    "abroad": 1,
    "technische": 1,
    "universit\u00e4t": 1,
    "darmstadt": 1,
    "career": 2,
    "2006": 1,
    "completing": 1,
    "study": 1,
    "germany": 1,
    "returned": 1,
    "vietnam": 4,
    "participate": 1,
    "held": 1,
    "television": 1,
    "vtv": 1,
    "promising": 1,
    "award": 1,
    "one": 1,
    "popular": 1,
    "singers": 1,
    "\u2013": 11,
    "alongside": 1,
    "ho\u00e0ng": 1,
    "h\u1ea3i": 1,
    "rocker": 1,
    "ph\u1ea1m": 2,
    "khoa": 1,
    "success": 1,
    "decided": 1,
    "pursue": 1,
    "professional": 1,
    "2007": 2,
    "released": 2,
    "album": 2,
    "cafe": 1,
    "s\u00e1ng": 2,
    "consists": 1,
    "9": 2,
    "songs": 1,
    "composed": 1,
    "musicians": 1,
    "v\u00f5": 1,
    "thi\u1ec7n": 1,
    "thanh": 1,
    "h\u1ed3": 1,
    "ho\u00e0i": 1,
    "2008": 3,
    "mc": 1,
    "duys": 1,
    "liveshow": 9,
    "con": 1,
    "\u0111\u01b0\u1eddng": 1,
    "t\u00ecnh": 1,
    "ta": 1,
    "\u0111i": 1,
    "organized": 1,
    "phuong": 1,
    "nam": 2,
    "film": 1,
    "studio": 2,
    "h\u00f2a": 2,
    "theater": 4,
    "discography": 1,
    "albums": 2,
    "caf\u00e9": 3,
    "saigon": 2,
    "radio": 1,
    "acous84": 1,
    "2010": 2,
    "cocktail": 1,
    "lava": 1,
    "2014": 1,
    "streets": 1,
    "rhythm": 1,
    "2015": 1,
    "fragile": 3,
    "2017": 3,
    "truy\u1ec7n": 4,
    "ng\u1eafn": 4,
    "2019": 3,
    "cu\u1ed1i": 1,
    "ng\u00e0y": 1,
    "ng\u01b0\u1eddi": 3,
    "\u0111\u00e0n": 3,
    "\u00f4ng": 3,
    "m\u1ed9t": 1,
    "m\u00ecnh": 1,
    "2020": 1,
    "us": 1,
    "ch\u00e2n": 1,
    "dung": 1,
    "2012": 1,
    "bi\u1ebft": 1,
    "t\u01b0\u01a1ng": 1,
    "t\u01b0": 1,
    "2013": 1,
    "veston": 1,
    "golden": 1,
    "melodies": 1,
    "2018": 4,
    "promotional": 1,
    "acoustic": 1,
    "guitar": 1,
    "m\u01a1": 1,
    "t\u00f3c": 1,
    "singles": 1,
    "music": 1,
    "projects": 1,
    "see": 7,
    "sing": 7,
    "share": 7,
    "1": 1,
    "10": 3,
    "episodes": 3,
    "2": 1,
    "love": 1,
    "land": 1,
    "sweet": 1,
    "memories": 1,
    "4": 1,
    "trong": 1,
    "r\u1eebng": 1,
    "c\u00f3": 1,
    "c\u01a1n": 1,
    "m\u00e1t": 1,
    "l\u00e0nh": 1,
    "episoded": 1,
    "2016": 2,
    "concert": 10,
    "n\u00e2u": 1,
    "n\u00f3ng": 1,
    "hanoi": 4,
    "palace": 3,
    "culture": 2,
    "22": 1,
    "s\u1eefa": 1,
    "\u0111\u00e1": 1,
    "youth": 1,
    "cultural": 1,
    "center": 3,
    "september": 2,
    "9\u201310": 1,
    "live": 5,
    "november": 1,
    "30": 1,
    "white": 1,
    "april": 2,
    "7": 1,
    "romance": 2,
    "b\u00f4ng": 2,
    "hoa": 3,
    "tr\u00ean": 2,
    "ng\u1ef1c": 2,
    "tr\u00e1i": 2,
    "national": 2,
    "convention": 2,
    "14": 1,
    "binh": 1,
    "23": 1,
    "g\u1ea5u": 1,
    "da": 1,
    "lat": 1,
    "pedagogical": 1,
    "college": 1,
    "l\u00e2m": 1,
    "\u0111\u1ed3ng": 1,
    "13\u2013142019": 1,
    "h\u1ed9i": 2,
    "qu\u1ea3ng": 1,
    "october": 2,
    "12": 1,
    "26": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "facebook": 1,
    "tu\u1ea5ns": 1,
    "channel": 1,
    "youtube": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 410,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}