{
  "title": "1991 killings of Serbs in Novska",
  "content-preview": "The 1991 killings of Serbs in Novska were two occurrences of mass murder of Croatian Serb civilians in the town of Novska, Croatia during the Croatian War of Independence.\n\n\n== Background ==\nIn 1990, following the electoral defeat of the government of the Socialist Republic of Croatia by the Croatia",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/1991_killings_of_Serbs_in_Novska",
  "pageid": 70878429,
  "title-terms": {
    "1991": 1,
    "killings": 1,
    "serbs": 1,
    "novska": 1
  },
  "content-terms": {
    "1991": 7,
    "killings": 1,
    "serbs": 3,
    "novska": 4,
    "two": 3,
    "occurrences": 1,
    "mass": 1,
    "murder": 2,
    "croatian": 13,
    "serb": 3,
    "civilians": 2,
    "town": 3,
    "croatia": 6,
    "war": 5,
    "independence": 2,
    "background": 1,
    "1990": 1,
    "following": 2,
    "electoral": 1,
    "defeat": 1,
    "government": 2,
    "socialist": 1,
    "republic": 4,
    "democratic": 1,
    "union": 1,
    "hrvatska": 1,
    "demokratska": 1,
    "zajednica": 1,
    "hdz": 1,
    "ethnic": 2,
    "tensions": 2,
    "croats": 1,
    "worsened": 1,
    "selfstyled": 1,
    "krajina": 1,
    "rsk": 1,
    "declared": 3,
    "intention": 1,
    "secede": 1,
    "join": 1,
    "serbia": 1,
    "rebellion": 1,
    "june": 1,
    "yugoslavia": 1,
    "eventually": 1,
    "broke": 2,
    "fullscale": 1,
    "lasted": 1,
    "1995": 1,
    "situated": 1,
    "western": 2,
    "slavonia": 2,
    "kutina": 1,
    "nova": 1,
    "gradi\u0161ka": 1,
    "according": 2,
    "census": 1,
    "municipality": 1,
    "registered": 1,
    "24696": 1,
    "citizens": 1,
    "217": 1,
    "september": 1,
    "front": 1,
    "lines": 1,
    "army": 2,
    "stationed": 1,
    "october": 1,
    "yugoslav": 1,
    "campaign": 1,
    "lost": 1,
    "momentum": 1,
    "crimes": 3,
    "late": 1,
    "evening": 1,
    "21": 1,
    "november": 2,
    "forces": 2,
    "house": 6,
    "mihajlo": 3,
    "\u0161eatovi\u0107": 5,
    "took": 1,
    "neighboring": 1,
    "three": 2,
    "detained": 1,
    "mi\u0161o": 2,
    "sajka": 2,
    "ra\u0161kovi\u0107": 2,
    "ljuban": 2,
    "vuji\u0107": 2,
    "four": 1,
    "tortured": 1,
    "killed": 2,
    "victims": 1,
    "stabbed": 1,
    "knives": 1,
    "body": 2,
    "parts": 1,
    "mutilated": 1,
    "joints": 1,
    "bones": 1,
    "crushed": 1,
    "sprayed": 1,
    "bullets": 1,
    "automatic": 1,
    "rifles": 1,
    "documentation": 1,
    "compiled": 1,
    "day": 1,
    "bodies": 1,
    "found": 3,
    "living": 1,
    "room": 1,
    "lower": 1,
    "part": 1,
    "overturned": 3,
    "chairs": 1,
    "next": 1,
    "tables": 1,
    "ra\u0161kovi\u0107s": 1,
    "naked": 1,
    "bed": 1,
    "first": 2,
    "floor": 1,
    "indications": 1,
    "possibly": 1,
    "raped": 1,
    "18": 1,
    "december": 1,
    "entered": 1,
    "petar": 3,
    "mileusni\u0107": 3,
    "shot": 1,
    "along": 1,
    "wife": 1,
    "vera": 1,
    "daughter": 1,
    "goranka": 1,
    "well": 1,
    "bla\u017eenka": 1,
    "slabak": 1,
    "women": 1,
    "died": 1,
    "wounded": 1,
    "managed": 1,
    "survive": 1,
    "trials": 1,
    "case": 2,
    "1992": 2,
    "indictment": 1,
    "filed": 1,
    "military": 2,
    "prosecutor": 1,
    "soldiers": 1,
    "dubravko": 1,
    "leskovar": 1,
    "damir": 1,
    "vida": 1,
    "ragu\u017e": 2,
    "massacre": 1,
    "though": 1,
    "charges": 1,
    "crime": 2,
    "civilian": 1,
    "population": 1,
    "zagreb": 2,
    "court": 5,
    "released": 2,
    "amnesty": 1,
    "law": 1,
    "excused": 1,
    "croat": 1,
    "perpetrators": 1,
    "2006": 1,
    "marica": 1,
    "widow": 1,
    "deceased": 1,
    "years": 3,
    "prior": 1,
    "learned": 1,
    "fate": 1,
    "husband": 1,
    "neighbors": 1,
    "unsuccessfully": 1,
    "sought": 1,
    "compensation": 1,
    "municipal": 1,
    "families": 1,
    "contacted": 1,
    "ngos": 1,
    "international": 1,
    "organizations": 1,
    "helped": 1,
    "bring": 1,
    "trial": 1,
    "accused": 2,
    "16": 1,
    "april": 1,
    "2010": 2,
    "guilty": 1,
    "firstinstance": 1,
    "verdict": 2,
    "sentenced": 2,
    "20": 1,
    "prison": 2,
    "\u017eeljko": 2,
    "\u0161kledar": 1,
    "acquitted": 2,
    "upon": 1,
    "appeal": 1,
    "retrial": 1,
    "ordered": 1,
    "march": 1,
    "2013": 2,
    "proceedings": 1,
    "instituted": 1,
    "belina": 2,
    "dejan": 1,
    "mili\u0107": 2,
    "ivan": 1,
    "grgi\u0107": 1,
    "zdravko": 1,
    "plesec": 1,
    "former": 1,
    "members": 1,
    "armys": 1,
    "guard": 1,
    "brigade": 1,
    "nicknamed": 1,
    "\u2018tigers\u2019": 1,
    "suspects": 1,
    "soon": 1,
    "explanation": 1,
    "sisak": 1,
    "county": 2,
    "adjudicated": 1,
    "matter": 1,
    "however": 1,
    "supreme": 1,
    "decision": 1,
    "10": 1,
    "9": 1,
    "respectively": 1,
    "references": 1,
    "sources": 1,
    "marijan": 1,
    "davor": 1,
    "may": 1,
    "2012": 1,
    "sarajevo": 1,
    "ceasefire": 1,
    "\u2013": 1,
    "realism": 1,
    "strategic": 1,
    "error": 1,
    "leadership": 1,
    "review": 1,
    "history": 2,
    "7": 1,
    "1": 1,
    "institute": 1,
    "103\u2013123": 1,
    "issn": 1,
    "18454380": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 376,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 4,
  "general_frequency": 0
}