{
  "title": "Gerardo Melo Mour\u00e3o",
  "content-preview": "Gerardo Majella Mello Mour\u00e3o (January 8, 1917 \u2013 March 9, 2007) was a Brazilian poet, fictionist, politician, journalist, translator, essayist and biographer, considered a key figure in both the national and all Lusophone literature. Mour\u00e3o joined the Brazilian Integralist Action in the late 1930s. I",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gerardo_Melo_Mour%C3%A3o",
  "pageid": 71173736,
  "title-terms": {
    "gerardo": 1,
    "melo": 1,
    "mour\u00e3o": 1
  },
  "content-terms": {
    "gerardo": 2,
    "majella": 1,
    "mello": 3,
    "mour\u00e3o": 4,
    "january": 1,
    "8": 1,
    "1917": 1,
    "\u2013": 1,
    "march": 1,
    "9": 1,
    "2007": 2,
    "brazilian": 3,
    "poet": 3,
    "fictionist": 1,
    "politician": 1,
    "journalist": 1,
    "translator": 1,
    "essayist": 1,
    "biographer": 1,
    "considered": 1,
    "key": 1,
    "figure": 1,
    "national": 1,
    "lusophone": 1,
    "literature": 2,
    "joined": 1,
    "integralist": 2,
    "action": 1,
    "late": 1,
    "1930s": 1,
    "1942": 2,
    "convicted": 1,
    "spying": 1,
    "nazi": 1,
    "germany": 1,
    "sentenced": 1,
    "life": 2,
    "imprisonment": 1,
    "later": 2,
    "reduced": 1,
    "30": 1,
    "years": 1,
    "released": 1,
    "prison": 1,
    "1948": 1,
    "widely": 1,
    "awarded": 1,
    "competing": 1,
    "nobel": 1,
    "prize": 2,
    "nomination": 1,
    "state": 1,
    "university": 1,
    "new": 1,
    "york": 1,
    "famous": 1,
    "works": 2,
    "invention": 1,
    "sea": 1,
    "jabuti": 2,
    "trilogy": 2,
    "os": 3,
    "pe\u00e3s": 2,
    "ezra": 1,
    "pound": 1,
    "commentedin": 1,
    "work": 1,
    "tried": 1,
    "write": 1,
    "epic": 1,
    "america": 1,
    "dont": 1,
    "think": 1,
    "could": 1,
    "achieved": 1,
    "country": 1,
    "moorsmour\u00e3o": 1,
    "praised": 1,
    "recognized": 1,
    "likes": 1,
    "jorge": 1,
    "luis": 1,
    "borges": 1,
    "antonio": 1,
    "houaiss": 1,
    "n\u00e9lida": 1,
    "pi\u00f1on": 1,
    "alfredo": 1,
    "bosi": 1,
    "dora": 1,
    "ferreira": 1,
    "da": 4,
    "silva": 1,
    "wilson": 1,
    "martins": 1,
    "ant\u00f4nio": 2,
    "c\u00e2ndido": 1,
    "carlos": 1,
    "drummond": 1,
    "de": 23,
    "andrade": 2,
    "defined": 1,
    "great": 1,
    "brazil": 2,
    "private": 1,
    "marked": 1,
    "numerous": 1,
    "arrests": 1,
    "given": 1,
    "involvement": 1,
    "ideological": 1,
    "movements": 1,
    "twentieth": 1,
    "century": 1,
    "member": 1,
    "movement": 1,
    "became": 1,
    "willing": 1,
    "german": 1,
    "intelligence": 1,
    "agent": 1,
    "dictatorship": 2,
    "get\u00falio": 1,
    "vargas": 1,
    "arrested": 1,
    "18": 1,
    "times": 1,
    "already": 1,
    "period": 1,
    "military": 1,
    "taken": 1,
    "inquiry": 1,
    "tortured": 1,
    "time": 1,
    "charges": 1,
    "contributing": 1,
    "communists": 1,
    "portuguese": 1,
    "poesia": 2,
    "homem": 1,
    "s\u00f3": 1,
    "rio": 9,
    "janeiro": 9,
    "ariel": 1,
    "editora": 1,
    "1938": 2,
    "mustaf\u00e1": 1,
    "kemel": 1,
    "destino": 1,
    "esp\u00edrito": 1,
    "1941": 1,
    "argentina": 1,
    "cabo": 1,
    "das": 1,
    "tormentas": 1,
    "edic\u031c\u00f5es": 1,
    "atril": 1,
    "1950": 1,
    "tr\u00eas": 1,
    "pavanas": 1,
    "s\u00e3o": 9,
    "paulo": 9,
    "grd": 6,
    "1961": 1,
    "pa\u00eds": 1,
    "dos": 1,
    "mour\u00f5es": 1,
    "1963": 1,
    "dossi\u00ea": 1,
    "destrui\u00e7\u00e3o": 1,
    "1966": 2,
    "frei": 1,
    "e": 6,
    "chile": 1,
    "num": 1,
    "continente": 1,
    "ocupado": 1,
    "tempo": 1,
    "brasileiro": 1,
    "perip\u00e9cia": 1,
    "paz": 2,
    "terra": 2,
    "1972": 2,
    "pr\u00eamio": 2,
    "m\u00e1rio": 1,
    "astro": 1,
    "apolo": 1,
    "1977": 2,
    "canto": 1,
    "amor": 1,
    "morte": 1,
    "portaestandarte": 1,
    "crist\u00f3v\u00e3o": 1,
    "rilke": 1,
    "tradu\u00e7\u00e3o": 2,
    "pierro": 1,
    "della": 1,
    "francesca": 1,
    "ou": 1,
    "vizinhas": 1,
    "chilenas": 1,
    "contos": 1,
    "1979": 1,
    "record": 3,
    "1982": 1,
    "inven\u00e7\u00e3o": 2,
    "saber": 1,
    "1983": 1,
    "valete": 1,
    "espadas": 1,
    "guanabara": 1,
    "1986": 2,
    "poema": 1,
    "parm\u00eanides": 1,
    "caderno": 2,
    "lil\u00e1s": 1,
    "secretaria": 1,
    "cultura": 1,
    "prefeitura": 1,
    "rioarte": 1,
    "ano": 1,
    "2": 2,
    "nr": 1,
    "5": 1,
    "suzana3": 1,
    "elegia": 1,
    "invent\u00e1rio": 1,
    "1994": 1,
    "mar": 1,
    "carmen": 1,
    "s\u00e6culare": 1,
    "1997": 1,
    "1999": 3,
    "c\u00e2non": 1,
    "fuga": 1,
    "um": 1,
    "senador": 1,
    "pernambuco": 1,
    "breve": 1,
    "mem\u00f3ria": 1,
    "barros": 1,
    "carvalho": 1,
    "topbooks": 2,
    "b\u00eabado": 1,
    "deus": 2,
    "green": 1,
    "forest": 1,
    "brasil": 1,
    "2000": 1,
    "olhos": 1,
    "gato": 1,
    "retoque": 1,
    "inacabado": 1,
    "2002": 3,
    "sagrado": 1,
    "profano": 1,
    "florian\u00f3polis": 1,
    "museuarquivo": 1,
    "manuscrita": 1,
    "algumas": 1,
    "partituras": 1,
    "nome": 1,
    "posthumous": 1,
    "confraria": 1,
    "anos": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 381,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}