{
  "title": "La Reina del Sur season 3",
  "content-preview": "The third season of the American drama television series La Reina del Sur takes place four years after the events of the second season. The season is written by Lina Uribe and Dar\u00edo Vanegas and directed by Carlos Bolado, Carlos Villegas and Claudia Pedraza, with Marcos Santana serving as executive p",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Reina_del_Sur_season_3",
  "pageid": 71483898,
  "title-terms": {
    "la": 1,
    "reina": 1,
    "del": 1,
    "sur": 1,
    "season": 1,
    "3": 1
  },
  "content-terms": {
    "third": 4,
    "season": 13,
    "american": 1,
    "drama": 1,
    "television": 1,
    "series": 2,
    "la": 3,
    "reina": 3,
    "del": 5,
    "sur": 3,
    "takes": 1,
    "place": 1,
    "four": 2,
    "years": 2,
    "events": 1,
    "second": 2,
    "written": 1,
    "lina": 2,
    "uribe": 1,
    "dar\u00edo": 1,
    "vanegas": 1,
    "directed": 1,
    "carlos": 5,
    "bolado": 1,
    "villegas": 1,
    "claudia": 1,
    "pedraza": 1,
    "marcos": 1,
    "santana": 1,
    "serving": 1,
    "executive": 1,
    "producer": 1,
    "showrunner": 1,
    "announced": 2,
    "16": 2,
    "july": 3,
    "2020": 2,
    "premiered": 1,
    "telemundo": 5,
    "18": 2,
    "october": 2,
    "2022": 4,
    "plot": 1,
    "prison": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "deaths": 1,
    "three": 1,
    "dea": 1,
    "agents": 1,
    "teresa": 2,
    "mendoza": 2,
    "escapes": 1,
    "face": 1,
    "world": 1,
    "full": 1,
    "conspiracy": 1,
    "risking": 1,
    "life": 1,
    "order": 1,
    "clear": 1,
    "name": 1,
    "reunite": 1,
    "daughter": 1,
    "sof\u00eda": 2,
    "cast": 1,
    "main": 1,
    "kate": 1,
    "castillo": 2,
    "p\u00eap\u00ea": 1,
    "rapazote": 1,
    "pablo": 1,
    "landero": 1,
    "antonio": 2,
    "gil": 1,
    "oleg": 1,
    "yosikov": 1,
    "isabella": 1,
    "sierra": 2,
    "dantes": 1,
    "alejandro": 2,
    "calva": 1,
    "c\u00e9sar": 1,
    "g\u00fcemes": 1,
    "batman": 1,
    "cuca": 1,
    "escribano": 1,
    "sheila": 1,
    "kika": 1,
    "edgar": 1,
    "genoveva": 1,
    "alcal\u00e1": 2,
    "lincoln": 1,
    "palomeque": 1,
    "faustino": 1,
    "s\u00e1nchez": 1,
    "godoy": 1,
    "ed": 1,
    "trucco": 1,
    "ernie": 1,
    "palermo": 1,
    "horacio": 1,
    "garc\u00eda": 1,
    "rojas": 2,
    "charlie": 1,
    "vel\u00e1zquez": 1,
    "\u00e1gata": 1,
    "clares": 1,
    "paloma": 1,
    "aljarafe": 2,
    "emannuel": 1,
    "orenday": 1,
    "danilo": 1,
    "m\u00e1rquez": 1,
    "beth": 1,
    "chamberlin": 1,
    "jane": 1,
    "kosar": 1,
    "sofia": 1,
    "lama": 1,
    "susana": 2,
    "guzm\u00e1n": 1,
    "humberto": 1,
    "zurita": 1,
    "epifanio": 1,
    "vargas": 2,
    "recurring": 1,
    "guest": 1,
    "stars": 1,
    "tiago": 1,
    "correa": 1,
    "jonathan": 1,
    "peres": 1,
    "daniel": 1,
    "mart\u00ednez": 2,
    "senator": 1,
    "valencia": 1,
    "monta\u00f1o": 1,
    "arturo": 1,
    "r\u00edos": 1,
    "delio": 1,
    "jurado": 1,
    "dmitry": 1,
    "anisimov": 1,
    "anton": 1,
    "potapushin": 1,
    "sara": 1,
    "vidorreta": 1,
    "roc\u00edo": 1,
    "denia": 1,
    "agalianou": 1,
    "vanessa": 1,
    "anderley": 1,
    "palomino": 1,
    "mateo": 1,
    "mena": 1,
    "eduardo": 1,
    "y\u00e1\u00f1ez": 1,
    "no\u00e9": 1,
    "hern\u00e1ndez": 1,
    "general": 1,
    "garrido": 1,
    "pedro": 1,
    "grossman": 1,
    "rogelio": 1,
    "tejada": 1,
    "matias": 1,
    "novoa": 1,
    "nacho": 1,
    "duarte": 1,
    "jorge": 2,
    "ortiz": 2,
    "satur": 1,
    "cristian": 1,
    "mercado": 1,
    "captain": 1,
    "fredy": 1,
    "ariel": 1,
    "fernando": 1,
    "sol\u00f3rzano": 1,
    "father": 1,
    "gonzalo": 1,
    "perea": 1,
    "jarlin": 1,
    "officer": 1,
    "ruiz": 1,
    "carla": 1,
    "karen": 1,
    "chac\u00f3n": 1,
    "hidalgo": 1,
    "abel": 1,
    "victor": 1,
    "rebull": 1,
    "fedor": 1,
    "yasikov": 1,
    "alejandra": 1,
    "lazcano": 1,
    "alina": 1,
    "lozano": 1,
    "condori": 1,
    "mara\u00f1\u00f3n": 1,
    "el": 1,
    "perro": 1,
    "marcelo": 1,
    "dos": 1,
    "santos": 1,
    "lorenzo": 1,
    "mortati": 1,
    "mar\u00eda": 2,
    "abadi": 1,
    "julieta": 1,
    "brito": 1,
    "alejo": 1,
    "fern\u00e1ndez": 1,
    "lucho": 1,
    "fabio": 1,
    "di": 1,
    "tomaso": 1,
    "samuel": 1,
    "graiver": 1,
    "guillermo": 1,
    "pfening": 1,
    "gregorio": 1,
    "jos\u00e9": 1,
    "negri": 1,
    "rodrigo": 1,
    "palacios": 1,
    "bernardo": 1,
    "mayella": 1,
    "lloclla": 1,
    "ana": 1,
    "mariano": 1,
    "bertolini": 1,
    "hugo": 1,
    "beto": 1,
    "benites": 1,
    "rub\u00e9n": 1,
    "gerardo": 1,
    "zamora": 1,
    "eloy": 1,
    "emanuel": 1,
    "soriano": 1,
    "armando": 1,
    "favio": 1,
    "posca": 1,
    "salvatorre": 1,
    "gon": 1,
    "spina": 1,
    "luis": 1,
    "gallardo": 1,
    "production": 1,
    "development": 1,
    "renewed": 1,
    "filming": 2,
    "began": 2,
    "31": 1,
    "may": 1,
    "2021": 2,
    "filmed": 1,
    "seven": 1,
    "months": 1,
    "countries": 1,
    "like": 1,
    "bolivia": 1,
    "peru": 1,
    "argentina": 1,
    "colombia": 1,
    "concluded": 1,
    "20": 1,
    "december": 1,
    "marketing": 1,
    "promote": 1,
    "new": 1,
    "show": 1,
    "reruns": 1,
    "weekday": 1,
    "afternoons": 1,
    "beginning": 1,
    "21": 2,
    "april": 1,
    "released": 2,
    "first": 1,
    "teaser": 1,
    "episodes": 1,
    "music": 1,
    "3ra": 1,
    "temporada": 1,
    "banda": 1,
    "sonora": 1,
    "original": 1,
    "soundtrack": 1,
    "discos": 1,
    "features": 1,
    "45": 1,
    "score": 1,
    "cues": 1,
    "composed": 1,
    "rafael": 1,
    "rivera": 1,
    "theme": 1,
    "song": 1,
    "performed": 1,
    "miami": 1,
    "symphony": 1,
    "orchestra": 1,
    "sofi": 1,
    "saar": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 6,
  "content-length": 377,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}