{
  "title": "Daniel Diaz (musician)",
  "content-preview": "Daniel Diaz is an Argentinian bass player multi-instrumentalist, arranger, and composer known for his work for films and television, along with his fusion of different styles and genres of Argentinian music, jazz and experimental music. He has lived in Paris, France since 1997.\n\n\n== Career ==\nSince ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Daniel_Diaz_(musician)",
  "pageid": 73115951,
  "title-terms": {
    "daniel": 1,
    "diaz": 1,
    "musician": 1
  },
  "content-terms": {
    "daniel": 11,
    "diaz": 12,
    "argentinian": 2,
    "bass": 7,
    "player": 2,
    "multiinstrumentalist": 2,
    "arranger": 1,
    "composer": 3,
    "known": 1,
    "work": 3,
    "films": 4,
    "television": 2,
    "along": 1,
    "fusion": 1,
    "different": 2,
    "styles": 2,
    "genres": 1,
    "music": 19,
    "jazz": 3,
    "experimental": 1,
    "lived": 1,
    "paris": 1,
    "france": 22,
    "since": 5,
    "1997": 3,
    "career": 3,
    "moving": 1,
    "collaborated": 2,
    "juan": 2,
    "carlos": 1,
    "c\u00e1ceres": 2,
    "single": 1,
    "tango": 4,
    "negro": 1,
    "album": 13,
    "toca": 1,
    "mentions": 1,
    "song": 5,
    "los": 2,
    "muchachos": 2,
    "de": 6,
    "par\u00eds": 2,
    "lyrics": 1,
    "el": 3,
    "barba": 1,
    "par\u00edsafter": 1,
    "20202021": 1,
    "pandemic": 1,
    "focused": 1,
    "studio": 1,
    "producing": 1,
    "collaborative": 1,
    "albums": 4,
    "argentine": 1,
    "percussion": 2,
    "minino": 2,
    "garay": 2,
    "fr": 1,
    "chamam\u00e9": 1,
    "es": 2,
    "icon": 1,
    "ra\u00fal": 1,
    "barboza": 5,
    "last": 2,
    "collaboration": 2,
    "souvenirs": 2,
    "panamericanos": 2,
    "released": 5,
    "march": 2,
    "2023": 2,
    "solo": 3,
    "1993": 2,
    "recorded": 3,
    "first": 2,
    "years": 2,
    "alone": 3,
    "north": 1,
    "american": 2,
    "label": 2,
    "green": 2,
    "linnetxenophile": 2,
    "records": 3,
    "small": 1,
    "media": 1,
    "coverage": 1,
    "variety": 1,
    "mentioned": 1,
    "critics": 1,
    "played": 1,
    "parts": 1,
    "fretted": 1,
    "fretless": 1,
    "basses": 3,
    "keyboards": 1,
    "acoustic": 1,
    "electric": 2,
    "guitars": 2,
    "etc": 1,
    "included": 1,
    "guest": 2,
    "appearances": 1,
    "south": 1,
    "players": 2,
    "ricky": 1,
    "olarte": 1,
    "congas": 1,
    "manuel": 1,
    "miranda": 1,
    "sax": 1,
    "flute": 1,
    "indian": 1,
    "flutes": 1,
    "pato": 1,
    "loza": 1,
    "drums": 1,
    "beto": 1,
    "satragni": 1,
    "gustavo": 1,
    "paglia": 1,
    "bandoneon": 1,
    "rikhi": 1,
    "hambra": 1,
    "tabla": 1,
    "miguel": 1,
    "angel": 1,
    "amaral": 1,
    "vocals": 1,
    "continued": 2,
    "segundo": 2,
    "ciclo": 2,
    "dutch": 1,
    "timeless": 1,
    "2002": 1,
    "swan": 4,
    "2015": 2,
    "always": 1,
    "form": 1,
    "around": 1,
    "world": 1,
    "featured": 1,
    "cosmopolitan": 1,
    "jazzfusion": 1,
    "style": 1,
    "one": 1,
    "film": 5,
    "theatre": 3,
    "2005": 3,
    "composing": 1,
    "recording": 1,
    "tv": 3,
    "documentaries": 2,
    "works": 1,
    "french": 3,
    "publisher": 1,
    "library": 1,
    "cezame": 9,
    "agency": 8,
    "fr\u00e9d\u00e9ric": 1,
    "leibovitz": 1,
    "editeur": 1,
    "composed": 3,
    "250": 1,
    "tracks": 2,
    "5": 2,
    "releasing": 1,
    "hundreds": 1,
    "compositions": 1,
    "publishers": 1,
    "scoring": 2,
    "picturesuniversal": 1,
    "production": 1,
    "germany": 2,
    "sonoton": 2,
    "gmbh": 1,
    "vine": 1,
    "indiesonics": 1,
    "england": 1,
    "pacifica": 1,
    "omnimusic": 1,
    "usa": 2,
    "2009": 2,
    "performed": 3,
    "soundtrack": 1,
    "undertow": 1,
    "selma": 3,
    "mutal": 3,
    "past": 1,
    "natural": 2,
    "energies": 2,
    "november": 1,
    "original": 2,
    "tennessee": 1,
    "williams\u2019": 1,
    "suddenly": 1,
    "summer": 1,
    "soudain": 1,
    "l\u00e9t\u00e9": 1,
    "dernier": 1,
    "directed": 1,
    "r\u00e9n\u00e9": 1,
    "loyon": 1,
    "th\u00e9\u00e2tre": 1,
    "la": 3,
    "temp\u00eate": 1,
    "des": 1,
    "celestins": 1,
    "2012": 5,
    "attended": 1,
    "festival": 1,
    "cannes": 1,
    "score": 1,
    "short": 1,
    "quitte": 1,
    "ou": 1,
    "double": 1,
    "2010": 2,
    "used": 2,
    "many": 1,
    "2022": 4,
    "track": 1,
    "club": 1,
    "recoleta": 1,
    "elec": 1,
    "tom": 1,
    "mccarthys": 1,
    "feature": 1,
    "stillwater": 1,
    "discography": 6,
    "artist": 1,
    "1996": 1,
    "4031": 1,
    "cd": 7,
    "cassette": 1,
    "t\u00edmeles": 1,
    "sjp": 1,
    "459": 1,
    "netherlands": 1,
    "lugar": 1,
    "comun": 1,
    "dedelandexodos": 1,
    "cddd009": 1,
    "low": 1,
    "volume": 3,
    "1": 4,
    "2007": 1,
    "dedeland\u00e9xodos": 2,
    "cddd011": 1,
    "musique": 2,
    "m\u00e9canique": 2,
    "boxset": 1,
    "addendum": 1,
    "bonus": 1,
    "l\u00e4rmknunst": 1,
    "cddd012": 1,
    "maquina": 1,
    "blanda": 1,
    "dedeland": 10,
    "cddownload": 1,
    "016": 1,
    "landscapes": 1,
    "consonance": 1,
    "solitude": 1,
    "2016": 1,
    "017": 1,
    "digital": 8,
    "nightwatch": 1,
    "2017": 1,
    "018": 1,
    "ep": 2,
    "invisible": 1,
    "soundtracks": 1,
    "2018": 1,
    "019": 1,
    "noir": 1,
    "city": 1,
    "nights": 1,
    "2020": 1,
    "022": 1,
    "understated": 1,
    "passion": 1,
    "melodies": 1,
    "2021": 2,
    "023": 1,
    "miniatures": 2,
    "024": 1,
    "2": 2,
    "025": 1,
    "raul": 3,
    "cel7034": 1,
    "notable": 1,
    "collaborations": 1,
    "selection": 1,
    "del": 1,
    "barrio": 1,
    "alma": 2,
    "secreta": 1,
    "las": 1,
    "cosas": 1,
    "ciclo3": 1,
    "argentina": 3,
    "coproducer": 2,
    "xeito": 1,
    "novo": 1,
    "galim\u00e9rica": 1,
    "1994": 1,
    "melopea": 1,
    "member": 1,
    "rodolfo": 1,
    "garcias": 1,
    "barraca": 1,
    "osvaldo": 1,
    "burucu\u00e1": 1,
    "paisaje": 1,
    "1995": 1,
    "pai3029": 1,
    "producer": 4,
    "jorge": 1,
    "chamin\u00e9": 1,
    "latina": 1,
    "vol": 1,
    "\u00e9xodossonscrois\u00e9s": 1,
    "peio": 1,
    "serbielle": 1,
    "zara": 1,
    "2014": 1,
    "indep": 1,
    "arrangements": 1,
    "trio": 1,
    "12": 1,
    "julio": 1,
    "en": 1,
    "2019": 1,
    "pajaro": 2,
    "canzani": 2,
    "otra": 1,
    "america": 1,
    "2006": 1,
    "cez": 3,
    "4048": 1,
    "4049": 1,
    "elect\u2019": 1,
    "2011": 1,
    "4093": 1,
    "4099": 1,
    "g\u00e9opolitique": 1,
    "am\u00e9rique": 1,
    "latine": 1,
    "cev3032": 1,
    "finot": 1,
    "arnaud": 1,
    "rozermblat": 1,
    "cez4110": 1,
    "ruta": 1,
    "40": 1,
    "2013": 1,
    "carte": 1,
    "blanche": 1,
    "ccb1007": 1,
    "diazlaurent": 1,
    "levesque": 1,
    "repetitive": 1,
    "minimalism": 1,
    "universal": 1,
    "pictures": 1,
    "scp021": 1,
    "latin": 1,
    "percussionary": 1,
    "scdv1135": 1,
    "references": 1,
    "ref": 1,
    "singles": 1,
    "filmtv": 1,
    "session": 1,
    "musician": 1,
    "reading": 1,
    "interview": 2,
    "spanish": 1,
    "lots": 1,
    "biographical": 1,
    "data": 1,
    "review": 3,
    "tyran": 1,
    "grillo": 1,
    "republic": 1,
    "3": 1,
    "diario": 1,
    "litoral": 1,
    "corrientes": 1,
    "4": 1,
    "radio": 1,
    "musiques": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "allmusic": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 678,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}