{
  "title": "Calle de la Oliva",
  "content-preview": "The Calle de la Oliva is a street in Pontevedra (Spain) located in the city centre, on the edge of the old town. It is one of the main streets of Pontevedra and one of the most commercial.\n\n\n== Origin of the name ==\nThe street is called Oliva Street because of the presence of an olive tree on the si",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Calle_de_la_Oliva",
  "pageid": 73385984,
  "title-terms": {
    "calle": 1,
    "de": 1,
    "la": 1,
    "oliva": 1
  },
  "content-terms": {
    "calle": 1,
    "de": 7,
    "la": 2,
    "oliva": 19,
    "street": 45,
    "pontevedra": 13,
    "spain": 1,
    "located": 3,
    "city": 8,
    "centre": 7,
    "edge": 2,
    "old": 1,
    "town": 1,
    "one": 7,
    "main": 5,
    "streets": 4,
    "commercial": 3,
    "origin": 1,
    "name": 4,
    "called": 2,
    "presence": 1,
    "olive": 2,
    "tree": 2,
    "site": 1,
    "originated": 1,
    "history": 1,
    "designated": 1,
    "provincial": 2,
    "capital": 2,
    "1833": 1,
    "mid19th": 1,
    "century": 5,
    "improved": 1,
    "road": 2,
    "links": 2,
    "galician": 3,
    "cities": 1,
    "1847": 1,
    "1851": 1,
    "current": 1,
    "rosal\u00eda": 1,
    "castro": 1,
    "built": 3,
    "extension": 1,
    "form": 2,
    "linked": 1,
    "mar\u00edn": 1,
    "via": 1,
    "mollavao": 2,
    "1854": 1,
    "project": 1,
    "already": 2,
    "included": 1,
    "traditional": 3,
    "traders": 2,
    "soon": 2,
    "moved": 2,
    "became": 4,
    "shopping": 3,
    "years": 2,
    "opened": 2,
    "michelena": 2,
    "1856": 1,
    "famous": 1,
    "su\u00e1rez": 1,
    "jewellers": 1,
    "watchmakers": 1,
    "shop": 1,
    "corner": 5,
    "peregrina": 4,
    "square": 10,
    "1861": 1,
    "25": 1,
    "july": 1,
    "1888": 1,
    "first": 10,
    "galicia": 1,
    "along": 1,
    "neighbouring": 1,
    "public": 2,
    "lighting": 1,
    "thanks": 1,
    "installation": 1,
    "electric": 1,
    "arcs": 1,
    "incandescent": 1,
    "lamps": 1,
    "electricity": 2,
    "network": 1,
    "work": 1,
    "marquis": 2,
    "riestra": 3,
    "factory": 1,
    "northwest": 1,
    "iberian": 1,
    "peninsula": 1,
    "verdura": 1,
    "1887": 1,
    "obtained": 1,
    "patent": 1,
    "process": 1,
    "adjusting": 1,
    "dynamos": 1,
    "1889": 1,
    "1890": 1,
    "writer": 1,
    "concepci\u00f3n": 2,
    "arenal": 2,
    "lived": 2,
    "floor": 2,
    "27": 2,
    "organised": 1,
    "meeting": 1,
    "intellectuals": 1,
    "1895": 1,
    "elduayen": 1,
    "course": 2,
    "went": 1,
    "1901": 1,
    "reverted": 1,
    "decades": 1,
    "20th": 2,
    "home": 1,
    "wellknown": 1,
    "printers": 1,
    "bookshops": 1,
    "toy": 1,
    "shops": 2,
    "francisco": 2,
    "vi\u00f1as": 1,
    "bookshop": 2,
    "number": 5,
    "6": 1,
    "julio": 1,
    "ant\u00fanez": 1,
    "printing": 1,
    "works": 1,
    "next": 1,
    "door": 1,
    "melero": 1,
    "bazaar": 1,
    "13": 1,
    "1915": 1,
    "construction": 1,
    "new": 1,
    "central": 7,
    "post": 5,
    "office": 5,
    "building": 7,
    "began": 1,
    "completed": 1,
    "1929": 1,
    "1927": 1,
    "king": 1,
    "alfonso": 1,
    "xiii": 1,
    "queen": 1,
    "victoria": 1,
    "eugenie": 1,
    "visited": 1,
    "1940s": 1,
    "promenade": 1,
    "youth": 1,
    "1950s": 1,
    "underwent": 2,
    "significant": 1,
    "development": 1,
    "presented": 1,
    "distinct": 1,
    "urban": 3,
    "image": 1,
    "1961": 1,
    "section": 3,
    "arcades": 3,
    "galer\u00edas": 2,
    "comerciales": 1,
    "inaugurated": 1,
    "1965": 1,
    "second": 2,
    "linking": 1,
    "general": 1,
    "guti\u00e9rrez": 1,
    "mellado": 1,
    "designed": 1,
    "architect": 2,
    "enrique": 1,
    "barreiro": 1,
    "bring": 1,
    "together": 1,
    "different": 1,
    "modernise": 1,
    "revitalise": 1,
    "commerce": 1,
    "great": 1,
    "importance": 1,
    "time": 1,
    "1981": 1,
    "complete": 1,
    "renovation": 1,
    "23": 1,
    "december": 1,
    "pedestrianised": 2,
    "2001": 1,
    "pedestrian": 1,
    "renovated": 1,
    "2002": 1,
    "like": 1,
    "gave": 1,
    "placed": 1,
    "front": 1,
    "2018": 1,
    "opening": 1,
    "1700": 1,
    "metre": 1,
    "gadis": 1,
    "supermarket": 1,
    "fa\u00e7ade": 2,
    "recovered": 1,
    "description": 1,
    "heart": 1,
    "straight": 1,
    "175": 1,
    "metres": 2,
    "essentially": 1,
    "flat": 1,
    "average": 1,
    "width": 1,
    "8": 1,
    "expansion": 2,
    "historic": 1,
    "garc\u00eda": 5,
    "camba": 5,
    "single": 1,
    "lane": 1,
    "traffic": 1,
    "two": 3,
    "pavements": 1,
    "st": 1,
    "joseph": 2,
    "several": 2,
    "converge": 1,
    "north": 1,
    "south": 1,
    "many": 1,
    "outstanding": 1,
    "buildings": 1,
    "ends": 1,
    "coincides": 1,
    "saint": 2,
    "josephs": 1,
    "remains": 1,
    "baroque": 1,
    "pazo": 1,
    "gago": 1,
    "mendoza": 1,
    "montenegro": 1,
    "families": 1,
    "currently": 1,
    "floors": 2,
    "pointed": 1,
    "battlements": 1,
    "stand": 1,
    "upper": 3,
    "part": 1,
    "decorated": 2,
    "sixpointed": 1,
    "stars": 1,
    "inscribed": 1,
    "circle": 1,
    "middle": 1,
    "citys": 2,
    "headquarters": 1,
    "belongs": 1,
    "art": 1,
    "nouveau": 1,
    "style": 1,
    "prevailed": 1,
    "early": 1,
    "entrance": 3,
    "chamfered": 1,
    "arches": 1,
    "supported": 1,
    "classical": 1,
    "columns": 1,
    "stone": 3,
    "stairs": 1,
    "leading": 1,
    "raised": 1,
    "hall": 2,
    "geometric": 2,
    "stonework": 1,
    "particularly": 2,
    "level": 3,
    "dormers": 1,
    "windows": 1,
    "crowned": 1,
    "coat": 1,
    "arms": 1,
    "inside": 1,
    "around": 1,
    "space": 1,
    "use": 3,
    "materials": 1,
    "glass": 2,
    "wood": 1,
    "plaster": 1,
    "well": 1,
    "coloured": 1,
    "vault": 1,
    "noteworthy": 1,
    "houses": 1,
    "end": 1,
    "19th": 2,
    "33": 1,
    "ground": 1,
    "residential": 1,
    "balconies": 1,
    "galleries": 1,
    "pattern": 1,
    "repeated": 1,
    "zone": 1,
    "30": 1,
    "marqu\u00e9s": 1,
    "rationalist": 1,
    "emilio": 1,
    "salgado": 1,
    "urtiaga": 1,
    "gallery": 1,
    "references": 1,
    "see": 1,
    "also": 1,
    "bibliography": 1,
    "dur\u00e1n": 1,
    "villa": 2,
    "2000": 1,
    "provincia": 1,
    "spanish": 2,
    "madrid": 1,
    "mediterr\u00e1neo": 1,
    "p": 3,
    "90": 1,
    "isbn": 3,
    "8471563371": 1,
    "fontoira": 1,
    "sur\u00eds": 1,
    "rafael": 1,
    "2009": 1,
    "monumental": 1,
    "diputaci\u00f3n": 1,
    "342431445446": 1,
    "9788484573272": 1,
    "fortes": 1,
    "bouz\u00e1n": 1,
    "xos\u00e9": 1,
    "2011": 1,
    "burgo": 1,
    "bri\u00f3na": 1,
    "coru\u00f1a": 1,
    "guiverny": 1,
    "386": 1,
    "9788493944919": 1,
    "related": 1,
    "articles": 1,
    "ensanchecity": 1,
    "external": 1
  },
  "title-length": 4,
  "content-length": 626,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}