{
  "title": "Feira do A\u00e7a\u00ed",
  "content-preview": "The Feira do A\u00e7a\u00ed (A\u00e7a\u00ed Fair in English) is a public trading post, an open-air market for the commercialization of a\u00e7a\u00ed, a small port area, and a set of bars, which is part of the Ver-o-Peso Complex, located on the shores of the Guajar\u00e1 Bay in the district of Cidade Velha, in the city of Bel\u00e9m, Par\u00e1",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Feira_do_A%C3%A7a%C3%AD",
  "pageid": 73514990,
  "title-terms": {
    "feira": 1,
    "a\u00e7a\u00ed": 1
  },
  "content-terms": {
    "feira": 1,
    "a\u00e7a\u00ed": 16,
    "fair": 9,
    "english": 1,
    "public": 1,
    "trading": 1,
    "post": 1,
    "openair": 1,
    "market": 3,
    "commercialization": 1,
    "small": 1,
    "port": 1,
    "area": 4,
    "set": 1,
    "bars": 2,
    "part": 2,
    "veropeso": 3,
    "complex": 3,
    "located": 2,
    "shores": 1,
    "guajar\u00e1": 1,
    "bay": 1,
    "district": 1,
    "cidade": 1,
    "velha": 1,
    "city": 3,
    "bel\u00e9m": 6,
    "par\u00e1": 3,
    "brazil": 3,
    "surrounded": 1,
    "castelo": 1,
    "fort": 1,
    "1616": 1,
    "rel\u00f3gio": 1,
    "square": 4,
    "doca": 1,
    "da": 2,
    "embarca\u00e7\u00f5es": 1,
    "1803": 1,
    "fish": 3,
    "supplies": 1,
    "via": 1,
    "river": 2,
    "fruit": 3,
    "natura": 1,
    "palm": 2,
    "coming": 1,
    "riverside": 1,
    "communities": 1,
    "live": 1,
    "insular": 2,
    "3299361": 1,
    "km2": 1,
    "composed": 1,
    "fortytwo": 1,
    "islands": 1,
    "place": 1,
    "offers": 1,
    "tourists": 1,
    "sight": 1,
    "movement": 1,
    "comings": 1,
    "goings": 1,
    "porters": 1,
    "vendors": 1,
    "pots": 1,
    "full": 1,
    "deep": 1,
    "impact": 1,
    "regions": 1,
    "population": 1,
    "consumption": 3,
    "liters": 1,
    "twice": 1,
    "high": 1,
    "milk": 1,
    "historic": 1,
    "center": 1,
    "near": 1,
    "feliz": 1,
    "lusit\u00e2nia": 1,
    "also": 2,
    "contains": 1,
    "michel": 1,
    "pinho": 1,
    "president": 1,
    "cultural": 1,
    "foundation": 1,
    "fumbel": 1,
    "stated": 1,
    "going": 1,
    "rescue": 1,
    "several": 1,
    "cultures": 1,
    "return": 1,
    "local": 1,
    "musical": 1,
    "tradition": 1,
    "2022": 1,
    "resumes": 1,
    "carimb\u00f3": 2,
    "samba": 1,
    "events": 1,
    "popular": 1,
    "initiative": 1,
    "projects": 1,
    "caro\u00e7o": 1,
    "f\u00e9": 1,
    "batuque": 1,
    "wellspread": 1,
    "across": 1,
    "given": 1,
    "nutritional": 1,
    "value": 1,
    "present": 2,
    "northerners": 1,
    "diets": 2,
    "however": 1,
    "indigenous": 1,
    "peoples": 1,
    "since": 1,
    "precolombian": 1,
    "times": 1,
    "comes": 1,
    "tree": 1,
    "dark": 1,
    "purple": 1,
    "berry": 1,
    "containing": 1,
    "proportionally": 1,
    "large": 1,
    "pit": 1,
    "little": 1,
    "pulp": 2,
    "symbol": 1,
    "state": 3,
    "grows": 1,
    "spontaneously": 1,
    "amazon": 1,
    "floodplains": 1,
    "urban": 1,
    "agricultural": 1,
    "production": 2,
    "supplied": 1,
    "mainly": 1,
    "consumed": 2,
    "must": 1,
    "first": 1,
    "go": 1,
    "pulping": 1,
    "machine": 1,
    "mashed": 1,
    "hand": 1,
    "detached": 1,
    "seedpit": 1,
    "mixed": 2,
    "water": 1,
    "becomes": 1,
    "thick": 1,
    "juice": 1,
    "known": 1,
    "vinho": 1,
    "wine": 1,
    "north": 1,
    "region": 2,
    "commonly": 1,
    "manioc": 1,
    "flour": 1,
    "tapioca": 1,
    "starch": 1,
    "bowl": 1,
    "forming": 1,
    "pir\u00e3o": 1,
    "accompanied": 1,
    "fried": 2,
    "beef": 1,
    "functioning": 1,
    "operates": 1,
    "early": 1,
    "hours": 1,
    "morning": 1,
    "unloading": 1,
    "tons": 2,
    "distributed": 1,
    "various": 1,
    "paneiros": 1,
    "straw": 1,
    "baskets": 1,
    "taken": 1,
    "boats": 1,
    "nicknamed": 1,
    "p\u00f4p\u00f4p\u00f4": 1,
    "anchor": 1,
    "negotiated": 1,
    "old": 1,
    "supplydemand": 1,
    "style": 1,
    "processed": 1,
    "neighborhoods": 1,
    "capital": 1,
    "statistics": 1,
    "produces": 1,
    "820": 1,
    "thousand": 2,
    "per": 1,
    "year": 1,
    "corresponding": 1,
    "85": 1,
    "national": 1,
    "making": 1,
    "largest": 1,
    "producer": 1,
    "country": 1,
    "remains": 1,
    "60": 1,
    "30": 1,
    "transported": 1,
    "brazilian": 1,
    "states": 1,
    "10": 1,
    "exported": 1,
    "abroad": 1,
    "historical": 2,
    "site": 1,
    "architectural": 1,
    "landscape": 1,
    "listed": 1,
    "iphan": 1,
    "1977": 1,
    "comprises": 1,
    "35": 1,
    "meters": 1,
    "series": 1,
    "buildings": 1,
    "including": 1,
    "boulevard": 1,
    "castilhos": 1,
    "fran\u00e7a": 1,
    "meat": 1,
    "siqueira": 1,
    "campos": 1,
    "castle": 1,
    "hill": 1,
    "pescador": 1,
    "see": 1,
    "ant\u00f4nio": 1,
    "lemos": 1,
    "palace": 1,
    "history": 1,
    "solar": 1,
    "beira": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 326,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}