{
  "title": "Ferm\u00edn L\u00f3pez",
  "content-preview": "Ferm\u00edn L\u00f3pez Mar\u00edn (born 11 May 2003) is a Spanish professional footballer who plays as a midfielder for La Liga club Barcelona and the Spain national team. He is known for his powerful long-range shots, close control and high work-rate.\n\n\n== Club career ==\n\n\n=== Early career ===\nBorn in El Campillo",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ferm%C3%ADn_L%C3%B3pez",
  "pageid": 74480278,
  "title-terms": {
    "ferm\u00edn": 1,
    "l\u00f3pez": 1
  },
  "content-terms": {
    "ferm\u00edn": 2,
    "l\u00f3pez": 18,
    "mar\u00edn": 1,
    "born": 2,
    "11": 1,
    "may": 3,
    "2003": 1,
    "spanish": 2,
    "professional": 2,
    "footballer": 1,
    "plays": 1,
    "midfielder": 3,
    "la": 3,
    "liga": 3,
    "club": 5,
    "barcelona": 12,
    "spain": 6,
    "national": 1,
    "team": 6,
    "known": 1,
    "powerful": 1,
    "longrange": 1,
    "shots": 1,
    "close": 1,
    "control": 1,
    "high": 1,
    "workrate": 1,
    "career": 4,
    "early": 1,
    "el": 2,
    "campillo": 2,
    "huelva": 2,
    "andalusia": 1,
    "began": 1,
    "playing": 1,
    "football": 2,
    "local": 1,
    "cd": 1,
    "fb": 1,
    "followed": 1,
    "stint": 1,
    "recreativo": 1,
    "de": 2,
    "moving": 1,
    "real": 2,
    "betis": 1,
    "2012": 1,
    "summer": 4,
    "2016": 1,
    "moved": 1,
    "youth": 1,
    "academy": 1,
    "2022\u201323": 2,
    "season": 5,
    "loan": 2,
    "linares": 3,
    "19": 2,
    "august": 2,
    "2022": 2,
    "signed": 2,
    "contract": 4,
    "atl\u00e8tic": 2,
    "two": 2,
    "years": 1,
    "2024": 13,
    "immediately": 1,
    "went": 2,
    "deportivo": 1,
    "primera": 1,
    "federaci\u00f3n": 1,
    "made": 4,
    "senior": 5,
    "debut": 6,
    "nine": 1,
    "days": 2,
    "later": 5,
    "starting": 1,
    "2\u20130": 1,
    "home": 2,
    "win": 7,
    "m\u00e9rida": 1,
    "ad": 1,
    "scored": 6,
    "first": 7,
    "goal": 7,
    "30": 2,
    "october": 6,
    "2\u20131": 3,
    "away": 5,
    "success": 1,
    "rayo": 1,
    "majadahonda": 1,
    "finished": 1,
    "campaign": 1,
    "12": 1,
    "goals": 2,
    "40": 1,
    "appearances": 1,
    "overall": 1,
    "undisputed": 1,
    "starter": 1,
    "2023\u201324": 2,
    "strong": 2,
    "performances": 1,
    "training": 1,
    "preseason": 2,
    "called": 2,
    "squad": 5,
    "july": 3,
    "2023": 5,
    "received": 1,
    "international": 3,
    "recognition": 1,
    "performance": 1,
    "provided": 1,
    "assist": 1,
    "friendly": 2,
    "3\u20130": 1,
    "rivals": 1,
    "madrid": 1,
    "29": 1,
    "game": 2,
    "xavi": 1,
    "confirmed": 1,
    "stay": 1,
    "side": 1,
    "27": 2,
    "4\u20133": 1,
    "villarreal": 1,
    "new": 1,
    "june": 3,
    "2027": 1,
    "buyout": 1,
    "clause": 1,
    "\u20ac400": 1,
    "million": 1,
    "following": 1,
    "10": 1,
    "september": 2,
    "fermin": 1,
    "would": 4,
    "make": 1,
    "official": 1,
    "bar\u00e7a": 2,
    "receiving": 2,
    "xavis": 1,
    "permission": 1,
    "play": 3,
    "sent": 1,
    "second": 2,
    "yellow": 1,
    "card": 1,
    "1\u20130": 1,
    "loss": 1,
    "gimn\u00e0stic": 1,
    "tarragona": 1,
    "return": 1,
    "setup": 1,
    "uefa": 8,
    "champions": 3,
    "league": 3,
    "coming": 3,
    "bench": 1,
    "replace": 1,
    "gavi": 1,
    "58th": 1,
    "minute": 3,
    "5\u20130": 2,
    "victory": 4,
    "royal": 1,
    "antwerp": 1,
    "competitions": 1,
    "group": 1,
    "stage": 1,
    "week": 1,
    "match": 5,
    "mallorca": 1,
    "substitute": 3,
    "64th": 1,
    "losing": 1,
    "75thminute": 1,
    "equalizer": 1,
    "setting": 1,
    "final": 1,
    "score": 2,
    "2\u20132": 1,
    "25": 1,
    "start": 1,
    "shakhtar": 1,
    "donetsk": 1,
    "also": 1,
    "named": 2,
    "player": 2,
    "2024\u201325": 1,
    "extension": 1,
    "31": 1,
    "extended": 1,
    "2029": 1,
    "6": 3,
    "november": 2,
    "2\u20135": 1,
    "crvena": 1,
    "zvezda": 1,
    "under21": 2,
    "13": 1,
    "0\u20130": 1,
    "draw": 1,
    "uzbekistan": 1,
    "under23": 2,
    "4\u20130": 1,
    "kazakhstan": 1,
    "qualifying": 1,
    "2025": 1,
    "european": 3,
    "championship": 3,
    "17": 1,
    "selected": 2,
    "29man": 1,
    "preliminary": 1,
    "euro": 2,
    "5": 1,
    "debuted": 1,
    "andorra": 1,
    "estadio": 1,
    "nuevo": 1,
    "vivero": 1,
    "badajoz": 1,
    "teammate": 2,
    "pedri": 1,
    "62nd": 1,
    "assisting": 1,
    "last": 1,
    "another": 1,
    "ferran": 1,
    "torres": 1,
    "spains": 1,
    "26man": 1,
    "go": 2,
    "tournament": 1,
    "largely": 1,
    "unused": 1,
    "olympics": 3,
    "olympic": 2,
    "gold": 3,
    "medal": 3,
    "mens": 1,
    "event": 1,
    "along": 1,
    "\u00e1lex": 1,
    "baena": 1,
    "became": 1,
    "third": 1,
    "players": 1,
    "ever": 1,
    "year": 1,
    "french": 1,
    "goalkeeper": 1,
    "albert": 1,
    "rust": 1,
    "style": 1,
    "rightfooted": 1,
    "central": 1,
    "versatility": 1,
    "attacking": 1,
    "described": 1,
    "technically": 1,
    "proficient": 1,
    "great": 1,
    "movement": 1,
    "ball": 1,
    "adept": 1,
    "exploiting": 1,
    "space": 1,
    "productive": 1,
    "assists": 1,
    "statistics": 1,
    "played": 2,
    "24": 1,
    "honours": 1,
    "u23": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "profile": 1,
    "fc": 1,
    "website": 1,
    "\u2013": 1,
    "competition": 1,
    "record": 1,
    "archive": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 519,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 3,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}