{
  "title": "Blinne N\u00ed Ghr\u00e1laigh",
  "content-preview": "Blinne Nessa \u00c1ine N\u00ed Ghr\u00e1laigh  is an Irish barrister who has worked in England and Ireland. She specialises in human rights and international law.\n\n\n== Early life and education ==\nAfter spending her early childhood in Glenamoy, her mother from Dublin and her father from Mayo, N\u00ed Ghr\u00e1laigh was raise",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Blinne_N%C3%AD_Ghr%C3%A1laigh",
  "pageid": 75788996,
  "title-terms": {
    "blinne": 1,
    "n\u00ed": 1,
    "ghr\u00e1laigh": 1
  },
  "content-terms": {
    "blinne": 1,
    "nessa": 1,
    "\u00e1ine": 1,
    "n\u00ed": 12,
    "ghr\u00e1laigh": 12,
    "irish": 1,
    "barrister": 2,
    "worked": 4,
    "england": 2,
    "ireland": 3,
    "specialises": 1,
    "human": 4,
    "rights": 4,
    "international": 6,
    "law": 8,
    "early": 2,
    "life": 1,
    "education": 1,
    "spending": 1,
    "childhood": 1,
    "glenamoy": 1,
    "mother": 2,
    "dublin": 1,
    "father": 1,
    "mayo": 1,
    "raised": 1,
    "holloway": 1,
    "north": 1,
    "london": 2,
    "taught": 1,
    "tufnell": 1,
    "park": 1,
    "primary": 1,
    "school": 4,
    "interested": 1,
    "young": 1,
    "age": 1,
    "would": 1,
    "spend": 1,
    "holidays": 1,
    "visiting": 2,
    "gallery": 1,
    "old": 1,
    "bailey": 1,
    "studied": 1,
    "french": 1,
    "latin": 1,
    "queens": 1,
    "college": 1,
    "cambridge": 1,
    "foundation": 1,
    "scholarship": 1,
    "graduating": 2,
    "bachelor": 1,
    "arts": 1,
    "ba": 1,
    "modern": 1,
    "medieval": 1,
    "languages": 1,
    "american": 1,
    "think": 1,
    "tank": 1,
    "ngo": 1,
    "paralegal": 1,
    "firm": 1,
    "offered": 1,
    "job": 1,
    "legal": 5,
    "observer": 1,
    "bloody": 1,
    "sunday": 1,
    "inquiry": 1,
    "prompting": 1,
    "move": 1,
    "derry": 1,
    "year": 2,
    "said": 1,
    "experience": 1,
    "2022": 4,
    "immense": 1,
    "privilege": 1,
    "part": 1,
    "historic": 1,
    "process": 1,
    "remains": 1,
    "friends": 1,
    "number": 2,
    "families": 1,
    "went": 2,
    "complete": 1,
    "graduate": 1,
    "diploma": 1,
    "university": 2,
    "westminster": 1,
    "master": 1,
    "laws": 1,
    "llm": 1,
    "studies": 1,
    "new": 3,
    "york": 1,
    "also": 4,
    "took": 1,
    "vocational": 1,
    "course": 1,
    "inns": 1,
    "court": 3,
    "career": 1,
    "joined": 1,
    "matrix": 1,
    "chambers": 1,
    "2005": 1,
    "called": 3,
    "bar": 4,
    "wales": 1,
    "later": 1,
    "northern": 1,
    "2013": 1,
    "2017": 2,
    "vice": 1,
    "chair": 1,
    "committee": 1,
    "2014": 1,
    "2019": 1,
    "2016": 1,
    "fellow": 1,
    "harvard": 1,
    "end": 1,
    "beginning": 1,
    "2023": 1,
    "appointed": 1,
    "kings": 1,
    "counsel": 1,
    "welcomed": 1,
    "silk": 1,
    "lincolns": 1,
    "inn": 1,
    "shortlisted": 1,
    "lawyer": 2,
    "placed": 1,
    "third": 1,
    "notable": 1,
    "cases": 1,
    "2015": 1,
    "croatia\u2013serbia": 1,
    "genocide": 3,
    "case": 1,
    "justice": 3,
    "behalf": 1,
    "croatia": 1,
    "though": 1,
    "claims": 1,
    "ultimately": 1,
    "dismissed": 1,
    "secured": 1,
    "acquittal": 1,
    "activists": 1,
    "sam": 1,
    "walton": 1,
    "dan": 1,
    "woodhouse": 1,
    "arrested": 1,
    "attempting": 1,
    "disarm": 1,
    "typhoon": 1,
    "jets": 1,
    "believed": 1,
    "bound": 1,
    "saudi": 1,
    "arabia": 1,
    "used": 1,
    "bomb": 1,
    "yemen": 1,
    "work": 1,
    "colston": 2,
    "four": 2,
    "trial": 1,
    "regarding": 1,
    "toppling": 1,
    "statue": 1,
    "protesters": 2,
    "bristol": 1,
    "2020": 1,
    "representing": 2,
    "rhian": 1,
    "graham": 1,
    "jury": 1,
    "acquitted": 1,
    "january": 2,
    "times": 1,
    "named": 1,
    "week": 1,
    "2024": 1,
    "returned": 1,
    "member": 1,
    "team": 1,
    "south": 1,
    "africas": 1,
    "proceedings": 1,
    "accusing": 1,
    "israel": 1,
    "remarks": 1,
    "claimed": 1,
    "first": 1,
    "history": 1,
    "broadcast": 1,
    "realtime": 1,
    "pointed": 1,
    "dehumanising": 1,
    "genocidal": 1,
    "rhetoric": 1,
    "israeli": 1,
    "governmental": 1,
    "military": 1,
    "officials": 1,
    "outlined": 1,
    "palestinian": 1,
    "orphans": 1,
    "caused": 1,
    "israels": 2,
    "assault": 1,
    "gaza": 2,
    "strip": 2,
    "led": 1,
    "terrible": 1,
    "acronym": 1,
    "wcnsfs": 1,
    "wounded": 1,
    "child": 1,
    "surviving": 1,
    "family": 1,
    "highlighted": 1,
    "unicef": 1,
    "actions": 1,
    "war": 1,
    "children": 1,
    "praised": 1,
    "statement": 1,
    "viewers": 1,
    "social": 1,
    "media": 1,
    "british": 1,
    "journalist": 1,
    "owen": 1,
    "jones": 1,
    "saying": 1,
    "floored": 1,
    "previously": 1,
    "factfinding": 1,
    "aftermath": 1,
    "operation": 1,
    "cast": 1,
    "lead": 1,
    "2009": 2,
    "bibliography": 1,
    "rule": 2,
    "globalisation": 1,
    "\u2013": 1,
    "liberal": 1,
    "response": 1,
    "2007": 1,
    "philippe": 2,
    "sands": 2,
    "towards": 1,
    "tom": 1,
    "bingham": 1,
    "transformation": 1,
    "liber": 1,
    "amicorum": 1,
    "civilian": 1,
    "protections": 1,
    "arms": 1,
    "trade": 1,
    "treaty": 1,
    "grey": 1,
    "zone": 1,
    "2018": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 373,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 4,
  "general_frequency": 0
}