{
  "title": "Augusto G\u00f3ngora",
  "content-preview": "Augusto Jos\u00e9 G\u00f3ngora Labb\u00e9 (2 January 1952 \u2013 19 May 2023) was a Chilean journalist, filmmaker and television presenter. After working in independent media during the military dictatorship in Chile, he went on to work for the country's national broadcaster, Televisi\u00f3n Nacional de Chile, from 1990 unt",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Augusto_G%C3%B3ngora",
  "pageid": 76121125,
  "title-terms": {
    "augusto": 1,
    "g\u00f3ngora": 1
  },
  "content-terms": {
    "augusto": 2,
    "jos\u00e9": 1,
    "g\u00f3ngora": 21,
    "labb\u00e9": 1,
    "2": 1,
    "january": 1,
    "1952": 1,
    "\u2013": 1,
    "19": 2,
    "may": 3,
    "2023": 4,
    "chilean": 2,
    "journalist": 1,
    "filmmaker": 1,
    "television": 1,
    "presenter": 1,
    "working": 1,
    "independent": 2,
    "media": 3,
    "military": 3,
    "dictatorship": 2,
    "chile": 9,
    "went": 3,
    "work": 2,
    "countrys": 1,
    "national": 2,
    "broadcaster": 2,
    "televisi\u00f3n": 2,
    "nacional": 3,
    "de": 4,
    "1990": 3,
    "2010": 3,
    "primarily": 1,
    "focusing": 1,
    "cultural": 6,
    "programming": 1,
    "leaving": 2,
    "channel": 3,
    "serve": 2,
    "tvns": 2,
    "board": 2,
    "directors": 2,
    "2016": 3,
    "2017": 2,
    "career": 1,
    "completing": 1,
    "high": 1,
    "school": 1,
    "liceo": 1,
    "aplicaci\u00f3n": 1,
    "santiago": 3,
    "study": 1,
    "journalism": 1,
    "pontifical": 2,
    "catholic": 2,
    "university": 5,
    "pinochet": 3,
    "worked": 3,
    "outlets": 1,
    "opposed": 1,
    "regime": 3,
    "including": 5,
    "1976": 1,
    "serving": 1,
    "editor": 3,
    "solidaridad": 1,
    "magazine": 1,
    "published": 1,
    "vicariate": 1,
    "solidarity": 1,
    "human": 1,
    "rights": 1,
    "organisation": 1,
    "offered": 1,
    "support": 1,
    "victims": 1,
    "families": 1,
    "time": 1,
    "also": 5,
    "hosted": 4,
    "alternative": 1,
    "news": 1,
    "programme": 3,
    "telean\u00e1lisis": 2,
    "aimed": 1,
    "circumvent": 1,
    "dictatorships": 1,
    "strict": 1,
    "censorship": 1,
    "laws": 1,
    "1984": 1,
    "1986": 2,
    "becoming": 1,
    "director": 1,
    "1989": 1,
    "11": 1,
    "march": 1,
    "started": 2,
    "transition": 2,
    "back": 1,
    "democracy": 2,
    "subsequently": 2,
    "joined": 1,
    "state": 2,
    "12": 1,
    "13": 1,
    "october": 1,
    "two": 2,
    "charity": 1,
    "concerts": 1,
    "desde": 1,
    "un": 1,
    "abrazo": 1,
    "la": 2,
    "esperanza": 1,
    "organised": 1,
    "amnesty": 1,
    "international": 1,
    "mark": 1,
    "end": 1,
    "estadio": 1,
    "hosting": 2,
    "producing": 1,
    "content": 1,
    "tvn": 3,
    "cine": 2,
    "video": 2,
    "later": 2,
    "rebranded": 1,
    "teatro": 1,
    "2002": 1,
    "1993": 1,
    "became": 1,
    "position": 1,
    "held": 1,
    "left": 1,
    "directed": 2,
    "multiple": 1,
    "programmes": 2,
    "el": 2,
    "mirador": 1,
    "1991\u20132004": 1,
    "focused": 2,
    "social": 1,
    "issues": 1,
    "show": 2,
    "los": 1,
    "libros": 1,
    "1992\u20132002": 1,
    "literature": 1,
    "coyote": 1,
    "2003": 1,
    "hora": 1,
    "25": 1,
    "2006\u20132010": 1,
    "panel": 1,
    "2007": 1,
    "served": 1,
    "executive": 1,
    "producer": 1,
    "folklorebased": 1,
    "miniseries": 1,
    "recta": 1,
    "provincia": 1,
    "created": 1,
    "ra\u00fal": 1,
    "ruiz": 1,
    "well": 1,
    "ruizs": 1,
    "followup": 1,
    "series": 1,
    "litoral": 1,
    "2008": 1,
    "small": 1,
    "acting": 1,
    "role": 2,
    "former": 1,
    "radio": 3,
    "concert": 1,
    "enfoque": 1,
    "station": 1,
    "concierto": 1,
    "august": 1,
    "nominated": 2,
    "michelle": 1,
    "bachelet": 1,
    "president": 1,
    "one": 1,
    "approved": 1,
    "senate": 1,
    "took": 1,
    "resigned": 1,
    "citing": 1,
    "health": 3,
    "reasons": 1,
    "addition": 1,
    "academia": 1,
    "andr\u00e9s": 1,
    "bello": 1,
    "finis": 1,
    "terrae": 1,
    "personal": 1,
    "life": 1,
    "g\u00f3ngoras": 2,
    "first": 1,
    "marriage": 2,
    "patricia": 1,
    "neut": 1,
    "children": 1,
    "javiera": 1,
    "crist\u00f3bal": 1,
    "1997": 1,
    "began": 1,
    "romantic": 1,
    "relationship": 1,
    "actress": 1,
    "paulina": 1,
    "urrutia": 2,
    "17": 2,
    "june": 1,
    "married": 1,
    "illness": 1,
    "death": 2,
    "diagnosed": 1,
    "alzheimers": 2,
    "disease": 2,
    "2014": 1,
    "62": 1,
    "declined": 1,
    "subsequent": 1,
    "years": 1,
    "september": 1,
    "2020": 1,
    "wife": 1,
    "announced": 2,
    "showing": 1,
    "symptoms": 1,
    "dementia": 1,
    "hospitalised": 1,
    "april": 1,
    "2022": 1,
    "due": 1,
    "worsening": 1,
    "reported": 1,
    "entered": 1,
    "sopor": 1,
    "died": 1,
    "age": 1,
    "71": 1,
    "day": 1,
    "centro": 1,
    "gabriela": 1,
    "mistral": 1,
    "following": 2,
    "funeral": 1,
    "procession": 1,
    "passed": 1,
    "headquarters": 1,
    "providencia": 1,
    "buried": 1,
    "parque": 1,
    "del": 1,
    "recuerdo": 1,
    "legacy": 1,
    "documentary": 2,
    "eternal": 2,
    "memory": 3,
    "premiered": 1,
    "sundance": 1,
    "film": 3,
    "festival": 1,
    "maite": 1,
    "alberdi": 1,
    "followed": 1,
    "urrutias": 1,
    "diagnosis": 1,
    "received": 1,
    "critical": 1,
    "acclaim": 1,
    "dedicated": 1,
    "academy": 1,
    "award": 1,
    "best": 1,
    "feature": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 427,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 5,
  "general_frequency": 0
}