{
  "title": "Alejandro Serani Burgos",
  "content-preview": "Alejandro Serani Burgos (May 3, 1901 \u2013 March 23, 1982) was a Chilean lawyer and politician. He served as an intendant, legislator, and minister of state during the governments of Presidents Arturo Alessandri and Gabriel Gonz\u00e1lez Videla. He was a Freemason, serving as Grand Master of the Grand Lodge ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alejandro_Serani_Burgos",
  "pageid": 76506106,
  "title-terms": {
    "alejandro": 1,
    "serani": 1,
    "burgos": 1
  },
  "content-terms": {
    "alejandro": 2,
    "serani": 7,
    "burgos": 2,
    "may": 3,
    "3": 3,
    "1901": 2,
    "\u2013": 1,
    "march": 4,
    "23": 2,
    "1982": 3,
    "chilean": 1,
    "lawyer": 1,
    "politician": 1,
    "served": 3,
    "intendant": 2,
    "legislator": 1,
    "minister": 6,
    "state": 2,
    "governments": 1,
    "presidents": 1,
    "arturo": 2,
    "alessandri": 2,
    "gabriel": 2,
    "gonz\u00e1lez": 3,
    "videla": 2,
    "freemason": 2,
    "serving": 4,
    "grand": 5,
    "master": 2,
    "lodge": 3,
    "chile": 7,
    "1954": 2,
    "1957": 3,
    "biography": 1,
    "born": 1,
    "antuco": 1,
    "son": 1,
    "ceferino": 1,
    "di": 1,
    "cocco": 1,
    "magdalena": 1,
    "binet": 1,
    "european": 1,
    "descent": 1,
    "completed": 1,
    "primary": 1,
    "secondary": 1,
    "education": 2,
    "liceo": 3,
    "de": 6,
    "hombres": 1,
    "temuco": 2,
    "pursued": 1,
    "higher": 1,
    "pedagogical": 1,
    "institute": 1,
    "law": 5,
    "school": 2,
    "university": 4,
    "obtained": 1,
    "degree": 2,
    "mathematics": 1,
    "1924": 1,
    "received": 2,
    "november": 2,
    "20": 1,
    "1928": 1,
    "thesis": 1,
    "focused": 1,
    "theories": 1,
    "investigation": 1,
    "crimes": 1,
    "years": 1,
    "held": 6,
    "positions": 1,
    "president": 6,
    "vice": 1,
    "secretary": 2,
    "pedagogy": 1,
    "student": 2,
    "centers": 1,
    "also": 4,
    "director": 2,
    "federation": 1,
    "fech": 1,
    "worked": 2,
    "teacher": 1,
    "liceos": 2,
    "los": 2,
    "andes": 1,
    "san": 1,
    "felipe": 1,
    "vicerector": 1,
    "night": 1,
    "federico": 1,
    "hansen": 1,
    "position": 8,
    "rector": 1,
    "rengo": 1,
    "\u00e1ngeles": 1,
    "among": 1,
    "activities": 2,
    "member": 4,
    "ateneo": 1,
    "boy": 1,
    "scouts": 1,
    "b\u00edob\u00edo": 1,
    "league": 1,
    "poor": 1,
    "students": 1,
    "international": 1,
    "labour": 3,
    "conference": 1,
    "santiago": 3,
    "married": 2,
    "twice": 1,
    "first": 1,
    "marta": 1,
    "martelli": 1,
    "devia": 1,
    "three": 2,
    "children": 2,
    "c\u00e9sar": 1,
    "mario": 1,
    "patricio": 1,
    "widowed": 1,
    "guilda": 1,
    "mostazal": 1,
    "june": 5,
    "18": 1,
    "1962": 1,
    "two": 1,
    "nancy": 1,
    "jorge": 1,
    "political": 1,
    "career": 1,
    "democrat": 1,
    "party": 3,
    "1941": 1,
    "participated": 1,
    "merger": 1,
    "democratic": 1,
    "split": 1,
    "1952": 2,
    "presidential": 1,
    "elections": 3,
    "part": 1,
    "leadership": 1,
    "return": 1,
    "activity": 1,
    "afterward": 1,
    "carlos": 1,
    "d\u00e1vilas": 1,
    "provisional": 1,
    "presidency": 1,
    "appointed": 6,
    "biob\u00edo": 1,
    "province": 1,
    "30": 1,
    "1932": 2,
    "resigned": 3,
    "july": 2,
    "year": 3,
    "parliamentary": 3,
    "elected": 3,
    "deputy": 1,
    "nineteenth": 1,
    "departmental": 1,
    "group": 1,
    "corresponding": 1,
    "departments": 1,
    "angol": 1,
    "laja": 1,
    "mulch\u00e9n": 2,
    "legislative": 1,
    "period": 1,
    "1933\u20131937": 1,
    "complete": 1,
    "term": 3,
    "accepted": 2,
    "place": 1,
    "pedro": 2,
    "hern\u00e1n": 1,
    "freeman": 1,
    "caris": 1,
    "incorporated": 1,
    "25": 1,
    "government": 3,
    "liberal": 1,
    "april": 1,
    "19": 1,
    "1934": 1,
    "31": 1,
    "1936": 1,
    "date": 1,
    "national": 1,
    "assets": 1,
    "january": 1,
    "15": 1,
    "1937": 2,
    "finally": 1,
    "justice": 1,
    "24": 1,
    "august": 2,
    "6": 1,
    "radical": 2,
    "aguirre": 1,
    "cerda": 1,
    "delegate": 1,
    "compa\u00f1\u00eda": 1,
    "tel\u00e9fonos": 1,
    "february": 1,
    "1939": 1,
    "8": 1,
    "1950": 1,
    "assumed": 1,
    "second": 1,
    "time": 1,
    "29": 1,
    "administration": 1,
    "fellow": 1,
    "ran": 1,
    "senator": 1,
    "atacama": 1,
    "coquimbo": 1,
    "1957\u20131965": 1,
    "later": 1,
    "5": 1,
    "1956": 2,
    "professor": 1,
    "civil": 1,
    "general": 1,
    "council": 2,
    "bar": 1,
    "association": 1,
    "seat": 1,
    "death": 1,
    "forestry": 1,
    "entrepreneur": 1,
    "acquiring": 1,
    "el": 2,
    "trapiche": 1,
    "estate": 1,
    "near": 1,
    "coipue": 1,
    "commune": 1,
    "curepto": 1,
    "early": 1,
    "1950s": 1,
    "4": 1,
    "reelected": 1,
    "new": 1,
    "17": 1,
    "tenure": 1,
    "masonic": 2,
    "constitution": 1,
    "force": 1,
    "since": 1,
    "1": 1,
    "1955": 2,
    "promulgated": 1,
    "decree": 1,
    "318": 1,
    "issued": 1,
    "establishing": 1,
    "instruction": 1,
    "program": 1,
    "symbolic": 1,
    "degrees": 1,
    "owned": 1,
    "newspaper": 1,
    "ideal": 1,
    "order": 1,
    "isabella": 1,
    "catholic": 1,
    "passed": 1,
    "away": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 428,
  "curious_frequency": 2,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}