{
  "title": "Makiko Furuichi",
  "content-preview": "Makiko Furuichi (born in 1987 in Kanazawa at Japan) is a visual artist and French Painter.\n\n\n== Biography ==\nMakiko Furuichi was born in Japan in the city of Kanazawa. She studied at the Kanazawa College of Art before moving to Nantes, France, to continue her studies at the Nantes Saint-Nazaire Scho",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Makiko_Furuichi",
  "pageid": 76546718,
  "title-terms": {
    "makiko": 1,
    "furuichi": 1
  },
  "content-terms": {
    "makiko": 8,
    "furuichi": 5,
    "born": 2,
    "1987": 1,
    "kanazawa": 4,
    "japan": 3,
    "visual": 3,
    "artist": 2,
    "french": 1,
    "painter": 2,
    "biography": 1,
    "city": 3,
    "studied": 1,
    "college": 1,
    "art": 7,
    "moving": 1,
    "nantes": 19,
    "france": 1,
    "continue": 1,
    "studies": 1,
    "saintnazaire": 2,
    "school": 1,
    "fine": 1,
    "arts": 5,
    "obtained": 1,
    "higher": 1,
    "national": 2,
    "diploma": 1,
    "plastic": 1,
    "expression": 1,
    "2011": 2,
    "career": 1,
    "2018": 4,
    "exhibited": 2,
    "frac": 2,
    "des": 3,
    "pays": 3,
    "de": 8,
    "la": 5,
    "loire": 3,
    "2021": 6,
    "selected": 1,
    "jury": 1,
    "maison": 2,
    "ackerman": 3,
    "seventh": 1,
    "season": 1,
    "residency": 1,
    "create": 1,
    "unique": 1,
    "contemporary": 3,
    "artwork": 1,
    "cellars": 2,
    "2022": 3,
    "renovated": 1,
    "bell": 2,
    "abbey": 2,
    "lady": 2,
    "fontevraud": 3,
    "adorned": 1,
    "dragon": 1,
    "named": 1,
    "p\u00e9tronille": 2,
    "2023": 5,
    "collection": 5,
    "ciel": 3,
    "poilu": 3,
    "pluie": 2,
    "chaude": 2,
    "mus\u00e9e": 2,
    "marc": 1,
    "chagall": 4,
    "part": 1,
    "anniversary": 2,
    "exhibition": 2,
    "et": 3,
    "moi": 2,
    "marking": 1,
    "museums": 1,
    "50th": 1,
    "also": 1,
    "created": 1,
    "original": 1,
    "work": 1,
    "project": 1,
    "les": 4,
    "au": 2,
    "fil": 2,
    "leau": 2,
    "val": 2,
    "dilleaubign\u00e9": 2,
    "community": 2,
    "communes": 2,
    "partnership": 2,
    "40mcube": 2,
    "year": 1,
    "main": 1,
    "subject": 1,
    "documentary": 2,
    "directed": 1,
    "antoine": 2,
    "godet": 2,
    "28": 1,
    "august": 1,
    "painted": 1,
    "giant": 1,
    "mural": 2,
    "avenue": 1,
    "l\u00e9onblum": 1,
    "works": 2,
    "public": 2,
    "53meter": 1,
    "marcchagall": 2,
    "museum": 2,
    "solo": 1,
    "exhibitions": 2,
    "2015": 2,
    "smoker\u2019s": 1,
    "forest": 1,
    "invade3": 1,
    "tokyo": 6,
    "gallery": 3,
    "5un7": 1,
    "bordeaux": 1,
    "muscles": 1,
    "3e": 3,
    "parall\u00e8le": 2,
    "paris": 7,
    "2016": 2,
    "d\u00e9bilit\u00e9": 1,
    "pannonica": 1,
    "2017": 2,
    "r\u00eave": 1,
    "gris": 1,
    "sill": 1,
    "boss": 1,
    "cheval": 1,
    "r\u00e9tr\u00e9ci": 1,
    "haus": 1,
    "kaki": 1,
    "kukeko": 1,
    "carquefou": 1,
    "thief": 1,
    "hand": 1,
    "wish": 3,
    "less": 3,
    "2019": 2,
    "l\u2019age": 1,
    "raisin": 1,
    "axen\u00e9o7": 1,
    "gatineau": 1,
    "canada": 2,
    "r\u00eaverie": 1,
    "d\u00e9tremp\u00e9e": 1,
    "le": 4,
    "carr\u00e9": 1,
    "ch\u00e2teaugontier": 1,
    "sur": 1,
    "mayenne": 1,
    "toute": 1,
    "petite": 1,
    "amazonie": 1,
    "espace": 1,
    "mira": 1,
    "suru": 2,
    "vachetdelmas": 1,
    "sauve": 1,
    "group": 1,
    "eizo": 1,
    "ten": 1,
    "space": 3,
    "kimura": 2,
    "ask": 3,
    "2012": 1,
    "nouvel": 1,
    "accent": 1,
    "cosmopolis": 1,
    "pintzelen": 1,
    "zarata": 1,
    "mailu": 1,
    "isiltasuna": 1,
    "mille": 1,
    "feuilles": 1,
    "2013": 1,
    "salve": 1,
    "pour": 1,
    "un": 1,
    "temps": 1,
    "pr\u00e9sent": 1,
    "syndicat": 1,
    "potentiel": 1,
    "strasbourg": 1,
    "peu": 1,
    "familier": 1,
    "wave": 1,
    "artmonde": 1,
    "seoul": 1,
    "d\u00e9cong\u00e9lations": 1,
    "pr\u00e9matur\u00e9es": 1,
    "atelier": 5,
    "alain": 1,
    "lebras": 1,
    "2014": 1,
    "chambre": 1,
    "charbon": 1,
    "tourisme": 1,
    "en": 1,
    "allergie": 1,
    "irs": 1,
    "chasse": 1,
    "aux": 1,
    "fauves": 1,
    "dulcie": 1,
    "galerie": 3,
    "dans": 2,
    "mes": 1,
    "yeux": 1,
    "bureau": 1,
    "d\u2019art": 1,
    "recherche": 1,
    "roubaix": 1,
    "salon": 2,
    "ddessins": 2,
    "richelieu": 2,
    "innocence": 1,
    "temple": 1,
    "du": 2,
    "go\u00fbt": 1,
    "br\u00fbl\u00e9e": 1,
    "kalif": 1,
    "rouen": 1,
    "quelque": 1,
    "chose": 1,
    "mettra": 1,
    "fin": 1,
    "\u00e0": 1,
    "l\u2019ennui": 1,
    "pararelle": 1,
    "doloris": 1,
    "fragile": 1,
    "nix": 1,
    "r\u00e9alisateurs": 1,
    "m\u00e9moires": 1,
    "suspendues": 1,
    "detais": 1,
    "guido": 2,
    "romero": 2,
    "pierini": 2,
    "realms": 1,
    "ii": 1,
    "gordon": 1,
    "snelgrove": 1,
    "yoann": 1,
    "estevenin": 1,
    "je": 1,
    "suis": 1,
    "tableau": 1,
    "bonus": 1,
    "nazcas": 1,
    "festival": 2,
    "brasseries": 1,
    "atlas": 1,
    "brussels": 1,
    "2020": 2,
    "pharmakon": 1,
    "chain": 1,
    "reaction": 1,
    "mitsushima": 1,
    "kyoto": 1,
    "inter": 1,
    "prize": 3,
    "l\u2019atelier": 1,
    "believe": 1,
    "fly": 1,
    "port": 1,
    "cr\u00e9ateurs": 1,
    "toulon": 1,
    "participations": 1,
    "2025": 1,
    "featurelength": 1,
    "awards": 1,
    "collections": 1,
    "2008": 3,
    "film": 1,
    "grand": 1,
    "four": 1,
    "japanese": 1,
    "schools": 1,
    "winner": 1,
    "artdeliver": 1,
    "library": 1,
    "illeetvilaine": 1,
    "departmental": 1,
    "fund": 2,
    "regional": 1,
    "nice": 1,
    "family": 1,
    "granddaughter": 1,
    "minokichi": 1,
    "yasui": 1,
    "first": 1,
    "disciple": 1,
    "ryusei": 1,
    "kishida": 1,
    "notes": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "leaflet": 1,
    "50": 1,
    "ans": 1,
    "museesnationauxalpesmaritimesfr": 1,
    "laur\u00e9ate": 1,
    "r\u00e9sidence": 1,
    "ackermann": 1,
    "fontevraudfr": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 510,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}