{
  "title": "\u0130brahim Kafeso\u011flu",
  "content-preview": "\u0130brahim Kafeso\u011flu (1914\u20131984) was a Turkish historian and academic who is known for his role in the development of the Turkish\u2013Islamic synthesis. He was a faculty member of Istanbul University and Atat\u00fcrk University. He cofounded the conservative think thank Intellectuals' Hearth and was its preside",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/%C4%B0brahim_Kafeso%C4%9Flu",
  "pageid": 76696739,
  "title-terms": {
    "i\u0307brahim": 1,
    "kafeso\u011flu": 1
  },
  "content-terms": {
    "i\u0307brahim": 1,
    "kafeso\u011flu": 13,
    "1914\u20131984": 1,
    "turkish": 12,
    "historian": 1,
    "academic": 1,
    "known": 1,
    "role": 2,
    "development": 1,
    "turkish\u2013islamic": 3,
    "synthesis": 3,
    "faculty": 2,
    "member": 3,
    "istanbul": 6,
    "university": 10,
    "atat\u00fcrk": 2,
    "cofounded": 1,
    "conservative": 2,
    "think": 1,
    "thank": 1,
    "intellectuals": 3,
    "hearth": 1,
    "president": 2,
    "1970": 3,
    "1974": 2,
    "early": 1,
    "life": 3,
    "education": 1,
    "born": 1,
    "tefenni": 1,
    "burdur": 1,
    "january": 3,
    "1914": 1,
    "father": 1,
    "killed": 1,
    "east": 1,
    "front": 1,
    "world": 2,
    "war": 2,
    "graduated": 1,
    "teachers": 2,
    "college": 1,
    "izmir": 1,
    "1932": 1,
    "started": 1,
    "masters": 1,
    "degree": 1,
    "ankara": 3,
    "1936": 1,
    "completing": 1,
    "studies": 3,
    "hungarology": 1,
    "medieval": 1,
    "history": 8,
    "language": 2,
    "geography": 1,
    "sent": 1,
    "budapest": 1,
    "phd": 2,
    "could": 1,
    "complete": 1,
    "program": 1,
    "due": 1,
    "ii": 1,
    "managed": 1,
    "return": 1,
    "turkey": 2,
    "april": 1,
    "1945": 1,
    "working": 1,
    "brief": 1,
    "period": 1,
    "continued": 1,
    "obtained": 1,
    "1949": 1,
    "thesis": 1,
    "entitled": 2,
    "b\u00fcy\u00fck": 1,
    "sel\u00e7uklu": 1,
    "sultan\u0131": 1,
    "melik\u015fah": 1,
    "malik": 1,
    "shah": 1,
    "sultan": 1,
    "seljuk": 2,
    "empire": 2,
    "advisor": 1,
    "m\u00fckrimin": 1,
    "halil": 1,
    "yinan\u00e7": 1,
    "notable": 1,
    "included": 1,
    "fuat": 1,
    "k\u00f6pr\u00fcl\u00fc": 1,
    "zeki": 2,
    "velidi": 2,
    "togan": 2,
    "sadri": 1,
    "maksudi": 1,
    "arsal": 1,
    "re\u015fit": 1,
    "rahmeti": 1,
    "arat": 1,
    "career": 1,
    "activities": 1,
    "promoted": 1,
    "associate": 1,
    "professor": 2,
    "1953": 1,
    "chair": 3,
    "department": 3,
    "1954": 1,
    "1955": 1,
    "joined": 1,
    "worked": 1,
    "1962": 2,
    "became": 1,
    "full": 1,
    "served": 2,
    "general": 1,
    "1983": 2,
    "retired": 1,
    "teaching": 1,
    "post": 3,
    "succeeded": 2,
    "undersecretary": 1,
    "culture": 6,
    "prime": 1,
    "ministry": 2,
    "advisory": 1,
    "board": 1,
    "made": 1,
    "historical": 1,
    "society": 1,
    "founding": 1,
    "ih": 2,
    "held": 1,
    "may": 1,
    "30": 1,
    "s\u00fcleyman": 1,
    "yal\u00e7\u0131n": 1,
    "work": 1,
    "views": 1,
    "published": 2,
    "various": 1,
    "books": 1,
    "preislamic": 2,
    "also": 2,
    "book": 1,
    "1985": 1,
    "contributed": 1,
    "nationalist": 1,
    "magazine": 1,
    "t\u00fcrk": 1,
    "k\u00fclt\u00fcr\u00fc": 1,
    "shaped": 1,
    "ideology": 1,
    "major": 1,
    "ideologue": 1,
    "significant": 1,
    "formulation": 1,
    "islam": 1,
    "matter": 1,
    "conscience": 1,
    "political": 1,
    "legal": 1,
    "system": 1,
    "stated": 1,
    "state": 2,
    "ruled": 1,
    "accordance": 1,
    "islamic": 2,
    "principles": 1,
    "consistent": 1,
    "traditions": 1,
    "support": 1,
    "position": 1,
    "added": 1,
    "turks": 2,
    "never": 1,
    "founded": 1,
    "kept": 1,
    "understanding": 1,
    "sovereignty": 1,
    "social": 1,
    "rights": 1,
    "toleration": 1,
    "religious": 2,
    "land": 1,
    "regime": 1,
    "military": 1,
    "character": 1,
    "states": 1,
    "nationalism": 1,
    "racism": 1,
    "cause": 1,
    "either": 1,
    "argued": 1,
    "necessity": 1,
    "condition": 1,
    "scientific": 1,
    "advancement": 1,
    "welfare": 1,
    "people": 1,
    "enrichment": 1,
    "national": 3,
    "opposed": 1,
    "humanism": 1,
    "regarding": 1,
    "threat": 1,
    "grounds": 1,
    "compatible": 1,
    "western": 1,
    "idea": 1,
    "described": 1,
    "youth": 1,
    "bearer": 1,
    "4000yearold": 1,
    "representative": 1,
    "long": 1,
    "glorious": 1,
    "struggle": 1,
    "developed": 1,
    "definition": 1,
    "stating": 1,
    "obviously": 1,
    "regard": 1,
    "turn": 1,
    "backs": 1,
    "liberty": 1,
    "scorn": 1,
    "mores": 1,
    "personal": 1,
    "death": 1,
    "married": 1,
    "m\u00fczeyyen": 1,
    "han\u0131m": 1,
    "1946": 1,
    "three": 1,
    "children": 1,
    "marriage": 1,
    "fluent": 1,
    "hungarian": 1,
    "english": 1,
    "french": 1,
    "german": 1,
    "persian": 1,
    "arabic": 1,
    "died": 1,
    "18": 1,
    "august": 1,
    "1984": 1,
    "buried": 1,
    "edirnekap\u0131": 1,
    "martyrs": 1,
    "cemetery": 1,
    "references": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 364,
  "curious_frequency": 1,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 1,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}