{
  "title": "Omar Youssef Souleimane",
  "content-preview": "Omar Youssef Souleimane, (Arabic: \u0639\u0645\u0631 \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646; born 1987 in Al-Qutayfah near Damascus, Syria), is a French-Syrian journalist, poet and literary writer. In 2011, he had to flee Syria for his political views and has lived in exile in France since 2012. Souleiman has published an autobiography, nov",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Omar_Youssef_Souleimane",
  "pageid": 76712828,
  "title-terms": {
    "omar": 1,
    "youssef": 1,
    "souleimane": 1
  },
  "content-terms": {
    "omar": 3,
    "youssef": 4,
    "souleimane": 3,
    "arabic": 6,
    "\u0639\u0645\u0631": 1,
    "\u064a\u0648\u0633\u0641": 1,
    "\u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646": 1,
    "born": 1,
    "1987": 1,
    "alqutayfah": 1,
    "near": 1,
    "damascus": 2,
    "syria": 6,
    "frenchsyrian": 1,
    "journalist": 2,
    "poet": 1,
    "literary": 3,
    "writer": 1,
    "2011": 3,
    "flee": 1,
    "political": 2,
    "views": 1,
    "lived": 1,
    "exile": 1,
    "france": 4,
    "since": 2,
    "2012": 2,
    "souleiman": 5,
    "published": 5,
    "autobiography": 2,
    "novels": 2,
    "several": 2,
    "poetry": 3,
    "collections": 1,
    "first": 1,
    "later": 3,
    "also": 3,
    "french": 8,
    "works": 3,
    "awarded": 1,
    "arab": 2,
    "prizes": 1,
    "part": 2,
    "syrian": 5,
    "literature": 2,
    "context": 1,
    "war": 3,
    "imprisonment": 1,
    "life": 1,
    "career": 1,
    "teenager": 1,
    "grew": 1,
    "religiously": 1,
    "conservative": 1,
    "parents": 1,
    "saudi": 1,
    "arabia": 1,
    "studied": 1,
    "albaath": 1,
    "university": 1,
    "homs": 1,
    "worked": 1,
    "2006": 2,
    "2010": 3,
    "spring": 1,
    "took": 1,
    "demonstrations": 1,
    "extrajudicial": 1,
    "arrests": 1,
    "killings": 1,
    "covered": 1,
    "state": 1,
    "emergency": 1,
    "force": 1,
    "1963": 1,
    "outbreak": 1,
    "civil": 1,
    "wanted": 1,
    "secret": 1,
    "services": 1,
    "fled": 1,
    "jordan": 1,
    "emigrated": 1,
    "granted": 1,
    "asylum": 1,
    "learned": 1,
    "language": 1,
    "december": 1,
    "2016": 4,
    "june": 1,
    "2022": 3,
    "director": 1,
    "programme": 1,
    "titled": 1,
    "la": 4,
    "nouvelle": 1,
    "po\u00e9sie": 1,
    "syrienne": 1,
    "\u00e0": 1,
    "l\u2019heure": 1,
    "de": 5,
    "guerre": 1,
    "et": 3,
    "des": 2,
    "nouveaux": 1,
    "moyens": 1,
    "communication": 2,
    "new": 2,
    "time": 1,
    "means": 1,
    "coll\u00e8ge": 1,
    "international": 1,
    "philosophie": 1,
    "january": 1,
    "2018": 2,
    "le": 7,
    "petit": 2,
    "terroriste": 2,
    "small": 1,
    "terrorist": 1,
    "autobiographical": 1,
    "story": 2,
    "defends": 1,
    "freedom": 1,
    "criticize": 1,
    "religion": 1,
    "raised": 1,
    "islam": 1,
    "became": 1,
    "citizen": 1,
    "following": 1,
    "year": 1,
    "essay": 2,
    "\u00eatre": 2,
    "fran\u00e7ais": 2,
    "2020": 2,
    "novel": 5,
    "dernier": 3,
    "syrien": 3,
    "written": 2,
    "translated": 5,
    "italian": 2,
    "german": 3,
    "english": 2,
    "last": 1,
    "tells": 1,
    "young": 1,
    "syrians": 1,
    "revolution": 1,
    "including": 2,
    "struggles": 1,
    "society": 1,
    "accepting": 1,
    "samesex": 1,
    "relationships": 1,
    "sexuality": 1,
    "according": 1,
    "magazine": 1,
    "arablit": 1,
    "piece": 1,
    "subversive": 1,
    "writing": 1,
    "stereotypes": 1,
    "tame": 1,
    "kind": 1,
    "fiction": 1,
    "review": 1,
    "online": 1,
    "platform": 1,
    "qantara": 1,
    "novelist": 1,
    "volker": 1,
    "kaminski": 1,
    "called": 1,
    "dark": 1,
    "yet": 1,
    "exciting": 1,
    "refuses": 1,
    "relinquish": 1,
    "desperate": 1,
    "hope": 1,
    "current": 1,
    "generation": 2,
    "bridge": 1,
    "next": 1,
    "cross": 1,
    "get": 1,
    "\u2026": 1,
    "democracy": 1,
    "newspapers": 1,
    "lhumanit\u00e9": 1,
    "figaro": 1,
    "point": 1,
    "essays": 1,
    "flammarion": 4,
    "2023": 1,
    "une": 1,
    "chambre": 1,
    "en": 1,
    "exil": 1,
    "2024": 2,
    "damas": 3,
    "je": 3,
    "te": 1,
    "salue": 1,
    "loin": 2,
    "l\u2019enfant": 1,
    "oubli\u00e9": 1,
    "mort": 2,
    "ne": 3,
    "s\u00e9duit": 2,
    "pas": 3,
    "les": 4,
    "ivrognes": 2,
    "bilingual": 1,
    "frencharabic": 1,
    "2014": 1,
    "il": 1,
    "faut": 1,
    "quils": 1,
    "meurent": 1,
    "beirut": 1,
    "2013": 1,
    "ferme": 2,
    "yeux": 2,
    "jy": 2,
    "vais": 2,
    "chansons": 1,
    "saisons": 1,
    "awards": 1,
    "souad": 1,
    "alsabah": 1,
    "prize": 2,
    "kuwait": 1,
    "am\u00e9liemurat": 1,
    "prix": 1,
    "du": 1,
    "po\u00e8te": 1,
    "r\u00e9sistant": 1,
    "2017": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 1,
    "website": 1,
    "mohammad": 1,
    "excerpt": 1,
    "souleimans": 1,
    "ghada": 2,
    "mourad": 2,
    "away": 1,
    "three": 1,
    "poems": 1
  },
  "title-length": 3,
  "content-length": 396,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 3,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}