{
  "title": "Laetitia Colombani",
  "content-preview": "Laetitia Colombani (born 1976) is a French filmmaker, writer and actress.\n\n\n== Early life ==\nLaetitia Colombani was born in 1976 in the Caud\u00e9ran quartier of Bordeaux. She then lived in Talence and Gradignan. Her father is a construction engineer. Her mother was a librarian at the Coll\u00e8ge de Monjous,",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Laetitia_Colombani",
  "pageid": 77098317,
  "title-terms": {
    "laetitia": 1,
    "colombani": 1
  },
  "content-terms": {
    "laetitia": 6,
    "colombani": 9,
    "born": 2,
    "1976": 2,
    "french": 1,
    "filmmaker": 1,
    "writer": 1,
    "actress": 2,
    "early": 1,
    "life": 2,
    "caud\u00e9ran": 1,
    "quartier": 1,
    "bordeaux": 1,
    "lived": 2,
    "talence": 1,
    "gradignan": 1,
    "father": 1,
    "construction": 1,
    "engineer": 1,
    "mother": 1,
    "librarian": 1,
    "coll\u00e8ge": 1,
    "de": 4,
    "monjous": 1,
    "student": 1,
    "earned": 1,
    "baccalaur\u00e9at": 1,
    "lyc\u00e9e": 1,
    "victor": 1,
    "louis": 1,
    "age": 1,
    "18": 1,
    "moved": 1,
    "nantes": 1,
    "complete": 1,
    "twoyear": 1,
    "preparatory": 1,
    "class": 1,
    "cin\u00e9sup": 1,
    "entered": 1,
    "\u00e9cole": 1,
    "nationale": 1,
    "sup\u00e9rieure": 1,
    "louislumi\u00e8re": 1,
    "received": 3,
    "diploma": 1,
    "1998": 5,
    "career": 2,
    "colombanis": 1,
    "film": 13,
    "began": 1,
    "several": 2,
    "short": 9,
    "films": 3,
    "including": 1,
    "le": 5,
    "dernier": 3,
    "bip": 3,
    "m\u00e9moire": 1,
    "puce": 1,
    "1999": 1,
    "made": 1,
    "feature": 2,
    "directorial": 1,
    "debut": 1,
    "loves": 4,
    "2002": 3,
    "starring": 2,
    "audrey": 1,
    "tautou": 1,
    "also": 3,
    "directed": 2,
    "comedy": 1,
    "mes": 4,
    "stars": 3,
    "et": 4,
    "moi": 3,
    "2008": 3,
    "kad": 1,
    "merad": 1,
    "catherine": 1,
    "deneuve": 1,
    "emmanuelle": 1,
    "b\u00e9art": 1,
    "m\u00e9lanie": 1,
    "bernier": 1,
    "author": 1,
    "international": 1,
    "attention": 1,
    "2017": 2,
    "first": 1,
    "novel": 4,
    "braid": 3,
    "la": 11,
    "tresse": 2,
    "awards": 1,
    "sold": 2,
    "2": 1,
    "million": 2,
    "copies": 1,
    "france": 2,
    "tells": 1,
    "story": 1,
    "three": 1,
    "women": 1,
    "different": 1,
    "destinies": 1,
    "living": 1,
    "india": 1,
    "sicily": 1,
    "canada": 1,
    "adapted": 1,
    "2023": 2,
    "major": 1,
    "success": 1,
    "13": 1,
    "admissions": 1,
    "second": 1,
    "les": 2,
    "victorieuses": 2,
    "released": 1,
    "2019": 3,
    "third": 1,
    "cerfvolant": 2,
    "followed": 1,
    "2021": 4,
    "personal": 1,
    "paris": 4,
    "frequently": 1,
    "returns": 1,
    "gironde": 1,
    "region": 1,
    "family": 1,
    "still": 1,
    "lives": 1,
    "spends": 1,
    "summers": 1,
    "resort": 1,
    "town": 1,
    "arcachon": 1,
    "filmography": 1,
    "director": 1,
    "2003": 6,
    "une": 1,
    "fleur": 1,
    "pour": 1,
    "marie": 4,
    "quelques": 1,
    "mots": 1,
    "damour": 1,
    "casting": 3,
    "urgent": 2,
    "emma": 1,
    "merowski": 1,
    "cousin": 1,
    "bette": 1,
    "des": 1,
    "mcanuff": 1,
    "non": 1,
    "cr\u00e9dit\u00e9e": 1,
    "au": 1,
    "g\u00e9n\u00e9rique": 1,
    "paradisco": 1,
    "st\u00e9phane": 1,
    "lycuong": 1,
    "femme": 1,
    "aux": 1,
    "chocolats": 1,
    "faucheuse": 1,
    "vincenzo": 1,
    "marano": 1,
    "patrick": 1,
    "timsit": 1,
    "gomez": 1,
    "tavar\u00e8s": 1,
    "gilles": 1,
    "paquetbrenner": 1,
    "s\u00e9verine": 1,
    "directrice": 1,
    "du": 2,
    "2004": 1,
    "qui": 1,
    "mange": 1,
    "quand": 1,
    "jeanpaul": 1,
    "lilienfeld": 1,
    "tv": 3,
    "lh\u00f4tesse": 1,
    "breakfast": 1,
    "2005": 4,
    "libre": 1,
    "\u00e9change": 1,
    "olivier": 1,
    "plas": 1,
    "florence": 1,
    "belle": 1,
    "enfin": 1,
    "possible": 1,
    "r\u00e9gis": 1,
    "roinsard": 1,
    "standardiste": 1,
    "pas": 2,
    "bouger": 1,
    "xavier": 1,
    "daugreilh": 1,
    "m\u00e8re": 1,
    "retiensmoi": 1,
    "jeanpierre": 1,
    "igoux": 1,
    "virginie": 1,
    "psychatnalyste": 1,
    "2012": 1,
    "way": 1,
    "florentemilio": 1,
    "siri": 1,
    "vline": 1,
    "buggy": 1,
    "2014": 1,
    "jaurais": 1,
    "d\u00fb": 1,
    "mettre": 1,
    "clarks": 1,
    "caldera": 1,
    "r\u00e9alisatrice": 1,
    "2015": 1,
    "boule": 1,
    "noire": 1,
    "denis": 1,
    "malleval": 1,
    "madame": 1,
    "fabre": 1,
    "f\u00eate": 1,
    "famille": 1,
    "c\u00e9dric": 1,
    "kahn": 1,
    "accusation": 1,
    "yvan": 1,
    "attal": 1,
    "psychologue": 1,
    "bibliography": 1,
    "grasset": 3,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 378,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 2,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}