{
  "title": "Jean Langlais",
  "content-preview": "Jean Fran\u00e7ois-Hyacinthe Langlais III (15 February 1907 \u2013 8 May 1991) was a French composer of modern classical music, organist, and improviser. He described himself as \"Breton, de foi Catholique\" (\"Breton, of Catholic faith\").\n\n\n== Biography ==\nLanglais was born in La Fontenelle (Ille-et-Vilaine, Br",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jean_Langlais",
  "pageid": 845268,
  "title-terms": {
    "jean": 1,
    "langlais": 1
  },
  "content-terms": {
    "jean": 11,
    "fran\u00e7oishyacinthe": 1,
    "langlais": 29,
    "iii": 1,
    "15": 1,
    "february": 1,
    "1907": 1,
    "\u2013": 1,
    "8": 1,
    "may": 1,
    "1991": 2,
    "french": 2,
    "composer": 4,
    "modern": 1,
    "classical": 1,
    "music": 11,
    "organist": 5,
    "improviser": 1,
    "described": 1,
    "breton": 2,
    "de": 8,
    "foi": 1,
    "catholique": 1,
    "catholic": 1,
    "faith": 1,
    "biography": 2,
    "born": 1,
    "la": 3,
    "fontenelle": 1,
    "illeetvilaine": 1,
    "brittany": 2,
    "small": 1,
    "village": 1,
    "near": 1,
    "mont": 1,
    "saintmichel": 1,
    "france": 1,
    "jeanmariejoseph": 1,
    "ii": 1,
    "blacksmith": 1,
    "flavie": 1,
    "canto": 1,
    "seamstress": 1,
    "became": 1,
    "blind": 3,
    "due": 2,
    "glaucoma": 1,
    "two": 2,
    "years": 2,
    "old": 1,
    "sent": 1,
    "institut": 1,
    "national": 3,
    "des": 2,
    "jeunes": 1,
    "aveugles": 1,
    "institute": 2,
    "children": 3,
    "paris": 7,
    "began": 1,
    "study": 1,
    "organ": 12,
    "andr\u00e9": 1,
    "marchal": 1,
    "progressed": 1,
    "conservatoire": 1,
    "obtaining": 1,
    "prizes": 1,
    "studying": 1,
    "composition": 2,
    "marcel": 1,
    "dupr\u00e9": 1,
    "paul": 1,
    "dukas": 1,
    "also": 4,
    "studied": 1,
    "improvisation": 1,
    "charles": 2,
    "tournemire": 3,
    "graduating": 1,
    "returned": 1,
    "teach": 1,
    "taught": 1,
    "schola": 1,
    "cantorum": 1,
    "1961": 1,
    "1976": 2,
    "many": 2,
    "students": 1,
    "went": 1,
    "become": 1,
    "important": 1,
    "musicians": 1,
    "including": 2,
    "organists": 2,
    "composers": 1,
    "among": 1,
    "american": 3,
    "kathleen": 1,
    "thomerson": 2,
    "later": 1,
    "published": 2,
    "biobibliography": 2,
    "another": 2,
    "one": 2,
    "margreeth": 1,
    "chr": 1,
    "jong": 1,
    "dutch": 1,
    "educator": 1,
    "first": 3,
    "wife": 3,
    "jeannette": 2,
    "asked": 1,
    "former": 1,
    "student": 1,
    "personal": 1,
    "recital": 1,
    "liaison": 1,
    "friend": 2,
    "ann": 1,
    "labounsky": 5,
    "1972": 1,
    "write": 1,
    "man": 2,
    "though": 1,
    "2000": 2,
    "nine": 2,
    "death": 1,
    "doctoral": 1,
    "paper": 1,
    "life": 2,
    "works": 7,
    "fortunately": 1,
    "able": 1,
    "share": 1,
    "died": 2,
    "however": 1,
    "displeased": 1,
    "truthful": 1,
    "saw": 3,
    "wanted": 1,
    "painted": 1,
    "way": 2,
    "truth": 1,
    "admitted": 1,
    "times": 1,
    "could": 1,
    "complex": 2,
    "person": 1,
    "see": 1,
    "partly": 1,
    "region": 1,
    "grew": 1,
    "bretons": 1,
    "considered": 1,
    "proud": 1,
    "people": 1,
    "loved": 1,
    "tell": 1,
    "folklore": 1,
    "made": 1,
    "name": 1,
    "following": 1,
    "footsteps": 1,
    "c\u00e9sar": 2,
    "franck": 3,
    "organiste": 1,
    "titulaire": 1,
    "basilica": 2,
    "sainteclotilde": 3,
    "1945": 1,
    "post": 1,
    "remained": 1,
    "1988": 3,
    "much": 1,
    "demand": 1,
    "concert": 1,
    "widely": 1,
    "toured": 1,
    "across": 1,
    "europe": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "3rd": 1,
    "north": 1,
    "tour": 1,
    "lasted": 1,
    "january": 1,
    "march": 1,
    "1956": 1,
    "play": 1,
    "coasts": 1,
    "15th": 1,
    "arrondissement": 1,
    "age": 1,
    "84": 1,
    "survived": 1,
    "second": 1,
    "marielouise": 2,
    "jaquetlanglais": 2,
    "three": 2,
    "janine": 1,
    "claude": 1,
    "caroline": 1,
    "position": 1,
    "succeeded": 1,
    "jacques": 2,
    "taddei": 1,
    "prolific": 1,
    "composing": 1,
    "254": 1,
    "opus": 1,
    "numbers": 1,
    "prelude": 1,
    "fugue": 1,
    "1927": 1,
    "last": 1,
    "trio": 1,
    "1990": 1,
    "piece": 1,
    "although": 1,
    "best": 1,
    "known": 1,
    "sacred": 1,
    "choral": 1,
    "composed": 1,
    "number": 1,
    "instrumental": 1,
    "orchestral": 1,
    "chamber": 2,
    "secular": 1,
    "song": 1,
    "settings": 1,
    "written": 1,
    "highly": 1,
    "individual": 1,
    "eclectic": 1,
    "style": 1,
    "venturing": 1,
    "well": 1,
    "beyond": 1,
    "might": 1,
    "expected": 1,
    "midtwentiethcentury": 1,
    "rich": 1,
    "harmonies": 1,
    "overlapping": 1,
    "modes": 1,
    "sometimes": 3,
    "tonal": 1,
    "contemporary": 1,
    "countryman": 1,
    "olivier": 1,
    "messiaen": 1,
    "related": 1,
    "predecessors": 1,
    "employing": 1,
    "serial": 1,
    "techniques": 1,
    "often": 2,
    "exhibiting": 1,
    "earthy": 1,
    "celtic": 1,
    "folkiness": 1,
    "owes": 1,
    "little": 1,
    "bart\u00f3k": 1,
    "il": 1,
    "toujours": 1,
    "artichous": 1,
    "dans": 1,
    "sa": 1,
    "musique": 2,
    "early": 1,
    "reviewer": 1,
    "wrote": 1,
    "owing": 1,
    "blindness": 1,
    "langlaiss": 1,
    "method": 1,
    "involved": 1,
    "thinking": 1,
    "work": 1,
    "every": 1,
    "detail": 1,
    "long": 1,
    "period": 1,
    "writing": 1,
    "shorthand": 1,
    "braille": 1,
    "would": 1,
    "dictate": 1,
    "note": 1,
    "rhythmic": 1,
    "value": 1,
    "amanuensis": 1,
    "produce": 1,
    "full": 2,
    "score": 1,
    "bestknown": 1,
    "include": 1,
    "fourpart": 1,
    "masses": 1,
    "messe": 3,
    "solennelle": 3,
    "missa": 5,
    "salve": 2,
    "regina": 2,
    "simplicitate": 2,
    "unison": 1,
    "voice": 1,
    "compositions": 1,
    "hymne": 1,
    "dactions": 1,
    "gr\u00e2ces": 1,
    "gregorian": 1,
    "paraphrases": 1,
    "nativit\u00e9": 1,
    "les": 1,
    "rameaux": 1,
    "palms": 1,
    "po\u00e8mes": 1,
    "evangeliques": 1,
    "chant": 2,
    "h\u00e9ro\u00efque": 1,
    "paix": 1,
    "profundis": 1,
    "pieces": 2,
    "kyrie": 1,
    "orbis": 1,
    "factor": 1,
    "livre": 1,
    "\u0153cum\u00e9nique": 1,
    "incantation": 2,
    "pour": 1,
    "un": 2,
    "jour": 1,
    "saint": 1,
    "easter": 1,
    "cantil\u00e8ne": 1,
    "suite": 4,
    "br\u00e8ve": 1,
    "m\u00e9di\u00e9vale": 2,
    "folkloric": 1,
    "trois": 1,
    "m\u00e9ditations": 2,
    "sur": 2,
    "sainte": 2,
    "trinit\u00e9": 1,
    "f\u00eate": 1,
    "op": 2,
    "51": 1,
    "24": 1,
    "harmonium": 1,
    "6": 1,
    "hommage": 1,
    "\u00e0": 1,
    "frescobaldi": 1,
    "discography": 1,
    "albums": 1,
    "joue": 1,
    "english": 1,
    "orchestra": 1,
    "brass": 1,
    "ensemble": 2,
    "choir": 1,
    "westminster": 1,
    "cathedraldavid": 1,
    "hill": 1,
    "live": 1,
    "st": 1,
    "augustin": 1,
    "wien": 1,
    "1993": 1,
    "kevin": 1,
    "bowyer": 1,
    "1994": 1,
    "misericordiae": 1,
    "domini": 1,
    "vocal": 1,
    "sourisse": 2,
    "dir": 1,
    "1996": 3,
    "cinq": 1,
    "lapocalypse": 1,
    "complete": 1,
    "clotilde": 1,
    "1963": 1,
    "2": 1,
    "cd": 1,
    "chants": 1,
    "bretagne": 1,
    "andr\u00e9a": 1,
    "ar": 1,
    "gouilh": 1,
    "voix": 1,
    "kauffmann": 1,
    "orgue": 2,
    "cavaill\u00e9coll": 1,
    "saintservan": 1,
    "1997": 1,
    "chambre": 1,
    "avec": 1,
    "piano": 1,
    "2001": 1,
    "centenaire": 1,
    "george": 1,
    "baker": 1,
    "2007": 2,
    "dvds": 1,
    "los": 1,
    "angeles": 1,
    "chapter": 1,
    "guild": 1,
    "bibliography": 1,
    "2016": 1,
    "remembered": 1,
    "free": 1,
    "online": 1,
    "mllanglaiscom": 1,
    "agohqorg": 1,
    "amadeus": 1,
    "press": 1,
    "isbn": 3,
    "1574670549": 1,
    "ml": 1,
    "1995": 1,
    "ombre": 1,
    "et": 1,
    "lumi\u00e8re": 1,
    "19071991": 1,
    "\u00e9ditions": 1,
    "combre": 1,
    "2950607322": 1,
    "k": 1,
    "greenwood": 1,
    "biobibliographies": 1,
    "book": 1,
    "10": 1,
    "9780313255472": 1,
    "notes": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "official": 2,
    "website": 3,
    "tribute": 1,
    "includes": 1,
    "list": 1,
    "association": 1,
    "friends": 1,
    "mp3": 1,
    "files": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 646,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}