{
  "title": "Orlando Mohorovi\u0107",
  "content-preview": "Orlando Mohorovi\u0107 (born 1950 in Labin) is a Croatian artist. He is one of the original members of a group of artists called Labinski atelieri.\nMohorovi\u0107 came to D\u00fcsseldorf in 1969 and met Joseph Beuys there. The Admission Board of the department Free art at the Kunstakademie D\u00fcsseldorf admitted him ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Orlando_Mohorovi%C4%87",
  "pageid": 8735554,
  "title-terms": {
    "orlando": 1,
    "mohorovi\u0107": 1
  },
  "content-terms": {
    "orlando": 4,
    "mohorovi\u0107": 7,
    "born": 1,
    "1950": 1,
    "labin": 4,
    "croatian": 3,
    "artist": 1,
    "one": 1,
    "original": 1,
    "members": 1,
    "group": 3,
    "artists": 4,
    "called": 1,
    "labinski": 1,
    "atelieri": 1,
    "came": 1,
    "d\u00fcsseldorf": 4,
    "1969": 1,
    "met": 1,
    "joseph": 1,
    "beuys": 3,
    "admission": 1,
    "board": 1,
    "department": 1,
    "free": 1,
    "art": 11,
    "kunstakademie": 1,
    "admitted": 1,
    "student": 2,
    "courses": 1,
    "studying": 1,
    "painting": 1,
    "sculpture": 1,
    "1970": 3,
    "1974": 3,
    "time": 1,
    "new": 3,
    "realism": 1,
    "paintings": 3,
    "conceptual": 3,
    "performance": 1,
    "sketches": 1,
    "small": 2,
    "drawings": 1,
    "aquarelle": 2,
    "pattern": 1,
    "installations": 1,
    "developed": 1,
    "first": 1,
    "exhibition": 3,
    "room": 2,
    "20": 2,
    "hallway": 2,
    "5": 1,
    "february": 1,
    "appointed": 1,
    "master": 1,
    "class": 1,
    "belonged": 1,
    "beuysstudents": 1,
    "like": 1,
    "many": 1,
    "renowned": 1,
    "german": 1,
    "j\u00f6rg": 1,
    "immendorff": 1,
    "katharina": 1,
    "sieverding": 1,
    "anselm": 1,
    "kiefer": 1,
    "blinky": 1,
    "palermo": 1,
    "sigmar": 1,
    "polke": 1,
    "exhibitions": 2,
    "list": 2,
    "important": 1,
    "independent": 1,
    "academy": 1,
    "1972": 1,
    "galerie": 1,
    "dedicated": 1,
    "accidentally": 1,
    "passing": 1,
    "person": 1,
    "nino": 1,
    "bateli": 1,
    "1973": 1,
    "hall": 1,
    "7": 1,
    "\u2013": 6,
    "yes": 1,
    "sir": 1,
    "that\u2019s": 1,
    "baby": 1,
    "london": 2,
    "gallery": 6,
    "house": 2,
    "goethe": 1,
    "institute": 1,
    "260": 1,
    "miles": 1,
    "pazin": 2,
    "ethnographic": 1,
    "museum": 6,
    "istria": 1,
    "1977": 1,
    "zagreb": 1,
    "dubrava": 1,
    "1994": 1,
    "split": 1,
    "biannual": 1,
    "festival": 2,
    "format": 1,
    "sculptures": 1,
    "2001": 2,
    "karlovac": 1,
    "triannual": 1,
    "florence": 1,
    "biennale": 2,
    "internazionale": 2,
    "dell": 1,
    "arte": 1,
    "contemporanea": 1,
    "2003": 1,
    "ravenna": 2,
    "xiv": 1,
    "dantesca": 2,
    "2004": 1,
    "buzet": 2,
    "heritage": 1,
    "11": 1,
    "geri\u0107": 1,
    "2006": 1,
    "sarajevo": 1,
    "roman": 1,
    "petrovic": 1,
    "2008": 1,
    "pula": 2,
    "contemporary": 2,
    "netz": 1,
    "installation": 1,
    "2010": 1,
    "rijeka": 3,
    "juraj": 1,
    "klovi\u0107": 1,
    "omohorovi\u0107": 1,
    "aflori\u010di\u0107": 1,
    "2011": 1,
    "york": 2,
    "mc": 2,
    "inter": 3,
    "imago": 3,
    "2012": 1,
    "armory": 1,
    "collections": 1,
    "homeland": 1,
    "folk": 1,
    "city": 3,
    "collection": 3,
    "council": 1,
    "belgrade": 1,
    "open": 1,
    "university": 1,
    "brother": 1,
    "stamenkovic": 1,
    "ozalj": 1,
    "slave": 1,
    "rackaj": 1,
    "centro": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "personal": 1,
    "website": 1,
    "dijalog": 1,
    "flori\u010di\u0107": 1,
    "multimedia": 1,
    "portal": 1,
    "mojarijekahr": 1,
    "\u017emiri\u0107": 1,
    "zoran": 1,
    "ed": 1,
    "20100326": 1,
    "2": 1,
    "invitations": 1,
    "agency": 1,
    "petielementhr": 1,
    "20110211": 1,
    "basiswien": 1,
    "documentary": 1,
    "center": 1,
    "archive": 1,
    "comprehensive": 1,
    "database": 1,
    "austria": 1,
    "national": 1,
    "international": 1,
    "context": 1,
    "annual": 1,
    "association": 1,
    "hdluhr": 1,
    "vi\u0161nja": 1,
    "slavica": 1,
    "gabout": 1,
    "2007": 1,
    "isbn": 1,
    "9789536701483": 1,
    "preissuchebiz": 1,
    "rigo": 1,
    "1963": 1,
    "20110203": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 305,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}