{
  "title": "Rudolf Belling",
  "content-preview": "Rudolf Belling (26 August 1886 \u2013 9 June 1972) was a German sculptor. His work was part of the sculpture event in the art competition at the 1932 Summer Olympics.\n\n\n== Artistic theories ==\nAt the very beginning of the 20th century Rudolf Belling's name was something like a battlecry. The composer of ",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rudolf_Belling",
  "pageid": 887672,
  "title-terms": {
    "rudolf": 1,
    "belling": 1
  },
  "content-terms": {
    "rudolf": 13,
    "belling": 12,
    "26": 1,
    "august": 1,
    "1886": 1,
    "\u2013": 2,
    "9": 1,
    "june": 3,
    "1972": 2,
    "german": 3,
    "sculptor": 2,
    "work": 3,
    "part": 1,
    "sculpture": 8,
    "event": 1,
    "art": 6,
    "competition": 1,
    "1932": 1,
    "summer": 1,
    "olympics": 1,
    "artistic": 1,
    "theories": 4,
    "beginning": 1,
    "20th": 1,
    "century": 2,
    "bellings": 2,
    "name": 2,
    "something": 1,
    "like": 2,
    "battlecry": 1,
    "composer": 1,
    "dreiklang": 1,
    "triad": 1,
    "evoked": 1,
    "frequent": 1,
    "hefty": 1,
    "discussions": 1,
    "first": 3,
    "took": 1,
    "thoughts": 1,
    "famous": 1,
    "italian": 1,
    "benvenuto": 1,
    "cellini": 1,
    "1500\u20131570": 1,
    "time": 3,
    "stated": 1,
    "show": 2,
    "several": 1,
    "good": 2,
    "views": 2,
    "current": 2,
    "assumptions": 1,
    "turn": 1,
    "however": 1,
    "foreshadow": 1,
    "indication": 1,
    "threedimensional": 1,
    "amplified": 1,
    "became": 1,
    "opponent": 1,
    "one": 1,
    "head": 1,
    "scientists": 1,
    "berlin": 6,
    "adolf": 1,
    "von": 1,
    "hildebrandt": 1,
    "book": 1,
    "problem": 1,
    "form": 2,
    "1903": 1,
    "said": 1,
    "comprehensible": 1,
    "never": 1,
    "force": 1,
    "observer": 1,
    "go": 1,
    "round": 1,
    "disproved": 1,
    "works": 5,
    "space": 1,
    "convinced": 1,
    "even": 3,
    "critics": 1,
    "carl": 1,
    "einstein": 1,
    "paul": 1,
    "westheim": 1,
    "influenced": 1,
    "generations": 1,
    "sculptors": 1,
    "point": 1,
    "isnt": 1,
    "evident": 1,
    "enough": 1,
    "today": 1,
    "departure": 1,
    "germany": 3,
    "1933": 1,
    "chance": 1,
    "home": 1,
    "country": 1,
    "marked": 1,
    "degenerate": 1,
    "many": 1,
    "melted": 1,
    "smashed": 1,
    "political": 1,
    "opinions": 1,
    "also": 2,
    "conformity": 1,
    "nazi": 1,
    "regime": 1,
    "banned": 1,
    "working": 1,
    "well": 1,
    "membership": 1,
    "prussian": 2,
    "academy": 4,
    "arts": 3,
    "president": 1,
    "advised": 1,
    "minister": 1,
    "education": 1,
    "resign": 1,
    "1935": 1,
    "stayed": 2,
    "eight": 1,
    "months": 1,
    "new": 3,
    "york": 2,
    "city": 1,
    "exhibition": 1,
    "weyhe": 1,
    "gallery": 1,
    "important": 1,
    "modern": 3,
    "classic": 1,
    "period": 1,
    "gave": 1,
    "courses": 1,
    "lectures": 1,
    "america": 1,
    "offered": 1,
    "marvellous": 1,
    "possibility": 1,
    "live": 1,
    "life": 2,
    "returned": 1,
    "nineyearold": 1,
    "son": 3,
    "thomas": 1,
    "danger": 1,
    "since": 1,
    "mother": 1,
    "wife": 2,
    "jewish": 1,
    "succeeded": 1,
    "saving": 1,
    "emigrated": 1,
    "1937": 2,
    "istanbul": 4,
    "turkey": 2,
    "lived": 2,
    "worked": 1,
    "thirty": 1,
    "years": 1,
    "1954": 1,
    "lecturer": 2,
    "fine": 1,
    "reorganizing": 1,
    "department": 2,
    "mediating": 1,
    "introductions": 1,
    "towards": 1,
    "basing": 1,
    "traditional": 1,
    "studies": 1,
    "1939": 1,
    "managed": 2,
    "fly": 1,
    "illegally": 1,
    "1942": 1,
    "married": 1,
    "second": 1,
    "yolanda": 1,
    "carolina": 1,
    "manzini": 1,
    "italiangerman": 1,
    "family": 1,
    "1943": 2,
    "daughter": 2,
    "elisabeth": 2,
    "born": 1,
    "1944": 1,
    "made": 3,
    "statue": 8,
    "i\u0307smet": 1,
    "i\u0307n\u00f6n\u00fc": 3,
    "realised": 1,
    "bronze": 1,
    "though": 1,
    "plinth": 1,
    "ready": 1,
    "due": 1,
    "change": 1,
    "government": 2,
    "1950": 1,
    "erected": 3,
    "finally": 1,
    "1982": 1,
    "ma\u00e7ka": 1,
    "park": 1,
    "particularly": 1,
    "notable": 1,
    "least": 1,
    "1993": 2,
    "2nd": 1,
    "largest": 1,
    "existence": 1,
    "mid": 1,
    "1980s": 1,
    "garden": 1,
    "i\u0307n\u00f6n\u00fcs": 1,
    "house": 1,
    "ankara": 1,
    "1951": 2,
    "1966": 1,
    "technical": 1,
    "university": 1,
    "architecture": 1,
    "member": 1,
    "selection": 1,
    "committee": 1,
    "judged": 1,
    "submissions": 1,
    "relief": 1,
    "designs": 1,
    "an\u0131tkabir": 1,
    "went": 1,
    "1953": 2,
    "1955": 1,
    "got": 1,
    "federal": 2,
    "cross": 2,
    "merit": 2,
    "called": 1,
    "back": 2,
    "west": 2,
    "1956": 1,
    "year": 1,
    "could": 1,
    "received": 1,
    "help": 1,
    "foreign": 1,
    "office": 1,
    "age": 1,
    "eighty": 1,
    "decided": 1,
    "return": 1,
    "krailling": 1,
    "near": 1,
    "munich": 2,
    "died": 1,
    "highly": 1,
    "decorated": 1,
    "star": 1,
    "archive": 2,
    "meanwhile": 1,
    "weberbelling": 1,
    "references": 1,
    "sources": 1,
    "alsa\u00e7": 2,
    "birsen": 1,
    "\u00fcst\u00fcn": 1,
    "ii": 4,
    "b\u00f6lum": 1,
    "yontu": 2,
    "cumhuriyet": 1,
    "d\u00f6nemi": 1,
    "section": 1,
    "republic": 1,
    "era": 1,
    "t\u00fcrk": 1,
    "resim": 1,
    "sanat\u0131": 1,
    "turkish": 2,
    "painting": 1,
    "cep": 1,
    "\u00fcniversitesi": 1,
    "123": 1,
    "1st": 1,
    "ed": 3,
    "i\u0307leti\u015fim": 1,
    "yay\u0131nlar\u0131": 1,
    "pp": 1,
    "70\u201375": 1,
    "isbn": 2,
    "9754703418": 1,
    "reading": 1,
    "hans": 1,
    "vollmer": 1,
    "allgemeines": 1,
    "lexikon": 1,
    "der": 3,
    "bildenden": 1,
    "k\u00fcnstler": 1,
    "des": 1,
    "xx": 1,
    "jahrhunderts": 1,
    "band": 1,
    "1": 1,
    "a\u2013d": 1,
    "e": 1,
    "seemann": 1,
    "leipzig": 1,
    "p": 2,
    "162": 1,
    "winfried": 1,
    "nerdinger": 1,
    "und": 2,
    "die": 1,
    "kunststr\u00f6mungen": 1,
    "1918\u20131923": 1,
    "1981": 1,
    "list": 1,
    "jan": 1,
    "pierre": 1,
    "van": 1,
    "rijen": 1,
    "christian": 1,
    "t\u00fcmpel": 1,
    "deutsche": 2,
    "bildhauer": 1,
    "1900\u20131945": 1,
    "entartet": 1,
    "zwolle": 1,
    "1992": 1,
    "203": 1,
    "arnold": 1,
    "reisman": 1,
    "turkeys": 1,
    "modernization": 1,
    "refugees": 1,
    "nazism": 1,
    "atat\u00fcrk\u2019s": 1,
    "vision": 1,
    "academia": 1,
    "washington": 1,
    "dc": 1,
    "2006": 1,
    "0977790886predecessor": 1,
    "text": 1,
    "2004": 1,
    "abstract": 1,
    "im": 1,
    "exil": 1,
    "t\u00fcrkei": 1,
    "1933\u20131945": 1,
    "dieter": 1,
    "scholz": 1,
    "christina": 1,
    "thomson": 1,
    "skulpturen": 1,
    "architekturen": 1,
    "hirmer": 1,
    "m\u00fcnchen": 1,
    "2017": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "literature": 1,
    "catalogue": 1,
    "nationalbibliothek": 1,
    "janca": 1,
    "imwolde": 1,
    "lutz": 1,
    "walther": 1,
    "chronological": 1,
    "lemo": 1,
    "lebendiges": 1,
    "museum": 2,
    "online": 1,
    "deutsches": 1,
    "historisches": 1,
    "haus": 1,
    "geschichte": 1,
    "collection": 1,
    "georgkolbemuseum": 1,
    "entry": 1,
    "metromod": 1,
    "burcu": 1,
    "dogramaci": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 534,
  "curious_frequency": 4,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}