{
  "title": "Alexis Vald\u00e9s",
  "content-preview": "Alexis Vald\u00e9s is a Cuban actor, comedian, monologist, film producer, playwright, poet,  singer and screenwriter. He was born in Havana, Cuba, on August 16, 1963.\nVald\u00e9s holds a degree in thermal engineering from Havana's Polytechnic Jos\u00e9 Antonio Echeverr\u00eda. He rose to prominence in the 1980s, for hi",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alexis_Vald%C3%A9s",
  "pageid": 8966900,
  "title-terms": {
    "alexis": 1,
    "vald\u00e9s": 1
  },
  "content-terms": {
    "alexis": 7,
    "vald\u00e9s": 17,
    "cuban": 7,
    "actor": 3,
    "comedian": 3,
    "monologist": 1,
    "film": 3,
    "producer": 2,
    "playwright": 1,
    "poet": 1,
    "singer": 1,
    "screenwriter": 1,
    "born": 2,
    "havana": 2,
    "cuba": 3,
    "august": 2,
    "16": 2,
    "1963": 2,
    "holds": 1,
    "degree": 2,
    "thermal": 3,
    "engineering": 3,
    "havanas": 1,
    "polytechnic": 2,
    "jos\u00e9": 2,
    "antonio": 2,
    "echeverr\u00eda": 2,
    "rose": 1,
    "prominence": 1,
    "1980s": 1,
    "performance": 2,
    "bandurria": 3,
    "tv": 5,
    "series": 2,
    "los": 4,
    "peque\u00f1os": 3,
    "fugitivos": 3,
    "little": 1,
    "fugitives": 1,
    "working": 2,
    "television": 2,
    "theater": 1,
    "10": 1,
    "years": 2,
    "moved": 4,
    "spain": 4,
    "1991": 3,
    "became": 1,
    "popular": 4,
    "due": 1,
    "performances": 1,
    "programs": 1,
    "like": 1,
    "el": 7,
    "club": 4,
    "de": 6,
    "la": 5,
    "comedia": 2,
    "comedy": 2,
    "2005": 5,
    "director": 1,
    "first": 2,
    "un": 4,
    "rey": 3,
    "en": 4,
    "habana": 3,
    "later": 3,
    "miami": 2,
    "broadcast": 2,
    "comedic": 2,
    "show": 5,
    "seguro": 3,
    "que": 3,
    "yes": 3,
    "am\u00e9ricatev\u00e9": 2,
    "early": 2,
    "july": 1,
    "2007": 1,
    "went": 1,
    "hiatus": 1,
    "since": 2,
    "2008": 1,
    "transferred": 1,
    "mega": 1,
    "channel": 3,
    "22": 1,
    "renamed": 1,
    "esta": 2,
    "noche": 2,
    "tu": 2,
    "night": 2,
    "december": 2,
    "14": 1,
    "2011": 2,
    "launched": 1,
    "second": 1,
    "disc": 1,
    "con": 2,
    "cari\u00f1ito": 2,
    "affection": 1,
    "2013": 1,
    "writing": 1,
    "producing": 1,
    "directing": 1,
    "plays": 2,
    "great": 1,
    "success": 1,
    "city": 1,
    "biography": 1,
    "son": 2,
    "caridad": 1,
    "guti\u00e9rrez": 1,
    "leonel": 2,
    "father": 1,
    "renowned": 1,
    "graduated": 1,
    "daughter": 2,
    "named": 3,
    "america": 1,
    "march": 1,
    "1": 1,
    "2002": 1,
    "leonardo": 1,
    "18": 1,
    "2003": 2,
    "am\u00e9rica": 1,
    "often": 2,
    "seen": 1,
    "singing": 1,
    "fathers": 1,
    "official": 1,
    "youtube": 2,
    "valdes": 2,
    "real": 1,
    "current": 1,
    "wife": 1,
    "claudia": 1,
    "actress": 1,
    "collaborates": 1,
    "husband": 1,
    "projects": 1,
    "couple": 1,
    "2018": 1,
    "luc\u00eda": 1,
    "studied": 1,
    "theaterhe": 1,
    "actordirectorcomedicand": 1,
    "productorvaldes": 1,
    "americateve": 1,
    "career": 3,
    "1981": 2,
    "began": 1,
    "played": 1,
    "tragic": 1,
    "yet": 1,
    "funny": 1,
    "character": 2,
    "captivated": 1,
    "audiences": 1,
    "earned": 1,
    "acclaim": 1,
    "inspired": 1,
    "characters": 1,
    "cristinito": 2,
    "goofy": 1,
    "convinced": 1,
    "genius": 1,
    "quite": 1,
    "cubanamerican": 1,
    "communities": 1,
    "next": 1,
    "decade": 1,
    "continued": 2,
    "make": 1,
    "name": 1,
    "scene": 1,
    "finally": 1,
    "moving": 1,
    "mostly": 1,
    "performing": 1,
    "standup": 1,
    "shows": 2,
    "spanish": 1,
    "comedians": 1,
    "perform": 1,
    "monologues": 1,
    "live": 1,
    "crowd": 1,
    "united": 1,
    "states": 1,
    "worked": 1,
    "host": 1,
    "also": 2,
    "wrote": 1,
    "directed": 2,
    "starred": 1,
    "acted": 2,
    "many": 1,
    "films": 1,
    "throughout": 1,
    "recent": 1,
    "written": 1,
    "numerous": 1,
    "oficialmente": 4,
    "gay": 4,
    "juicio": 2,
    "del": 2,
    "pdo": 2,
    "works": 1,
    "2015": 1,
    "3": 1,
    "2019": 1,
    "2": 2,
    "2014": 1,
    "ajuste": 1,
    "cuentas": 1,
    "2006": 1,
    "90": 1,
    "millas": 1,
    "oro": 1,
    "mosc\u00fa": 1,
    "clara": 1,
    "elena": 1,
    "2001": 3,
    "tuno": 1,
    "negro": 1,
    "torrente": 1,
    "misi\u00f3n": 1,
    "marbella": 1,
    "tatawo": 1,
    "2000": 2,
    "salsa": 1,
    "par\u00eds": 1,
    "tombuct\u00fa": 1,
    "1999": 1,
    "siglo": 1,
    "las": 1,
    "luces": 1,
    "1992": 1,
    "mar\u00eda": 1,
    "antonia": 1,
    "amor": 1,
    "medias": 1,
    "1989": 1,
    "vikingos": 1,
    "casi": 1,
    "perfectos": 1,
    "iv\u00e1n": 1,
    "montenegro": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "imdb": 1,
    "vald\u00e9ss": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 430,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 6,
  "sad_frequency": 1,
  "general_frequency": 0
}