{
  "title": "Comando Suicida",
  "content-preview": "Comando Suicida was an Argentine punk band formed in 1984. Their lyrics discussed topics such as unemployment, illegal immigration, the illegal drug trade, the working class and violence (such as sports-related violence known as barra brava). At least one band member was part of the fascist organiza",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Comando_Suicida",
  "pageid": 9060831,
  "title-terms": {
    "comando": 1,
    "suicida": 1
  },
  "content-terms": {
    "comando": 6,
    "suicida": 6,
    "argentine": 4,
    "punk": 4,
    "band": 12,
    "formed": 2,
    "1984": 1,
    "lyrics": 2,
    "discussed": 1,
    "topics": 1,
    "unemployment": 1,
    "illegal": 2,
    "immigration": 1,
    "drug": 1,
    "trade": 1,
    "working": 1,
    "class": 1,
    "violence": 2,
    "sportsrelated": 1,
    "known": 2,
    "barra": 2,
    "brava": 1,
    "least": 1,
    "one": 5,
    "member": 2,
    "part": 1,
    "fascist": 1,
    "organization": 1,
    "movimiento": 1,
    "nacional": 1,
    "socialista": 1,
    "early": 1,
    "1980s": 2,
    "partial": 1,
    "continuation": 1,
    "los": 4,
    "desalmados": 2,
    "rock": 1,
    "1981": 1,
    "came": 2,
    "members": 6,
    "sergio": 3,
    "vocals": 2,
    "key": 1,
    "guitar": 3,
    "el": 3,
    "mariskal": 2,
    "later": 5,
    "joined": 1,
    "trixy": 1,
    "mani\u00e1ticos": 1,
    "fern\u00e1n": 1,
    "drums": 4,
    "formerly": 1,
    "alerta": 2,
    "roja": 2,
    "completed": 1,
    "bands": 9,
    "lineup": 3,
    "name": 3,
    "quote": 1,
    "english": 4,
    "soldier": 1,
    "describing": 1,
    "viewed": 1,
    "army": 1,
    "malvinas": 1,
    "argentinas": 1,
    "war": 1,
    "interview": 2,
    "homage": 1,
    "soldiers": 1,
    "died": 1,
    "conflict": 1,
    "beginning": 1,
    "stylistically": 1,
    "similar": 1,
    "raw": 1,
    "sound": 2,
    "sex": 2,
    "pistols": 2,
    "nihilistic": 1,
    "changed": 1,
    "significantly": 1,
    "evolved": 1,
    "towards": 1,
    "social": 1,
    "message": 1,
    "influenced": 1,
    "mainly": 1,
    "cockney": 2,
    "rejects": 2,
    "sham": 1,
    "69": 1,
    "last": 1,
    "resort": 1,
    "decibelios": 1,
    "de": 3,
    "espa\u00f1a": 1,
    "cock": 1,
    "sparrer": 1,
    "4skins": 2,
    "italianos": 1,
    "nabat": 1,
    "19872000": 1,
    "first": 2,
    "official": 2,
    "ep": 4,
    "released": 2,
    "1987": 2,
    "young": 1,
    "record": 3,
    "label": 2,
    "radio": 2,
    "tr\u00edpoli": 2,
    "time": 2,
    "coowned": 1,
    "chuchu": 2,
    "fassanelli": 1,
    "walter": 1,
    "kolm": 1,
    "manager": 1,
    "al": 2,
    "ko": 2,
    "featured": 4,
    "four": 1,
    "songs": 4,
    "including": 2,
    "cover": 4,
    "chaos": 1,
    "included": 3,
    "bass": 4,
    "tano": 2,
    "gallego": 1,
    "adri\u00e1n": 1,
    "\u201cchino\u201d": 1,
    "vera": 2,
    "actually": 1,
    "guitars": 2,
    "recorded": 4,
    "juanchi": 1,
    "baleiron": 1,
    "attaque": 2,
    "77": 2,
    "conmoci\u00f3n": 1,
    "cerebral": 1,
    "mal": 1,
    "momento": 1,
    "katarro": 1,
    "vand\u00e1liko": 1,
    "sold": 1,
    "quickly": 1,
    "second": 1,
    "edition": 1,
    "produced": 2,
    "response": 1,
    "high": 1,
    "demand": 1,
    "1988": 1,
    "asked": 1,
    "two": 2,
    "new": 4,
    "would": 1,
    "become": 1,
    "lp": 1,
    "invasi\u00f3n": 1,
    "88": 1,
    "compilation": 2,
    "many": 1,
    "upandcoming": 1,
    "flema": 1,
    "problems": 1,
    "caused": 1,
    "split": 1,
    "song": 6,
    "qu\u00e9": 1,
    "loca": 1,
    "est\u00e1": 1,
    "la": 4,
    "hinchada": 1,
    "program": 1,
    "equipo": 1,
    "desaf\u00edo": 1,
    "1995": 1,
    "made": 1,
    "popular": 2,
    "1970s": 1,
    "goma": 1,
    "club": 1,
    "san": 1,
    "lorenzo": 1,
    "almagro": 1,
    "three": 2,
    "years": 1,
    "cd": 2,
    "sick": 1,
    "boy": 1,
    "records": 1,
    "1982": 1,
    "1996": 1,
    "indicates": 1,
    "album": 3,
    "spanning": 1,
    "career": 1,
    "point": 1,
    "taken": 1,
    "demo": 1,
    "tapes": 1,
    "recordings": 1,
    "rehearsals": 1,
    "version": 2,
    "feelings": 1,
    "spanish": 2,
    "2000": 1,
    "2002": 1,
    "recruited": 1,
    "reform": 1,
    "charly": 2,
    "lute": 1,
    "tati": 1,
    "replaced": 1,
    "nikito": 1,
    "remained": 1,
    "tension": 1,
    "grew": 1,
    "remaining": 1,
    "brought": 1,
    "juan": 1,
    "gonad": 1,
    "dany": 1,
    "2004": 2,
    "called": 1,
    "sentimiento": 2,
    "inexplicable": 2,
    "fuera": 1,
    "del": 1,
    "t\u00fanel": 1,
    "studios": 1,
    "disc": 1,
    "10": 1,
    "juventud": 1,
    "perdida": 1,
    "guerra": 1,
    "en": 1,
    "newly": 1,
    "1983": 1,
    "desaparecido": 1,
    "dating": 1,
    "era": 1,
    "preceding": 1,
    "saw": 1,
    "return": 1,
    "roots": 1,
    "updated": 1,
    "discography": 1,
    "oi": 1,
    "rare": 1,
    "exotica": 1,
    "vol": 1,
    "1": 1,
    "1999": 1,
    "various": 1,
    "artists": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "site": 1,
    "translated": 3,
    "myspace": 1,
    "profile": 1,
    "short": 1,
    "biography": 1,
    "article": 2,
    "mentions": 2,
    "nizkororg": 1,
    "libreopinioncom": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 434,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 0,
  "entertaining_frequency": 0,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}