{
  "title": "Branco Mello",
  "content-preview": "Branco Mello (Portuguese pronunciation: [\u02c8b\u027e\u0250\u0303ku \u02c8m\u025blu]; born Claudio Corr\u00eaa de Mello J\u00fanior on March 16, 1962) is a Brazilian musician and actor, best known as the vocalist and bassist of Brazilian rock band Tit\u00e3s. He has also played small but significant roles for the movies.\n\n\n== Childhood ==\nMus",
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Branco_Mello",
  "pageid": 9446950,
  "title-terms": {
    "branco": 1,
    "mello": 1
  },
  "content-terms": {
    "branco": 3,
    "mello": 8,
    "portuguese": 1,
    "pronunciation": 1,
    "\u02c8b\u027e\u0250\u0303ku": 1,
    "\u02c8m\u025blu": 1,
    "born": 3,
    "claudio": 1,
    "corr\u00eaa": 1,
    "de": 4,
    "j\u00fanior": 1,
    "march": 1,
    "16": 1,
    "1962": 1,
    "brazilian": 4,
    "musician": 1,
    "actor": 1,
    "best": 1,
    "known": 1,
    "vocalist": 1,
    "bassist": 1,
    "rock": 2,
    "band": 8,
    "tit\u00e3s": 9,
    "also": 2,
    "played": 2,
    "small": 2,
    "significant": 1,
    "roles": 1,
    "movies": 2,
    "childhood": 1,
    "music": 3,
    "entered": 2,
    "mellos": 3,
    "life": 2,
    "cinema": 2,
    "every": 1,
    "week": 1,
    "father": 1,
    "would": 5,
    "take": 1,
    "watch": 1,
    "musicals": 1,
    "metro": 1,
    "soundtracks": 1,
    "joined": 2,
    "influences": 1,
    "like": 3,
    "bossa": 1,
    "nova": 1,
    "shows": 2,
    "promoted": 2,
    "mother": 1,
    "lu": 1,
    "brand\u00e3o": 1,
    "cultural": 1,
    "producer": 4,
    "adolescence": 1,
    "already": 1,
    "nicknamed": 1,
    "white": 1,
    "friends": 2,
    "listened": 1,
    "almost": 2,
    "everything": 1,
    "frank": 1,
    "sinatra": 1,
    "glenn": 1,
    "miller": 1,
    "gilberto": 2,
    "gil": 1,
    "caetano": 1,
    "veloso": 1,
    "chuck": 1,
    "berry": 1,
    "little": 1,
    "richard": 1,
    "doors": 1,
    "stray": 1,
    "cats": 1,
    "clash": 1,
    "jo\u00e3o": 1,
    "raul": 1,
    "seixas": 1,
    "tim": 1,
    "maia": 1,
    "cartola": 1,
    "z\u00e9": 1,
    "ketti": 1,
    "favorite": 1,
    "artists": 2,
    "decided": 1,
    "play": 2,
    "acoustic": 1,
    "guitar": 1,
    "marcelo": 2,
    "fromer": 1,
    "met": 1,
    "hugo": 1,
    "sacramento": 1,
    "school": 1,
    "began": 1,
    "make": 1,
    "firsts": 1,
    "partnerships": 1,
    "later": 3,
    "briefly": 1,
    "course": 1,
    "linguistics": 1,
    "university": 1,
    "s\u00e3o": 1,
    "paulo": 1,
    "quit": 1,
    "graduated": 1,
    "even": 1,
    "festival": 1,
    "rio": 2,
    "janeiro": 2,
    "brahma": 1,
    "two": 2,
    "songs": 3,
    "although": 2,
    "selected": 1,
    "point": 1,
    "formed": 3,
    "trio": 1,
    "mam\u00e3o": 1,
    "tony": 1,
    "bellotto": 1,
    "time": 3,
    "helped": 1,
    "serginho": 1,
    "groisman": 1,
    "become": 1,
    "presenter": 2,
    "altas": 1,
    "horas": 1,
    "midnight": 1,
    "program": 1,
    "channel": 1,
    "globo": 1,
    "production": 1,
    "famous": 2,
    "musicians": 1,
    "clementina": 1,
    "jesus": 1,
    "jorge": 1,
    "mautner": 1,
    "luiz": 1,
    "melodia": 1,
    "three": 2,
    "idols": 1,
    "career": 1,
    "1981": 1,
    "eight": 1,
    "founded": 1,
    "called": 2,
    "i\u00eai\u00ea": 2,
    "1982": 1,
    "one": 2,
    "presenters": 1,
    "tv": 1,
    "eclipse": 1,
    "spectacle": 2,
    "parodied": 1,
    "programs": 1,
    "featured": 1,
    "nine": 1,
    "members": 1,
    "found": 1,
    "role": 2,
    "mixture": 1,
    "flavio": 1,
    "cavalcante": 1,
    "hebe": 1,
    "camargo": 1,
    "works": 1,
    "came": 1,
    "1985": 1,
    "movie": 2,
    "areias": 1,
    "escaldantes": 1,
    "playing": 1,
    "sushi": 1,
    "chef": 1,
    "manicure": 1,
    "first": 1,
    "great": 1,
    "break": 1,
    "s\u00e9rgio": 1,
    "britto": 1,
    "another": 2,
    "member": 1,
    "drummer": 1,
    "roberta": 1,
    "parisi": 1,
    "kleiderman": 2,
    "sang": 1,
    "bass": 1,
    "group": 1,
    "presented": 1,
    "strong": 1,
    "lyrics": 1,
    "aggressive": 1,
    "sound": 1,
    "released": 2,
    "album": 1,
    "con": 2,
    "el": 2,
    "mundo": 2,
    "mis": 2,
    "pies": 2,
    "world": 1,
    "feet": 1,
    "2000": 1,
    "futuristmo": 1,
    "objective": 1,
    "fun": 1,
    "invited": 1,
    "perform": 1,
    "tenda": 1,
    "brasil": 1,
    "3": 1,
    "january": 1,
    "2001": 1,
    "end": 1,
    "year": 1,
    "children": 1,
    "project": 1,
    "bookcd": 1,
    "eu": 1,
    "e": 1,
    "meu": 1,
    "guardachuva": 1,
    "umbrella": 2,
    "tells": 1,
    "story": 1,
    "boy": 1,
    "named": 1,
    "eug\u00eanio": 1,
    "trusty": 1,
    "cd": 1,
    "comes": 1,
    "10": 1,
    "made": 1,
    "together": 1,
    "ciro": 1,
    "pessoa": 1,
    "founders": 1,
    "feature": 1,
    "many": 1,
    "arnaldo": 1,
    "antunes": 1,
    "elza": 1,
    "soares": 1,
    "c\u00e1ssia": 1,
    "eller": 1,
    "roberto": 1,
    "frejat": 1,
    "toni": 1,
    "garrido": 1,
    "d2": 1,
    "name": 1,
    "filmed": 1,
    "based": 1,
    "novel": 1,
    "may": 1,
    "2018": 1,
    "diagnosed": 1,
    "tumor": 2,
    "larynx": 1,
    "forced": 1,
    "step": 1,
    "activities": 1,
    "months": 1,
    "expected": 1,
    "back": 1,
    "record": 1,
    "doze": 1,
    "flores": 1,
    "amarelas": 1,
    "dvd": 1,
    "november": 1,
    "2021": 1,
    "returned": 1,
    "forcing": 1,
    "spend": 1,
    "32": 1,
    "days": 1,
    "hospital": 1,
    "following": 1,
    "operation": 1,
    "personal": 1,
    "lives": 1,
    "wife": 1,
    "actress": 1,
    "\u00e2ngela": 1,
    "figueiredo": 1,
    "sons": 1,
    "bento": 1,
    "1991": 1,
    "joaquim": 1,
    "1999": 1,
    "stepdaughter": 1,
    "diana": 1,
    "bouth": 1,
    "discography": 1,
    "inocentes": 1,
    "\u2013": 1,
    "p\u00e2nico": 1,
    "em": 1,
    "sp": 1,
    "1986": 1,
    "director": 2,
    "vida": 1,
    "at\u00e9": 1,
    "parece": 1,
    "uma": 1,
    "festa": 1,
    "2008": 1,
    "grande": 1,
    "fam\u00edlia": 1,
    "filme": 1,
    "2007": 1,
    "guest": 1,
    "appearances": 1,
    "references": 1,
    "external": 1,
    "links": 1,
    "page": 1,
    "official": 2,
    "web": 2,
    "site": 2,
    "archived": 1,
    "april": 1,
    "26": 1,
    "2020": 1,
    "wayback": 1,
    "machine": 1,
    "imdb": 1
  },
  "title-length": 2,
  "content-length": 437,
  "curious_frequency": 0,
  "uplifting_frequency": 1,
  "entertaining_frequency": 7,
  "sad_frequency": 0,
  "general_frequency": 0
}